{"translation-revision-date":"2023-10-13 05:48:45+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Use theme styles":["Pou\u017eijte styly \u0161ablony"],"Make the editor look like your theme.":["P\u0159izp\u016fsobte vzhled editoru tak, aby se shodoval s va\u0161\u00ed \u0161ablonou."],"Site Icon":["Ikona webu"],"Name":["Jm\u00e9no"],"Toggle fullscreen mode.":["P\u0159epnout na celou obrazovku,"],"Learn how to use the block editor":["Nau\u010dte se pou\u017e\u00edvat editor blok\u016f"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["V\u0161echny v\u00e1m dostupn\u00e9 bloky se nach\u00e1zej\u00ed v knihovn\u011b blok\u016f. Najdete ji v\u017edy pod touto ikonou <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Seznamte se s knihovnou blok\u016f"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Ka\u017ed\u00fd blok je dod\u00e1v\u00e1n s vlastn\u00ed sadou ovl\u00e1dac\u00edch prvk\u016f pro zm\u011bnu atribut\u016f, jako je barva, \u0161\u00ed\u0159ka a zarovn\u00e1n\u00ed. Kdy\u017e se vybere blok, automaticky se zobraz\u00ed a skryj\u00ed."],"Make each block your own":["Nastavte si ka\u017ed\u00fd blok po sv\u00e9m"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["V editoru WordPress je ka\u017ed\u00fd odstavec, obr\u00e1zek nebo video prezentov\u00e1n jako samostatn\u00fd \"blok\" obsahu."],"Get started":["Za\u010d\u00edn\u00e1me"],"Welcome to the block editor":["V\u00edtejte v editoru blok\u016f"],"inserter":["vlo\u017eit"],"Welcome Guide":["Pr\u016fvodce z\u00e1klady"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Tato zm\u011bna vy\u017eaduje op\u011btovn\u00e9 na\u010dten\u00ed str\u00e1nky. P\u0159ed op\u011btovn\u00fdm na\u010dten\u00edm zkontrolujte, zda je obsah ulo\u017een."],"Fullscreen mode activated":["Celoobrazovkov\u00fd re\u017eim byl aktivov\u00e1n"],"Fullscreen mode deactivated":["Celoobrazovkov\u00fd re\u017eim byl deaktivov\u00e1n"],"Back":["Zp\u011bt"],"Fullscreen mode":["Re\u017eim cel\u00e9 obrazovky"],"Create":["Vytvo\u0159it"],"Advanced":["Pokro\u010dil\u00e9"],"Undo":["Zp\u011bt"],"Edit":["Upravit"],"Custom fields":["U\u017eivatelsk\u00e1 pole"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-post\/index.js"}}