{"translation-revision-date":"2024-10-01 20:31:03+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Remove color: %s":["Elimina el color: %s"],"authors\u0004All":["Tots"],"categories\u0004All":["Totes"],"Edit: %s":["Edita %s"],"Right side":["Costat dret"],"Left side":["Costat esquerre"],"Bottom side":["Costat inferior"],"Top side":["Costat superior"],"Large viewport largest dimension (lvmax)":["Dimensi\u00f3 m\u00e9s gran de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 gran (lvmax)"],"Small viewport largest dimension (svmax)":["Dimensi\u00f3 m\u00e9s gran de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 petita (svm\u00e0x)"],"Dynamic viewport largest dimension (dvmax)":["Dimensi\u00f3 m\u00e9s gran de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 din\u00e0mica (dvmax)"],"Dynamic viewport smallest dimension (dvmin)":["Dimensi\u00f3 m\u00e9s petita de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 (dvmin)"],"Dynamic viewport width or height (dvb)":["Amplada o al\u00e7ada de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 din\u00e0mica (dvb)"],"Dynamic viewport width or height (dvi)":["Amplada o al\u00e7ada de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 din\u00e0mica (dvi)"],"Dynamic viewport height (dvh)":["Al\u00e7ada de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 din\u00e0mica (dvh)"],"Dynamic viewport width (dvw)":["Amplada l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 din\u00e0mica (dvw)"],"Large viewport smallest dimension (lvmin)":["Dimensi\u00f3 m\u00e9s petita de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 gran (lvmin)"],"Large viewport width or height (lvb)":["Amplada o al\u00e7ada de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 gran (lvb)"],"Large viewport width or height (lvi)":["Amplada o al\u00e7ada de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 gran (lvi)"],"Large viewport height (lvh)":["Al\u00e7ada de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 gran (lvh)"],"Large viewport width (lvw)":["Amplada de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 gran (lvw)"],"Small viewport smallest dimension (svmin)":["Dimensi\u00f3 m\u00e9s petita de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 petita (svmin)"],"Small viewport width or height (svb)":["Amplada o al\u00e7ada de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 petita (svb)"],"Viewport smallest size in the block direction (svb)":["Mida m\u00e9s petita a l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 en la direcci\u00f3 del bloc (svb)"],"Small viewport width or height (svi)":["Amplada o al\u00e7ada de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 petita (svi)"],"Viewport smallest size in the inline direction (svi)":["Mida m\u00e9s petita de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 en la direcci\u00f3 en l\u00ednia (svi)"],"Small viewport height (svh)":["Al\u00e7ada de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 petita (svh)"],"Small viewport width (svw)":["Amplada de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 petita (svw)"],"No color selected":["No s'ha seleccionat cap color"],"Notice":["Av\u00eds"],"Error notice":["Av\u00eds d'error"],"Information notice":["Av\u00eds informatiu"],"Warning notice":["Av\u00eds d'advert\u00e8ncia"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["Resultat inicial %d carregat. Escriviu per filtrar tots els resultats disponibles. Utilitzeu les tecles de fletxa amunt i avall per navegar.","Resultats inicials %d carregat. Escriviu per filtrar tots els resultats disponibles. Utilitzeu les tecles de fletxa amunt i avall per navegar."],"Focal point top position":["Posici\u00f3 superior del punt focal"],"Focal point left position":["Posici\u00f3 esquerra del punt focal"],"Scrollable section":["Secci\u00f3 amb despla\u00e7ament"],"Center":["Centre"],"Show details":["Mostra els detalls"],"Extra Extra Large":["Extra Extra Gran"],"Decrement":["Redueix"],"Increment":["Increment"],"XXL":["XXL"],"%1$s. Selected":["%1$s. Seleccionada."],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Seleccionada. Hi ha %2$d esdeveniment.","%1$s. Seleccionada. Hi ha %2$d esdeveniments."],"View next month":["Visualitza el mes seg\u00fcent"],"View previous month":["Visualitza el mes anterior"],"All sides":["Tots els costats"],"Border color and style picker":["Selector de color i estil de la vora"],"Unset":["Desassigna"],"All options reset":["Reinicialitza totes les opcions"],"All options are currently hidden":["Totes les opcions estan ocultes actualment"],"%s is now visible":["%s ja \u00e9s visible"],"%s hidden and reset to default":["%s est\u00e0 ocult i s'ha reinicialitzat al seu valor predeterminat"],"%s reset to default":["%s s'ha reinicialitzat al seu valor predeterminat"],"Bottom border":["Vora inferior"],"Right border":["Vora dreta"],"Left border":["Vora esquerra"],"Top border":["Vora superior"],"Close border color":["Tanca el color de la vora"],"Border color picker.":["Selector de color de vora."],"Border color and style picker.":["Selector de color i estil de vora."],"Link sides":["Enlla\u00e7a els costats"],"Unlink sides":["Desenlla\u00e7a els costats"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector de color personalitzat. El color seleccionat actualment s'anomena \"%1$s\" i t\u00e9 un valor de \"%2$s\"."],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Opcions de %s"],"Search %s":["Busca %s"],"Set custom size":["Defineix la mida personalitzada"],"Use size preset":["Utilitza la mida predefinida"],"Reset colors":["Reinicialitza els colors"],"Reset gradient":["Reinicialitza el degradat"],"Remove all colors":["Suprimeix tots els colors"],"Remove all gradients":["Suprimeix tots els degradats"],"Color options":["Opcions de color"],"Gradient options":["Opcions de degradat"],"Add color":["Afegeix color"],"Add gradient":["Afegeix un degradat"],"Done":["Fet"],"Gradient name":["Nom del degradat"],"Color %s":["Color %s"],"Color format":["Format de color"],"Hex color":["Color hexadecimal"],"Show %s":["Mostra %s"],"Hide and reset %s":["Amaga i reinicialitza %s"],"Reset %s":["Reicianialitza %s"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra Gran"],"Size of a UI element\u0004Large":["Gran"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mitjana"],"Size of a UI element\u0004Small":["Petita"],"Size of a UI element\u0004None":["Cap"],"Reset all":["Reinicialitza-ho tot"],"Currently selected font size: %s":["Mida del tipus de lletra seleccionada actualment: %s"],"Currently selected: %s":["Actualment seleccionat: %s"],"Style":["Estil"],"Points (pt)":["Punts (pt)"],"Picas (pc)":["Piques (pc)"],"Inches (in)":["Polzades (in)"],"Millimeters (mm)":["Mil\u00b7l\u00edmetres (mm)"],"Centimeters (cm)":["Cent\u00edmetres (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-height del tipus de lletra (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Amplada del car\u00e0cter zero (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimensi\u00f3 m\u00e9s gran de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimensi\u00f3 m\u00e9s petita de l\u2019\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 (vmin)"],"Percent (%)":["Percentatge (%)"],"Highlights":["Ressaltats"],"Shadows":["Ombres"],"Duotone: %s":["Bit\u00f2: %s"],"Duotone code: %s":["Codi bit\u00f2: %s"],"Dotted":["Puntejat"],"Dashed":["Tra\u00e7at"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Hi ha %2$d esdeveniment","%1$s. Hi ha %2$d esdeveniments"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Border color":["Color de la vora"],"Border width":["Amplada de la vora"],"Invalid item":["Element no v\u00e0lid"],"Select unit":["Selecciona la unitat"],"Viewport height (vh)":["Al\u00e7ada de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 (vh)"],"Viewport width (vw)":["Amplada de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativa a la mida del tipus de lletra arrel (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativa a la mida del tipus de lletra pare (em)"],"Pixels (px)":["P\u00edxels (px)"],"Percentage (%)":["Percentatge (%)"],"Close search":["Tanca la cerca"],"Search in %s":["Cerca en %s"],"Loading \u2026":["S'est\u00e0 carregant\u2026"],"Color name":["Nom del color"],"Item selected.":["Element seleccionat."],"Radial":["Radial"],"Linear":["Lineal"],"Author":["Autor"],"Media preview":["Previsualitzaci\u00f3 del m\u00e8dia"],"Coordinated Universal Time":["Temps universal coordinat"],"Reset search":["Reinicialitza la cerca"],"Box Control":["Control de la caixa"],"Mixed":["Mixt"],"Left":["Esquerra"],"Top":["Superior"],"Alignment Matrix Control":["Control de la matriu de l'alineaci\u00f3"],"Bottom Right":["A baix a la dreta"],"Bottom Center":["A baix al centre"],"Bottom Left":["A baix a l'esquerra"],"Center Right":["Centre a la dreta"],"Center Left":["Centre a l'esquerra"],"Top Right":["Dalt a la dreta"],"Top Center":["Dalt al centre"],"Top Left":["Dalt a l'esquerra"],"Type":["Tipus"],"Solid":["S\u00f2lid"],"Angle":["Angle"],"Next":["Seg\u00fcent"],"Previous":["Anterior"],"Finish":["Finalitza"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e0gina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controls de guies"],"Remove Control Point":["Suprimeix el punt de control"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Utilitzeu les tecles de fletxa esquerra o dreta o arrossegueu i deixeu anar amb el ratol\u00ed per canviar la posici\u00f3 del degradat. Premeu el bot\u00f3 per canviar el color o suprimir el punt de control."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Punt de control del degradat en la posici\u00f3 %1$s%% amb el codi de color %2$s."],"Extra Large":["Molt gran"],"Gradient: %s":["Degradat: %s"],"Gradient code: %s":["Codi del degradat: %s"],"Custom":["Personalitzat"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separeu amb comes o amb la tecla Entrar."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separeu amb comes, espais o la tecla Entrar."],"Back":["Enrere"],"Default":["Per defecte"],"Search":["Cerca"],"Calendar":["Calendari"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"Minutes":["Minuts"],"Hours":["Hores"],"Time":["Hora"],"Year":["Any"],"Day":["Dia"],"December":["Desembre"],"November":["Novembre"],"October":["Octubre"],"September":["Setembre"],"August":["Agost"],"July":["Juliol"],"June":["Juny"],"May":["Maig"],"April":["Abril"],"March":["Mar\u00e7"],"February":["Febrer"],"January":["Gener"],"Month":["Mes"],"Date":["Data"],"Medium":["Mitj\u00e0"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Small":["Petit"],"Large":["Gran"],"No results found.":["No s'ha trobat cap resultat."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Remove item":["Suprimeix element"],"Color code: %s":["Codi de color: %s"],"OK":["D'acord"],"Add item":["Afegeix un element"],"Custom Size":["Mida personalitzada"],"Copy":["Copia"],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"Copied!":["S'ha copiat!"],"Reset":["Reinicialitza"],"Dismiss this notice":["Descarta aquest av\u00eds"],"Item removed.":["S'ha suprimit l'element."],"Item added.":["S'ha afegit l'element."],"Drop files to upload":["Desa els fitxers per penjar"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"No results.":["Cap resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["S'ha trobat %d resultat, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar.","S'han trobat %d resultats, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar."],"Close":["Tanca"],"Number of items":["Nombre d'elements"],"Category":["Categoria"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De m\u00e9s antigues a m\u00e9s recents"],"Newest to oldest":["De m\u00e9s recents a m\u00e9s antigues"],"Order by":["Ordena per"],"Font size":["Mida del tipus de lletra"],"Size":["Mida"],"Categories":["Categories"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Clear":["Neteja"],"Custom color picker.":["Selector de color personalitzat"],"Color: %s":["Color: %s"]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}