{"translation-revision-date":"2023-11-10 18:41:48+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Edit styles":["Stilleri d\u00fczenle"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Altyaz\u0131larda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Examples of blocks in the %s category":["%s kategorisindeki blok \u00f6rnekleri"],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Yeni \u015fablonlar olu\u015fturun veya teman\u0131z taraf\u0131ndan sa\u011flanan \u015fablonlarda yap\u0131lan t\u00fcm \u00f6zelle\u015ftirmeleri s\u0131f\u0131rlay\u0131n."],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u00d6zel bir \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya veya sayfaya manuel olarak uygulanabilir."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Blok d\u00fczenleyiciyi kullanarak web sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin."],"Save site, content, and template changes":["Site, i\u00e7erik ve \u015fablon de\u011fi\u015fikliklerini kaydet"],"Learn more about CSS":["CSS hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"(no title %s)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z %s)"],"Style Variations":["Stil varyasyonlar\u0131"],"Apply globally":["Global olarak uygula"],"%s styles applied.":["%s stilleri uyguland\u0131."],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Stiller panelinde %s stillerini a\u00e7"],"Style Book":["Stil kitab\u0131"],"Additional CSS":["Ek CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve d\u00fczenini de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in kendi CSS kodunuzu ekleyin."],"Randomize colors":["Rastgele renkler"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in se\u00e7eneklerden birini i\u015faretleyin."],"Pattern":["Kal\u0131p"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["\u015eu t\u00fcrdeki en son yaz\u0131lar\u0131 i\u00e7eren bir ar\u015fiv g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Archive: %s":["Ar\u015fiv: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Ar\u015fiv: %1$s (%2$s)"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu."],"All Authors":["T\u00fcm yazarlar"],"No authors found.":["Yazar bulunamad\u0131."],"Search Authors":["Yazar ara"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Ba\u015fl\u0131klarda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Ba\u015fl\u0131k seviyesini se\u00e7in"],"View site":["Siteyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Suggestions list":["\u00d6neriler listesi"],"Custom template":["\u00d6zel \u015fablon"],"Displays taxonomy: %s.":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Tekil \u00f6\u011fe: %1$s (%2$s)"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u015eablonu a\u00e7\u0131klay\u0131n, mesela \"Kenar \u00e7ubu\u011fuyla yay\u0131nla\". Bir \u00f6zel \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya veya sayfaya manuel olarak uygulanabilir."],"Displays a single item: %s.":["Tek bir \u00f6\u011fe g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Single item: %s":["Tek \u00f6\u011fe: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Bu \u015fablon yaln\u0131zca se\u00e7ilen belirli \u00f6\u011fe i\u00e7in kullan\u0131lacakt\u0131r."],"For a specific item":["Belirli bir \u00f6\u011fe i\u00e7in"],"For all items":["T\u00fcm \u00f6\u011feler i\u00e7in"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["T\u00fcm \u00f6\u011feler i\u00e7in tek bir \u015fablon mu yoksa belirli bir \u015fablon mu olu\u015fturulaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["D\u00fc\u011fmelerde kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Typography %s styles":["%s tipografi stilleri"],"%s block styles":["%s blo\u011fu stili"],"Layout styles":["Yerle\u015fim stilleri"],"Colors styles":["Renk stilleri"],"Typography styles":["Tipografi stilleri"],"This Navigation Menu is empty.":["Bu gezinti men\u00fcs\u00fc bo\u015f"],"Search for blocks":["Bloklar\u0131 ara"],"Browse styles":["Stillere g\u00f6z at\u0131n"],"Download your theme with updated templates and styles.":["G\u00fcncellenmi\u015f \u015fablonlar ve stiller i\u00e7eren teman\u0131z\u0131 indirin."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["\"%s\" eklentisi bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve i\u015flenemiyor."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Tema stilleri i\u00e7in farkl\u0131 bir stil kombinasyonu se\u00e7."],"font weight\u0004Black":["Siyah"],"font weight\u0004Bold":["Kal\u0131n"],"font weight\u0004Medium":["Orta"],"font weight\u0004Light":["A\u00e7\u0131k"],"font weight\u0004Thin":["\u0130nce"],"font style\u0004Italic":["E\u011fik"],"site exporter menu item\u0004Export":["D\u0131\u015far\u0131 aktar"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" silindi."],"Delete":["Sil"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["Site d\u0131\u015fa aktar\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"Actions":["Eylemler"],"Rename":["Yeniden adland\u0131r"],"An error occurred while creating the template.":["\u015eablon olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Ba\u011flant\u0131larda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Manage the fonts used on the site.":["Sitede kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini y\u00f6netin."],"Aa":["Aa"],"Displays latest posts written by a single author.":["Tek bir yazar taraf\u0131ndan yaz\u0131lan en son yaz\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["\u0130\u015fte bundan en iyi \u015fekilde nas\u0131l yararlanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenmek i\u00e7in ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir rehber."],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Siteniz genelinde uyumlu bir deneyim olu\u015fturmak i\u00e7in bloklar\u0131 ayarlayabilirsiniz \u2014 \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f d\u00fc\u011fme blo\u011funa kendi renklerinizi ekleyin, veya ba\u015fl\u0131k blo\u011funun boyutunu tercihinize g\u00f6re de\u011fi\u015ftirin."],"Personalize blocks":["Bloklar\u0131 ki\u015fiselle\u015ftir"],"Set the design":["Tasar\u0131m\u0131 belirle"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Sitenize ince ayarlar yap\u0131n, veya tamamen yeni bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazand\u0131r\u0131n! Yarat\u0131c\u0131 olun  \u2014 d\u00fc\u011fmeleriniz i\u00e7in yeni bir renk paleti, veya yeni bir yaz\u0131 tipi se\u00e7meye ne dersiniz? Burada neler yapabilece\u011finize bir g\u00f6z gezdirin."],"Welcome to Styles":["Stillere Ho\u015f Geldiniz"],"styles":["stiller"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Bloklar\u0131n\u0131z\u0131 tasarlamak, tipografi, renkler ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc se\u00e7mek i\u00e7in  <StylesIconImage \/> simgesine t\u0131klay\u0131n."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Bloklar\u0131 kullanarak sitenizdeki her \u015feyi \u2014 \u00fcst k\u0131s\u0131mdan alt k\u0131s\u0131ma kadar \u2014 tasarlay\u0131n."],"Edit your site":["Sitenizi d\u00fczenleyin"],"Welcome to the site editor":["Site d\u00fczenleyicisine ho\u015f geldiniz"],"Drag to resize":["Yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyin"],"Remove %s":["%s blo\u011funu kald\u0131r"],"No Navigation Menus found.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc bulunamad\u0131."],"Elements":["Elemanlar"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve t\u00fcm site i\u00e7in \u00f6zelle\u015ftirin."],"Palette":["Palet"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["T\u00fcm site i\u00e7in belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin."],"Colors":["Renkler"],"Show %s":["%s g\u00f6ster"],"Duotone":["\u00c7ift ton"],"Shadows":["G\u00f6lgeler"],"Layout":["D\u00fczen"],"Custom Template":["\u00d6zel \u015eablon"],"Create custom template":["\u00d6zel \u015fablon olu\u015ftur"],"Grid":["Izgara"],"Add template: %s":["\u015eablon ekle: %s"],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Edit %s":["%s yaz\u0131s\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"Captions":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Reset to defaults":["Varsay\u0131lana s\u0131f\u0131rla"],"Description":["A\u00e7\u0131klama"],"Site Icon":["Site simgesi"],"Author":["Yazar"],"Name":["\u0130sim"],"Design":["Tasar\u0131m"],"Text":["Metin"],"Open Navigation":["Dola\u015f\u0131m\u0131 a\u00e7"],"Pages":["Sayfalar"],"Uncategorized":["Kategorilendirilmemi\u015f"],"Open save panel":["Kaydetme panelini a\u00e7"],"Patterns":["Modeller"],"Typography":["Tipografi"],"Menu":["Men\u00fc"],"User":["Kullan\u0131c\u0131"],"Add template":["\u015eablon ekle"],"Theme":["Tema"],"Buttons":["D\u00fc\u011fmeler"],"Background":["Arka plan"],"Get started":["Ba\u015flay\u0131n"],"Welcome Guide":["Kar\u015f\u0131lama K\u0131lavuzu"],"All template parts":["T\u00fcm \u015fablon par\u00e7alar\u0131"],"Navigation":["Dola\u015f\u0131m"],"All templates":["T\u00fcm \u015fablonlar"],"Template":["\u015eablon"],"Gradient":["Degrade"],"Templates":["\u015eablonlar"],"Color":["Renk"],"Custom":["\u00d6zel"],"Draft":["Taslak"],"Move right":["Sa\u011fa ta\u015f\u0131"],"Move left":["Sola ta\u015f\u0131"],"Links":["Ba\u011flant\u0131lar"],"Back":["Geri"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Search":["Site aramas\u0131"],"Styles":["Stiller"],"Options":["Se\u00e7enekler"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Date":["Tarih"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Learn more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Next page":["Sonraki sayfa"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Scheduled":["Zamanland\u0131"],"Headings":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Only visible to site admins and editors.":["Yaln\u0131zca site y\u00f6neticileri ve edit\u00f6rleri taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilir."],"Private":["\u00d6zel"],"Visible to everyone.":["Herkese a\u00e7\u0131k."],"Saving":["Kaydediliyor"],"Published":["Yay\u0131mland\u0131"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Status":["Durum"],"Order":["S\u0131ra"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Saved":["Kaydedildi"],"Blocks":["Bloklar"],"Copy Error":["Kopyalama hatas\u0131"],"The editor has encountered an unexpected error.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Undo":["Geri al"],"Blocks styles":["Blok bi\u00e7imleri"],"Duplicate":["\u00c7o\u011falt"],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move up":["Yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Featured Image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Close":["Kapat"],"Category":["Kategori"],"Table":["Tablo"],"List":["Liste"],"Size":["Boyut"],"Preview":["\u00d6n izleme"],"Heading %d":["Ba\u015fl\u0131k %d"],"More":["Daha fazlas\u0131"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Apply":["Uygula"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Upload":["Kar\u015f\u0131ya y\u00fckle"],"Discussion":["Tart\u0131\u015fma"],"Save":["Kaydet"],"Revisions":["S\u00fcr\u00fcmler"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}