{"translation-revision-date":"2024-09-25 06:31:07+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Hidden":["Escondido"],"Hide %s":["Esconder %s"],"Move %s down":["Mover %s para baixo"],"Move %s up":["Mover %s para cima"],"%d Item":["%d item","%d itens"],"Preview size":["Tamanho da pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o"],"Page %1$s of %2$s":["P\u00e1gina %1$s de %2$s"],"https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/":["https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/"],"paging\u0004<div>Page<\/div>%1$s<div>of %2$s<\/div>":["<div>P\u00e1gina<\/div>%1$s<div>de %2$s<\/div>"],"Properties":["Propriedades"],"Homepage":["P\u00e1gina inicial"],"Maximum":["M\u00e1ximo"],"Minimum":["M\u00ednimo"],"Heading 6":["T\u00edtulo 6"],"Heading 5":["T\u00edtulo 5"],"Heading 4":["T\u00edtulo 4"],"Heading 3":["T\u00edtulo 3"],"Heading 2":["T\u00edtulo 2"],"Heading 1":["T\u00edtulo 1"],"All headings":["Todos os t\u00edtulos"],"font source\u0004Theme":["Tema"],"Font Sizes":["Tamanhos de letra"],"Select item":["Seleccionar item"],"Hide column":["Esconder coluna"],"Add font size":["Adicionar tamanho de letra"],"New Font Size %d":["Novo tamanho de letra %d"],"Font size presets":["Tamanhos de letra pr\u00e9-definidos"],"Font size options":["Op\u00e7\u00f5es do tamanho de letra"],"No fonts activated.":["Nenhum tipo de letra activado."],"Select a page to edit":["Seleccione uma p\u00e1gina para editar"],"Fluid typography":["Tipografia fluida"],"Author avatar":["Avatar do autor"],"Draft new: %s":["Novo rascunho de: %s"],"All items":["Todos os Itens"],"View is used as a noun\u0004View options":["Ver op\u00e7\u00f5es"],"Go to Site Editor":["Ir para o editor do site"],"pattern (singular)\u0004Not synced":["N\u00e3o sincronizado"],"<span>Published: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Publicado: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Scheduled: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Agendado: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Modified: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Modificado: <time>%s<\/time><\/span>"],"Posts Page":["P\u00e1gina de artigos"],"Remove shadow":["Remover sombra"],"Shadow name":["Nome da sombra"],"Add shadow":["Adicionar sombra"],"Shadow %s":["Sombra %s"],"Manage and create shadow styles for use across the site.":["Gira e crie estilos de sombras para utilizar em todo o site."],"Palettes":["Paletas"],"Add colors":["Adicionar cores"],"Shadow styles":["Estilos de sombras"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Sincronizado"],"Inner shadow":["Sombra interior"],"Inset":["Interior"],"Outset":["Exterior"],"Spread":["Dist\u00e2ncia"],"Blur":["Desfoque"],"Y Position":["Posi\u00e7\u00e3o em Y"],"X Position":["Posi\u00e7\u00e3o em X"],"Closed":["Fechado"],"Open":["Aberto"],"Edit palette":["Editar paleta"],"Visitors can add new comments and replies.":["Os visitantes podem adicionar novos coment\u00e1rios e respostas."],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["A combina\u00e7\u00e3o de cores utilizadas em todo o site e nos selectores de cores."],"Font library\u0004Library":["Biblioteca"],"No items found":["Nenhum item encontrado"],"Loading items\u2026":["A carregar itens\u2026"],"Includes every template part defined for any area.":["Inclui todas as partes de modelo definidas para qualquer \u00e1rea."],"All Template Parts":["Todas as partes de modelo"],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["De certeza de que quer aplicar esta revis\u00e3o? As altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o guardadas perder-se-\u00e3o."],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["Cores da paleta e a aplica\u00e7\u00e3o dessas cores nos elementos do site."],"Typography styles and the application of those styles on site elements.":["Estilos tipogr\u00e1ficos e a aplica\u00e7\u00e3o desses estilos nos elementos do site."],"There was an error installing fonts.":["Ocorreu um erro ao instalar os tipos de letra."],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s n\u00e3o \u00e9: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e9: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s n\u00e3o s\u00e3o todos: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s s\u00e3o todos: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s n\u00e3o \u00e9 nenhum: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"Is not all":["N\u00e3o s\u00e3o todos"],"Is all":["S\u00e3o todos"],"Is none":["N\u00e3o \u00e9 nenhum"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e9 qualquer: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"Is any":["\u00c9 qualquer"],"Revoke access to Google Fonts":["Revogar acesso ao Google Fonts"],"List of: %1$s":["Lista de: %1$s"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"Reset template: %s":["Repor modelo: %s"],"Add fonts":["Adicionar tipos de letra"],"heading levels\u0004All":["Todos"],"font categories\u0004All":["Todas"],"Filter by: %1$s":["Filtrar por: %1$s"],"Items per page":["Itens por p\u00e1gina"],"No fonts found to install.":["Nenhum tipo de letra encontrado para instalar."],"Search items":["Pesquisar itens"],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Os tipos de letra carregados aparecem na sua biblioteca e podem ser utilizados no seu tema. Formatos suportados: .ttf, .otf, .woff e .woff2."],"Connect to Google Fonts":["Ligar a Google Fonts"],"Drop shadow":["Sombra"],"%d variant":["%d variante","%d variantes"],"Delete \"%s\"?":["Eliminar \"%s\"?"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Ocorreu um erro ao instalar os tipos de letra, n\u00e3o foi poss\u00edvel descarregar."],"No fonts installed.":["Nenhum tipo de letra instalado."],"There was an error uninstalling the font family.":["Ocorreu um erro ao desinstalar a fam\u00edlia tipogr\u00e1fica."],"Deselect all":["Desseleccionar tudo"],"Deselect item":["Desseleccionar item"],"Deselect item: %s":["Desseleccionar item: %s"],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Ao guardar as suas altera\u00e7\u00f5es, o seu tema activo ser\u00e1 alterado de %1$s para %2$s."],"Select a new item":["Seleccione um novo item"],"Select all":["Seleccionar tudo"],"Select item: %s":["Seleccione o item: %s"],"Style Revisions":["Revis\u00f5es dos estilos"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["N\u00e3o tem permiss\u00e3o para carregar este tipo de ficheiro."],"%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress"],"Activate %s":["Activar %s"],"Activate %s & Save":["Activar %s e guardar"],"Activating %s":["A activar %s"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["De certeza que quer eliminar o tipo de letra \"%s\" e todas as suas variantes e recursos?"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["Altera\u00e7\u00f5es guardadas por %1$s em %2$s. Esta revis\u00e3o corresponde aos estilos actuais do editor."],"Conditions":["Condi\u00e7\u00f5es"],"Global Styles pagination navigation":["Navega\u00e7\u00e3o da pagina\u00e7\u00e3o de estilos globais"],"Global styles revisions list":["Lista de revis\u00f5es de estilos globais"],"Is":["\u00c9"],"Is not":["N\u00e3o \u00e9"],"Pagination Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o da pagina\u00e7\u00e3o"],"These styles are already applied to your site.":["Estes estilos j\u00e1 est\u00e3o aplicados ao seu site."],"Unknown status for %1$s":["Estado desconhecido para %1$s"],"(Unsaved)":["(Por guardar)"],"Revisions (%s)":["Revis\u00f5es (%s)"],"Add filter":["Adicionar filtro"],"Add new view":["Adicionar nova vista"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Clique nos estilos guardados anteriormente para os pr\u00e9-visualizar. Para recuperar para o editor uma vers\u00e3o seleccionada, prima \"Aplicar\". Quando estiver a postos, utilize o bot\u00e3o Guardar para guardar as suas altera\u00e7\u00f5es."],"Custom Views":["Vistas personalizadas"],"My view":["A minha vista"],"New view":["Nova vista"],"Pending Review":["Pendente de revis\u00e3o"],"Action menu for %s pattern category":["Menu de ac\u00e7\u00e3o para a categoria de padr\u00e3o %s"],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Ocorreu um erro ao eliminar a categoria de padr\u00e3o."],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["De certeza de que quer eliminar a categoria \"%s\"? Os padr\u00f5es n\u00e3o ser\u00e3o eliminados."],"Drafts":["Rascunhos"],"Trash":["Lixo"],"Fonts were installed successfully.":["Os tipos de letra foram instalados com sucesso."],"Current page":["P\u00e1gina actual"],"No results":["Sem resultados"],"Reset styles":["Repor estilos"],"Sort ascending":["Ordem ascendente"],"Sort by":["Ordenar por"],"Sort descending":["Ordem descendente"],"paging\u0004Page <CurrentPageControl \/> of %s":["P\u00e1gina <CurrentPageControl \/> de %s"],"Empty template part":["Parte do modelo vazia"],"Manage fonts":["Gerir tipos de letra"],"Fonts":["Tipos de letra"],"Install Fonts":["Instalar tipos de letra"],"Upload font":["Carregar tipo de letra"],"No fonts found. Try with a different search term":["Nenhum tipo de letra encontrado. Tente pesquisar por outro termo"],"Font name\u2026":["Nome do tipo de letra\u2026"],"Select font variants to install.":["Seleccione as variantes do tipo de letra a instalar."],"Allow access to Google Fonts":["Permitir acesso ao Google Fonts"],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Para instalar tipos de letra do Google, tem de dar permiss\u00e3o para se ligar directamente aos servidores do Google. Os tipos de letra que instalar ser\u00e3o descarregados do Google e armazenados no seu site. O seu site utilizar\u00e1 ent\u00e3o estes tipos de letra alojados localmente."],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Escolha variantes do tipo de letra. Tenha em aten\u00e7\u00e3o que demasiadas variantes podem tornar o seu site mais lento."],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s variantes activas"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extranegrito"],"font weight\u0004Semi-bold":["Seminegrito"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["Extra-light"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Adicione o seu pr\u00f3prio CSS para personalizar a apresenta\u00e7\u00e3o do bloco %s. N\u00e3o precisa de incluir um selector de CSS, basta adicionar a propriedade e o valor."],"Imported \"%s\" from JSON.":["\"%s\" importado de JSON."],"Import pattern from JSON":["Importar padr\u00e3o de JSON"],"Install":["Instalar"],"A list of all patterns from all sources.":["Uma lista de todos os padr\u00f5es de todas as origens."],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Em alternativa, pode carregar ficheiros directamente no separador de carregamento."],"No results found":["Nenhum resultado encontrado"],"All patterns":["Todos os padr\u00f5es"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Altera\u00e7\u00f5es guardadas por %1$s em %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o guardadas por %s"],"Style revisions":["Revis\u00f5es de estilo"],"Customize CSS":["Personalizar CSS"],"Default styles":["Estilos por omiss\u00e3o"],"Reset the styles to the theme defaults":["Repor estilos para as pr\u00e9-defini\u00e7\u00f5es do tema"],"Font family uninstalled successfully.":["A fam\u00edlia tipogr\u00e1fica foi desinstalada com sucesso."],"Last page":["\u00daltima p\u00e1gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"First page":["Primeira p\u00e1gina"],"%s item":["%s item","%s itens"],"Previous page":["P\u00e1gina anterior"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utilizar as teclas de seta esquerda e direita para redimensionar a tela. Manter premida a tecla shift para redimensionar em incrementos maiores."],"Go to the Dashboard":["Ir para o painel"],"Patterns content":["Conte\u00fado dos padr\u00f5es"],"Open command palette":["Abrir paleta de comandos"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Tenha em aten\u00e7\u00e3o que o mesmo modelo pode ser utilizado por v\u00e1rias p\u00e1ginas, pelo que quaisquer altera\u00e7\u00f5es feitas aqui podem afectar outras p\u00e1ginas do site. Para voltar a editar o conte\u00fado da p\u00e1gina, clique no bot\u00e3o 'Voltar' na barra de ferramentas."],"Editing a template":["A editar um modelo"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Agora j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel editar o conte\u00fado de p\u00e1ginas no Editor do site. Para personalizar outras partes da p\u00e1gina, como o cabe\u00e7alho e o rodap\u00e9, mude para a edi\u00e7\u00e3o do modelo, usando a barra lateral de configura\u00e7\u00f5es."],"Continue":["Continuar"],"Editing a page":["A editar uma p\u00e1gina"],"This pattern cannot be edited.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel editar este padr\u00e3o."],"My patterns":["Os meus padr\u00f5es"],"Sync status":["Estado de sincroniza\u00e7\u00e3o"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Padr\u00f5es que podem ser alterados livremente sem afectar o site."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Padr\u00f5es que s\u00e3o mantidos em sincronia em todo o site."],"Empty pattern":["Padr\u00e3o vazio"],"Learn about styles":["Saiba mais sobre os estilos"],"Open styles":["Abrir estilos"],"Publish automatically on a chosen date.":["Publique automaticamente numa data espec\u00edfica."],"Waiting for review before publishing.":["A aguardar revis\u00e3o antes de se publicar."],"Not ready to publish.":["N\u00e3o est\u00e1 pronto para publicar."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel duplicar o menu de navega\u00e7\u00e3o (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Menu de navega\u00e7\u00e3o duplicado"],"%s (Copy)":["%s (C\u00f3pia)"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel renomear o menu de navega\u00e7\u00e3o (%s)."],"Renamed Navigation Menu":["Menu de navega\u00e7\u00e3o renomeado"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel eliminar o menu de navega\u00e7\u00e3o (%s)."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["De certeza que quer eliminar este menu de navega\u00e7\u00e3o?"],"Navigation title":["T\u00edtulo da navega\u00e7\u00e3o"],"Go to %s":["Ir para %s"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Gerir quais os padr\u00f5es dispon\u00edveis ao editar o site."],"Select what the new template should apply to:":["Escolha a que deve aplicar-se o novo modelo:"],"E.g. %s":["P. ex.: %s"],"An error occurred while creating the item.":["Ocorreu um erro ao criar o item."],"View site (opens in a new tab)":["Ver site (abre num novo separador)"],"Back to page":["Voltar \u00e0 p\u00e1gina"],"Create draft":["Criar rascunho"],"No title":["Sem t\u00edtulo"],"Review %d change\u2026":["Rever %d altera\u00e7\u00e3o\u2026","Rever %d altera\u00e7\u00f5es\u2026"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Pending":["Pendente"],"Last modified":["\u00daltima modifica\u00e7\u00e3o"],"Navigation Menu missing.":["Menu de navega\u00e7\u00e3o em falta."],"Manage your Navigation Menus.":["Gerir os seus menus de navega\u00e7\u00e3o."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Os menus de navega\u00e7\u00e3o s\u00e3o uma colec\u00e7\u00e3o organizada de blocos que permite aos visitantes navegar no seu site."],"Examples of blocks":["Exemplos de blocos"],"Delete template part: %s":["Eliminar parte do modelo: %s"],"Reset template part: %s":["Repor parte do modelo: %s"],"Close Styles":["Fechar estilos"],"Save panel":["Guardar painel"],"Close revisions":["Fechar revis\u00f5es"],"Activate & Save":["Activar e guardar"],"Activate":["Activar"],"Edit styles":["Editar estilos"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Gerir os tipos de letra utilizados nas legendas."],"Examples of blocks in the %s category":["Exemplos de blocos da categoria %s"],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Crie novos modelos, ou reponha quaisquer personaliza\u00e7\u00f5es feitas aos modelos fornecidos pelo tema."],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Um modelo personalizado pode ser manualmente aplicado a qualquer artigo ou p\u00e1gina."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalize a apresenta\u00e7\u00e3o do seu site utilizando o editor de blocos."],"Save site, content, and template changes":["Guardar altera\u00e7\u00f5es ao site, conte\u00fado e modelos"],"(no title %s)":["(sem t\u00edtulo %s)"],"Learn more about CSS":["Saiba mais sobre CSS"],"Style Variations":["Varia\u00e7\u00f5es de estilo"],"Apply globally":["Aplicar globalmente"],"%s styles applied.":["Foram aplicados os estilos de %s."],"Template part":["Parte de modelo"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplique os estilos de tipografia, espa\u00e7amento, dimens\u00f5es e cores deste bloco a todos os blocos de %s."],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Abrir estilos de %s no painel de estilos"],"Style Book":["Livro de estilos"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Adicione o seu pr\u00f3prio CSS para personalizar a apresenta\u00e7\u00e3o e layout do seu site."],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Randomize colors":["Escolher cores aleat\u00f3rias"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Escolha uma varia\u00e7\u00e3o para alterar o aspecto do site."],"Pattern":["Padr\u00e3o"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Mostra um arquivo com os conte\u00fados mais recentes deste tipo: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arquivo: %1$s (%2$s)"],"Archive: %s":["Arquivo: %s"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" criado com sucesso."],"All Authors":["Todos os autores"],"No authors found.":["Nenhum autor encontrado."],"Search Authors":["Pesquisar autores"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Gerir os tipos de letra utilizados nos t\u00edtulos."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Seleccione o n\u00edvel do t\u00edtulo"],"View site":["Ver site"],"Suggestions list":["Lista de sugest\u00f5es"],"Custom template":["Modelo personalizado"],"Displays taxonomy: %s.":["Mostra a taxonomia: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Item: %1$s (%2$s)"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descreva o modelo, e.g. \"Artigo com barra lateral\". Modelos personalizados podem ser aplicados a qualquer artigo ou p\u00e1gina."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Este modelo ser\u00e1 utilizado apenas no item escolhido."],"For a specific item":["Para um item espec\u00edfico"],"For all items":["Para todos os itens"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Escolha se criar um \u00fanico modelo para todos os itens ou um espec\u00edfico."],"Displays a single item: %s.":["Mostra apenas um item: %s."],"Single item: %s":["Item: %s"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Gerir os tipos de letra utilizados nos bot\u00f5es."],"Typography %s styles":["Estilos de tipografia de %s"],"%s block styles":["Estilos do bloco %s"],"Layout styles":["Estilos de layout"],"Colors styles":["Estilos de cor"],"Typography styles":["Estilos da tipografia"],"Delete template: %s":["Eliminar modelo: %s"],"Search for blocks":["Pesquisar blocos"],"Browse styles":["Pesquisar estilos"],"This Navigation Menu is empty.":["Este menu de navega\u00e7\u00e3o est\u00e1 vazio."],"Navigation Menu successfully deleted.":["Menu de navega\u00e7\u00e3o eliminado com sucesso."],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarregue o seu tema com modelos e estilos actualizados."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["O plugin \"%s\" encontrou um erro e n\u00e3o pode ser mostrado."],"font weight\u0004Black":["Negro"],"font weight\u0004Bold":["Negrito"],"font weight\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"font weight\u0004Light":["Light"],"font weight\u0004Thin":["Fino"],"font style\u0004Italic":["It\u00e1lico"],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Escolha uma combina\u00e7\u00e3o de estilos diferente para os estilos do tema."],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" eliminado."],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"Delete":["Eliminar"],"An error occurred while creating the site export.":["Ocorreu um erro ao criar o ficheiro de exporta\u00e7\u00e3o do site."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"Rename":["Renomear"],"An error occurred while creating the template.":["Ocorreu um erro ao criar o modelo."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gerir os tipos de letra utilizados nas liga\u00e7\u00f5es."],"Manage the fonts used on the site.":["Gerir os tipos de letra utilizados no site."],"Aa":["Aa"],"Actions":["Ac\u00e7\u00f5es"],"Displays latest posts written by a single author.":["Mostra os artigos mais recentes escritos por um autor."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqui est\u00e1 um guia detalhado para aprender a aproveitar ao m\u00e1ximo."],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Pode ajustar os seus blocos para garantir uma experi\u00eancia consistente em todo o site, adicione as cores da sua marca a um bot\u00e3o personalizado, ou ajuste o bloco de t\u00edtulo para o seu tamanho preferido."],"New to block themes and styling your site?":["Principiante em temas de blocos e personaliza\u00e7\u00e3o do estilo do seu site?"],"Personalize blocks":["Personalizar blocos"],"Set the design":["Defina o design"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Fa\u00e7a pequenas altera\u00e7\u00f5es no seu site, ou d\u00ea-lhe um aspecto totalmente novo! Apele \u00e0 criatividade \u2013 que tal uma nova paleta de cores para os bot\u00f5es ou um novo tipo de letra? Veja aqui o que pode fazer."],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Pode personalizar seu site o quanto quiser com diferentes cores, tipografia e layouts. Ou se preferir, deixe a cargo do seu tema!"],"Welcome to Styles":["Boas-vindas aos estilos"],"styles":["estilos"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Clique em <StylesIconImage \/> para come\u00e7ar a desenhar os seus blocos, escolher a tipografia, o layout e as cores."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Desenhe tudo no seu site, do cabe\u00e7alho ao rodap\u00e9, com blocos."],"Edit your site":["Editar o seu site"],"Welcome to the site editor":["Boas-vindas ao editor do site"],"Drag to resize":["Arraste para redimensionar"],"Remove %s":["Remover %s"],"No Navigation Menus found.":["Nenhum menu de navega\u00e7\u00e3o encontrado."],"Elements":["Elementos"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalizar o aspecto de blocos espec\u00edficos e para todo o site."],"Palette":["Paleta"],"Show %s":["Mostrar %s"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalizar o aspecto de blocos espec\u00edficos para todo o site."],"Colors":["Cores"],"Duotone":["Bicolor"],"Shadows":["Sombras"],"Layout":["Layout"],"Create custom template":["Criar modelo personalizado"],"Custom Template":["Modelo personalizado"],"Grid":["Grelha"],"Edit template: %s":["Editar modelo: %s"],"Add template: %s":["Adicionar modelo: %s"],"Appearance":["Apresenta\u00e7\u00e3o"],"Edit %s":["Editar %s"],"Captions":["Legendas para surdos"],"Reset to defaults":["Repor valores por omiss\u00e3o"],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Author":["Autor"],"Site Icon":["\u00cdcone do site"],"Name":["Nome"],"Design":["Design"],"Text":["Texto"],"Open Navigation":["Abrir navega\u00e7\u00e3o"],"Uncategorized":["Sem categoria"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Open save panel":["Abrir painel de guardar"],"Patterns":["Padr\u00f5es"],"Typography":["Tipografia"],"Menu":["Menu"],"User":["Utilizador"],"Add template":["Adicionar modelo"],"Empty template":["Modelo em branco"],"Theme":["Tema"],"Buttons":["Bot\u00f5es"],"Background":["Fundo"],"Welcome Guide":["Guia de boas-vindas"],"Get started":["Comece aqui"],"All template parts":["Todas as partes de modelo"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"Template":["Modelo"],"All templates":["Todos os modelos"],"Gradient":["Gradiente"],"Templates":["Modelos"],"Color":["Cor"],"Custom":["Personalizado"],"Draft":["Rascunho"],"Move right":["Mover para a direita"],"Move left":["Mover para a esquerda"],"Links":["Liga\u00e7\u00f5es"],"Default":["Por omiss\u00e3o"],"Search":["Pesquisar"],"Back":["Voltar"],"Styles":["Estilos"],"Date":["Data"],"(opens in a new tab)":["(abre num novo separador)"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es do editor"],"Title":["T\u00edtulo"],"Create":["Criar"],"Save your changes.":["Guarda as suas altera\u00e7\u00f5es."],"Learn more":["Saiba mais"],"Next page":["P\u00e1gina seguinte"],"Advanced":["Avan\u00e7adas"],"Scheduled":["Agendado"],"Headings":["T\u00edtulos"],"Saved":["Guardado"],"Close":["Fechar"],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"],"Update":["Actualizar"],"Private":["Privado"],"Size":["Tamanho"],"Cancel":["Cancelar"],"Preview":["Pr\u00e9-visualizar"],"Apply":["Aplicar"],"Undo":["Anular"],"Edit":["Editar"],"Published":["Publicado"],"Order":["Ordem"],"Status":["Estado"],"Only visible to site admins and editors.":["Vis\u00edvel apenas para administradores e editores do site."],"Saving":["A guardar"],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor encontrou um erro inesperado."],"Move up":["Mover para cima"],"Move down":["Mover para baixo"],"Visible to everyone.":["Vis\u00edvel para todos."],"Blocks":["Blocos"],"Duplicate":["Duplicar"],"Remove":["Remover"],"Featured Image":["Imagem de destaque"],"Category":["Categoria"],"Table":["Tabela"],"List":["Lista"],"Heading %d":["T\u00edtulo %d"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Reset":["Repor"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"More":["Mais"],"Copy Error":["Copiar erro"],"Blocks styles":["Estilos de blocos"],"Upload":["Carregar"],"Discussion":["Discuss\u00e3o"],"Save":["Guardar"],"Revisions":["Revis\u00f5es"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}