{"translation-revision-date":"2024-09-25 08:40:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sq_AL"},"Query block: Reload full page enabled":["Bllok k\u00ebrkimesh: \u201cRingarko faqen e plot\u00eb\u201d e aktivizuar"],"Formats":["Formate"],"Reload full page":["Ringarko faqen e plot\u00eb"],"Enhancement disabled because there are non-compatible blocks inside the Query block.":["Thellim i \u00e7aktivizuar, ngaq\u00eb brenda bllokut K\u00ebrkim ka blloqe t\u00eb pap\u00ebrputhsh\u00ebm."],"Reload the full page\u2014instead of just the posts list\u2014when visitors navigate between pages.":["Ringarko faqen e plot\u00eb\u2014n\u00eb vend se thjesht list\u00ebn e postimeve\u2014kur vizitor\u00ebt kalojn\u00eb nga faqja n\u00eb faqe."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave it as-is or remove it.":["Sajti juaj nuk e mbulon bllokun \u201c%s\u201d. Mund ta lini si\u00e7 \u00ebsht\u00eb, ose ta hiqni fare."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave it as-is, convert it to custom HTML, or remove it.":["Sajti juaj nuk ka mbulim p\u00ebr bllokun \u201c%s\u201d. Mund ta lini si\u00e7 \u00ebsht\u00eb, ta shnd\u00ebrroni n\u00eb HTML t\u00eb p\u00ebrshtatur, ose ta hiqni."],"Show":["Shfaqe"],"Add image":["Shtoni figur\u00eb"],"Categories List":["List\u00eb Kategorish"],"Terms List":["List\u00eb Termash"],"Show empty terms":["Shfaq terma t\u00eb zbraz\u00ebt"],"Show only top level terms":["Shfaq vet\u00ebm terma t\u00eb nivelit t\u00eb ep\u00ebrm"],"Upload or drag an image file here, or pick one from your library.":["Ngarkoni, ose t\u00ebrhiqni k\u00ebtu nj\u00eb kartel\u00eb figur\u00eb, ose zgjidhni nj\u00eb nga mediateka juaj."],"Embed caption text":["Trup\u00ebzoni tekst p\u00ebrshkrimi"],"Choose an existing %s.":["Zgjidhni nj\u00eb %s ekzistues."],"Custom Template Part":["Pjes\u00eb Gjedheje Vetjake"],"Create new %s":["Krijoni %s t\u00eb ri"],"Show tag counts":["Shfaq num\u00ebr etiketash"],"Choose logo":["Zgjidhni stem\u00eb"],"Items":["Objekte"],"Display a list of posts or custom post types based on specific criteria.":["Shfaqni nj\u00eb list\u00eb postimesh, ose lloje vetjake postimesh, bazuar n\u00eb kritere t\u00eb caktuara."],"Display a list of posts or custom post types based on the current template.":["Shfaqni nj\u00eb list\u00eb postimesh, ose lloje vetjake postimesh, bazuar n\u00eb gjedhen aktuale."],"Query type":["Lloj k\u00ebrkese"],"Select the type of content to display: posts, pages, or custom post types.":["P\u00ebrzgjidhni llojin e l\u00ebnd\u00ebs p\u00ebr shfaqje: postime, faqe, ose lloje vetjake postimesh."],"Max pages":["Faqe maksimum"],"Sticky posts always appear first, regardless of their publish date.":["Postimet ngjit\u00ebse shfaqen t\u00eb par\u00ebt, pavar\u00ebsisht nga data e botimit t\u00eb tyre."],"Posted by":["Postuar nga"],"Reverse order":["N\u00eb rend s\u00eb prapthi"],"List style":["Stil liste"],"La Mancha":["La Man\u00e7a"],"Link images to media files":["Lidhni figura te kartela media"],"Link images to attachment pages":["Lidhni figura te faqe bashk\u00ebngjitjesh"],"%s Embed":["Trup\u00ebzim %s"],"Edit social link":["P\u00ebrpunoni lidhje shoq\u00ebrori"],"date order\u0004dmy":["dmv"],"When enabled, videos will play directly within the webpage on mobile browsers, instead of opening in a fullscreen player.":["N\u00eb u aktivizoft\u00eb, videot do t\u00eb luhen drejtp\u00ebrs\u00ebdrejti brenda faqes web, n\u00eb shfletues celular\u00eb, n\u00eb vend se t\u00eb hapen n\u00eb lojt\u00ebs sa krejt ekrani."],"https:\/\/www.w3.org\/WAI\/tutorials\/images\/decision-tree\/":["https:\/\/www.w3.org\/WAI\/tutorials\/images\/decision-tree\/"],"RSS block display setting\u0004Grid view":["Pamje mozaik"],"RSS block display setting\u0004List view":["Pamje list\u00eb"],"RSS URL":["URL RSS-je"],"Post template block display setting\u0004Grid view":["Pamje mozaik"],"Post template block display setting\u0004List view":["Pamje list\u00eb"],"Latest posts block display setting\u0004Grid view":["Pamje mozaik"],"Latest posts block display setting\u0004List view":["Pamje list\u00eb"],"Embed a Bluesky post.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb postim Bluesky."],"Show text":["Shfaqe tekstin"],"The text is visible when enabled from the parent Social Icons block.":["Teksti \u00ebsht\u00eb i duksh\u00ebm, kur aktivizohet q\u00eb nga blloku m\u00ebm\u00eb Ikona Shoq\u00ebror\u00ebsh."],"Enter social link":["P\u00ebrpunoni lidhje shoq\u00ebror\u00ebsh"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when non-interactive or non-client Navigation compatible blocks from plugins are present inside the Query block.":["Aktualisht, shmangia e ringarkimeve t\u00eb plota t\u00eb faqeve s\u2019\u00ebsht\u00eb e mundur, kur brenda bllokut Query jan\u00eb t\u00eb pranish\u00ebm blloqe jo-me-nd\u00ebrveprim, apo \u201cnon-client Navigation\u201d t\u00eb p\u00ebrputhsh\u00ebm shtojcash."],"Experimental full-page client-side navigation setting enabled.":["U aktivizua rregullim l\u00ebvizjeje n\u00eb krejt faqen m\u00eb an\u00eb t\u00eb klientit."],"Divide into columns. Select a layout:":["Ndajeni n\u00eb shtylla. P\u00ebrzgjidhni nj\u00eb skem\u00eb:"],"Remove citation":["Hiqe citimin"],"Template Part \"%s\" updated.":["Pjesa \u201c%s\u201d e Gjedhes u p\u00ebrdit\u00ebsua."],"Connected to dynamic data":["U lidh te t\u00eb dh\u00ebna dinamike"],"Connected to %s":["I lidhur me %s"],"Search for and add a link to your Navigation.":["K\u00ebrkoni p\u00ebr nj\u00eb lidhje dhe shtoni nj\u00eb t\u00eb till\u00eb te Menuja juaj e L\u00ebvizjeve."],"Choose a block to add to your Navigation.":["Zgjidhni nj\u00eb bllok p\u00ebr ta shtuar te Menuja juaj e L\u00ebvizjeve."],"Crop image to fill":["Qetheni figur\u00ebn, q\u00eb ta nx\u00ebr\u00eb"],"Alternative text for an image. Block toolbar label, a low character count is preferred.\u0004Alternative text":["Tekst alternativ"],"Upload to Media Library":["Ngarkojeni n\u00eb Mediatek\u00eb"],"Open images in new tab":["Hapi figurat n\u00eb sked\u00eb t\u00eb re"],"Randomize order":["N\u00eb rend kuturu"],"Crop images to fit":["Qethi figurat, t\u2019i nx\u00ebr\u00eb"],"Focal point":["Rreze vatrore"],"Only link to posts that have the same taxonomy terms as the current post. For example the same tags or categories.":["B\u00ebni lidhje vet\u00ebm te postime q\u00eb kan\u00eb t\u00eb nj\u00ebjtat terma klasifikimi si postimi i tanish\u00ebm. P\u00ebr shembull, t\u00eb nj\u00ebjtat etiketa, ose kategori."],"Filter by taxonomy":["Filtroji sipas klasifikimesh"],"Unfiltered":["T\u00eb pafiltruar"],"Edit original":["P\u00ebrpunoni origjinalin"],"This Navigation Menu displays your website's pages. Editing it will enable you to add, delete, or reorder pages. However, new pages will no longer be added automatically.":["Kjo Menu L\u00ebvizjesh shfaq faqet e sajtit tuaj. P\u00ebrpunimi i saj do t\u2019ju b\u00ebj\u00eb t\u00eb mundur t\u00eb shtoni, fshini, ose rirenditni faqe. Por, faqe t\u00eb reja nuk do t\u00eb shtohen m\u00eb automatikisht."],"Pattern \"%s\" cannot be rendered inside itself.":["Modeli \u201c%s\u201d s\u2019mund t\u00eb rikrijohet brenda vetes."],"Add gallery caption":["Shtoni titull galerie"],"Caption text":["Tekst p\u00ebrshkrimi"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when a Content block is present inside the Query block.":["Aktualisht, shmangia e ringarkimeve t\u00eb krejt faqes s\u2019\u00ebsht\u00eb e mundur kur \u00ebsht\u00eb i pranish\u00ebm nj\u00eb bllok L\u00ebnd\u00eb brenda bllokut K\u00ebrkes\u00eb."],"If you still want to prevent full page reloads, remove that block, then disable \"Reload full page\" again in the Query Block settings.":["N\u00ebse prap\u00eb d\u00ebshironi t\u00eb parandaloni ringarkime t\u00eb krejt faqes, hiqeni at\u00eb bllok, mandej \u00e7aktivizoni s\u00ebrish \u201cRingarko faqen e plot\u00eb\u201d te rregullimet e bllokut K\u00ebrkesa."],"\u2026 <a>Read more<span>: %1$s<\/span><\/a>":["\u2026 <a>Lexoni m\u00eb tep\u00ebr<span>: %1$s<\/span><\/a>"],"Error\/failure message for form submissions.":["Mesazh gabimi\/d\u00ebshtimi p\u00ebr parashtrime formulari."],"Form Submission Error":["Gabim Parashtrimi Formulari"],"Your form has been submitted successfully.":["Formulari juaj u parashtrua me sukses."],"Success message for form submissions.":["Mesazh suksesi p\u00ebr parashtrime formulari."],"Form Submission Success":["Sukses Parashtrimi Formulari"],"Submission error notification":["Njoftim gabimi parashtrimi"],"Submission success notification":["Njoftim suksesi parashtrimi"],"Enter the message you wish displayed for form submission error\/success, and select the type of the message (success\/error) from the block's options.":["Jepni mesazhin q\u00eb d\u00ebshironi t\u00eb shfaqet p\u00ebr gabim\/sukses parashtrimi formulari dhe p\u00ebrzgjidhni llojin e mesazhit (sukses\/gabim) q\u00eb nga mund\u00ebsit\u00eb e bllokut."],"A numeric input.":["Dh\u00ebnie numerike."],"Number Input":["Dh\u00ebnie Numri"],"Used for phone numbers.":["P\u00ebrdorur p\u00ebr numra telefonash."],"Telephone Input":["Dh\u00ebnie Telefoni"],"Used for URLs.":["P\u00ebrdorur p\u00ebr URL-ra."],"URL Input":["Dh\u00ebnie URL-je"],"Used for email addresses.":["E p\u00ebrdorur p\u00ebr adresa email."],"Email Input":["Dh\u00ebnie Email-i"],"A simple checkbox input.":["Dh\u00ebnie e thjesht\u00eb p\u00ebrmes kutizash."],"Checkbox Input":["Dh\u00ebnie P\u00ebrmes Kutizash"],"A textarea input to allow entering multiple lines of text.":["Nj\u00eb dh\u00ebnie n\u00eb fush\u00eb teksti q\u00eb lejon dh\u00ebnie t\u00eb disa rreshtave tekst."],"Textarea Input":["Dh\u00ebnie N\u00eb Fush\u00eb Tekstesh"],"A generic text input.":["Dh\u00ebnie elementare teksti."],"Text Input":["Dh\u00ebnie Teksti"],"Type the label for this input":["Shtypni etiket\u00ebt p\u00ebr k\u00ebt\u00eb dh\u00ebnie"],"Empty label":["Etiket\u00eb e zbraz\u00ebt"],"Value":["Vler\u00eb"],"Affects the \"name\" atribute of the input element, and is used as a name for the form submission results.":["Prek atributin \u201cname\u201d t\u00eb elementit t\u00eb dh\u00ebnies dhe p\u00ebrdoret si em\u00ebr p\u00ebr p\u00ebrfundime parashtrimi formulari."],"Required":["E domosdoshme"],"Inline label":["Etiket\u00eb brendazi"],"Request data deletion":["K\u00ebrkoni fshirje t\u00eb dh\u00ebnash"],"Request data export":["K\u00ebrkoni eksportim t\u00eb dh\u00ebnash"],"Enter your email address.":["Jepni adres\u00ebn tuaj email."],"To request an export or deletion of your personal data on this site, please fill-in the form below. You can define the type of request you wish to perform, and your email address. Once the form is submitted, you will receive a confirmation email with instructions on the next steps.":["Q\u00eb t\u00eb k\u00ebrkoni nj\u00eb eksportim, ose fshirje t\u00eb t\u00eb dh\u00ebnave tuaja personale n\u00eb k\u00ebt\u00eb sajt, ju lutemi, plot\u00ebsoni formularin m\u00eb posht\u00eb. Mundeni t\u00eb p\u00ebrcaktoni llojin e k\u00ebrkes\u00eb q\u00eb d\u00ebshironi t\u00eb kryhet, dhe adres\u00ebn tuaj email. Pasi t\u00eb jet\u00eb parashtruar formulari, do t\u00eb merrni nj\u00eb email ripohimi me udh\u00ebzime p\u00ebr hapat pasues."],"A form to request data exports and\/or deletion.":["Nj\u00eb formular p\u00ebr t\u00eb k\u00ebrkuar eksportime dhe\/ose fshirje t\u00eb dh\u00ebnash."],"Experimental privacy request form":["Formular eksperimental k\u00ebrkimi privat\u00ebsie"],"A comment form for posts and pages.":["Nj\u00eb formular komentesh p\u00ebr postime dhe faqe."],"Experimental Comment form":["Formular eksperimental komentesh"],"The URL where the form should be submitted.":["URL-ja ku duhet parashtruar formulari."],"Form action":["Veprim formulari"],"Method":["Metod\u00eb"],"The email address where form submissions will be sent. Separate multiple email addresses with a comma.":["Adresa email ku duhen d\u00ebrguar parashtrimet e formularit. Adresa t\u00eb shuma email ndajini me presje."],"Email for form submissions":["Email p\u00ebr parashtrime formular\u00ebsh"],"Select the method to use for form submissions.":["P\u00ebrzgjidhni metod\u00eb n p\u00ebr t\u2019u p\u00ebrdorur p\u00ebr parashtrime formular\u00ebsh."],"Select the method to use for form submissions. Additional options for the \"custom\" mode can be found in the \"Advanced\" section.":["P\u00ebrzgjidhni metod\u00ebn p\u00ebr t\u2019u p\u00ebrdorur p\u00ebr parashtrime formular\u00ebsh. Mund\u00ebsi shtes\u00eb p\u00ebr m\u00ebnyr\u00ebn \u201cvetjake\u201d mund t\u00eb gjenden te ndarja \u201cT\u00eb m\u00ebtejshme\u201d."],"- Custom -":["- Vetjake -"],"Send email":["D\u00ebrgo email"],"Submissions method":["Metod\u00eb parashtrimesh"],"Email":["Email"],"There was an error submitting your form.":["Pati nj\u00eb gabim gjat\u00eb parashtrimit t\u00eb formularit tuaj."],"Your form has been submitted successfully":["Formulari juaj u parashtrua me sukses"],"Navigation Menu has been deleted or is unavailable. <button>Create a new Menu?<\/button>":["Menuja e L\u00ebvizjeve \u00ebsht\u00eb fshir\u00eb, ose s\u2019gjendet. <button>T\u00eb krijohet Menu e re?<\/button>"],"HTML preview is not yet fully accessible. Please switch screen reader to virtualized mode to navigate the below iFrame.":["Paraparja si HTML s\u2019\u00ebsht\u00eb ende plot\u00ebsisht e p\u00ebrdorshme. Ju lutemi, kalojeni lexuesin e ekranit n\u00ebn m\u00ebnyr\u00ebn e virtualizuar p\u00ebr t\u00eb l\u00ebvizur n\u00eb iFrame-in m\u00eb posht\u00eb."],"Custom HTML Preview":["Paraparje HTML Vetjake"],"Mark as nofollow":["V\u00ebri shenj\u00eb si <em>nofollow<\/em>"],"Footnotes are not supported here. Add this block to post or page content.":["K\u00ebtu nuk mbulohen posht\u00ebsh\u00ebnime. Shtojeni k\u00ebt\u00eb bllok te l\u00ebnd\u00eb postimi ose faqeje."],"Browsing between pages requires a full page reload.":["Shfletimi mes faqesh lyp nj\u00eb ringarkim t\u00eb plot\u00eb faqeje."],"Comments form disabled in editor.":["Formular komentesh \u00e7aktivizuar te p\u00ebrpunuesi."],"Block: Paragraph":["Bllok: Paragraf"],"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":["P\u00ebrcaktoni sa lidhje mund t\u00eb shfaqen para dhe pas numrit t\u00eb faqeve at\u00eb \u00e7ast. Lidhjet p\u00ebr te faqja e par\u00eb, e \u00e7astit dhe e tanishme jan\u00eb p\u00ebrher\u00eb t\u00eb dukshme."],"Number of links":["Num\u00ebr lidhjesh"],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":["Elementi <main> duhet p\u00ebrdorur vet\u00ebm p\u00ebr l\u00ebnd\u00ebn par\u00ebsore t\u00eb dokumentit tuaj."],"Modified Date":["Dat\u00eb Ndryshimi"],"Overlay menu controls":["Kontrolle menuje shtres\u00eb p\u00ebrsip\u00ebr"],"Navigation Menu: \"%s\"":["Menu L\u00ebvizjesh: \u201c%s\u201d"],"Enter fullscreen":["Kalo n\u00eb m\u00ebnyr\u00ebn \u201cSa krejt ekrani\u201d"],"Exit fullscreen":["Dil nga m\u00ebnyra \u201cSa krejt ekrani\u201d"],"%s name":["Em\u00ebr %s"],"%s: Name":["%s: Em\u00ebr"],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":["Mund\u00ebsit\u00eb e tanishme p\u00ebr menut\u00eb ofrojn\u00eb shkall\u00eb t\u00eb reduktuar p\u00ebrdorimi nga p\u00ebrdoruesit dhe nuk rekomandohen. Aktivizimi i ose \u201cHape, kur Klikohet\u201d, ose i \u201cShfaq shigjeta\u201d ofron shkall\u00eb m\u00eb t\u00eb madhe p\u00ebrdorimi, duke lejuar p\u00ebrdoruesit e tastier\u00ebs t\u00eb shfletojn\u00eb n\u00ebnmenu sipas d\u00ebshir\u00ebs."],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["K\u00ebtu do t\u00eb shfaqen posht\u00ebsh\u00ebnime t\u00eb gjetura n\u00eb blloqe brenda dokumentesh."],"Footnotes":["Posht\u00ebsh\u00ebnime"],"Edit Page List":["P\u00ebrpunoni List\u00eb Faqesh"],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Duket se po provoni t\u00eb p\u00ebrdorni bllokun Klasik, q\u00eb \u00ebsht\u00eb nxjerr\u00eb nga p\u00ebrdorimi. K\u00ebt\u00eb bllok mund ta lini t\u00eb paprekur, ose ta hiqni t\u00ebr\u00ebsisht. Ndryshe, mund t\u00eb rifreksoni faqen, p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrdorur bllokun Klasik."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Duket se po provoni t\u00eb p\u00ebrdorni bllokun Klasik, q\u00eb \u00ebsht\u00eb nxjerr\u00eb nga p\u00ebrdorimi. K\u00ebt\u00eb bllok mund ta lini t\u00eb paprekur, ta shnd\u00ebrroni l\u00ebnd\u00ebn e tij n\u00eb nj\u00eb bllok HTML-je Vetjake, ose ta hiqni t\u00ebr\u00ebsisht. Ndryshe, mund t\u00eb rifreksoni faqen, p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrdorur bllokun Klasik."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Jeni i sigurt se doni t\u00eb fshihet kjo Menu L\u00ebvizjesh?"],"Footnote":["Posht\u00ebsh\u00ebnim"],"Lowercase Roman numerals":["Numra romak\u00eb me t\u00eb vogla"],"Uppercase Roman numerals":["Numra romak\u00eb me t\u00eb m\u00ebdha"],"Lowercase letters":["Shkronja me t\u00eb vogla"],"Uppercase letters":["Shkronja me t\u00eb m\u00ebdha"],"Numbers":["Numra"],"Image is contained without distortion.":["Figura p\u00ebrmbahet pa shformim."],"Image covers the space evenly.":["Figura e mbulon n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb t\u00eb nj\u00ebtrajtshme hap\u00ebsir\u00ebn."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Mbules\u00eb"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["P\u00ebrmban"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Origjinali"],"Parent":["M\u00ebm\u00eb"],"No title":["Pa titull"],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["Kalojeni n\u00eb <em>off<\/em> q\u00eb t\u00eb fshihet teksti i etiket\u00ebs, p.sh., \u201cFaqja Pasuese\u201d."],"Show label text":["Shfaq tekst etikete"],"No excerpt found":["S\u2019u gjet cop\u00ebz"],"Excerpt text":["Tekst cop\u00ebze"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["L\u00ebnda aktualisht \u00ebsht\u00eb e mbrojtur dhe nuk ka cop\u00ebz."],"This block will display the excerpt.":["Ky bllok do t\u00eb shfaq\u00eb cop\u00ebz\u00ebn."],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["Marr\u00ebdh\u00ebnia e URL-s\u00eb s\u00eb lidhur, si lloje lidhjesh ndar\u00eb me presje."],"Rel attribute":["Atribut <code>rel<\/code>"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Holl\u00ebsi shtes\u00eb p\u00ebr t\u00eb ndihmuar t\u00eb qart\u00ebsohet q\u00ebllimi i lidhjes."],"Write summary\u2026":["Shkruani p\u00ebrmbledhje\u2026"],"Write summary":["Shkruani p\u00ebrmbledhje"],"Type \/ to add a hidden block":["Shtypni tastin \/ q\u00eb t\u00eb shtoni nj\u00eb bllok t\u00eb fshehur"],"Add an image or video with a text overlay.":["Shtoni nj\u00eb figur\u00eb ose video me nj\u00ebfar\u00eb teksti p\u00ebrsip\u00ebr."],"Add media":["Shtoni media"],"Only shows if the post has been modified":["Shfaqet vet\u00ebm n\u00ebse postimi \u00ebsht\u00eb ndryshuar"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Open by default":["Si parazgjedhje, hape"],"Display a post's last updated date.":["Shfaqni dat\u00ebn e ndryshimit t\u00eb fundit t\u00eb nj\u00eb postimi."],"Post Modified Date":["Dat\u00eb Ndryshimi Postimi"],"Arrange blocks in a grid.":["Sistemojini blloqet n\u00eb nj\u00eb rrjet\u00eb."],"Leave empty if decorative.":["L\u00ebreni t\u00eb zbraz\u00ebt, n\u00eb qoft\u00eb zbukuruese."],"Alternative text":["Teksti alternativ"],"Resolution":["Qart\u00ebsi"],"Post meta":["Meta postimi"],"Select the size of the source images.":["P\u00ebrzgjidhni madh\u00ebsin\u00eb e figurave burim."],"Reply to A WordPress Commenter":["P\u00ebrgjigjuni nj\u00eb Komentuesi WordPress"],"Commenter Avatar":["Avatar Komentuesi"],"%d minute":["%d minut\u00eb","%d minuta"],"Aspect ratio":["P\u00ebrpjes\u00ebtim"],"Max number of words":["Num\u00ebr maksimum fjal\u00ebsh"],"Choose or create a Navigation Menu":["Zgjidhni, ose krijoni nj\u00eb Menu L\u00ebvizjesh"],"Add submenu link":["Shtoni lidhje n\u00ebnmenuje"],"Center":["N\u00eb qend\u00ebr"],"Edit this menu":["P\u00ebrpunojeni k\u00ebt\u00eb menu"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["List\u00eb Faqesh: faqja \u201c%s\u201d s\u2019ka pjella."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["S\u2019keni krijuar ende ndonj\u00eb menu. Po shfaqet nj\u00eb list\u00eb e Faqeve tuaja"],"Untitled menu":["Menu pa titull"],"Structure for Navigation Menu: %s":["Struktur\u00eb p\u00ebr Menu L\u00ebvizjesh: %s"],"(no title %s)":["(pa %s titulli)"],"Import widget area":["Importoni fush\u00eb widget-esh"],"Unable to import the following widgets: %s.":["S\u2019arrihet t\u00eb importohen widget-et vijuese: %s."],"Widget area: %s":["Fush\u00eb widget-esh: %s"],"Select widget area":["P\u00ebrzgjidhni fush\u00eb widget-esh"],"Choose a page to show only its subpages.":["Zgjidhni nj\u00eb faqe q\u00eb t\u00eb shfaqen vet\u00ebm n\u00ebnfaqet e saj."],"Transform paragraph to heading.":["Shnd\u00ebrroni paragraf n\u00eb titull."],"Transform heading to paragraph.":["Shnd\u00ebrroni titull n\u00eb paragraf."],"Group blocks together. Select a layout:":["Gruponi blloqet tok. P\u00ebrzgjidhni nj\u00eb skem\u00eb:"],"Remove caption":["Hiqi legjend\u00ebn"],"Link author name to author page":["Lidheni emrin e autorit me faqen e autorit"],"Not available for aligned text.":["Jo e aplikueshme p\u00ebr tekst me drejtim."],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Thonj\u00ebza"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Shigjet\u00eb"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Asnj\u00eb"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Nj\u00eb shigjet\u00eb dekorative p\u00ebr lidhjen p\u00ebr pasuese dhe t\u00eb m\u00ebparshmen."],"Import Classic Menus":["Importo Menu Klasike"],"Archive type: Name":["Lloj arkivi: Em\u00ebr"],"Show archive type in title":["Shfaq lloj arkivi te titulli"],"Display last modified date":["Shfaq dat\u00ebn e ndryshimit t\u00eb fundit"],"The Queen of Hearts.":["Mbret\u00ebresha."],"The Cheshire Cat.":["Macja e \u00c7eshajrit."],"The White Rabbit.":["Lepuri i Bardh\u00eb."],"Alice.":["Mira."],"Gather blocks in a container.":["Grumbulloni blloqe n\u00eb nj\u00eb kontejner."],"Display the search results title based on the queried object.":["Shfaqni titullin e p\u00ebrfundimeve t\u00eb k\u00ebrkimit bazuar te objekti i k\u00ebrkuar."],"Search Results Title":["Titull i P\u00ebrfundimeve t\u00eb K\u00ebrkimit"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["P\u00ebrfundime k\u00ebrkimi p\u00ebr: \u201cterm k\u00ebrkimi\u201d"],"Show search term in title":["Shfaq te titulli term k\u00ebrkimi"],"Taxonomies":["Klasifikime"],"Show label":["Shfaq etiket\u00eb"],"Search for replacements":["K\u00ebrko p\u00ebr z\u00ebvend\u00ebsime"],"Switch to editable mode":["Kalo te m\u00ebnyra p\u00ebrpunim"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Bllok Formular Komentesh Postimi: Komentet s\u2019jan\u00eb t\u00eb passh\u00ebm p\u00ebr k\u00ebt\u00eb objekt."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Aktivizo komente"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb lojt\u00ebs podkastesh nga Pocket Casts."],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Overlay opacity":["Patejdukshm\u00ebri shtrese p\u00ebrsip\u00ebr"],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Filloni t\u00eb shtoni blloqe Kryesh, q\u00eb t\u00eb krijohet nj\u00eb tabel\u00eb l\u00ebnde. Krye me spiranca HTML do t\u00eb lidhen k\u00ebtu."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Kaloni nga p\u00ebrfshirja ose jo e vet\u00ebm kreve nga faqja e tanishme (n\u00ebse postimi \u00ebsht\u00eb i faqosur)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["P\u00ebrfshirje vet\u00ebm e kreve nga faqja e tanishme (n\u00ebse postimi \u00ebsht\u00eb i faqosur)."],"Only include current page":["P\u00ebrfshi vet\u00ebm faqen e tanishme"],"Convert to static list":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb list\u00eb statike"],"Parents":["Prind\u00ebr"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Avatar\u00ebt e komentuesve vijn\u00eb prej <a>Gravatar<\/a>-it."],"Links are disabled in the editor.":["Te p\u00ebrpunuesi lidhjet jan\u00eb t\u00eb \u00e7aktivizuara."],"%s response":["%s p\u00ebrgjigje","%s p\u00ebrgjigje"],"%1$s response to %2$s":["%1$s p\u00ebrgjigje te %2$s","%1$s p\u00ebrgjigje te %2$s"],"Suffix":["Prapashtes\u00eb"],"Prefix":["Parashtes\u00eb"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":["N\u00ebse n\u00eb sajtin tuaj ka t\u00eb regjistruar \u00e7far\u00ebdo Lloji Vetjak Postimesh, edhe blloku \u201cL\u00ebnd\u00eb Postimi\u201d mund t\u00eb shfaq\u00eb l\u00ebnd\u00ebn e k\u00ebtyre z\u00ebrave."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["N\u00eb nj\u00eb postim blog mund t\u00eb ket\u00eb sistemim t\u00eb thjesht\u00eb, be fjala, paragraf\u00eb t\u00eb nj\u00ebpasnj\u00ebsh\u00ebm, ose hartim m\u00eb t\u00eb st\u00ebrholluar, q\u00eb p\u00ebrfshin galeri figurash, video, tabela, shtylla dhe \u00e7far\u00ebdo lloji tjet\u00ebr blloqesh."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Ky \u00ebsht\u00eb blloku \u201cL\u00ebnd\u00eb\u201d, do shfaq\u00eb krejt blloqet n\u00eb \u00e7far\u00ebdo postimi ose faqe nj\u00ebshe."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Blloku Formular Komentesh Postimi: Komentet s\u2019jan\u00eb aktivizuar."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Q\u00eb t\u2019ia filloni me moderimin, p\u00ebrpunimin dhe fshirjen e komenteve, ju lutemi, vizitoni te pulti sken\u00ebn Komente."],"Hi, this is a comment.":["Njatjeta, ky \u00ebsht\u00eb nj\u00eb koment."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 janar 2000, m\u00eb 00:00 am"],"says":["thot\u00eb"],"A WordPress Commenter":["Komentues WordPress"],"Leave a Reply":["Lini nj\u00eb P\u00ebrgjigje"],"Response to %s":["P\u00ebrgjigje p\u00ebr %s"],"Response":["P\u00ebrgjigje"],"Responses to %s":["P\u00ebrgjigje p\u00ebr  %s"],"One response to %s":["Nj\u00eb p\u00ebrgjigje te %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\u201cTitull Postimi\u201d"],"Show comments count":["Shfaq num\u00ebr komentesh"],"Show post title":["Shfaq titull postimi"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bllok Faqosjeje Komentesh: faqosja e komenteve \u00ebsht\u00eb e \u00e7aktivizuar te Rregullime Diskutimesh"],"Responses":["P\u00ebrgjigje"],"One response":["Nj\u00eb p\u00ebrgjigje"],"This Navigation Menu is empty.":["Kjo Menu L\u00ebvizjesh \u00ebsht\u00eb e zbraz\u00ebt."],"Quote citation":["Tekst citimi"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Zgjidhni nj\u00eb model p\u00ebr Query Loop, ose nisjani pa gj\u00eb."],"Navigation Menu successfully deleted.":["Menuja e L\u00ebvizjeve u fshi me sukses."],"Arrange blocks vertically.":["Sistemoji blloqet vertikalisht."],"Arrange blocks horizontally.":["Sistemoji blloqet horizontalisht."],"Week":["Jav\u00eb"],"Group by":["Grupoji sipas"],"single horizontal line\u0004Row":["Rresht"],"Largest size":["Madh\u00ebsia m\u00eb e madhe"],"Smallest size":["Madh\u00ebsia m\u00eb e vog\u00ebl"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Shtoni tekst ose blloqe q\u00eb do t\u00eb shfaqen kur nj\u00eb k\u00ebrkim s\u2019jep p\u00ebrfundime."],"Featured image: %s":["Figur\u00eb e zgjedhur: %s"],"Link to post":["Lidhje p\u00ebr te postim"],"This item has been deleted, or is a draft":["Ky objekt \u00ebsht\u00eb fshir\u00eb, ose \u00ebsht\u00eb nj\u00eb skic\u00eb"],"Invalid":["I pavlefsh\u00ebm"],"Link to user profile":["Lidhje p\u00ebr te profil p\u00ebrdoruesi"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["P\u00ebrzgjidhni avatarin e p\u00ebrdoruesit p\u00ebr shfaqje, n\u00ebse \u00ebsht\u00eb e zbraz\u00ebt, do t\u00eb p\u00ebrdoret autori i postimit\/faqes."],"Default Avatar":["Avatar Parazgjedhje"],"Classic menu import failed.":["Importimi i menus\u00eb klasike d\u00ebshtoi."],"Classic menu imported successfully.":["Menuja klasike u importua me sukses."],"Classic menu importing.":["Po importohet menu klasike."],"Failed to create Navigation Menu.":["S\u2019u arrit t\u00eb krijohej Menu L\u00ebvizjesh."],"Navigation Menu successfully created.":["Menuja e L\u00ebvizjeve u krijua me sukses."],"Creating Navigation Menu.":["Po krijohet Menu L\u00ebvizjesh."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["S\u2019arrihet t\u00eb krijohet Menu L\u00ebvizjesh \u201c%s\u201d."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["S\u2019arrihet t\u00eb sillet menu klasike \u201c%s\u201d nga API."],"Navigation block setup options ready.":["Mund\u00ebsi ujdisjeje blloku L\u00ebvizjesh gati."],"Loading navigation block setup options\u2026":["Po ngarkohen mund\u00ebsi ujdisjeje blloku l\u00ebvizjesh\u2026"],"Choose a %s":["Zgjidhni nj\u00eb %s"],"Existing template parts":["Pjes\u00eb ekzistuese gjedheje"],"Convert to Link":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb Lidhje"],"Author Biography":["Jet\u00ebshkrim Autori"],"Create from '%s'":["Krijoje prej \u201c%s\u201d"],"Older comments page link":["Lidhje p\u00ebr te faqja komentesh m\u00eb t\u00eb vjet\u00ebr"],"Select the size of the source image.":["P\u00ebrzgjidhni madh\u00ebsin\u00eb e figur\u00ebs burim."],"Configure the visual appearance of the button that toggles the overlay menu.":["Form\u00ebsoni dukjen pamore t\u00eb butonit q\u00eb hap\/mbyll menun\u00eb p\u00ebrsip\u00ebr."],"Show icon button":["Shfaq buton ikone"],"Older Comments":["Komente M\u00eb t\u00eb Vjetra"],"Newer Comments":["Komente M\u00eb t\u00eb Reja"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["List\u00eb Faqesh: S\u2019mund t\u00eb merren Faqet."],"Icon":["Ikon\u00eb"],"Delete":["Fshije"],"Icon background":["Sfond ikone"],"Use as Site Icon":["P\u00ebrdore si Ikon\u00eb Sajti"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Ikona Sajti jan\u00eb \u00e7ka shihni te skeda shfletuesi, shtylla faqerojt\u00ebsish dhe brenda aplikacionit WordPress p\u00ebr celular. Q\u00eb t\u00eb p\u00ebrdorni nj\u00eb ikon\u00eb vetjake, e cila \u00ebsht\u00eb e ndryshme nga stema e sajtit tuaj, p\u00ebrdorni <a>\u201cRregullime Ikone Sajti\u201d<\/a>."],"Post type":["Lloj postimi"],"Link to author archive":["Lidhje p\u00ebr te arkiv autori"],"Author Name":["Em\u00ebr Autori"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["S\u2019keni leje p\u00ebr krijim Menu L\u00ebvizjesh."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["S\u2019keni leje t\u00eb p\u00ebrpunoni k\u00ebt\u00eb Menu. \u00c7far\u00ebdo ndryshimet t\u00eb b\u00ebra, s\u2019do t\u00eb ruhen."],"Newer comments page link":["Lidhje p\u00ebr te faqja e komenteve m\u00eb t\u00eb reja"],"Manage menus":["Administroni menu"],"Show arrow":["Shfaq shigjet\u00ebn"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Thonj\u00ebza"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Shigjet\u00eb"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Asnj\u00eb"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Nj\u00eb shigjet\u00eb dekorative q\u00eb i shtohet lidhjes p\u00ebr faqen pasuese dhe asaj t\u00eb m\u00ebparshme."],"Add a featured image":["Shtoni figur\u00eb t zgjedhur"],"Submenu & overlay background":["Sfond n\u00ebnmenush & shtrese p\u00ebrsip\u00ebr"],"Submenu & overlay text":["Tekst n\u00ebnmenush & shtrese p\u00ebrsip\u00ebr"],"%s navigation":["L\u00ebvizje n\u00eb %s"],"Create new Menu":["Krijoni Menu t\u00eb re"],"Unsaved Navigation Menu.":["Menu L\u00ebvizjesh e Paruajtur."],"Menus":["Menu"],"Embed Wolfram notebook content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb blloku sh\u00ebnimesh Wolfram."],"Reply":["P\u00ebrgjigjuni"],"Remove %s":["Hiqe %s"],"%s Avatar":["Avatar %s"],"Link to comment":["Lidhje p\u00ebr te komenti"],"Link to authors URL":["Lidhje p\u00ebr URL autor\u00ebsh"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Zgjidhni nj\u00eb %s ekzistues ose krijoni nj\u00eb t\u00eb ri."],"Open on click":["Hape kur klikohet"],"Submenus":["N\u00ebnmenu"],"Always":["P\u00ebrher\u00eb"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["I tkurr mund\u00ebsit\u00eb e l\u00ebvizjes n\u00eb nj\u00eb ikon\u00eb menuje q\u00eb hap nj\u00eb shtres\u00eb p\u00ebrsip\u00ebr."],"Configure overlay menu":["Form\u00ebsoni menu shtres\u00eb p\u00ebrsip\u00ebr"],"Overlay Menu":["Menu Shtres\u00eb P\u00ebrsip\u00ebr"],"Display":["Shfaqe"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Trup\u00ebzoni fiksime, borde dhe profile Pinterest."],"bookmark":["faqerojt\u00ebs"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["T\u00ebrhiqeni dhe l\u00ebreni te ky bllok, ngarkojeni, ose p\u00ebrzgjidhni media ekzistuese prej mediatek\u00ebs tuaj."],"Include the label as part of the link":["P\u00ebrfshije etiket\u00ebn si pjes\u00eb t\u00eb lidhjesh"],"Previous: ":["I m\u00ebparshmi: "],"Next: ":["Pasuesi: "],"Make title link to home":["B\u00ebje titullin t\u00eb lidh\u00eb kreun"],"This item is missing a link":["K\u00ebtij objekti i mungon nj\u00eb lidhje"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["Elementi <footer> duhet t\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsoj\u00eb nj\u00eb fundfaqe p\u00ebr elementin e vet m\u00eb t\u00eb af\u00ebrt t\u00eb ndarjes (p.sh.,: <section>, <article>, <main> etj.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Elementi <aside> duhet t\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsoj\u00eb nj\u00eb pjes\u00eb t\u00eb dokumentit l\u00ebnda e t\u00eb cilit lidhet vet\u00ebm t\u00ebrthorazi me l\u00ebnd\u00ebn kryesore t\u00eb dokumentit."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["Elementi <article> duhet t\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsoj\u00eb nj\u00eb pjes\u00eb t\u00eb dokumentit e cila mund t\u00eb rrij\u00eb m\u00eb vete dhe mund t\u00eb p\u00ebrdoret si e till\u00eb p\u00ebrmes lidhjesh nga pal\u00eb t\u00eb treta."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["Elementi <section> duhet t\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsoj\u00eb nj\u00eb pjes\u00eb m\u00eb vete t\u00eb dokumentit e cila s\u2019mund t\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsohet m\u00eb mir\u00eb nga nj\u00eb element tjet\u00ebr."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["Elementi <header> duhet t\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsoj\u00eb l\u00ebnd\u00eb hyr\u00ebse, zakonisht nj\u00eb grup ndihmash hyr\u00ebse, ose elementesh l\u00ebvizjeje."],"Minimum height":["Lart\u00ebsi minimum"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Thonj\u00ebza"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Shigjet\u00eb"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Asnj\u00eb"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Nj\u00eb shigjet\u00eb dekorative q\u00eb i shtohet lidhjes p\u00ebr faqen pasuese dhe asaj t\u00eb m\u00ebparshme."],"Arrow":["Shigjet\u00eb"],"Preload value\u0004None":["Asnj\u00eb"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Parangarkoje"],"Media item link option\u0004None":["Asnj\u00eb"],"Image scaling options\u0004Scale":["Rip\u00ebrmasim"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Figura do t\u00eb t\u00ebrhiqet dhe shformohet p\u00ebr t\u00eb mbushur plot\u00ebsisht hap\u00ebsir\u00ebn."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Figura \u00ebsht\u00eb rip\u00ebrmasuar p\u00ebr t\u00eb plot\u00ebsuar hap\u00ebsir\u00ebn pa qethje, as shformime."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Figura \u00ebsht\u00eb rip\u00ebrmasuar dhe qethur p\u00ebr t\u00eb mbushur krejt hap\u00ebsir\u00ebn, pa u shformuar."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Mbushje"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["P\u00ebrmban"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Mbules\u00eb"],"Loading options\u2026":["Po ngarkohen mund\u00ebsit\u00eb\u2026"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Madh\u00ebsit\u00eb e krejt figurave t\u00eb galeris\u00eb u p\u00ebrdit\u00ebsuan p\u00ebr: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Krejt figurat e galeris\u00eb u p\u00ebrdit\u00ebsuan p\u00ebr t\u00eb mos u hapur n\u00eb sked\u00eb t\u00eb re"],"All gallery images updated to open in new tab":["Krejt figurat e galeris\u00eb u p\u00ebrdit\u00ebsuan p\u00ebr t\u2019u hapur n\u00eb sked\u00eb t\u00eb re"],"All gallery image links updated to: %s":["Krejt lidhjet e figurave t\u00eb galeris\u00eb u p\u00ebrdit\u00ebsuan p\u00ebr: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["N\u00ebse ngarkohet te nj\u00eb galeri, krejt kartelat lypset t\u00eb jen\u00eb n\u00eb format figurash"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Jepni shenj\u00eb(a) t\u00eb p\u00ebrdorur p\u00ebr t\u00eb ndar\u00eb terma."],"Add \"read more\" link text":["Shtoni tekst lidhjeje \u201clexoni m\u00eb tep\u00ebr\u201d"],"Site Title placeholder":["Vendmbajt\u00ebse Titulli Sajti"],"Site Tagline placeholder":["Vendmbajt\u00ebse Motoje Sajti"],"Link image to home":["Figur\u00eb lidhjeje p\u00ebr te kreu"],"block example\u0004Home Link":["Lidhje p\u00ebr te Kreu"],"Add home link":["Shtoni lidhje p\u00ebr te kreu"],"Home link text":["Tekst lidhjeje p\u00ebr te Kreu"],"Media width":["Gjer\u00ebsi medie"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Hapi_i_Vog\u00ebl_i_Armstrongut"],"No published posts found.":["S\u2019u gjet\u00ebn postime t\u00eb botuar."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Luajtja e vetvetishme e videove mund t\u00eb shkaktoj\u00eb probleme p\u00ebrdorimi p\u00ebr disa vizitor\u00eb."],"Close menu":["Mbylle menun\u00eb"],"Open menu":["Hape menun\u00eb"],"Start blank":["Fillo me t\u00eb zbraz\u00ebt"],"Term Description":["P\u00ebrshkrim Termi"],"Post Comments Link block: post not found.":["Bllok Lidhje Komentesh Postimi: s\u2019u gjet postim."],"%s comment":["%s koment","%s komente"],"No comments":["S\u2019ka komente"],"Provided type is not supported.":["Lloji i dh\u00ebn\u00eb i postimeve nuk mbulohet."],"Archive title":["Titull arkivi"],"Display the archive title based on the queried object.":["Shfaq titullin e arkivit bazuar te objekti i k\u00ebrkuar."],"Archive Title":["Titull Arkivi"],"Log out":["Dilni"],"Redirect to current URL":["Ridrejtoje te URL-ja e tanishme"],"Display login as form":["Shfaqni hyrje si formular"],"Embed of %s.":["Trup\u00ebzim i %s."],"PDF embed":["Trup\u00ebzim PDF"],"Embed of the selected PDF file.":["Trup\u00ebzim i kartel\u00ebs PDF t\u00eb p\u00ebrzgjedhur."],"Copied URL to clipboard.":["URL-ja u kopjua n\u00eb t\u00eb papast\u00ebr."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Sh\u00ebnim: Shumica e shfletuesve n\u00eb telefona dhe tablete s\u2019do t\u00eb shfaqin PDF-ra t\u00eb trup\u00ebzuara."],"Show inline embed":["Shfaq trup\u00ebzim brendazi"],"PDF settings":["Rregullime p\u00ebr PDF"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d nga %3$d)"],"Add citation":["Shtoni citim"],"Add quote":["Shtoni citim"],"Add caption":["Shtoni legjend\u00eb"],"Type \/ to choose a block":["Shtypni tastin \/ q\u00eb t\u00eb zgjidhni nj\u00eb bllok"],"This content is password protected.":["Kjo l\u00ebnd\u00eb mbrohet me fjal\u00ebkalim."],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"Grid":["Rrjet\u00eb"],"Default based on area (%s)":["Parazgjedhje e bazuar n\u00eb zon\u00ebn (%s)"],"Area":["Zon\u00eb"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Lidhje Shembulli"],"Select tag":["P\u00ebrzgjidhni etiket\u00eb"],"Select category":["P\u00ebrzgjidhni kategori"],"Select page":["P\u00ebrzgjidhni faqe"],"Select post":["P\u00ebrzgjidhni postim"],"Switch to '%s'":["Kalo te '%s'"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["N\u00ebse keni dh\u00ebn\u00eb nj\u00eb etiket\u00eb vetjake, do t\u00eb vendoset para titullit."],"Display the title as a link":["Shfaqe titullin si lidhje"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Shfaq lidhjen e postimit q\u00eb i paraprin postimit t\u00eb tanish\u00ebm."],"Previous post":["Postimi i m\u00ebparsh\u00ebm"],"Displays the post link that follows the current post.":["Shfaq lidhjen e postimit q\u00eb pason postimin e tanish\u00ebm."],"Next post":["Postimi pasues"],"Select %s":["P\u00ebrzgjidhni %s"],"An example title":["Shembull titulli"],"Previous page link":["Lidhje p\u00ebr te faqja e m\u00ebparshme"],"Previous Page":["Faqja e M\u00ebparshme"],"Next page link":["Lidhje p\u00ebr te faqja pasuese"],"Next Page":["Faqja Pasuese"],"Max Pages to Show":["Maksimum Faqesh p\u00ebr Shfaqje"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Kufizoni faqet q\u00eb doni t\u00eb shfaqen, edhe n\u00ebse p\u00ebr k\u00ebrkes\u00ebn ka m\u00eb tep\u00ebr p\u00ebrfundime. Q\u00eb t\u00eb shfaqen krejt faqet, p\u00ebrdorni 0 (zero)."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Pjesa e gjedhes \u00ebsht\u00eb fshir\u00eb ose s\u2019kihet dot: %s"],"Icon color":["Ngjyr\u00eb ikonash"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blloku s\u2019mund t\u00eb krijohet brenda vetes."],"Indent":["Brendazi"],"Outdent":["Jashtazi"],"Ordered":["E renditur"],"Unordered":["E parenditur"],"Add Media":["Shtoni Media"],"Add text over image":["Shtoni tekst p\u00ebrmbi figur\u00eb"],"block title\u0004Comment Date":["Dat\u00eb Komenti"],"block title\u0004Comment Content":["L\u00ebnd\u00eb Komenti"],"block title\u0004Comment Author":["Autor Komenti"],"block title\u0004Post Comment":["Koment Postimi"],"Untitled Template Part":["Pjes\u00eb Pa Em\u00ebr e Gjedhes"],"Post author byline text":["Tekst n\u00eb krah t\u00eb autorit t\u00eb postimit"],"Default (<div>)":["Parazgjedhje (<div>)"],"HTML element":["Element HTML"],"Write site title\u2026":["Shkruani titull sajti\u2026"],"Site title text":["Tekst titulli sajti"],"Write site tagline\u2026":["Shkruani moto sajti\u2026"],"Site tagline text":["Tekst motoje sajti"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Tush\u00eb pylli q\u00eb k\u00ebndon n\u00eb Central Park, NYC."],"Video caption text":["Tekst videoje"],"Write verse\u2026":["Shkruani vargje\u2026"],"Verse text":["Tekst vargu"],"Column %d text":["Tekst shtylle %d"],"Table caption text":["Tekst p\u00ebrshkrimi tabele"],"Footer cell text":["Tekst kuadrati fundfaqeje"],"Body cell text":["Tekst kuadrati l\u00ebnde"],"Header cell text":["Tekst kuadrati kryefaqeje"],"Shortcode text":["Tekst kodi t\u00eb shkurt\u00ebr"],"Pullquote citation text":["Tekst citimi"],"Pullquote text":["Tekst citimi t\u00eb nxjerr\u00eb n\u00eb pah"],"Preformatted text":["Tekst i paraformatuar"],"List text":["Tekst liste"],"Navigation link text":["Tekst lidhjeje l\u00ebvizjeje"],"Start empty":["Fillo me t\u00eb zbraz\u00ebt"],"Download button text":["Tekst butoni shkarkimesh"],"Audio caption text":["Tekst p\u00ebrshkrimi videoje"],"Gallery caption text":["Tekst p\u00ebrshkrimi galerie"],"Image caption text":["Tekst p\u00ebrshkrimi figure"],"To show a comment, input the comment ID.":["Q\u00eb t\u00eb shfaqet nj\u00eb koment, jepni ID-n\u00eb e komentit."],"Image, Date, & Title":["Figur\u00eb, Dat\u00eb & Titull"],"Title & Date":["Titull & Dat\u00eb"],"Keyword":["Fjal\u00ebky\u00e7"],"Filters":["Filtra"],"Button width":["Gjer\u00ebsi butoni"],"Title, Date, & Excerpt":["Titull, Dat\u00eb & Cop\u00ebz"],"Title & Excerpt":["Titull & Cop\u00ebz"],"Sticky posts":["Postime ngjit\u00ebse"],"Only":["Vet\u00ebm"],"Exclude":["P\u00ebrjashto"],"Include":["P\u00ebrfshi"],"Add tracks":["Shtoni pjes\u00eb"],"Remove track":["Hiqe pjes\u00ebn"],"English":["Anglisht"],"Kind":["Lloj"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiket\u00eb gjuhe (en, fr, etj.)"],"Source language":["Gjuh\u00eb burimi"],"Title of track":["Titull pjese"],"Label":["Etiket\u00eb"],"Edit track":["P\u00ebrpunoni pjes\u00eb"],"Text tracks":["Pjes\u00eb tekst"],"Edit %s":["P\u00ebrpunojeni %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Pjes\u00ebt mund t\u00eb jen\u00eb titra, tituj, kapituj ose p\u00ebrshkrime. Ato ndihmojn\u00eb p\u00ebr ta b\u00ebr\u00eb l\u00ebnd\u00ebn tuaj m\u00eb t\u00eb p\u00ebrdorshme p\u00ebr nj\u00eb gam\u00eb t\u00eb gjer\u00eb p\u00ebrdoruesish."],"Chapters":["Kapituj"],"Descriptions":["P\u00ebrshkrime"],"Captions":["Titra"],"Subtitles":["Titra"],"Repeated background":["Sfond i p\u00ebrs\u00ebritur"],"One column":["Nj\u00eb shtyll\u00eb"],"100":["100"],"Make title a link":["B\u00ebje titullin nj\u00eb lidhje"],"Open links in new tab":["Lidhjet hapi n\u00eb sked\u00eb t\u00eb re"],"\u201cRead more\u201d link text":["Tekst lidhjeje \u201cLexoni m\u00eb tep\u00ebr\u201d"],"Delete menu":["Fshije menun\u00eb"],"Percentage Width":["Gjer\u00ebsi P\u00ebrqindjeje"],"Use button with icon":["P\u00ebrdor buton me ikon\u00eb"],"Button inside":["Buton brenda"],"Button outside":["Buton jasht\u00eb"],"No button":["Pa buton"],"Change button position":["Ndryshoni pozicion butoni"],"Toggle search label":["Shfaq\/Fshih etiket\u00eb k\u00ebrkimesh"],"Search for patterns":["K\u00ebrkoni p\u00ebr modele"],"Term items not found.":["S\u2019u gjet\u00ebn element\u00eb termi."],"Anonymous":["Anonim"],"Post Comment":["Postojeni Komentin"],"Add link to featured image":["Shtoni lidhje te figur\u00eb e zgjedhur"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Krijoni skic\u00eb postimi: <mark>%s<\/mark>"],"Find out more":["M\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Blloku Formular Komentesh Postimi: Komentet s\u2019jan\u00eb t\u00eb passh\u00ebm p\u00ebr k\u00ebt\u00eb lloj postimi (%s)."],"Post Comments Count block: post not found.":["Bllok Num\u00ebr Komentesh Postimi: s\u2019u gjet postim."],"Insert column after":["Fut shtyll\u00eb pas"],"Insert column before":["Fut shtyll\u00eb para"],"Insert row after":["Fut rresht pas"],"Insert row before":["Fut rresht para"],"Description":["P\u00ebrshkrim"],"Contact us":["Lidhuni me ne"],"Image width":["Gjer\u00ebsi figure"],"Author":["Autor"],"Image uploaded.":["U ngarkua figur\u00eb."],"Button only":["Vet\u00ebm buton"],"Name":["Em\u00ebr"],"Template Part \"%s\" inserted.":["U fut Pjes\u00eb Gjedheje \"%s\"."],"Display author name":["Shfaq em\u00ebr autori"],"Crop":["Qethe"],"Right":["Djathtas"],"Left":["Majtas"],"Design":["Dizajn"],"Text":["Tekst"],"by %s":["nga %s"],"Menu name":["Em\u00ebr menuje"],"Offset":["Shmangie"],"Number of tags":["Num\u00ebr etiketash"],"Posts per page":["Postime p\u00ebr faqe"],"Change content position":["Ndryshoni pozicion l\u00ebnde"],"Write byline\u2026":["Shkruani em\u00ebr autori\u2026"],"Show bio":["Shfaq jet\u00ebshkrim"],"Avatar size":["Madh\u00ebsi avatari"],"Show avatar":["Shfaqe avatarin"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Vlera e k\u00ebsaj shtylle tejkalon madh\u00ebsin\u00eb e rekomanduar dhe mund t\u00eb shkaktoj\u00eb d\u00ebmtim t\u00eb pamjes."],"Search results":["P\u00ebrfundime k\u00ebrkimi"],"Browser default":["Parazgjedhje shfletuesi"],"Menu":["Menu"],"Contact":["Kontakt"],"About":["Rreth"],"Home":["Hyrje"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Block variations":["Variante blloqesh"],"User":["P\u00ebrdorues"],"Link to %s":["Lidhje p\u00ebr te %s"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Krijoni skic\u00eb faqeje: <mark>%s<\/mark>"],"Mobile":["Celular"],"Show link on new line":["Shfaq lidhje n\u00eb rresht t\u00eb ri"],"Change Date":["Ndryshoni Dat\u00ebn"],"Social Icon":["Ikon\u00eb Shoq\u00ebror\u00ebsh"],"Select poster image":["P\u00ebrzgjidhni figur\u00eb afishe"],"Image alignment":["Drejtim figure"],"Display featured image":["Shfaq figur\u00eb t\u00eb zgjedhur"],"Post content":["L\u00ebnd\u00eb postimi"],"Media file":["Kartel\u00eb media"],"Embed a TikTok video.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb video TikTok."],"survey":["pyet\u00ebsor"],"social":["shoq\u00ebror"],"Loading\u2026":["Po ngarkohet\u2026"],"Post Date":["Dat\u00eb Postimi"],"Post Author":["Autor Postimi"],"Choose":["Zgjidhni"],"Footer label":["Etiket\u00eb fundfaqeje"],"Header label":["Etiket\u00eb kryesh"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["P\u00ebrshkrimi do t\u00eb shfaqet te menuja, n\u00ebse kjo mbulohet nga tema e tanishme."],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. I zbraz\u00ebt."],"Empty":["I zbraz\u00ebt"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATUR\u00cb)\nDritare, shum\u00eb e vog\u00ebl n\u00eb larg\u00ebsi, e ndri\u00e7uar.\nGjith\u00e7ka p\u00ebrreth k\u00ebsaj gjendet n\u00eb nj\u00eb sken\u00eb thuajse t\u00ebr\u00ebsisht t\u00eb err\u00ebt. Tani, teksa kamera shkon ngadal\u00eb drejt dritares, e cila n\u00eb kuad\u00ebr \u00ebsht\u00eb sa nj\u00eb pull\u00eb poste, z\u00ebn\u00eb e duken forma t\u00eb tjera;"],"Full post":["Postim i plot\u00eb"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Background":["Sfond"],"Image size":["Madh\u00ebsi figurash"],"Next":["Pasuesi"],"Previous":["I m\u00ebparshmi"],"Open Media Library":["Hap Mediatek\u00eb"],"Replace":["Z\u00ebvend\u00ebsoje"],"Choose a pattern":["Zgjidhni nj\u00eb model"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Nj\u00eb \u201cbllok\u201d \u00ebsht\u00eb termi abstrakt\n\/\/ i p\u00ebrdorur p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrshkruar nj\u00ebsi\n\/\/ formatimi teksti q\u00eb kur p\u00ebrdoren\n\/\/ tok, formojn\u00eb l\u00ebnd\u00ebn ose skem\u00ebn\n\/\/ grafike t\u00eb nj\u00eb faqeje.\nregisterBlockType( em\u00ebr, rregullime );"],"Post Title":["Titull Postimi"],"Add submenu":["Shtoni n\u00ebnmenu"],"Add link":["Shtoni lidhje"],"podcast":["podkast"],"Template Part":["Pjes\u00eb Gjedheje"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Udh\u00ebs me zor gjarp\u00ebronin t\u00eb lodhur\nPa pritur gj\u00eb nga nata dhe i ftohti\nShpresat pas shum\u00eb her\u00ebt kishin l\u00ebn\u00eb\nDhe nuk besonin m\u00eb as dhe te Zoti\nT\u00eb mundur, t\u00eb harruar dhe drejt fundit\nHije t\u00eb vetmuara t\u00eb asgj\u00ebkundit."],"Navigation":["L\u00ebvizje"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Sh\u00ebnim: mjaft pajisje dhe shfletues nuk e shfaqin k\u00ebt\u00eb tekst.)"],"Describe the role of this image on the page.":["P\u00ebrshkruani rolin e k\u00ebsaj figure te faqja."],"December 6, 2018":["6 dhjetor, 2018"],"February 21, 2019":["21 shkurt, 2019"],"May 7, 2019":["7 maj 2009"],"Release Date":["Dat\u00eb Hedhjeje N\u00eb Qarkullim"],"Jazz Musician":["Muzikant Jazz-i"],"Version":["Version"],"Six.":["Gjasht\u00eb."],"Five.":["Pes\u00eb."],"Four.":["Kat\u00ebr."],"Three.":["Tre."],"Two.":["Dy."],"One.":["Nj\u00eb."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Nj\u00eb nga gj\u00ebrat m\u00eb t\u00eb zorshme n\u00eb teknologji \u00ebsht\u00eb t\u00eb nd\u00ebrpres\u00ebsh vetveten."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Cinxamiu<br>e nxjerr buk\u00ebn e goj\u00ebs<br>pa zhurm\u00eb e buj\u00eb."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Mir\u00eb se vini n\u00eb bot\u00ebn e mrekullueshme t\u00eb blloqeve\u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim ultricies commodo."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit, eget faucibus urna pulvinar."],"Call to Action":["Thirrje P\u00ebr Veprim"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Duke cituar t\u00eb tjer\u00ebt, ne citojm\u00eb vetveten."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["P\u00ebr sa i p\u00ebrket botimit, pavar\u00ebsisht nga kriteret, motivet dhe synimet e botuesve, mund t\u00eb themi se fjal\u00ebt tona t\u00eb urta radhiten nd\u00ebrmjet atyre zhanreve folklorike q\u00eb kan\u00eb pasur m\u00eb shum\u00eb fat. Ato kan\u00eb t\u00ebrhequr prej koh\u00ebsh v\u00ebmendjen e folklorist\u00ebve, gjuh\u00ebtar\u00ebve, letrar\u00ebve dhe dijetar\u00ebve shqiptar\u00eb (edhe t\u00eb huaj.)"],"Templates":["Gjedhe"],"Add":["Shto"],"Attachment page":["Faqe bashk\u00ebngjitje"],"Link rel":["Atribut \u201crel\u201d lidhjeje"],"Start value":["Vler\u00eb fillimi"],"Change column alignment":["Ndryshoni drejtim shtylle"],"Align column right":["Vendose shtyll\u00ebn djathtas"],"Align column center":["Vendose shtyll\u00ebn n\u00eb qend\u00ebr"],"Align column left":["Vendose shtyll\u00ebn majtas"],"Custom":["Vetjake"],"Draft":["Skic\u00eb"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ngarkoni nj\u00eb kartel\u00eb video, zgjidhni nj\u00eb prej mediatek\u00ebs tuaj, ose shtoni nj\u00eb t\u00eb till\u00eb p\u00ebrmes URL-je."],"Title attribute":["Atribut titulli"],"Open in new tab":["Hape n\u00eb sked\u00eb t\u00eb re"],"menu":["menu"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Ngarkoni nj\u00eb kartel\u00eb ose zgjidhni nj\u00eb nga mediateka juaj."],"Learn more about embeds":["M\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr rreth trup\u00ebzimeve"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Ngjitni nj\u00eb lidhje p\u00ebr te l\u00ebnda q\u00eb doni t\u00eb shfaqet te sajti juaj."],"Three columns; wide center column":["Tre shtylla; shtyll\u00eb e gjer\u00eb n\u00eb qend\u00ebr"],"Three columns; equal split":["Tre shtylla; ndarje e barabart\u00eb"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dy shtylla; ndarje dy t\u00eb treta, nj\u00eb t\u00eb tret\u00eb"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dy shtylla; ndarje nj\u00eb t\u00eb tret\u00eb; dy t\u00eb treta"],"Two columns; equal split":["Dy shtylla; ndarje e barabart\u00eb"],"Create Table":["Krijo Tabel\u00eb"],"Insert a table for sharing data.":["Futni nj\u00eb tabel\u00eb p\u00ebr t\u00eb ndar\u00eb t\u00eb dh\u00ebna."],"Footer section":["Ndarje fundfaqe"],"Header section":["Ndarje krye"],"Sorting and filtering":["Renditje dhe filtrim"],"There is no poster image currently selected":["S\u2019ka t\u00eb p\u00ebrzgjedhur figur\u00eb afisheje"],"The current poster image url is %s":["URL-ja e figur\u00ebs s\u00eb tanishme afishe \u00ebsht\u00eb %s"],"Group":["Grup"],"Play inline":["Luaje brendazi"],"Describe the purpose of the image.":["P\u00ebrshkruani q\u00ebllimin e figur\u00ebs."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["L\u00ebnd\u00ebs s\u00eb trup\u00ebzuar nga %s s\u2019mund t\u2019i b\u00ebhet paraparje te p\u00ebrpunuesi."],"Back":["Mbrapsht"],"Taxonomy":["Klasifikim"],"- Select -":["- P\u00ebrzgjidhni -"],"Default":["Parazgjedhje"],"Search":["K\u00ebrko"],"Add button text\u2026":["Shtoni tekst butoni\u2026"],"Button text":["Tekst butoni"],"Optional placeholder\u2026":["Vendmbajt\u00ebse opsionale\u2026"],"Optional placeholder text":["Tekst opsional vendmbajt\u00ebseje"],"Add label\u2026":["Shtoni etiket\u00eb\u2026"],"Label text":["Tekst etikete"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Shfaqni z\u00ebra prej \u00e7far\u00ebdo prurjeje RSS ose Atom."],"Max number of words in excerpt":["Num\u00ebr maksimum fjal\u00ebsh n\u00eb cop\u00ebz"],"Display excerpt":["Shfaq cop\u00ebz"],"Display date":["Shfaq dat\u00eb"],"Display author":["Shfaq autorin"],"Edit RSS URL":["P\u00ebrpunoni URL RSS-je"],"Hide the excerpt on the full content page":["Fshihe cop\u00ebz\u00ebn n\u00eb nj\u00eb faqe l\u00ebnde t\u00eb plot\u00eb"],"The excerpt is visible.":["Cop\u00ebza \u00ebsht\u00eb e dukshme.."],"The excerpt is hidden.":["Cop\u00ebza \u00ebsht\u00eb e fshehur."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Na ndjeni, kjo l\u00ebnd\u00eb s\u2019u trup\u00ebzua dot."],"Embed Amazon Kindle content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Crowdsignal (dikur Polldaddy)."],"Calendar":["Kalendar"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["L\u00ebnd\u00eb\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb lidhje"],"button label\u0004Try again":["Riprovoni"],"This image has an empty alt attribute":["Kjo figur\u00eb ka nj\u00eb atribut alt t\u00eb zbraz\u00ebt"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Kjo figur\u00eb ka nj\u00eb atribut alt t\u00eb zbraz\u00ebt; emri i kartel\u00ebs p\u00ebr t\u00eb \u00ebsht\u00eb %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bllok i zbraz\u00ebt; filloni t\u00eb shkruani ose shtypni tastin pjerrake p\u00ebrpara q\u00eb t\u00eb zgjidhni nj\u00eb bllok"],"Stack on mobile":["Nj\u00ebra sip\u00ebr tjetr\u00ebs, n\u00eb celular"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["T\u00ebrhiqni k\u00ebtu figura, ngarkoni t\u00eb reja ose p\u00ebrzgjidhni kartela nga fototeka juaj."],"button label\u0004Import":["Importo"],"button label\u0004Download":["Shkarkim"],"button label\u0004Embed":["Trup\u00ebzoje"],"block title\u0004Embed":["Trup\u00ebzim"],"Link removed.":["Lidhja u hoq."],"Media":["Media"],"Resize for smaller devices":["Rip\u00ebrmasoje p\u00ebr pajisje m\u00eb t\u00eb vogla"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ky trup\u00ebzim mund t\u00eb mos ruaj\u00eb p\u00ebrpjes\u00ebtimet e veta, kur shfletuesi rip\u00ebrmasohet."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ky trup\u00ebzim do t\u00eb ruaj\u00eb p\u00ebrpjes\u00ebtimet e veta, kur shfletuesi rip\u00ebrmasohet."],"Embed an Animoto video.":["Trup\u00ebzoni video Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Trup\u00ebzoni video Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Flickr."],"Embed Spotify content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb postim WordPress."],"Embed an Instagram post.":["Trup\u00ebzoni postim Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Trup\u00ebzoni postim Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb video WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb video VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb postim Tumblr."],"Embed a TED video.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb video TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["Trup\u00ebzoni video YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb SmugMug."],"Embed Scribd content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Scribd."],"Embed Screencast content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Trup\u00ebzoni rrjedh\u00eb Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb cic\u00ebrim\u00eb Twitter."],"Embed Kickstarter content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Issuu."],"Embed Imgur content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb video Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Cloudup."],"Display a list of all categories.":["Shfaq nj\u00eb list\u00eb t\u00eb krejt kategorive."],"editor button\u0004Left to right":["Nga e majta n\u00eb t\u00eb djatht\u00eb"],"Options":["Mund\u00ebsi"],"Year":["Vit"],"Day":["Dit\u00eb"],"Month":["Muaj"],"Media area":["Zon\u00eb mediash"],"Show media on right":["Median shfaqe djathtas"],"Show media on left":["Median shfaqe majtas"],"Cover":["Mbules\u00eb"],"Huge":["I st\u00ebrmadh"],"Normal":["Normal"],"Terms":["Terma"],"Avatar":["Avatar"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Shkruani HTML\u2026"],"Media settings":["Rregullime p\u00ebr media"],"Overlay":["Shtres\u00eb P\u00ebrsip\u00ebr"],"Title":["Titull"],"Poster image":["Figur\u00eb afishe"],"Create":["Krijoje"],"Row count":["Num\u00ebr rreshti"],"Column count":["Num\u00ebr shtylle"],"Code is Poetry":["Kodi \u00ebsht\u00eb Poezi"],"Small":["E vog\u00ebl"],"Keep as HTML":["Mbaje si HTML"],"Edit URL":["P\u00ebrpunoni URL"],"Muted":["Pa z\u00eb"],"Display avatar":["Shfaq avatarin"],"Number of comments":["Num\u00ebr komentesh"],"Auto":["Automatikisht"],"Preload":["Parangarkoje"],"Large":["E madhe"],"Show download button":["Shfaq buton shkarkimesh"],"Link to":["Lidhje te"],"Copy URL":["Kopjoji URL-n\u00eb"],"Write file name\u2026":["Shkruani em\u00ebr kartele\u2026"],"File":["Kartel\u00eb"],"Loop":["Qerthull"],"Autoplay":["Vet\u00ebluaje"],"Playback controls":["Kontrolle luajtjeje"],"Enter URL here\u2026":["Jepeni k\u00ebtu URL-n\u00eb\u2026"],"Fixed width table cells":["Kutiza tabele me gjer\u00ebsi t\u00eb fiksuar"],"No results found.":["S\u2019u gjet\u00ebn p\u00ebrfundime."],"Height in pixels":["Lart\u00ebsi n\u00eb piksel"],"Toggle to show a large initial letter.":["Klikojeni q\u00eb t\u00eb shfaqet nj\u00eb shkronj\u00eb fillestare e madhe."],"Showing large initial letter.":["Shfaqje shkronje fillestare t\u00eb madhe."],"OK":["OK"],"Unlink":["Hiqjani lidhjen"],"Page break":["Nd\u00ebrprerje faqeje"],"Height":["Lart\u00ebsi"],"Width":["Gjer\u00ebsi"],"Chat":["Fjalosje"],"Status":["Gjendje"],"Standard":["Standard"],"Aside":["An\u00ebsore"],"Featured image":["Figur\u00eb e zgjedhur"],"Add block":["Shtoni bllok"],"Convert to blocks":["Shnd\u00ebrroji n\u00eb blloqe"],"Move down":["Ule"],"Move up":["Ngrije"],"Remove":["Hiqe"],"Table of Contents":["Tryeza e L\u00ebnd\u00ebs"],"Tools":["Mjete"],"Settings":["Rregullime"],"Reset":["Riktheje te parazgjedhjet"],"Off":["Off"],"(no title)":["(pa titull)"],"URL":["URL"],"Submit":["Parashtroje"],"Close":["Mbylle"],"Link":["Lidhje"],"Number of items":["Num\u00ebr artikujsh"],"Z \u2192 A":["Z-A"],"A \u2192 Z":["Z-A"],"Oldest to newest":["Nga m\u00eb i vjetri te m\u00eb i riu"],"Newest to oldest":["Nga m\u00eb i riu te m\u00eb i vjetri"],"Order by":["Renditi sipas"],"Select":["P\u00ebrzgjidhni"],"Video":["Video"],"New Column":["Shtyll\u00eb e Re"],"Delete column":["Fshije shtyll\u00ebn"],"Delete row":["Fshije rreshtin"],"Edit table":["P\u00ebrpunoni tabel\u00eb"],"Table":["Tabel\u00eb"],"Write shortcode here\u2026":["Shkruani k\u00ebtu kod t\u00eb shkurt\u00eb\u2026"],"Shortcode":["Kod i shkurt\u00ebr"],"Separator":["Ndar\u00ebs"],"Quote":["Citim"],"Write preformatted text\u2026":["Shkruani tekst t\u00eb paraformatuar\u2026"],"Drop cap":["Kryeshkronj\u00eb"],"Read more":["Lexoni m\u00eb tep\u00ebr"],"Indent list item":["Zhvendose elementin e list\u00ebs p\u00ebr brenda"],"Outdent list item":["Zhvendose elementin e list\u00ebs p\u00ebr jasht\u00eb"],"Convert to ordered list":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb list\u00eb t\u00eb renditur"],"Convert to unordered list":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb list\u00eb t\u00eb parenditur"],"List":["List\u00eb"],"No posts found.":["S\u2019u gjet\u00ebn postime."],"Latest Posts":["Postimet M\u00eb t\u00eb Reja"],"Display post date":["Shfaq dat\u00eb postimesh"],"Size":["Madh\u00ebsi"],"Image":["Figur\u00eb"],"Preview":["Paraparje"],"Heading":["Krye"],"None":["Asnj\u00eb"],"Media Files":["Kartela Media"],"Attachment Pages":["Faqe Bashk\u00ebngjitje"],"Gallery":["Galeri"],"Classic":["Klasike"],"video":["video"],"audio":["audio"],"music":["muzik\u00eb"],"image":["figur\u00eb"],"blog":["blog"],"post":["postim"],"Embedded content from %s":["L\u00ebnd\u00eb e trup\u00ebzuar nga %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Jepni k\u00ebtu URL-n\u00eb p\u00ebr trup\u00ebzim\u2026"],"%s URL":["URL %s"],"Write title\u2026":["Shkruani nj\u00eb titull\u2026"],"Fixed background":["Sfond i pal\u00ebvizsh\u00ebm"],"Edit image":["P\u00ebrpunoni figur\u00ebn"],"Columns":["Shtylla"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["Kod"],"Write code\u2026":["Shkruani kod\u2026"],"Show hierarchy":["Shfaq hierarkin\u00eb"],"Show post counts":["Shfaq numrin e postimeve"],"Display as dropdown":["Shfaqe si hapmbyll"],"Add text\u2026":["Shtoni tekst\u2026"],"Apply":["Zbatoji"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blloku \u00ebsht\u00eb fshir\u00eb ose s\u2019mund t\u00eb kihet."],"Cancel":["Anuloje"],"Edit":["P\u00ebrpunoni"],"Audio":["Audio"],"Upload":["Ngarko"],"Authors":["Autor\u00eb"],"Comment":["Koment"],"Excerpt":["Cop\u00ebza"],"Metadata":["Tejt\u00ebdh\u00ebna"],"Save":["Ruaje"],"Classic Editor":["P\u00ebrpunues Klasik"],"(Untitled)":["(I patitull)"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}