{"translation-revision-date":"2024-10-03 02:20:38+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Empty %s; start writing to edit its value":["T\u00f6m %s, b\u00f6rja skriva f\u00f6r att redigera dess v\u00e4rde"],"Upload or drag a video file here, or pick one from your library.":["Ladda upp eller dra en videofil h\u00e4r eller v\u00e4lj en fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Upload or drag an image file here, or pick one from your library.":["Ladda upp eller dra en bildfil h\u00e4r eller v\u00e4lj en fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Upload or drag an audio file here, or pick one from your library.":["Ladda upp eller dra en ljudfil h\u00e4r eller v\u00e4lj en fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Unlock content locked blocks\u0004Modify":["\u00c4ndra"],"Attributes connected to custom fields or other dynamic data.":["Attribut som \u00e4r kopplade till anpassade f\u00e4lt eller andra dynamiska data."],"Invalid source":["Ogiltig k\u00e4lla"],"Drag and drop patterns into the canvas.":["Dra och sl\u00e4pp m\u00f6nster till inneh\u00e5llsytan."],"Link %1$s":["L\u00e4nk %1$s"],"Unlink %1$s":["Ta bort l\u00e4nk f\u00f6r %1$s"],"Content width":["Inneh\u00e5llsbredd"],"Only one image can be used as a background image.":["Endast en bild kan anv\u00e4ndas som en bakgrundsbild."],"Block with fixed width in flex layout\u0004Fixed":["Fixerad"],"Block with expanding width in flex layout\u0004Grow":["V\u00e4x"],"Intrinsic block width in flex layout\u0004Fit":["Passa"],"Background size, position and repeat options.":["Alternativ f\u00f6r bakgrundsstorlek, position och upprepning."],"font weight\u0004Extra Black":["Extra fet"],"font style\u0004Oblique":["Snedst\u00e4lld"],"Grid items are placed automatically depending on their order.":["Objekt i rutn\u00e4t placeras automatiskt beroende p\u00e5 deras ordning."],"Grid items can be manually placed in any position on the grid.":["Rutn\u00e4tsobjekt kan placeras manuellt i valfri position p\u00e5 rutn\u00e4tet."],"Grid item position":["Rutn\u00e4tsobjektets position"],"block toolbar button label and description\u0004These blocks are connected.":["Dessa block \u00e4r anslutna."],"block toolbar button label and description\u0004This block is connected.":["Detta block \u00e4r anslutet."],"Attributes":["Attribut"],"Background image width":["Bakgrundsbildens bredd"],"Size option for background image control\u0004Tile":["Sida-vid-sida"],"Size option for background image control\u0004Contain":["Inneslut"],"Size option for background image control\u0004Cover":["T\u00e4ck"],"No background image selected":["Ingen bakgrundsbild vald"],"Background image: %s":["Bakgrundsbild: %s"],"Image has a fixed width.":["Bilden har en fast bredd."],"Blocks can't be inserted into other blocks with bindings":["Block kan inte s\u00e4ttas in i andra block med bindningar"],"Selected blocks are grouped.":["Valda block \u00e4r grupperade."],"Generic label for pattern inserter button\u0004Add pattern":["L\u00e4gg till m\u00f6nster"],"Create a group block from the selected multiple blocks.":["Skapa ett gruppblock fr\u00e5n de markerade blocken."],"Justify text":["Justera text"],"This block allows overrides. Changing the name can cause problems with content entered into instances of this pattern.":["Detta block till\u00e5ter \u00e5sidos\u00e4ttanden. Om du \u00e4ndrar namnet kan detta ge problem med inneh\u00e5ll som lagts in i olika instanser av m\u00f6nstret."],"Add background image":["L\u00e4gg till bakgrundsbild"],"Rows":["Rader"],"Collapse all other items.":["Minimera alla andra objekt"],"This block is locked.":["Detta block \u00e4r l\u00e5st."],"verb\u0004Grid":["Rutn\u00e4t"],"Grid placement":["Rutn\u00e4tsplacering"],"Shuffle":["Blanda"],"Drop shadows":["F\u00f6rskjutna skuggor"],"Select parent block (%s)":["V\u00e4lj \u00f6verordnat block (%s)"],"Focal point":["Fokuspunkt"],"Be careful!":["Var f\u00f6rsiktig!"],"%s.":["%s."],"%s styles.":["%s-stilar."],"%s settings.":["%s-inst\u00e4llningar."],"%s element.":["%s-element.","%s-element."],"%s block.":["%s-block.","%s-block."],", ":[", "],"Disable expand on click":["Inaktivera expandera vid klick"],"Scales the image with a lightbox effect":["Skalar bilden med en lightbox-effekt"],"Scale the image with a lightbox effect.":["Skala bilden med en lightbox-effekt."],"Link to attachment page":["L\u00e4nka till bilagssida"],"Link to image file":["L\u00e4nk till bildfil"],"screen sizes\u0004All":["Alla"],"Locked":["L\u00e5st"],"No transforms.":["Inga omvandlingar."],"patterns\u0004Not synced":["Inte synkroniserade"],"patterns\u0004Synced":["Synkroniserade"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["Hantera inkluderingen av block som l\u00e4ggs till automatiskt av till\u00e4gg."],"Grid span":["Sammanslaget rutn\u00e4t"],"Row span":["Sammanslagna rader"],"Column span":["Sammanslagna kolumner"],"Drop shadow":["F\u00f6rskjuten skugga"],"Repeat":["Repetera"],"Copy link%s":["Kopiera l\u00e4nk%s"],"Link copied to clipboard.":["L\u00e4nk kopierad till urklipp."],"Manual":["Manuellt"],"Multiple blocks selected":["Flera block valda"],"Block name changed to: \"%s\".":["Blocknamn \u00e4ndrat till: \u201d%s\u201d."],"Block name reset to: \"%s\".":["Blocknamn \u00e5terst\u00e4llt till: \u201d%s\u201d."],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/sv.wordpress.org\/patterns\/"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["M\u00f6nster finns tillg\u00e4ngliga fr\u00e5n <Link>m\u00f6nsterkatalogen p\u00e5 WordPress.org<\/Link>, ing\u00e5r i det aktiva temat eller har skapats av anv\u00e4ndare p\u00e5 denna webbplats. Endast m\u00f6nster som skapats p\u00e5 denna webbplats kan synkroniseras."],"Source":["K\u00e4lla"],"Theme & Plugins":["Teman och till\u00e4gg"],"Pattern Directory":["M\u00f6nsterkatalog"],"Expand on click":["Expandera vid klick"],"Image settings\u0004Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Drop to upload":["Sl\u00e4pp f\u00f6r att ladda upp"],"Background image":["Bakgrundsbild"],"Only images can be used as a background image.":["Endast bilder kan anv\u00e4ndas som en bakgrundsbild."],"No results found":["Inga resultat hittades"],"%d category button displayed.":["%d kategoriknapp visas.","%d kategoriknappar visas."],"Ungroup":["L\u00f6s upp grupp"],"Select text across multiple blocks.":["V\u00e4lj text \u00f6ver flera block."],"Last page":["Sista sidan"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s av %2$s"],"Previous page":["F\u00f6rg\u00e5ende sida"],"First page":["F\u00f6rsta sidan"],"%s item":["%s objekt","%s objekt"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filter"],"My patterns":["Mina m\u00f6nster"],"Image is contained without distortion.":["Bilden innesluts utan att f\u00f6rvr\u00e4ngas."],"Image covers the space evenly.":["Bild t\u00e4cker utrymmet j\u00e4mnt."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Full storlek"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Stor"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Medium"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatyr"],"Scale":["Skala"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Skala ner inneh\u00e5llet f\u00f6r att passa utrymmet om det \u00e4r f\u00f6r stort. Inneh\u00e5ll som \u00e4r f\u00f6r litet kommer att ha ytterligare padding."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Skala ner"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Justera inte storleken p\u00e5 inneh\u00e5llet. Inneh\u00e5ll som \u00e4r f\u00f6r stort kommer att klippas och inneh\u00e5ll som \u00e4r f\u00f6r litet kommer att ha ytterligare padding."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Ingen"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Fyll utrymmet genom att klippa det som inte passar."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["T\u00e4ck"],"Fit the content to the space without clipping.":["Passa inneh\u00e5llet till utrymmet utan att klippa."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Inneslut"],"Fill the space by stretching the content.":["Fyll utrymmet genom att str\u00e4cka ut inneh\u00e5llet."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Fyll"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Anpassad"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avancerat"],"Change level":["\u00c4ndra niv\u00e5"],"Position: %s":["Position: %s"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Blocket kommer att klistra sig till det rullningsbara omr\u00e5det f\u00f6r det \u00f6verordnade %s-blocket."],"Suggestions":["F\u00f6rslag"],"Horizontal & vertical":["Horisontellt och vertikalt"],"%d pattern found":["%d m\u00f6nster hittades","%d m\u00f6nster hittades"],"%d word selected.":["%d ord valt.","%d ord valda."],"%d Block":["%d block","%d block"],"Color %s styles":["F\u00e4rg f\u00f6r %s-stilar"],"Add after":["L\u00e4gg till efter"],"Add before":["L\u00e4gg till f\u00f6re"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Resolution":["Uppl\u00f6sning"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fixerad"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Klistrat"],"Minimum column width":["Minsta kolumnbredd"],"Example:":["Exempel:"],"Image inserted.":["Bild infogad."],"Image uploaded and inserted.":["Bild uppladdad och infogad."],"Insert":["Infoga"],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Externa bilder kan tas bort av den externa leverant\u00f6ren utan f\u00f6rvarning och kan till och med ha juridiska efterlevnadsproblem relaterade till integritetslagstiftningen."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Denna bild kan inte laddas upp till ditt mediabibliotek men den kan fortfarande infogas som en extern bild."],"Insert external image":["Infoga extern bild"],"Aspect ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"There is an error with your CSS structure.":["Det finns ett fel med din CSS-struktur."],"Shadow":["Skugga"],"Border & Shadow":["Ram och skugga"],"Align text":["Justera text"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["L\u00e4gg till i %1$s-block p\u00e5 position %2$d, niv\u00e5 %3$d"],"%s block inserted":["%s-block infogat"],"Report %s":["Rapportera %s"],"Copy styles":["Kopiera stilar"],"Stretch items":["Str\u00e4ck ut objekt"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Avst\u00e5nd mellan"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Str\u00e4ck f\u00f6r att fylla"],"Currently selected position: %s":["Nuvarande vald position: %s"],"Position":["Position"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blocket kommer inte flyttas n\u00e4r sidan rullas."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blocket kommer vara klistrat till toppen av f\u00f6nstret ist\u00e4llet f\u00f6r att rulla."],"Sticky":["Klistrat"],"Paste styles":["Klistra in stilar"],"Pasted styles to %d blocks.":["Klistrade in stilar till %d block."],"Pasted styles to %s.":["Klistrade in stilar till %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Kunde inte klistra in stilar. Blockstilar kunde inte hittas i det kopierade inneh\u00e5llet."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Kunde inte klistra in stilar. Till\u00e5t beh\u00f6righeter f\u00f6r webbl\u00e4sarens urklipp innan du forts\u00e4tter."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Kunde inte klistra in stilar. Denna funktion \u00e4r endast tillg\u00e4nglig p\u00e5 s\u00e4kra (https) webbplatser i webbl\u00e4sare som har st\u00f6d f\u00f6r detta."],"Additional CSS":["Ytterligare CSS"],"Specify a fixed height.":["Specificera en fixerad h\u00f6jd."],"Media List":["Medialista"],"Go to parent Navigation block":["G\u00e5 till \u00f6verordnat navigationsblock"],"Fixed":["Fixerad"],"Fit contents.":["Passa in inneh\u00e5ll."],"Specify a fixed width.":["Specificera en fixerad bredd."],"Stretch to fill available space.":["Str\u00e4ck ut f\u00f6r att fylla tillg\u00e4ngligt utrymme."],"Caption":["Bildtext"],"Pattern":["M\u00f6nster"],"Format tools":["Formatverktyg"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Block-i-block kommer att helt fylla bredden i denna beh\u00e5llare. Sl\u00e5 p\u00e5\/av f\u00f6r att begr\u00e4nsa."],"You are currently in zoom-out mode.":["Du \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande i utzoomat l\u00e4ge."],"Inner blocks use content width":["Inre block anv\u00e4nder inneh\u00e5llsbredd"],"Font":["Typsnitt"],"Constrained":["Begr\u00e4nsat"],"Spacing control":["Reglage f\u00f6r distans"],"Custom (%s)":["Anpassad (%s)"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats \u00e5t v\u00e4nster"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats ned\u00e5t"],"Set the width of the main content area.":["St\u00e4ll in bredden p\u00e5 huvudinneh\u00e5llets omr\u00e5de."],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Block kan inte flyttas till h\u00f6ger eftersom de redan \u00e4r p\u00e5 positionen l\u00e4ngst till h\u00f6ger"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Block kan inte flyttas till v\u00e4nster eftersom de redan \u00e4r p\u00e5 positionen l\u00e4ngst till v\u00e4nster"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Alla block \u00e4r markerade och kan inte flyttas"],"Hover":["Hovra"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Apply to all blocks inside":["Till\u00e4mpa p\u00e5 alla blocken inuti"],"Unset":["Inaktivera"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Block-i-block anv\u00e4nder inneh\u00e5llsbredder med alternativ f\u00f6r full bredd och bred layout."],"Now":["Nu"],"Add pattern":["L\u00e4gg till m\u00f6nster"],"Use featured image":["Anv\u00e4nd utvald bild"],"Delete selection.":["Ta bort sektion."],"Transform to %s":["Omvandlat till %s"],"verb\u0004Stack":["Stapel"],"single horizontal line\u0004Row":["Rad"],"Select parent block: %s":["V\u00e4lj \u00f6verordnat block: %s"],"Restrict editing":["Begr\u00e4nsa redigering"],"Alignment option\u0004None":["Ingen"],"Vertical alignment":["Vertikal justering"],"Align items bottom":["Justera objekt ner\u00e5t"],"Align items center":["Centrera objekten"],"Align items top":["Justera objekt upp\u00e5t"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Ange en <Link>formatstr\u00e4ng<\/Link> f\u00f6r datum eller tid."],"Custom format":["Anpassat format"],"Choose a format":["V\u00e4lj ett format"],"Enter your own date format":["Ange ditt eget datumformat"],"long date format\u0004F j, Y":["j F, Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j M Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j M Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["Y-m-d H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["Y-m-d"],"Default format":["Standardformat"],"Lock":["L\u00e5s"],"Unlock":["L\u00e5s upp"],"Prevent removal":["F\u00f6rhindra borttagning"],"Disable movement":["Inaktivera flyttning"],"Lock all":["L\u00e5s allt"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["V\u00e4lj specifika attribut att begr\u00e4nsa eller l\u00e5s alla tillg\u00e4ngliga alternativ."],"Lock %s":["L\u00e5s %s"],"%s blocks deselected.":["%s block avmarkerade."],"%s deselected.":["%s avmarkerat."],"Select the size of the source image.":["V\u00e4lj storleken p\u00e5 k\u00e4llbilden."],"font weight\u0004Black":["Svart"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra fet"],"font weight\u0004Bold":["Fet"],"font weight\u0004Semi Bold":["Halvfet"],"font weight\u0004Medium":["Medium"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["L\u00e4tt"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra l\u00e4tt"],"font weight\u0004Thin":["Tunn"],"font style\u0004Italic":["Kursiv"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Transparent text kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa."],"Close block inserter":["St\u00e4ng blockinfogaren"],"Link is empty":["L\u00e4nk \u00e4r tom"],"Set custom size":["St\u00e4ll in anpassad storlek"],"Use size preset":["Anv\u00e4nd f\u00f6rvald storlek"],"Done":["Klart"],"Delete":["Ta bort"],"Rename":["Byt namn"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Anpassad"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Anpassad"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Add default block":["L\u00e4gg till standardblock"],"Displays more block tools":["Visar fler blockverktyg"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Skapa en f\u00e4rgeffekt med tv\u00e5 f\u00e4rger utan att f\u00f6rlora din originalbild."],"Explore all patterns":["Utforska alla m\u00f6nster"],"Orientation":["Orientering"],"Allow to wrap to multiple lines":["Till\u00e5t omslutning till flera rader"],"Elements":["Element"],"Block spacing":["Blockavst\u00e5nd"],"Max %s wide":["Maximalt %s bred"],"Colors":["F\u00e4rger"],"Minimum height":["Minsta h\u00f6jd"],"Row":["Rad"],"Currently selected font appearance: %s":["Nuvarande valt typsnittsutseende: %s"],"Currently selected font style: %s":["Nuvarande vald typsnittsstil: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Nuvarande vald typsnittsvikt: %s"],"No selected font appearance":["Inget valt typsnittsutseende"],"Justification":["Justering"],"Flow":["Fl\u00f6de"],"Flex":["Flex"],"Radius":["Radie"],"Link radii":["L\u00e4nka radier"],"Unlink radii":["Avl\u00e4nka radier"],"Bottom right":["Nere till h\u00f6ger"],"Bottom left":["Nere till v\u00e4nster"],"Top right":["Uppe till h\u00f6ger"],"Top left":["Uppe till v\u00e4nster"],"No preview available.":["Ingen f\u00f6rhandsgranskning tillg\u00e4nglig."],"Letter spacing":["Teckenmellanrum"],"Margin":["Marginal"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Verktyg ger olika interaktioner f\u00f6r att v\u00e4lja, navigera och redigera block. V\u00e4xla mellan att markera och redigera genom att trycka p\u00e5 \u201dEscape\u201d och \u201dEnter\u201d."],"Carousel view":["Karusellvy"],"Next pattern":["N\u00e4sta m\u00f6nster"],"Previous pattern":["F\u00f6reg\u00e5ende m\u00f6nster"],"Apply duotone filter":["Till\u00e4mpa duotone-filter"],"Duotone":["Duotone"],"Patterns list":["M\u00f6nsterlista"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Anv\u00e4nd h\u00f6ger- och v\u00e4nsterpiltangenter f\u00f6r att flytta genom block"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Anpassa bredden f\u00f6r alla element som \u00e4r tilldelade till de i mitten eller breda kolumnerna."],"Layout":["Layout"],"Type \/ to choose a block":["Skriv \/ f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Border":["Ram"],"Grid":["Rutn\u00e4t"],"List View":["Listvy"],"Search for blocks and patterns":["S\u00f6k efter block och m\u00f6nster"],"Space between items":["Mellanrum mellan objekt"],"Drag":["Dra"],"Add an anchor":["L\u00e4gg till ett ankare"],"Align":["Justera"],"Editor canvas":["Redigeringsyta"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Justera nederst"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Justera i mitten"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Justera \u00f6verst"],"Capitalize":["Versalisering"],"Lowercase":["Gemener"],"Uppercase":["Versaler"],"Vertical":["Vertikalt"],"Horizontal":["Horisontellt"],"Toggle full height":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av full h\u00f6jd"],"Font weight":["Typsnittsvikt"],"Font style":["Typsnittsstil"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Transform to variation":["Omvandla till variation"],"Letter case":["Skiftl\u00e4ge"],"Decoration":["Dekoration"],"Appearance":["Utseende"],"Captions":["Bildtexter"],"Filter patterns":["Filtrera m\u00f6nster"],"link color":["l\u00e4nkf\u00e4rg"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Skapa: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["S\u00f6k efter m\u00f6nster"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Blockm\u00f6nstret \u201d%s\u201d har infogats."],"Could not edit image. %s":["Kunde inte redigera bild. %s"],"Original":["Original"],"Move the selected block(s) down.":["Flytta ned markerat\/de block."],"Move the selected block(s) up.":["Flytta upp markerat\/de block."],"Move to":["Flytta till"],"Browse all":["Bl\u00e4ddra bland alla"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Bl\u00e4ddra igenom hela. \u00d6ppnar huvudpanelen f\u00f6r infogning i redigerarens verktygsf\u00e4lt."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Anv\u00e4nd Tab och piltangenterna f\u00f6r att v\u00e4lja ny plats f\u00f6r blocket. Anv\u00e4nd v\u00e4nster- och h\u00f6gerpil f\u00f6r att navigera mellan olika inkapslingsniv\u00e5er. N\u00e4r r\u00e4tt plats \u00e4r markerad trycker du p\u00e5 Enter eller mellanslag f\u00f6r att flytta blocket."],"Name":["Namn"],"Rotate":["Rotera"],"Zoom":["Zooma"],"Portrait":["St\u00e5ende"],"Landscape":["Liggande"],"Aspect Ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"Mixed":["Blandat"],"Right":["H\u00f6ger"],"Left":["V\u00e4nster"],"Bottom":["Nederst"],"Top":["\u00d6verst"],"Image size presets":["F\u00f6rval f\u00f6r bildstorlekar"],"A tip for using the block editor":["Ett tips f\u00f6r att anv\u00e4nda blockredigeraren"],"%d block added.":["%d block tillagt.","%d block tillagda."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Du \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande i navigeringsl\u00e4get. Flytta mellan block med Tab- och piltangenterna. Anv\u00e4nd v\u00e4nster- och h\u00f6gerpil f\u00f6r att navigera mellan olika inkapslingsniv\u00e5er. Tryck p\u00e5 Enter f\u00f6r att l\u00e4mna navigeringsl\u00e4get och redigera det markerade blocket."],"Spacing":["Mellanrum"],"Padding":["Padding"],"Text":["Text"],"Moved %d block to clipboard.":["Flyttade %d block till urklipp.","Flyttade %d block till urklipp."],"Copied %d block to clipboard.":["Kopierade %d block till urklipp.","Kopierade %d block till urklipp."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Flyttade \u201d%s\u201d till urklipp."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Kopierade \u201d%s\u201d till urklipp."],"Block navigation structure":["Struktur f\u00f6r navigering mellan block"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d.":["Block %1$d av %2$d, niv\u00e5 %3$d."],"Change matrix alignment":["\u00c4ndra justering p\u00e5 matris"],"Uncategorized":["Okategoriserad"],"White":["Vit"],"Black":["Svart"],"Patterns":["M\u00f6nster"],"patterns\u0004All":["Alla"],"Typography":["Typografi"],"Line height":["Radh\u00f6jd"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Current media URL:":["Nuvarande media-URL:"],"Block variations":["Blockvarianter"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d \u00e5t v\u00e4nster till position %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d ned till position %3$d"],"User":["Anv\u00e4ndare"],"Block patterns":["Blockm\u00f6nster"],"Type":["Typ"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Block %1$s \u00e4r i b\u00f6rjan av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t v\u00e4nster"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Block %1$s \u00e4r i b\u00f6rjan av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas upp"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Block %1$s \u00e4r i slutet av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t v\u00e4nster"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blocket %1$s \u00e4r i slutet av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas ner"],"Creating":["Skapar"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Ett ok\u00e4nt fel uppstod under skapandet. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["\u00c4ndra typ f\u00f6r ett block genom att trycka p\u00e5 blockikonen i verktygsf\u00e4ltet."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Dra filer till redigeraren f\u00f6r att automatiskt infoga mediablock."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Minska indrag i en lista genom trycka <kbd>backsteg<\/kbd> i b\u00f6rjan av en rad."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["G\u00f6r indrag i en lista genom trycka <kbd>mellanslag<\/kbd> i b\u00f6rjan av en rad."],"Date format":["Datumformat"],"text color":["textf\u00e4rg"],"Choose variation":["V\u00e4lj variation"],"Choose":["V\u00e4lj"],"Theme":["Tema"],"Search results for \"%s\"":["S\u00f6kresultat f\u00f6r \u201d%s\u201d"],"Multiple selected blocks":["Flera valda block"],"Background":["Bakgrund"],"Open Media Library":["\u00d6ppna mediabibliotek"],"The media file has been replaced":["Mediafilen har ersatts"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Du befinner dig i redigeringsl\u00e4ge. Tryck p\u00e5 Escape f\u00f6r att \u00e5terg\u00e5 till navigeringsl\u00e4ge."],"Justify items right":["H\u00f6gerst\u00e4ll objekt"],"Justify items center":["Centrera objekt"],"Justify items left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll objekt"],"Change items justification":["\u00c4ndra justering f\u00f6r objekt"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av mellan att anv\u00e4nda samma v\u00e4rde f\u00f6r alla sk\u00e4rmstorlekar eller att anv\u00e4nda ett unikt v\u00e4rde per sk\u00e4rmstorlek."],"Use the same %s on all screen sizes.":["Anv\u00e4nd samma %s p\u00e5 alla sk\u00e4rmstorlekar."],"Large screens":["Stora sk\u00e4rmar"],"Medium screens":["Medelstora sk\u00e4rmar"],"Small screens":["Sm\u00e5 sk\u00e4rmar"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Styr egenskapen %1$s f\u00f6r visningsomr\u00e5de (viewport) %2$s."],"Currently selected":["Vald f\u00f6r n\u00e4rvarande"],"Search or type URL":["S\u00f6k eller skriv URL"],"Press ENTER to add this link":["ENTER l\u00e4gger till denna l\u00e4nk"],"Currently selected link settings":["F\u00f6r n\u00e4rvarande valda inst\u00e4llningar f\u00f6r l\u00e4nkar"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["L\u00e4gg till block"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["L\u00e4gg till %s"],"%s block added":["Block av typen %s tillagt"],"Block breadcrumb":["Synlig s\u00f6kv\u00e4g f\u00f6r blocket"],"Open Colors Selector":["\u00d6ppna f\u00e4rgv\u00e4ljare"],"Gradient":["Gradient"],"Midnight":["Midnatt"],"Electric grass":["Elektriskt gr\u00e4s"],"Pale ocean":["Blekt hav"],"Luminous dusk":["Ljus skymning"],"Blush bordeaux":["Bordeaux-rodnad"],"Blush light purple":["Ljuslila rodnad"],"Cool to warm spectrum":["Kallt till varmt spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Mycket ljust gr\u00e5tt till cyanbl\u00e5gr\u00e5tt"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Intensivt lysande orange till intensivt r\u00f6tt"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Intensivt lysande gult till intensivt lysande orange"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Ljusgr\u00f6n cyan till intensivt lysande cyan"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Intensivt cyanf\u00e4rgat bl\u00e5tt till intensivt lila"],"Dimensions":["Dimensioner"],"Link rel":["L\u00e4nk-rel"],"Border radius":["Kantradie"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["N\u00e4r du skriver kan du trycka p\u00e5 <kbd>\/<\/kbd> f\u00f6r att snabbt infoga nya block."],"Color":["F\u00e4rg"],"Vivid purple":["H\u00e4ftigt lila"],"Custom":["Anpassat"],"Learn more about anchors":["L\u00e4r dig mer om ankare"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Skriv in ett eller ett par ord \u2013 utan mellanslag \u2013 f\u00f6r att skapa en unik webbadress f\u00f6r just detta block, ett s\u00e5 kallat \u201dankare\u201d. Sedan kommer du att kunna l\u00e4nka direkt till just denna sektion p\u00e5 sin sida."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Ladda upp en mediafil eller v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket."],"Skip":["Hoppa \u00f6ver"],"Select a variation to start with:":["V\u00e4lj en variant att b\u00f6rja med:"],"Open in new tab":["\u00d6ppna i ny flik"],"Move right":["Flytta h\u00f6ger"],"Move left":["Flytta v\u00e4nster"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor\u0004Ungroup":["L\u00f6s upp grupp"],"verb\u0004Group":["Gruppera"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separera flera klasser med mellanslag."],"This color combination may be hard for people to read.":["Denna f\u00e4rgkombination kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa."],"Group":["Grupp"],"Add a block":["L\u00e4gg till ett block"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["\u00c4ndra vertikal positionering"],"Change block type or style":["\u00c4ndra blocktyp eller stil"],"block style\u0004Default":["Standard"],"Back":["Tillbaka"],"Default":["Standard"],"Search":["S\u00f6k"],"Underline":["Understreck"],"Link CSS class":["L\u00e4nka CSS-klass"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["F\u00f6r att redigera detta block beh\u00f6ver du beh\u00f6righet att ladda upp media."],"Block tools":["Blockverktyg"],"%s block selected.":["%s block markerad.","%s block markerade."],"Thumbnail":["Miniatyr"],"Full Size":["Full storlek"],"Link selected.":["L\u00e4nken \u00e4r markerad."],"Align text right":["H\u00f6gerst\u00e4ll text"],"Align text center":["Centrera text"],"Align text left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll text"],"blocks\u0004Most used":["Mest anv\u00e4nda"],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f6s upp"],"font size name\u0004Huge":["Enorm"],"font size name\u0004Large":["Stor"],"font size name\u0004Medium":["Medium"],"font size name\u0004Small":["Liten"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Media":["Media"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navigera till n\u00e4rmaste verktygsf\u00e4lt."],"Paste or type URL":["Klistra in eller skriv URL"],"Insert from URL":["Infoga fr\u00e5n URL"],"Styles":["Stilar"],"Options":["Alternativ"],"Medium":["Medium"],"Paste URL or type to search":["Klistra in URL eller skriv f\u00f6r att s\u00f6ka"],"Block contains unexpected or invalid content.":["Block inneh\u00e5ller ov\u00e4ntat eller ogiltigt inneh\u00e5ll."],"Resolve Block":["L\u00f6s upp blocket"],"Convert to HTML":["Konvertera till HTML"],"This block can only be used once.":["Detta block kan bara anv\u00e4ndas en g\u00e5ng."],"Change type of %d block":["\u00c4ndra typ hos %d block","\u00c4ndra typ hos %d block"],"Current":["Nuvarande"],"After Conversion":["Efter konvertering"],"Change alignment":["\u00c4ndra justering"],"Change text alignment":["\u00c4ndra textens justering"],"%d block":["%d block","%d block"],"Convert to Classic Block":["Konvertera till Klassiskt block"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats \u00e5t h\u00f6ger"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats upp\u00e5t"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d \u00e5t h\u00f6ger position %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d upp till position %3$d"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Infoga ett nytt block f\u00f6re markerat\/markerade block."],"Remove the selected block(s).":["Ta bort markerat\/markerade block."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplicera markerat\/markerade block."],"Clear selection.":["Ta bort markeringen."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["V\u00e4lj all text vid inmatning. Tryck en g\u00e5ng till f\u00f6r att v\u00e4lja alla block."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Infoga ett nytt block efter markerat\/markerade block."],"Edit URL":["\u00c4ndra URL"],"Auto":["Auto"],"Cyan bluish gray":["Cyan bl\u00e5gr\u00e5"],"Vivid cyan blue":["Intensivt cyanbl\u00e5"],"Pale cyan blue":["Blek cyanbl\u00e5"],"Vivid green cyan":["Intensivt cyangr\u00f6nt"],"Light green cyan":["Ljusgr\u00f6n cyan"],"Luminous vivid amber":["Lysande intensivt gult"],"Luminous vivid orange":["Lysande intensivt orange"],"Vivid red":["Intensivt r\u00f6d"],"Pale pink":["Blek rosa"],"Transform to":["Omvandla till"],"Large":["Stor"],"Column":["Kolumn"],"No results found.":["Inga resultat hittades."],"Skip to the selected block":["Hoppa \u00f6ver till det valda blocket"],"Link settings":["L\u00e4nkinst\u00e4llningar"],"Next page":["N\u00e4sta sida"],"Height":["H\u00f6jd"],"Width":["Bredd"],"Media Library":["Mediabibliotek"],"Advanced":["Avancerat"],"Plugins":["Till\u00e4gg"],"Copy":["Kopiera"],"no title":["ingen rubrik"],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"Blocks":["Block"],"Add %s":["L\u00e4gg till %s"],"Attempt recovery":["F\u00f6rs\u00f6k \u00e5terst\u00e4llning"],"More options":["Fler alternativ"],"Edit visually":["Redigera visuellt"],"Duplicate":["Duplicera"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Block kan inte flyttas ner eftersom de redan \u00e4r l\u00e4ngst ner"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Block kan inte flyttas upp eftersom de redan \u00e4r h\u00f6gst upp"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Block %1$s \u00e4r i b\u00f6rjan av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t h\u00f6ger"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Block %1$s \u00e4r i slutet av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t h\u00f6ger"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Block %s \u00e4r det enda blocket och kan inte flyttas"],"Move down":["Flytta ner"],"Move up":["Flytta upp"],"Edit as HTML":["Redigera som HTML"],"Convert to Blocks":["Konvertera till block"],"Block: %s":["Block: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Detta block har st\u00f6tt p\u00e5 ett fel och kan inte f\u00f6rhandsgranskas."],"No block selected.":["Inga block valda."],"Remove":["Ta bort"],"Find original":["Hitta original"],"Document":["Dokument"],"Tools":["Verktyg"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"No results.":["Inga resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera.","%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera."],"URL":["URL"],"Submit":["Skicka"],"Close":["St\u00e4ng"],"Insert link":["Infoga l\u00e4nk"],"Edit link":["Redigera l\u00e4nken"],"Link":["L\u00e4nk"],"Strikethrough":["Genomstruken"],"Remove link":["Ta bort l\u00e4nk"],"Select":["V\u00e4lj"],"Video":["Video"],"Paragraph":["Stycke"],"Grid view":["Rutn\u00e4tsvy"],"List view":["Listvy"],"Size":["Storlek"],"Image":["Bild"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Heading":["Rubrik"],"Heading %d":["Rubrikniv\u00e5 %d"],"None":["Inget"],"More":["Mer"],"Text alignment":["Textjustering"],"Fixed background":["Fixerad bakgrund"],"Columns":["Kolumner"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Button":["Knapp"],"Apply":["Verkst\u00e4ll"],"Cancel":["Avbryt"],"Edit":["Redigera"],"Audio":["Ljud"],"Upload":["Ladda upp"],"Additional CSS class(es)":["Ytterligare CSS-klass(er)"],"HTML anchor":["HTML-ankare"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Denna f\u00e4rgkombination kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa. F\u00f6rs\u00f6k anv\u00e4nda en ljusare bakgrundsf\u00e4rg och\/eller en m\u00f6rkare %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Denna f\u00e4rgkombination kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa. F\u00f6rs\u00f6k anv\u00e4nda en m\u00f6rkare bakgrundsf\u00e4rg och\/eller en ljusare %s."],"Clear":["Rensa"],"Full width":["Full bredd"],"Wide width":["Bred bredd"],"Align right":["H\u00f6gerst\u00e4ll"],"Align center":["Justera centrerat"],"Align left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll"],"Publish":["Publicera"],"Save":["Spara"]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}