{"translation-revision-date":"2024-09-25 06:31:07+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Items":["Itens"],"Max pages":["M\u00e1ximo de p\u00e1ginas"],"Posted by":["Publicado por"],"List style":["Estilo da lista"],"Query type":["Tipo de consulta"],"Choose logo":["Escolher log\u00f3tipo"],"Show tag counts":["Mostrar contagens de etiquetas"],"%s Embed":["Incorpora\u00e7\u00e3o de %s"],"Edit social link":["Editar liga\u00e7\u00e3o de rede social"],"date order\u0004dmy":["dmy"],"https:\/\/www.w3.org\/WAI\/tutorials\/images\/decision-tree\/":["https:\/\/www.w3.org\/WAI\/tutorials\/images\/decision-tree\/"],"When enabled, videos will play directly within the webpage on mobile browsers, instead of opening in a fullscreen player.":["Ao activar, os v\u00eddeos ser\u00e3o reproduzidos directamente na p\u00e1gina em navegadores m\u00f3veis, em vez de serem abertos num leitor de ecr\u00e3 inteiro."],"RSS block display setting\u0004Grid view":["Vista de grelha"],"RSS block display setting\u0004List view":["Vista de lista"],"RSS URL":["URL de RSS"],"Post template block display setting\u0004Grid view":["Vista de grelha"],"Post template block display setting\u0004List view":["Vista de lista"],"Latest posts block display setting\u0004Grid view":["Vista de grelha"],"Latest posts block display setting\u0004List view":["Vista de lista"],"Embed a Bluesky post.":["Incorporar um artigo do Bluesky."],"Show text":["Mostrar texto"],"Enter social link":["Digite liga\u00e7\u00e3o de rede social"],"Experimental full-page client-side navigation setting enabled.":["Est\u00e1 activada a defini\u00e7\u00e3o experimental de navega\u00e7\u00e3o do lado do cliente em p\u00e1gina inteira."],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when non-interactive or non-client Navigation compatible blocks from plugins are present inside the Query block.":["De momento n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel evitar o recarregamento completo de p\u00e1ginas se o bloco Consulta incluir blocos n\u00e3o interactivos ou incompat\u00edveis com \"client Navigation\", provenientes de plugins."],"The text is visible when enabled from the parent Social Icons block.":["O texto \u00e9 vis\u00edvel quando activado a partir do bloco superior de \u00edcones de redes sociais."],"Divide into columns. Select a layout:":["Divide em colunas. Seleccione um layout:"],"Remove citation":["Remover cita\u00e7\u00e3o"],"Connected to dynamic data":["Ligado a dados din\u00e2micos"],"Connected to %s":["Ligado a %s"],"Template Part \"%s\" updated.":["Parte de modelo \"%s\" actualizada."],"Choose a block to add to your Navigation.":["Escolha um bloco para adicionar \u00e0 sua navega\u00e7\u00e3o."],"Crop image to fill":["Cortar imagem para preencher"],"Crop images to fit":["Cortar imagens para ajustar"],"Focal point":["Ponto focal"],"Open images in new tab":["Abrir imagens num novo separador"],"Randomize order":["Ordem aleat\u00f3ria"],"Search for and add a link to your Navigation.":["Pesquise e adicione uma liga\u00e7\u00e3o \u00e0 sua navega\u00e7\u00e3o."],"Upload to Media Library":["Carregar para a biblioteca multim\u00e9dia"],"Filter by taxonomy":["Filtrar por taxonomia"],"Only link to posts that have the same taxonomy terms as the current post. For example the same tags or categories.":["Apenas ligar a conte\u00fados que tenham os mesmos termos de taxonomia que o conte\u00fado actual. Por exemplo, as mesmas etiquetas ou categorias."],"Unfiltered":["N\u00e3o filtrado"],"Add gallery caption":["Adicionar legenda da galeria"],"Caption text":["Texto da legenda"],"Edit original":["Editar original"],"Pattern \"%s\" cannot be rendered inside itself.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel apresentar o padr\u00e3o \"%s\" dentro de si mesmo."],"This Navigation Menu displays your website's pages. Editing it will enable you to add, delete, or reorder pages. However, new pages will no longer be added automatically.":["Este menu de navega\u00e7\u00e3o mostra as p\u00e1ginas do seu site. Ao edit\u00e1-lo, poder\u00e1 adicionar, eliminar ou reordenar p\u00e1ginas. No entanto, as novas p\u00e1ginas deixar\u00e3o de ser adicionadas automaticamente."],"\u2026 <a>Read more<span>: %1$s<\/span><\/a>":["\u2026 <a>Ler mais<span>: %1$s<\/span><\/a>"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when a Content block is present inside the Query block.":["De momento n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel evitar o recarregamento de toda a p\u00e1gina quando existe um bloco de conte\u00fado dentro do bloco de consulta."],"A generic text input.":["Um campo de texto gen\u00e9rico."],"A numeric input.":["Um campo num\u00e9rico."],"A simple checkbox input.":["Um simples campo de caixa de selec\u00e7\u00e3o."],"A textarea input to allow entering multiple lines of text.":["Um campo de \u00e1rea de texto para digitar v\u00e1rias linhas de texto."],"Affects the \"name\" atribute of the input element, and is used as a name for the form submission results.":["Afecta o atributo \"name\" do campo, e \u00e9 utilizado como um nome para os resultados das submiss\u00f5es do formul\u00e1rio."],"Checkbox Input":["Campo de caixa de selec\u00e7\u00e3o"],"Email Input":["Campo de email"],"Empty label":["Legenda vazia"],"Enter the message you wish displayed for form submission error\/success, and select the type of the message (success\/error) from the block's options.":["Digite a mensagem que pretende mostrar nos casos de erro\/sucesso na submiss\u00e3o do formul\u00e1rio e seleccione o tipo de mensagem (sucesso\/erro) nas op\u00e7\u00f5es do bloco."],"Enter your email address.":["Digite o seu endere\u00e7o de email."],"Error\/failure message for form submissions.":["Mensagem de erro\/falha para submiss\u00f5es do formul\u00e1rio."],"Form Submission Error":["Erro ao submeter formul\u00e1rio"],"Form Submission Success":["Sucesso ao submeter formul\u00e1rio"],"Inline label":["Legenda em linha"],"Number Input":["Campo num\u00e9rico"],"Request data deletion":["Pedir elimina\u00e7\u00e3o de dados"],"Request data export":["Pedir exporta\u00e7\u00e3o de dados"],"Required":["Necess\u00e1rio"],"Submission error notification":["Notifica\u00e7\u00e3o de erro da submiss\u00e3o"],"Submission success notification":["Notifica\u00e7\u00e3o de sucesso da submiss\u00e3o"],"Success message for form submissions.":["Mensagem de sucesso para submiss\u00f5es do formul\u00e1rio."],"Telephone Input":["Campo de telefone"],"Text Input":["Campo de texto"],"Textarea Input":["Campo de \u00e1rea de texto"],"To request an export or deletion of your personal data on this site, please fill-in the form below. You can define the type of request you wish to perform, and your email address. Once the form is submitted, you will receive a confirmation email with instructions on the next steps.":["Para pedir a exporta\u00e7\u00e3o ou a elimina\u00e7\u00e3o dos seus dados pessoais neste site, preencha o formul\u00e1rio abaixo. Pode definir o tipo de pedido que pretende efectuar e o seu endere\u00e7o de email. Assim que o formul\u00e1rio for submetido, receber\u00e1 um email de confirma\u00e7\u00e3o com instru\u00e7\u00f5es sobre os passos seguintes."],"Type the label for this input":["Digite a legenda para este campo"],"URL Input":["Campo de URL"],"Used for email addresses.":["Utilizado para endere\u00e7os de email."],"Used for phone numbers.":["Utilizado para n\u00fameros de telefone."],"Used for URLs.":["Utilizado para URL."],"Value":["Valor"],"Your form has been submitted successfully.":["O seu formul\u00e1rio foi submetido com sucesso."],"- Custom -":["- Personalizado -"],"A comment form for posts and pages.":["Um formul\u00e1rio de coment\u00e1rios para artigos e p\u00e1ginas."],"A form to request data exports and\/or deletion.":["Um formul\u00e1rio para pedir a exporta\u00e7\u00e3o e\/ou elimina\u00e7\u00e3o de dados."],"Email":["Email"],"Email for form submissions":["Email para submiss\u00f5es de formul\u00e1rio"],"Experimental Comment form":["Formul\u00e1rio de coment\u00e1rio experimental"],"Experimental privacy request form":["Formul\u00e1rio experimental de pedido de privacidade"],"Form action":["Ac\u00e7\u00e3o do formul\u00e1rio"],"Method":["M\u00e9todo"],"Select the method to use for form submissions.":["Seleccione o m\u00e9todo a utilizar para submiss\u00f5es de formul\u00e1rios."],"Select the method to use for form submissions. Additional options for the \"custom\" mode can be found in the \"Advanced\" section.":["Seleccione o m\u00e9todo a utilizar para submiss\u00f5es de formul\u00e1rios. Pode encontrar op\u00e7\u00f5es adicionais para o modo \"personalizado\" na sec\u00e7\u00e3o \"Avan\u00e7adas\"."],"Send email":["Enviar email"],"Submissions method":["M\u00e9todo das submiss\u00f5es"],"The email address where form submissions will be sent. Separate multiple email addresses with a comma.":["O endere\u00e7o de email para onde ser\u00e3o enviadas as submiss\u00f5es de formul\u00e1rios. Separe v\u00e1rios endere\u00e7os de email com v\u00edrgulas."],"The URL where the form should be submitted.":["O URL onde o formul\u00e1rio deve ser submetido."],"There was an error submitting your form.":["Ocorreu um erro ao submeter o formul\u00e1rio."],"Your form has been submitted successfully":["O seu formul\u00e1rio foi submetido com sucesso"],"Navigation Menu has been deleted or is unavailable. <button>Create a new Menu?<\/button>":["O menu de navega\u00e7\u00e3o foi eliminado ou n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel. <button>Quer criar um novo menu?<\/button>"],"Custom HTML Preview":["Pr\u00e9-visualizar HTML personalizado"],"HTML preview is not yet fully accessible. Please switch screen reader to virtualized mode to navigate the below iFrame.":["A pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o HTML ainda n\u00e3o est\u00e1 totalmente acess\u00edvel. Por favor, mude o leitor de ecr\u00e3 para o modo virtualizado para navegar na iFrame abaixo."],"Mark as nofollow":["Marcar como nofollow"],"Footnotes are not supported here. Add this block to post or page content.":["As notas de rodap\u00e9 n\u00e3o s\u00e3o suportadas aqui. Adicione este bloco ao conte\u00fado do artigo ou da p\u00e1gina."],"Comments form disabled in editor.":["Formul\u00e1rio de coment\u00e1rios desactivado no editor."],"Block: Paragraph":["Bloco: Par\u00e1grafo"],"Browsing between pages requires a full page reload.":["A navega\u00e7\u00e3o entre p\u00e1ginas requer um recarregamento de toda a p\u00e1gina."],"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":["Especifique quantas liga\u00e7\u00f5es podem aparecer antes e depois do n\u00famero da p\u00e1gina actual. As liga\u00e7\u00f5es para a primeira, para a actual e para a \u00faltima p\u00e1gina est\u00e3o sempre vis\u00edveis."],"Number of links":["N\u00famero de liga\u00e7\u00f5es"],"Modified Date":["Data de modifica\u00e7\u00e3o"],"Overlay menu controls":["Controlos do menu sobreposto"],"Navigation Menu: \"%s\"":["Menu de navega\u00e7\u00e3o: \"%s\""],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":["O elemento <main> deve ser usado apenas para o conte\u00fado principal do seu documento."],"Enter fullscreen":["Entrar em ecr\u00e3 inteiro"],"Exit fullscreen":["Sair do modo de ecr\u00e3 inteiro"],"%s name":["Nome de %s"],"%s: Name":["%s: Nome"],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":["As op\u00e7\u00f5es de menu actuais oferecem uma acessibilidade reduzida aos utilizadores e n\u00e3o s\u00e3o recomendadas. A activa\u00e7\u00e3o de \"Abrir ao clicar\" ou \"Mostrar seta\" oferece uma melhor acessibilidade ao permitir que os utilizadores do teclado naveguem pelos submenus de forma selectiva."],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["As notas de rodap\u00e9 encontradas em blocos deste documento ser\u00e3o apresentadas aqui."],"Footnotes":["Notas de rodap\u00e9"],"Edit Page List":["Editar lista de p\u00e1ginas"],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Parece que est\u00e1 a tentar utilizar o antigo bloco cl\u00e1ssico. Pode deixar este bloco intacto ou remov\u00ea-lo completamente. Em alternativa, pode actualizar a p\u00e1gina para utilizar o bloco cl\u00e1ssico."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Parece que est\u00e1 a tentar utilizar o antigo bloco cl\u00e1ssico. Pode deixar este bloco intacto, converter o seu conte\u00fado para um bloco HTML personalizado ou remov\u00ea-lo completamente. Em alternativa, pode actualizar a p\u00e1gina para utilizar o bloco cl\u00e1ssico."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["De certeza que quer eliminar este menu de navega\u00e7\u00e3o?"],"Footnote":["Nota de rodap\u00e9"],"Lowercase Roman numerals":["Algarismos romanos em min\u00fasculas"],"Uppercase Roman numerals":["Algarismos romanos em mai\u00fasculas"],"Lowercase letters":["Letras min\u00fasculas"],"Uppercase letters":["Letras mai\u00fasculas"],"Numbers":["N\u00fameros"],"Image is contained without distortion.":["A imagem fica contida sem distor\u00e7\u00e3o."],"Image covers the space evenly.":["A imagem cobre o espa\u00e7o uniformemente."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Capa"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Conter"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Parent":["Superior"],"No title":["Sem t\u00edtulo"],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["Desactivar para esconder o texto da legenda, por exemplo, \"P\u00e1gina seguinte\"."],"Show label text":["Mostrar texto da legenda"],"No excerpt found":["Nenhum excerto encontrado"],"Excerpt text":["Texto do excerto"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["O conte\u00fado est\u00e1 de momento protegido e n\u00e3o tem o excerto dispon\u00edvel."],"This block will display the excerpt.":["Este bloco mostra o excerto."],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["A rela\u00e7\u00e3o do URL ligado como tipos de liga\u00e7\u00e3o separados por espa\u00e7os."],"Rel attribute":["Atributo rel"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Informa\u00e7\u00e3o adicional para ajudar a clarificar a finalidade da liga\u00e7\u00e3o."],"Write summary\u2026":["Escrever resumo\u2026"],"Write summary":["Escrever resumo"],"Type \/ to add a hidden block":["Digitar \/ para adicionar um bloco oculto"],"Add an image or video with a text overlay.":["Adicionar uma imagem ou um v\u00eddeo com uma sobreposi\u00e7\u00e3o de texto."],"Only shows if the post has been modified":["S\u00f3 fica vis\u00edvel se a publica\u00e7\u00e3o foi modificada"],"Add media":["Adicionar multim\u00e9dia"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Open by default":["Abrir por omiss\u00e3o"],"Display a post's last updated date.":["Mostra a data da \u00faltima actualiza\u00e7\u00e3o de um artigo."],"Post Modified Date":["Data de modifica\u00e7\u00e3o do conte\u00fado"],"Arrange blocks in a grid.":["Organize os blocos numa grelha."],"Leave empty if decorative.":["Deixar em branco se for decorativo."],"Resolution":["Resolu\u00e7\u00e3o"],"Alternative text":["Texto alternativo"],"Post meta":["Metadados do artigo"],"Select the size of the source images.":["Seleccione o tamanho das imagens de origem."],"Reply to A WordPress Commenter":["Responder a um coment\u00e1rio do WordPress"],"Commenter Avatar":["Avatar de comentador"],"%d minute":["%d minuto","%d minutos"],"Add submenu link":["Adicionar liga\u00e7\u00e3o de submenu"],"Choose or create a Navigation Menu":["Escolha ou crie um menu de navega\u00e7\u00e3o"],"Max number of words":["N\u00famero m\u00e1ximo de palavras"],"Aspect ratio":["R\u00e1cio largura:altura"],"Edit this menu":["Editar este menu"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Lista de p\u00e1ginas: A p\u00e1gina \"%s\" n\u00e3o tem dependentes."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Ainda n\u00e3o criou nenhum menu. A mostrar uma lista das suas p\u00e1ginas."],"Untitled menu":["Menu sem t\u00edtulo"],"Structure for Navigation Menu: %s":["Estrutura para o menu de navega\u00e7\u00e3o: %s"],"(no title %s)":["(sem t\u00edtulo %s)"],"Center":["Centro"],"Import widget area":["Importar \u00e1rea de widget"],"Unable to import the following widgets: %s.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel importar o seguinte widget: %s."],"Widget area: %s":["\u00c1rea de widget: %s"],"Select widget area":["Seleccione a \u00e1rea de widget"],"Choose a page to show only its subpages.":["Escolha uma p\u00e1gina para mostrar apenas as suas subp\u00e1ginas."],"Transform paragraph to heading.":["Transformar par\u00e1grafo em t\u00edtulo."],"Transform heading to paragraph.":["Transformar t\u00edtulo em par\u00e1grafo."],"Group blocks together. Select a layout:":["Agrupe blocos. Seleccione um layout:"],"Remove caption":["Remover legenda"],"Link author name to author page":["Ligar o nome do autor \u00e0 p\u00e1gina do autor"],"Not available for aligned text.":["N\u00e3o dispon\u00edvel para texto alinhado."],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Seta"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Nenhum"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Uma seta decorativa para as liga\u00e7\u00f5es das p\u00e1ginas seguinte e anterior."],"handle":["identificador"],"Import Classic Menus":["Importar menus cl\u00e1ssicos"],"Archive type: Name":["Tipo de arquivo: Nome"],"Show archive type in title":["Mostrar o tipo do arquivo no t\u00edtulo"],"Display last modified date":["Mostrar data da \u00faltima modifica\u00e7\u00e3o"],"The Queen of Hearts.":["A Rainha de Copas."],"The Mad Hatter.":["Chapeleiro Louco."],"The Cheshire Cat.":["Gato de Cheshire."],"The White Rabbit.":["O Coelho Branco."],"Alice.":["Alice."],"Gather blocks in a container.":["Juntar blocos num contentor."],"Display the search results title based on the queried object.":["Mostra o t\u00edtulo dos resultados de pesquisa com base no objecto da consulta."],"Search Results Title":["T\u00edtulo dos resultados da pesquisa"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["Resultados de pesquisa para: \"termo de pesquisa\""],"Show search term in title":["Mostrar termo da pesquisa no t\u00edtulo"],"Taxonomies":["Taxonomias"],"Show label":["Mostrar legenda"],"Search for replacements":["Pesquisar substitutos"],"Switch to editable mode":["Mudar para modo edit\u00e1vel"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Bloco de formul\u00e1rio de coment\u00e1rios: Coment\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o activos neste item."],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Incorporar um reprodutor de podcast do Pocket Casts."],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Activar coment\u00e1rios"],"Overlay opacity":["Opacidade da sobreposi\u00e7\u00e3o"],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Comece a adicionar blocos de t\u00edtulo para criar um \u00edndice. Os t\u00edtulos com \u00e2ncoras HTML ser\u00e3o ligados aqui."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Alterne para incluir apenas t\u00edtulos da p\u00e1gina actual (se o artigo for paginado)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["A incluir apenas t\u00edtulos da p\u00e1gina actual (se o artigo for paginado)."],"Only include current page":["Incluir apenas a p\u00e1gina actual"],"Convert to static list":["Converter para lista est\u00e1tica"],"Parents":["Superiores"],"Links are disabled in the editor.":["As liga\u00e7\u00f5es est\u00e3o desactivadas no editor."],"%1$s response to %2$s":["%1$s coment\u00e1rio a %2$s","%1$s coment\u00e1rios a %2$s"],"%s response":["%s resposta","%s respostas"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Os avatares dos comentadores prov\u00eam do <a>Gravatar<\/a>."],"Suffix":["Sufixo"],"Prefix":["Prefixo"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Bloco de formul\u00e1rio de coment\u00e1rios de artigo: Os coment\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o activados."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Isto poder\u00e1 ser algo t\u00e3o simples como par\u00e1grafos consecutivos num artigo de blog, ou uma composi\u00e7\u00e3o mais elaborada que inclua galerias de imagens, v\u00eddeos, tabelas, colunas, e quaisquer outros tipos de blocos."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Para come\u00e7ar a moderar, editar e eliminar coment\u00e1rios, visite o ecr\u00e3 Coment\u00e1rios no painel."],"Hi, this is a comment.":["Ol\u00e1, isto \u00e9 um coment\u00e1rio."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 de Janeiro de 2000 \u00e0s 00:00"],"says":["diz"],"A WordPress Commenter":["Um comentador do WordPress"],"Response to %s":["Resposta a %s"],"Response":["Resposta"],"Leave a Reply":["Deixe um coment\u00e1rio"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":["Se existir algum tipo de conte\u00fado personalizado registado no seu site, o bloco de conte\u00fado poder\u00e1 tamb\u00e9m mostrar os conte\u00fados desses itens."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Este \u00e9 o bloco de conte\u00fado, ir\u00e1 mostrar todos os blocos em qualquer artigo ou p\u00e1gina."],"Responses to %s":["Respostas a %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\"T\u00edtulo do artigo\""],"Show comments count":["Mostrar n\u00famero de coment\u00e1rios"],"Show post title":["Mostrar t\u00edtulo do artigo"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloco de pagina\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios: a pagina\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios est\u00e1 desactivada nas op\u00e7\u00f5es de discuss\u00e3o"],"Responses":["Respostas"],"One response":["Uma resposta"],"One response to %s":["Um coment\u00e1rio a %s"],"Quote citation":["Refer\u00eancia da cita\u00e7\u00e3o"],"This Navigation Menu is empty.":["Este menu de navega\u00e7\u00e3o est\u00e1 vazio."],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Escolha um padr\u00e3o para o loop de consulta ou comece com um padr\u00e3o vazio."],"Arrange blocks vertically.":["Organize os blocos verticalmente."],"Stack":["Empilhado"],"Arrange blocks horizontally.":["Organize os blocos horizontalmente."],"Week":["Semana"],"single horizontal line\u0004Row":["Linha"],"Navigation Menu successfully deleted.":["Menu de navega\u00e7\u00e3o eliminado com sucesso."],"Largest size":["Tamanho maior"],"Smallest size":["Tamanho menor"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Adicione texto ou blocos que s\u00e3o mostrados quando uma consulta n\u00e3o devolve resultados."],"Featured image: %s":["Imagem de destaque: %s"],"Link to post":["Liga\u00e7\u00e3o para o artigo"],"This item has been deleted, or is a draft":["Este item foi eliminado ou \u00e9 um rascunho"],"Link to user profile":["Liga\u00e7\u00e3o para o perfil do utilizador"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Seleccione o utilizador do avatar a mostrar, se estiver em branco ser\u00e1 utilizado o autor do conte\u00fado."],"Default Avatar":["Avatar por omiss\u00e3o"],"Invalid":["Inv\u00e1lido"],"Classic menu import failed.":["A importa\u00e7\u00e3o do menu cl\u00e1ssico falhou."],"Classic menu imported successfully.":["Menu cl\u00e1ssico importado com sucesso."],"Classic menu importing.":["Importa\u00e7\u00e3o do meu cl\u00e1ssico."],"Failed to create Navigation Menu.":["A cria\u00e7\u00e3o do menu de navega\u00e7\u00e3o falhou."],"Navigation Menu successfully created.":["O menu de navega\u00e7\u00e3o foi criado com sucesso."],"Creating Navigation Menu.":["A criar menu de navega\u00e7\u00e3o."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["N\u00e3o foi poss\u00edvel criar o menu de navega\u00e7\u00e3o \"%s\"."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel obter o menu cl\u00e1ssico \"%s\" da API."],"Navigation block setup options ready.":["As op\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o do bloco de navega\u00e7\u00e3o est\u00e3o prontas."],"Loading navigation block setup options\u2026":["A carregar as op\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o do bloco de navega\u00e7\u00e3o\u2026"],"Choose a %s":["Escolha um %s"],"Existing template parts":["Partes de modelos existentes"],"Convert to Link":["Converter para liga\u00e7\u00e3o"],"Author Biography":["Biografia do autor"],"Create from '%s'":["Criar a partir de '%s'"],"Older comments page link":["Liga\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina dos coment\u00e1rios mais antigos"],"Select the size of the source image.":["Seleccione o tamanho da imagem de origem."],"Show icon button":["Mostrar \u00edcone do bot\u00e3o"],"Older Comments":["Coment\u00e1rios mais antigos"],"Newer Comments":["Coment\u00e1rios mais recentes"],"Configure the visual appearance of the button that toggles the overlay menu.":["Configure o aspecto visual do bot\u00e3o que abre e fecha o menu sobreposto."],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Lista de p\u00e1ginas: N\u00e3o foi poss\u00edvel obter nenhuma p\u00e1gina."],"Icon background":["Fundo do \u00edcone"],"Icon":["\u00cdcone"],"Use as Site Icon":["Utilizar como \u00edcone do site"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Os \u00edcones dos sites s\u00e3o o que \u00e9 mostrado nos separadores do navegador, na barra de favoritos e nas aplica\u00e7\u00f5es WordPress para telem\u00f3vel. Para utilizar um \u00edcone personalizado diferente do log\u00f3tipo do seu site, utilize a op\u00e7\u00e3o <a>\u00edcone do site<\/a>."],"Delete":["Eliminar"],"Link to author archive":["Liga\u00e7\u00e3o para o arquivo do autor"],"Author Name":["Nome do autor"],"Post type":["Tipo de conte\u00fado"],"Newer comments page link":["Liga\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina dos coment\u00e1rios mais recentes"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["N\u00e3o tem permiss\u00e3o para criar menus de navega\u00e7\u00e3o."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["N\u00e3o tem permiss\u00e3o para editar este menu. Qualquer altera\u00e7\u00e3o feita n\u00e3o ser\u00e1 guardada."],"Manage menus":["Gerir menus"],"Show arrow":["Mostrar seta"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Seta"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Nenhuma"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Uma seta decorativa adicionada \u00e0s liga\u00e7\u00f5es dos coment\u00e1rios seguinte e anterior."],"Add a featured image":["Adicionar uma imagem de destaque"],"Submenu & overlay background":["Fundo do submenu e da sobreposi\u00e7\u00e3o"],"Submenu & overlay text":["Texto do submenu e da sobreposi\u00e7\u00e3o"],"Create new Menu":["Criar novo menu"],"%s navigation":["Navega\u00e7\u00e3o de %s"],"Embed Wolfram notebook content.":["Incorporar conte\u00fado de Notebook Wolfram."],"Remove %s":["Remover %s"],"Menus":["Menus"],"Reply":["Responder"],"Unsaved Navigation Menu.":["Menu de navega\u00e7\u00e3o n\u00e3o guardado."],"%s Avatar":["Avatar de %s"],"Link to comment":["Liga\u00e7\u00e3o para coment\u00e1rio"],"Link to authors URL":["Liga\u00e7\u00e3o para o URL do autor"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Escolher %s existente ou criar novo(a)."],"Open on click":["Abrir ao clicar"],"Submenus":["Submenus"],"Always":["Sempre"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Recolhe as op\u00e7\u00f5es de navega\u00e7\u00e3o num \u00edcone de menu abrindo uma camada sobreposta."],"Configure overlay menu":["Configurar menu sobreposto"],"Overlay Menu":["Menu sobreposto"],"Display":["Mostrar"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Incorporar pins, \u00e1lbuns e perfis do Pinterest."],"bookmark":["favorito"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Arraste e largue dentro deste bloco, carregue ou seleccione multim\u00e9dia da sua biblioteca."],"Make title link to home":["Tornar t\u00edtulo numa liga\u00e7\u00e3o para a p\u00e1gina inicial"],"Include the label as part of the link":["Incluir a legenda como parte da liga\u00e7\u00e3o"],"Previous: ":["Anterior: "],"Next: ":["Seguinte: "],"This item is missing a link":["Falta uma liga\u00e7\u00e3o neste elemento"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["O elemento <footer> deve representar um rodap\u00e9 do seu elemento de sec\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3ximo (exemplo: <section>, <article>, <main>, etc)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["O elemento <aside> deve representar uma parte de um documento cujo conte\u00fado est\u00e1 apenas indirectamente relacionado com o conte\u00fado principal do documento."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["O elemento <article> deve representar uma parte independente e partilh\u00e1vel do documento."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["O elemento <section> deve representar uma parte aut\u00f3noma do documento que n\u00e3o pode ser melhor representada por outro elemento."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["O elemento <header> deve representar conte\u00fado introdut\u00f3rio, \u00e9 geralmente um grupo introdut\u00f3rio ou um auxiliar de navega\u00e7\u00e3o."],"Minimum height":["Altura m\u00ednima"],"Preload value\u0004None":["Nenhum"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Seta"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Nenhuma"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Uma seta decorativa adicionada \u00e0s liga\u00e7\u00f5es das p\u00e1ginas seguinte e anterior."],"Arrow":["Seta"],"Media item link option\u0004None":["Nenhum"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Pr\u00e9-carregar"],"Image scaling options\u0004Scale":["Escala"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["A imagem ser\u00e1 esticada e distorcida para preencher completamente o espa\u00e7o."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["A imagem \u00e9 dimensionada para preencher o espa\u00e7o sem cortar nem distorcer."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["A imagem \u00e9 dimensionada e cortada para preencher todo o espa\u00e7o sem ser distorcida."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Preencher"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Conter"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Capa"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Todos os tamanhos de imagem de galeria foram actualizados para: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Todas as imagens de galeria foram actualizadas para n\u00e3o abrir num novo separador"],"All gallery images updated to open in new tab":["Todas as imagens de galeria foram actualizadas para abrir num novo separador"],"All gallery image links updated to: %s":["Todos as liga\u00e7\u00f5es das imagens de galeria foram actualizadas para: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Ao carregar ficheiros para uma galeria, todos os ficheiros t\u00eam de ter formato de imagem"],"Loading options\u2026":["A carregar op\u00e7\u00f5es\u2026"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Insira o(s) caractere(s) usado(s) para separar os termos."],"Add \"read more\" link text":["Adicionar texto da liga\u00e7\u00e3o \"ler mais\""],"block example\u0004Home Link":["Liga\u00e7\u00e3o para a p\u00e1gina inicial"],"Add home link":["Adicionar liga\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina inicial"],"Home link text":["Texto da liga\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina Inicial"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"No published posts found.":["Nenhum artigo publicado encontrado."],"Site Title placeholder":["Placeholder do t\u00edtulo do site"],"Site Tagline placeholder":["Placeholder da descri\u00e7\u00e3o do site"],"Link image to home":["Ligar imagem \u00e0 p\u00e1gina inicial"],"Media width":["Largura do item multim\u00e9dia"],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["A reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica poder\u00e1 causar problemas de usabilidade a alguns utilizadores."],"Close menu":["Fechar menu"],"Open menu":["Abrir menu"],"Start blank":["Come\u00e7ar novo"],"Term Description":["Descri\u00e7\u00e3o do termo"],"Post Comments Link block: post not found.":["Bloco de liga\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios do artigo: nenhum artigo encontrado."],"%s comment":["%s coment\u00e1rio","%s coment\u00e1rios"],"No comments":["Sem coment\u00e1rios"],"Display the archive title based on the queried object.":["Mostra o t\u00edtulo do arquivo com base no objecto consultado."],"Archive Title":["T\u00edtulo do arquivo"],"Archive title":["T\u00edtulo do arquivo"],"Provided type is not supported.":["O tipo fornecido n\u00e3o \u00e9 suportado."],"Redirect to current URL":["Redireccionar para o URL actual"],"Display login as form":["Mostra um formul\u00e1rio de iniciar sess\u00e3o"],"Embed of %s.":["Incorpora\u00e7\u00e3o de %s."],"PDF embed":["Incorpora\u00e7\u00e3o de PDF"],"Embed of the selected PDF file.":["Incorpora\u00e7\u00e3o do ficheiro PDF seleccionado."],"Copied URL to clipboard.":["URL copiado para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Aten\u00e7\u00e3o: A maioria dos dispositivos m\u00f3veis e tablets n\u00e3o mostram PDF incorporados."],"Log out":["Terminar sess\u00e3o"],"Show inline embed":["Mostrar incorpora\u00e7\u00e3o em linha"],"PDF settings":["Op\u00e7\u00f5es do PDF"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d de %3$d)"],"Add citation":["Adicionar autoria"],"Add quote":["Adicionar cita\u00e7\u00e3o"],"Add caption":["Adicionar legenda"],"Type \/ to choose a block":["Clique em \/ para escolher um bloco"],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"This content is password protected.":["Este conte\u00fado est\u00e1 protegido por senha."],"Grid":["Grelha"],"Default based on area (%s)":["Por omiss\u00e3o com base na \u00e1rea (%s)"],"Area":["\u00c1rea"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Exemplo de liga\u00e7\u00e3o"],"Select tag":["Seleccione uma etiqueta"],"Select category":["Seleccione uma categoria"],"Select page":["Seleccione uma p\u00e1gina"],"Select post":["Seleccione um artigo"],"Switch to '%s'":["Mudar para '%s'"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Se inseriu uma legenda personalizada, ser\u00e1 inclu\u00edda antes do t\u00edtulo."],"Display the title as a link":["Mostrar o t\u00edtulo como uma liga\u00e7\u00e3o"],"Next post":["Artigo seguinte"],"Previous post":["Artigo anterior"],"Select %s":["Seleccionar %s"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Mostra a liga\u00e7\u00e3o para o artigo que precede o artigo actual."],"Displays the post link that follows the current post.":["Mostra a liga\u00e7\u00e3o para o artigo que sucede o artigo actual."],"Previous Page":["P\u00e1gina anterior"],"An example title":["Um exemplo de t\u00edtulo"],"Previous page link":["Liga\u00e7\u00e3o para a p\u00e1gina anterior"],"Icon color":["Cor do \u00edcone"],"Indent":["Indentar"],"Outdent":["Desindentar"],"Add Media":["Adicionar multim\u00e9dia"],"Next Page":["P\u00e1gina seguinte"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Parte do modelo foi eliminada ou est\u00e1 indispon\u00edvel: %s"],"Next page link":["Liga\u00e7\u00e3o para a p\u00e1gina seguinte"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limite as p\u00e1ginas que quer mostrar, mesmo que a consulta tenha mais resultados. Para mostrar todas as p\u00e1ginas utilize 0 (zero)."],"Block cannot be rendered inside itself.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel apresentar o bloco dentro de si mesmo."],"Ordered":["Ordenada"],"Unordered":["N\u00e3o ordenada"],"Add text over image":["Adicionar texto sobre a imagem"],"Max Pages to Show":["M\u00e1ximo de p\u00e1ginas a mostrar"],"block title\u0004Post Comment":["Coment\u00e1rio de artigo"],"block title\u0004Comment Date":["Data do coment\u00e1rio"],"block title\u0004Comment Content":["Conte\u00fado do coment\u00e1rio"],"block title\u0004Comment Author":["Autor do coment\u00e1rio"],"Untitled Template Part":["Parte de modelo sem t\u00edtulo"],"Post author byline text":["Texto da autoria do artigo"],"Default (<div>)":["Por omiss\u00e3o (<div>)"],"Navigation link text":["Texto da liga\u00e7\u00e3o de navega\u00e7\u00e3o"],"Start empty":["Come\u00e7ar em branco"],"Write site title\u2026":["Digite o t\u00edtulo do site\u2026"],"Site title text":["Texto do t\u00edtulo do site"],"Write site tagline\u2026":["Digite a descri\u00e7\u00e3o do site\u2026"],"Site tagline text":["Texto da descri\u00e7\u00e3o do site"],"HTML element":["Elemento HTML"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Tordo-dos-bosques a cantar no Central Park, Nova Iorque."],"Video caption text":["Texto da legenda do v\u00eddeo"],"Verse text":["Texto em verso"],"Column %d text":["Texto da coluna %d"],"Table caption text":["Texto da legenda da tabela"],"Footer cell text":["Texto da c\u00e9lula de rodap\u00e9"],"Body cell text":["Texto da c\u00e9lula de corpo"],"Header cell text":["Texto da c\u00e9lula de cabe\u00e7alho"],"Shortcode text":["Texto do shortcode"],"Pullquote citation text":["Texto de refer\u00eancia do destaque"],"Pullquote text":["Texto do destaque"],"Preformatted text":["Texto pr\u00e9-formatado"],"List text":["Texto da lista"],"Download button text":["Texto do bot\u00e3o de descarregar"],"Audio caption text":["Texto da legenda do \u00e1udio"],"Gallery caption text":["Texto da legenda da galeria"],"Image caption text":["Texto da legenda da imagem"],"Write verse\u2026":["Escreva um verso\u2026"],"To show a comment, input the comment ID.":["Para mostrar um coment\u00e1rio, digite o respectivo ID."],"Image, Date, & Title":["Imagem, data e t\u00edtulo"],"Title & Date":["T\u00edtulo e data"],"Filters":["Filtros"],"Keyword":["Palavra-chave"],"Button width":["Largura do bot\u00e3o"],"Title, Date, & Excerpt":["T\u00edtulo, data e excerto"],"Sticky posts":["Artigos fixos"],"Exclude":["Excluir"],"Include":["Incluir"],"Title & Excerpt":["T\u00edtulo e excerto"],"Only":["Apenas"],"Add tracks":["Adicionar faixas"],"Remove track":["Remover faixa"],"Kind":["Tipo"],"Language tag (en, fr, etc.)":["C\u00f3digo de idioma (pt, en, etc.)"],"Source language":["Idioma"],"Title of track":["T\u00edtulo da faixa"],"Label":["Legenda"],"Edit track":["Editar faixa"],"Text tracks":["Faixas de texto"],"Edit %s":["Editar %s"],"English":["Ingl\u00eas"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["As faixas podem ser legendas (de tradu\u00e7\u00e3o ou para surdos), cap\u00edtulos ou descri\u00e7\u00f5es. Ajudam a tornar o seu conte\u00fado mais acess\u00edvel a um maior n\u00famero de utilizadores."],"Subtitles":["Legendas"],"Repeated background":["Fundo repetido"],"One column":["Uma coluna"],"100":["100"],"Chapters":["Cap\u00edtulos"],"Descriptions":["Descri\u00e7\u00f5es"],"Captions":["Legendas para surdos"],"Open links in new tab":["Abrir liga\u00e7\u00f5es num novo separador"],"Make title a link":["Tornar t\u00edtulo numa liga\u00e7\u00e3o"],"\u201cRead more\u201d link text":["Texto da liga\u00e7\u00e3o \"ler mais\""],"Delete menu":["Eliminar menu"],"Use button with icon":["Usar bot\u00e3o com \u00edcone"],"Change button position":["Alterar a posi\u00e7\u00e3o do bot\u00e3o"],"Toggle search label":["Mostrar legenda da pesquisa"],"Percentage Width":["Percentagem de largura"],"Button inside":["Bot\u00e3o por dentro"],"Button outside":["Bot\u00e3o por fora"],"No button":["Sem bot\u00e3o"],"Post Comment":["Publicar coment\u00e1rio"],"Anonymous":["An\u00f3nimo"],"Add link to featured image":["Adicionar liga\u00e7\u00e3o \u00e0 imagem de destaque"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Criar artigo de rascunho: <mark>%s<\/mark>"],"Term items not found.":["Itens do termo n\u00e3o encontrados."],"Search for patterns":["Pesquisar padr\u00f5es"],"Find out more":["Saiba mais"],"Insert column before":["Inserir coluna antes"],"Insert row after":["Inserir linha depois"],"Insert row before":["Inserir linha antes"],"Insert column after":["Inserir coluna depois"],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Post Comments Count block: post not found.":["Bloco de contagem de coment\u00e1rios do artigo: artigo n\u00e3o encontrado."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Bloco de formul\u00e1rio de coment\u00e1rios: Coment\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o activos neste tipo de conte\u00fado (%s)."],"Contact us":["Contacte-nos"],"Author":["Autor"],"Image width":["Largura da imagem"],"Image uploaded.":["Imagem carregada."],"Button only":["Apenas o bot\u00e3o"],"Display author name":["Mostrar nome do autor"],"Name":["Nome"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Parte de modelo \"%s\" inserida."],"Crop":["Cortar"],"Right":["Direita"],"Left":["Esquerda"],"Design":["Design"],"Text":["Texto"],"by %s":["por %s"],"Menu name":["Nome do menu"],"Change content position":["Alterar a posi\u00e7\u00e3o do conte\u00fado"],"Number of tags":["N\u00famero de etiquetas"],"Offset":["Offset"],"Posts per page":["Artigos por p\u00e1gina"],"Search results":["Resultados da pesquisa"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Este n\u00famero de colunas excede a quantidade recomendada e poder\u00e1 causar ruptura visual."],"Show bio":["Mostrar biografia"],"Write byline\u2026":["Escreva a autoria\u2026"],"Avatar size":["Tamanho do avatar"],"Show avatar":["Mostrar avatar"],"Browser default":["Defini\u00e7\u00e3o do navegador"],"Menu":["Menu"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Block variations":["Varia\u00e7\u00f5es do bloco"],"Home":["In\u00edcio"],"Contact":["Contacto"],"About":["Sobre"],"User":["Utilizador"],"Link to %s":["Liga\u00e7\u00e3o a %s"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Criar p\u00e1gina de rascunho: <mark>%s<\/mark>"],"Mobile":["Mobile"],"Social Icon":["Rede social"],"Select poster image":["Seleccionar imagem de capa"],"Change Date":["Alterar data"],"Show link on new line":["Mostrar liga\u00e7\u00e3o numa nova linha"],"Image alignment":["Alinhamento da imagem"],"Display featured image":["Mostrar imagem de destaque"],"Media file":["Ficheiro multim\u00e9dia"],"Post content":["Conte\u00fado dos artigos"],"survey":["pesquisa"],"social":["redes sociais"],"Embed a TikTok video.":["Incorporar um v\u00eddeo do TikTok."],"Loading\u2026":["A carregar\u2026"],"Footer label":["Legenda do rodap\u00e9"],"Header label":["Legenda do cabe\u00e7alho"],"Level %1$s. %2$s":["N\u00edvel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["N\u00edvel %s. Vazio."],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["A descri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 mostrada no menu se o tema actual o suportar."],"Empty":["Vazia"],"Post Author":["Autor do artigo"],"Post Date":["Data do artigo"],"Choose":["Escolher"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURA)\nJanela, muito pequena vista \u00e0 dist\u00e2ncia, iluminada.\nAo redor h\u00e1 um ecr\u00e3 quase totalmente negro. Agora, \u00e0 medida que a c\u00e2mara se move devagar em direc\u00e7\u00e3o \u00e0 janela, que mais parece um selo de correios no quadro, surgem outras formas;"],"Full post":["Artigo completo"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Image size":["Tamanho da imagem"],"Background":["Fundo"],"Next":["Seguinte"],"Previous":["Anterior"],"Replace":["Substituir"],"Open Media Library":["Abrir biblioteca multim\u00e9dia"],"Choose a pattern":["Escolha um padr\u00e3o"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Um \"bloco\" \u00e9 o termo abstracto usado\n\/\/ para descrever unidades de formata\u00e7\u00e3o\n\/\/ que, quando conjugadas, formam\n\/\/ o conte\u00fado ou layout de uma p\u00e1gina.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Post Title":["T\u00edtulo do artigo"],"podcast":["podcast"],"Add submenu":["Adicionar submenu"],"Add link":["Adicionar liga\u00e7\u00e3o"],"Template Part":["Parte de modelo"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["O QUE fazia ele, o grande deus P\u00e3,\n\tNos juncos \u00e0 beira rio?\nA estragar e espalhar destrui\u00e7\u00e3o,\nA chapinhar com cascos de bode,\nA destruir os l\u00edrios dourados\n    Que flutuavam com a lib\u00e9lula no rio."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Aten\u00e7\u00e3o: muitos dispositivos e navegadores n\u00e3o mostram este texto.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descreva o prop\u00f3sito desta imagem na p\u00e1gina."],"Version":["Vers\u00e3o"],"Call to Action":["Chamada para ac\u00e7\u00e3o"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"Five.":["Cinco."],"Four.":["Quatro."],"Jazz Musician":["M\u00fasico de Jazz"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["O Mont Blanc emerge \u2014 est\u00e1tico, nevado e sereno."],"One.":["Um."],"Six.":["Seis."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Boas-vindas ao maravilhoso mundo dos blocos\u2026"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ao citar outros, citamos-nos a n\u00f3s mesmos."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Uma das coisas mais dif\u00edceis de fazer em tecnologia \u00e9 ser-se disruptivo consigo mesmo."],"December 6, 2018":["6 de Dezembro de 2018"],"February 21, 2019":["21 de Fevereiro de 2019"],"May 7, 2019":["7 de Maio de 2019"],"Release Date":["Data de lan\u00e7amento"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Neve<\/strong>"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["A carri\u00e7a<br>Faz a sua vida<br>Silenciosamente."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Num lugar da Mancha, de cujo nome n\u00e3o quero lembrar-me, vivia, n\u00e3o h\u00e1 muito, um fidalgo, dos de lan\u00e7a em cabido, adarga antiga, rocim fraco, e galgo corredor."],"Three.":["Tr\u00eas."],"Two.":["Dois."],"Templates":["Modelos"],"Add":["Adicionar"],"Attachment page":["P\u00e1gina de anexo"],"Link rel":["Atributo rel da liga\u00e7\u00e3o"],"Start value":["Valor inicial"],"Change column alignment":["Alterar alinhamento da coluna"],"Align column right":["Alinhar coluna \u00e0 direita"],"Align column center":["Alinhar coluna ao centro"],"Align column left":["Alinhar coluna \u00e0 esquerda"],"Custom":["Personalizado"],"Draft":["Rascunho"],"Title attribute":["T\u00edtulo HTML (title)"],"Open in new tab":["Abrir num novo separador"],"menu":["menu"],"Three columns; wide center column":["Tr\u00eas colunas; coluna central larga"],"Three columns; equal split":["Tr\u00eas colunas; divis\u00e3o igual"],"Two columns; equal split":["Duas colunas; divis\u00e3o igual"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Carregue um ficheiro ou seleccione um da sua biblioteca multim\u00e9dia."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Carregue um ficheiro de v\u00eddeo, seleccione um da sua biblioteca multim\u00e9dia ou adicione um atrav\u00e9s de um URL."],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Duas colunas; divis\u00e3o dois ter\u00e7os, um ter\u00e7o"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Duas colunas; divis\u00e3o um ter\u00e7o, dois ter\u00e7os"],"Learn more about embeds":["Saiba mais sobre c\u00f3digos incorporados"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Cole uma liga\u00e7\u00e3o para o conte\u00fado que deseja mostrar no seu site."],"Create Table":["Criar tabela"],"Insert a table for sharing data.":["Inserir uma tabela para partilhar dados."],"Footer section":["Sec\u00e7\u00e3o de rodap\u00e9"],"Header section":["Sec\u00e7\u00e3o de cabe\u00e7alho"],"Sorting and filtering":["Ordem e filtros"],"Group":["Grupo"],"The current poster image url is %s":["A imagem de capa actual \u00e9 %s"],"There is no poster image currently selected":["Nenhuma imagem de capa seleccionada"],"Play inline":["Reproduzir em linha"],"Describe the purpose of the image.":["Descreva o prop\u00f3sito da imagem."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["O conte\u00fado incorporado de %s n\u00e3o pode ser visualizado no editor."],"- Select -":["- Seleccionar -"],"Button text":["Texto do bot\u00e3o"],"Optional placeholder text":["Texto de placeholder opcional"],"Label text":["Texto da legenda"],"Taxonomy":["Taxonomia"],"Calendar":["Calend\u00e1rio"],"Default":["Por omiss\u00e3o"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Mostre entradas de qualquer feed RSS ou atom."],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palavras do excerto"],"Display excerpt":["Mostrar excerto"],"Display date":["Mostrar data"],"Display author":["Mostrar autor"],"Edit RSS URL":["Editar URL do RSS"],"Hide the excerpt on the full content page":["Esconder excerto na p\u00e1gina de conte\u00fado completo"],"The excerpt is visible.":["O excerto est\u00e1 vis\u00edvel."],"The excerpt is hidden.":["O excerto est\u00e1 escondido."],"Sorry, this content could not be embedded.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel incorporar este conte\u00fado."],"Search":["Pesquisar"],"Embed Amazon Kindle content.":["Incorporar conte\u00fado do Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incorporar conte\u00fados do Crowdsignal (antigo Polldaddy)."],"Back":["Voltar"],"Add button text\u2026":["Adicionar texto do bot\u00e3o\u2026"],"Optional placeholder\u2026":["Placeholder opcional\u2026"],"Add label\u2026":["Adicionar legenda\u2026"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Conte\u00fado\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Converter para liga\u00e7\u00e3o"],"button label\u0004Try again":["Tentar de novo"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"This image has an empty alt attribute":["Esta imagem tem um texto alternativo em branco"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Esta imagem tem um texto alternativo em branco, o nome da imagem \u00e9 %s"],"Stack on mobile":["Empilhar em mobile"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloco vazio; comece a escrever ou insira uma barra para a direita para escolher um bloco"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arraste imagens, carregue novas ou seleccione ficheiros da sua biblioteca."],"Link removed.":["Liga\u00e7\u00e3o removida."],"button label\u0004Download":["Descarregar"],"block title\u0004Embed":["Incorpora\u00e7\u00e3o"],"button label\u0004Embed":["Incorporar"],"button label\u0004Import":["Importar"],"Media":["Multim\u00e9dia"],"Embed a WordPress post.":["Incorporar um artigo do WordPress."],"Display a list of all categories.":["Mostre uma lista de todas as categorias."],"Resize for smaller devices":["Redimensionar para dispositivos mais pequenos"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Esta incorpora\u00e7\u00e3o poder\u00e1 n\u00e3o preservar o r\u00e1cio largura:altura ao redimensionar o navegador."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Esta incorpora\u00e7\u00e3o ir\u00e1 preservar o r\u00e1cio largura:altura ao redimensionar o navegador."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incorporar um v\u00eddeo da WordPress.tv"],"Embed a VideoPress video.":["Incorporar um v\u00eddeo e VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incorporar um artigo do Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incorporar um v\u00eddeo de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incorporar um conte\u00fado de Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["Incorporar um conte\u00fado de SmugMug."],"Embed Scribd content.":["Incorporar um conte\u00fado do Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incorporar um conte\u00fado do Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incorporar um conte\u00fado de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incorporar um t\u00f3pico do Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Incorporar um conte\u00fado do Mixcloud."],"Embed Kickstarter content.":["Incorporar um conte\u00fado do Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incorporar um conte\u00fado do Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incorporar um conte\u00fado do Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Incorporar um v\u00eddeo do Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incorporar um conte\u00fado do CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incorporar um conte\u00fado de Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["Incorporar um v\u00eddeo do Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incorporar um v\u00eddeo do Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incorporar um conte\u00fado do Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incorporar um conte\u00fado do Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incorporar um conte\u00fado do SoundCloud."],"Embed an Instagram post.":["Incorporar uma publica\u00e7\u00e3o do Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incorporar uma publica\u00e7\u00e3o do Facebook."],"Embed a YouTube video.":["Incorporar um v\u00eddeo do YouTube."],"Embed a tweet.":["Incorporar um tweet."],"editor button\u0004Left to right":["Esquerda para a direita"],"Media area":["\u00c1rea de multim\u00e9dia"],"Show media on right":["Mostrar multim\u00e9dia \u00e0 direita"],"Show media on left":["Mostrar multim\u00e9dia \u00e0 esquerda"],"Day":["Dia"],"Month":["M\u00eas"],"Year":["Ano"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es do editor"],"Cover":["Capa"],"Terms":["Termos"],"Normal":["Normal"],"Huge":["Muito grande"],"Avatar":["Avatar"],"HTML":["HTML"],"Overlay":["Sobreposi\u00e7\u00e3o"],"Write HTML\u2026":["Escreva HTML\u2026"],"Media settings":["Op\u00e7\u00f5es de multim\u00e9dia"],"Title":["T\u00edtulo"],"Create":["Criar"],"Poster image":["Imagem de capa"],"Column count":["N\u00famero de colunas"],"Row count":["N\u00famero de linhas"],"Code is Poetry":["C\u00f3digo \u00e9 poesia"],"Small":["Pequeno"],"Keep as HTML":["Manter como HTML"],"Edit URL":["Editar URL"],"Number of comments":["N\u00famero de coment\u00e1rios"],"Display avatar":["Mostrar avatar"],"Muted":["Silenciado"],"Auto":["Autom\u00e1tico"],"Preload":["Pr\u00e9-carregar"],"Autoplay":["Reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica"],"Large":["Grande"],"Link to":["Ligar a"],"Loop":["Loop"],"Copy URL":["Copiar URL"],"File":["Ficheiro"],"Playback controls":["Controlos de reprodu\u00e7\u00e3o"],"Show download button":["Mostrar bot\u00e3o de descarregar"],"Write file name\u2026":["Escreva o nome de um ficheiro\u2026"],"Enter URL here\u2026":["Digite um URL aqui\u2026"],"No results found.":["Nenhum resultado encontrado."],"Fixed width table cells":["C\u00e9lulas de tabela com largura fixa"],"Height in pixels":["Altura em p\u00edxeis"],"Showing large initial letter.":["Letra inicial aumentada."],"Toggle to show a large initial letter.":["Active para aumentar o tamanho da letra inicial."],"OK":["OK"],"Unlink":["Desfazer liga\u00e7\u00e3o"],"Height":["Altura"],"Width":["Largura"],"Page break":["Quebra de p\u00e1gina"],"Add block":["Adicionar bloco"],"Link":["Liga\u00e7\u00e3o"],"Gallery":["Galeria"],"Table of Contents":["\u00cdndice"],"Video":["V\u00eddeo"],"Columns":["Colunas"],"Display as dropdown":["Mostrar como selector"],"Image":["Imagem"],"Code":["C\u00f3digo"],"Show hierarchy":["Mostrar hierarquia"],"Show post counts":["Mostrar n\u00famero de artigos"],"Close":["Fechar"],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"],"Size":["Tamanho"],"Cancel":["Cancelar"],"Preview":["Pr\u00e9-visualizar"],"None":["Nenhum"],"Apply":["Aplicar"],"Edit":["Editar"],"URL":["URL"],"No posts found.":["N\u00e3o foram encontrados artigos."],"Submit":["Submeter"],"Tools":["Ferramentas"],"Status":["Estado"],"Move up":["Mover para cima"],"Move down":["Mover para baixo"],"Chat":["Conversa"],"Standard":["Padr\u00e3o"],"Aside":["Aparte"],"Featured image":["Imagem de destaque"],"Remove":["Remover"],"Number of items":["N\u00famero de itens"],"Oldest to newest":["Do mais antigo para o mais recente"],"Newest to oldest":["Do mais recente para o mais antigo"],"New Column":["Nova coluna"],"Delete column":["Eliminar coluna"],"Delete row":["Eliminar linha"],"Edit table":["Editar tabela"],"Table":["Tabela"],"Shortcode":["Shortcode"],"Separator":["Separador"],"Quote":["Cita\u00e7\u00e3o"],"Read more":["Ler mais"],"Convert to ordered list":["Converter para lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Converter para lista n\u00e3o ordenada"],"List":["Lista"],"Heading":["T\u00edtulo"],"Classic":["Cl\u00e1ssico"],"image":["imagem"],"blog":["blog"],"Fixed background":["Fundo fixo"],"Edit image":["Editar imagem"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"%s URL":["URL de %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Insira aqui o URL a incorporar\u2026"],"Embedded content from %s":["Incorporar conte\u00fado de %s"],"music":["m\u00fasica"],"audio":["\u00e1udio"],"video":["v\u00eddeo"],"Reset":["Repor"],"Select":["Seleccionar"],"Add text\u2026":["Adicionar texto\u2026"],"Latest Posts":["Artigos mais recentes"],"Drop cap":["Letra capitular"],"Indent list item":["Aumentar indenta\u00e7\u00e3o do elemento da lista"],"Block has been deleted or is unavailable.":["O bloco foi eliminado ou est\u00e1 indispon\u00edvel."],"Write code\u2026":["Escreva algum c\u00f3digo\u2026"],"Write preformatted text\u2026":["Escreva um texto pr\u00e9-formatado\u2026"],"Write shortcode here\u2026":["Escreva aqui um shorcode\u2026"],"Write title\u2026":["Escreva um t\u00edtulo\u2026"],"Settings":["Op\u00e7\u00f5es"],"A \u2192 Z":["A \u2192 Z"],"Z \u2192 A":["Z \u2192 A"],"Convert to blocks":["Converter para blocos"],"Outdent list item":["Reduzir indenta\u00e7\u00e3o do elemento da lista"],"Display post date":["Mostrar data dos artigos"],"Off":["Nunca"],"post":["artigo"],"Order by":["Ordenar por"],"Media Files":["Ficheiros multim\u00e9dia"],"Attachment Pages":["P\u00e1ginas de anexos"],"Audio":["\u00c1udio"],"Upload":["Carregar"],"(Untitled)":["(Sem t\u00edtulo)"],"Excerpt":["Excerto"],"Metadata":["Metadados"],"Save":["Guardar"],"Comment":["Coment\u00e1rio"],"Authors":["Autores"],"Classic Editor":["Editor cl\u00e1ssico"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}