{"translation-revision-date":"2024-10-03 02:20:38+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Approval step":["Godk\u00e4nnandesteg"],"Require approval step when optimizing existing media.":["Kr\u00e4v godk\u00e4nnande vid optimering av befintliga medier."],"Pre-upload compression":["Komprimering f\u00f6re uppladdning"],"Compress media items before uploading to the server.":["Komprimera mediaobjekt innan uppladdning till servern."],"Customize options related to the media upload flow.":["Anpassa alternativ relaterade till fl\u00f6det f\u00f6r uppladdning av media."],"Show starter patterns":["Visa startm\u00f6nster"],"Shows starter patterns when creating a new page.":["Visar startm\u00f6nster n\u00e4r du skapar en ny sida."],"Toggle Zoom Out":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av zooma ut"],"Unlock content locked blocks\u0004Unlock":["L\u00e5s upp"],"Change status: %s":["\u00c4ndra status: %s"],"Upload failed, try again.":["Uppladdning misslyckades, f\u00f6rs\u00f6k igen."],"verb\u0004View":["Visa"],"Customize the last part of the URL. <a>Learn more.<\/a>":["Anpassa den sista delen av URL:en. <a>L\u00e4r dig mer.<\/a>"],"They also show up as sub-items in the default navigation menu. <a>Learn more.<\/a>":["De visas ocks\u00e5 som underordnade val i standardnavigeringsmenyn. <a>L\u00e4s mer.<\/a>"],"Determines the order of pages. Pages with the same order value are sorted alphabetically. Negative order values are supported.":["Best\u00e4mmer sorteringen av sidorna. Sidor med samma sorteringsv\u00e4rde sorteras i alfabetisk ordning. Negativa sorteringsv\u00e4rden kan anv\u00e4ndas."],"Order updated.":["Sortering uppdaterad."],"Determines the order of pages.":["Best\u00e4mmer ordningen p\u00e5 sidorna."],"Edit or replace the featured image":["Redigera eller byt ut den utvalda bilden"],"Adjective: e.g. \"Comments are open\"\u0004Open":["\u00d6ppet"],"(No author)":["(Ingen f\u00f6rfattare)"],"verb\u0004Trash":["L\u00e4gg i papperskorgen"],"Are you sure you want to move %d item to the trash ?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill flytta %d objekt till papperskorgen?","\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill flytta %d objekt till papperskorgen?"],"Are you sure you want to move \"%s\" to the trash?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill flytta \u201d%s\u201d till papperskorgen?"],"An error occurred while updating.":["Ett fel uppstod vid uppdatering."],"Homepage":["Startsida"],"Select item":["V\u00e4lj objekt"],"date order\u0004dmy":["ymd"],"Pin this post to the top of the blog":["F\u00e4st detta inl\u00e4gg h\u00f6gst upp p\u00e5 bloggen"],"Items reset.":["Objekten \u00e5terst\u00e4llda."],"Comments closed":["Kommentarer st\u00e4ngda"],"Comments open":["Kommentarer \u00f6ppna"],"Change discussion settings":["\u00c4ndra inst\u00e4llningar f\u00f6r diskussion"],"Change posts per page":["\u00c4ndra inl\u00e4gg per sida"],"Change blog title: %s":["\u00c4ndra bloggrubrik: %s"],"Change format: %s":["\u00c4ndra format: %s"],"Format":["Format"],"View revisions (%s)":["Visa versioner (%s)"],"%s item moved to the trash.":["%s objekt flyttades till papperskorgen.","%s objekt flyttades till papperskorgen."],"Only users with permissions to edit the template can move or delete this block":["Endast anv\u00e4ndare med beh\u00f6righet att redigera mallen kan flytta eller ta bort detta block"],"Change author: %s":["\u00c4ndra f\u00f6rfattare: %s"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes"],"Child pages inherit characteristics from their parent, such as URL structure. For instance, if \"Pricing\" is a child of \"Services\", its URL would be %1$s<wbr \/>\/services<wbr \/>\/pricing.":["Underordnade sidor \u00e4rver egenskaper fr\u00e5n sin f\u00f6r\u00e4lder, till exempel URL-struktur. Om till exempel \u201dPriser\u201d \u00e4r en underordnad sida till \u201dTj\u00e4nster\u201d skulle dess URL bli %1$s<wbr \/>\/tjanster<wbr \/>\/priser."],"Change parent: %s":["\u00c4ndra \u00f6verordnad: %s"],"Choose a parent page.":["V\u00e4lj en \u00f6verordnad sida."],"Set the page order.":["St\u00e4ll in sidordningen."],"Items deleted.":["Objekten borttagna."],"pattern (singular)\u0004Not synced":["Inte synkroniserat"],"Posts Page":["Inl\u00e4ggssida"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Synkroniserat"],"Some errors occurred while restoring the posts: %s":["N\u00e5gra fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4ggen \u00e5terst\u00e4lldes: %s"],"An error occurred while restoring the posts: %s":["Ett fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4ggen skulle \u00e5terst\u00e4llas: %s"],"%d pages have been restored.":["%d sidor har \u00e5terst\u00e4llts."],"Temporarily unlock the parent block to edit, delete or make further changes to this block.":["L\u00e5s upp det \u00f6verordnade blocket tillf\u00e4lligt f\u00f6r att redigera, ta bort eller g\u00f6ra ytterligare \u00e4ndringar i detta block."],"Edit the template to move, delete, or make further changes to this block.":["Redigera mallen f\u00f6r att flytta, ta bort eller g\u00f6ra ytterligare \u00e4ndringar i detta block."],"Edit the pattern to move, delete, or make further changes to this block.":["Redigera m\u00f6nstret f\u00f6r att flytta, ta bort eller g\u00f6ra ytterligare \u00e4ndringar i detta block."],"Change discussion options":["\u00c4ndra diskussionsalternativen"],"Pings enabled":["Pingar aktiverade"],"Pings only":["Endast pingar"],"Comments only":["Endast kommentarer"],"Learn more about pingbacks & trackbacks":["L\u00e4r dig mer om pingbacks och trackbacks"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/"],"Comment status":["Kommentarsstatus"],"Existing comments remain visible.":["Befintliga kommentarer f\u00f6rblir synliga."],"Visitors cannot add new comments or replies.":["Bes\u00f6kare kan inte l\u00e4gga till nya kommentarer eller svar."],"Closed":["St\u00e4ngt"],"Visitors can add new comments and replies.":["Bes\u00f6kare kan l\u00e4gga till nya kommentarer och svar."],"Open the List View.":["\u00d6ppna listvyn."],"An error occurred while updating the order":["Ett fel uppstod n\u00e4r sorteringen skulle uppdateras"],"%1$s, %2$s read time.":["%1$s, %2$s minuters l\u00e4sning."],"1 minute":["1 minut"],"Only visible to those who know the password":["Visas endast f\u00f6r dem som k\u00e4nner till l\u00f6senordet"],"%s items reset.":["%s objekt har \u00e5terst\u00e4llts."],"You\u2019ve tried to select a block that is part of a template, which may be used on other posts and pages. Would you like to edit the template?":["Du har f\u00f6rs\u00f6kt att markera ett block som ing\u00e5r i en mall, som kanska anv\u00e4nds \u00e4ven i andra inl\u00e4gg och p\u00e5 andra sidor. Vill du fortfarande redigera denna mall?"],"Change link: %s":["\u00c4ndra l\u00e4nken: %s"],"Unschedule":["Dra tillbaka schemal\u00e4ggning"],"Unpublish":["Avpublicera"],"Edit excerpt":["Redigera utdrag"],"Edit description":["Redigera beskrivning"],"Add an excerpt\u2026":["L\u00e4gg till ett utdrag \u2026"],"Add a description\u2026":["L\u00e4gg till en beskrivning \u2026"],"Write a description":["Skriv en beskrivning"],"Write a description (optional)":["Skriv en beskrivning (valfritt)"],"Show template":["Visa mall"],"Template reset.":["\u00c5terst\u00e4llning av mall."],"Reset to default and clear all customizations?":["\u00c5terst\u00e4ll till standard och rensa bort alla anpassningar?"],"\"%s\" reset.":["\u201d%s\u201d har \u00e5terst\u00e4llts."],"An error occurred while updating the name":["Ett fel uppstod vid uppdatering av namnet"],"Name updated":["Namn uppdaterat"],"List View shortcuts":["Genv\u00e4gar f\u00f6r listvyn"],"Add non breaking space.":["L\u00e4gg till h\u00e5rt mellanslag."],"The deleted block allows instance overrides. Removing it may result in content not displaying where this pattern is used. Are you sure you want to proceed?":["Det borttagna blocket till\u00e5ter instans\u00f6verskridanden. Om du tar bort det kan det leda till att inneh\u00e5ll inte visas d\u00e4r detta m\u00f6nster anv\u00e4nds. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill forts\u00e4tta?","N\u00e5gra av de borttagna blocken till\u00e5ter instans\u00f6verskridanden. Om du tar bort dem kan det leda till att inneh\u00e5ll inte visas d\u00e4r detta m\u00f6nster anv\u00e4nds. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill forts\u00e4tta?"],"There is <strong>%d site change<\/strong> waiting to be saved.":["Det finns <strong>%d webbplats\u00e4ndring<\/strong> som v\u00e4ntar p\u00e5 att sparas.","Det finns <strong>%d webbplats\u00e4ndringar<\/strong> som v\u00e4ntar p\u00e5 att sparas."],"The following has been modified.":["F\u00f6ljande har \u00e4ndrats."],"Some errors occurred while deleting the items: %s":["N\u00e5gra fel uppstod n\u00e4r objekten skulle tas bort: %s"],"An error occurred while deleting the items: %s":["Ett fel uppstod n\u00e4r objekten skulle tas bort. %s"],"An error occurred while reverting the item.":["Ett fel uppstod n\u00e4r objektet skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"patterns-export":["m\u00f6nster-export"],"Deleting this block will stop your post or page content from displaying on this template. It is not recommended.":["Att ta bort detta block kommer stoppa ditt inl\u00e4gg eller sidinneh\u00e5ll fr\u00e5n att visas p\u00e5 denna mall. Det rekommenderas inte.","Att ta bort dessa block kommer stoppa ditt inl\u00e4gg eller sidinneh\u00e5ll fr\u00e5n att visas p\u00e5 denna mall. Det rekommenderas inte."],"Post Meta.":["Metadata f\u00f6r inl\u00e4gg."],"Delete \"%s\"?":["Ta bort \u201d%s\u201d?"],"Delete %d item?":["Ta bort %d objekt?","Ta bort %d objekt?"],"An error occurred while reverting the template parts.":["Ett fel uppstod n\u00e4r malldelarna skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"An error occurred while reverting the templates.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallarna skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"An error occurred while restoring the posts.":["Ett fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4ggen skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"%d posts have been restored.":["%d inl\u00e4gg har \u00e5terst\u00e4llts."],"Some errors occurred while permanently deleting the items: %s":["N\u00e5gra fel uppstod n\u00e4r objekten skulle tas bort permanent: %s"],"An error occurred while permanently deleting the items: %s":["Ett fel uppstod n\u00e4r objekten skulle tas bort permanent: %s"],"An error occurred while permanently deleting the items.":["Ett fel uppstod n\u00e4r objekten skulle tas bort permanent."],"The items were permanently deleted.":["Objekten togs bort permanent."],"Some errors occurred while moving the items to the trash: %s":["N\u00e5gra fel uppstod n\u00e4r objekten skulle flyttas till papperskorgen: %s"],"An error occurred while moving the item to the trash: %s":["Ett fel uppstod n\u00e4r objekten skulle flyttas till papperskorgen: %s"],"An error occurred while moving the items to the trash.":["Ett fel uppstod n\u00e4r objekten skulle flyttas till papperskorgen."],"Some errors occurred while reverting the items: %s":["N\u00e5gra fel uppstod n\u00e4r objekten skulle \u00e5terst\u00e4llas: %s"],"An error occurred while reverting the items: %s":["Ett fel uppstod n\u00e4r objekten skulle \u00e5terst\u00e4llas: %s"],"Top toolbar on.":["\u00d6versta verktygsf\u00e4ltet p\u00e5."],"Top toolbar off.":["\u00d6vre verktygsf\u00e4ltet av."],"List View on.":["Listvy p\u00e5."],"List View off.":["Listvy av."],"Spotlight on.":["Spotlight-l\u00e4ge p\u00e5."],"Spotlight off.":["Spotlight-l\u00e4ge av."],"Toggle spotlight":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av spotlight-l\u00e4get"],"Enter Distraction Free":["Ange distraktionsfritt l\u00e4ge"],"Exit Distraction Free":["Avsluta distraktionsfritt"],"header landmark area\u0004Header":["Sidhuvud"],"Upload external images to the Media Library. Images from different domains may load slowly, display incorrectly, or be removed unexpectedly.":["Ladda upp externa bilder till mediabiblioteket. Bilder fr\u00e5n olika dom\u00e4ner kan laddas l\u00e5ngsamt, visas felaktigt eller tas bort ov\u00e4ntat."],"Create new template":["Skapa ny mall"],"Go back":["G\u00e5 tillbaka"],"action label\u0004Duplicate template part":["Duplicera malldel"],"action label\u0004Duplicate pattern":["Duplicera m\u00f6nster"],"action label\u0004Duplicate":["Duplicera"],"Pre-publish checks enabled.":["Kontroller innan publicering aktiverat."],"Pre-publish checks disabled.":["Kontroller innan publicering inaktiverat."],"Manage block visibility":["Hantera blocksynlighet"],"Adds a category with the most frequently used blocks in the inserter.":["L\u00e4gger till en kategori med de vanligast anv\u00e4nda blocken i infogaren."],"Inserter":["Infogaren"],"Show text instead of icons on buttons across the interface.":["Visa text ist\u00e4llet f\u00f6r ikoner p\u00e5 knappar \u00f6ver hela gr\u00e4nssnittet."],"Keeps the text cursor within the block boundaries, aiding users with screen readers by preventing unintentional cursor movement outside the block.":["H\u00e5ller textmark\u00f6ren inom blockgr\u00e4nserna, vilket underl\u00e4ttar f\u00f6r anv\u00e4ndare med sk\u00e4rml\u00e4sare genom att f\u00f6rhindra oavsiktlig mark\u00f6rr\u00f6relse utanf\u00f6r blocket."],"Optimize the editing experience for enhanced control.":["Optimera redigeringsupplevelsen f\u00f6r f\u00f6rb\u00e4ttrad kontroll."],"Accessibility":["Tillg\u00e4nglighet"],"Access all block and document tools in a single place.":["F\u00e5 \u00e5tkomst till alla block- och dokumentverktyg p\u00e5 en enda plats."],"Customize the editor interface to suit your needs.":["Anpassa redigerarens gr\u00e4nssnitt f\u00f6r att passa dina behov."],"Select what settings are shown in the document panel.":["V\u00e4lj vilka inst\u00e4llningar som ska visas i dokumentpanelen."],"Allow right-click contextual menus":["Till\u00e5t kontextuella h\u00f6gerklicksmenyer"],"Allows contextual List View menus via right-click, overriding browser defaults.":["M\u00f6jligg\u00f6r kontextuella menyer i listvyer vid h\u00f6gerklick, vilket \u00e5sidos\u00e4tter standardfunktionen i webbl\u00e4sare."],"Display the block hierarchy trail at the bottom of the editor.":["Visa \u201dblockhierarki\u201d-sp\u00e5r l\u00e4ngst ner i redigeraren."],"Interface":["Gr\u00e4nssnitt"],"Revisions (%s)":["Versioner (%s)"],"\"%s\" has been restored.":["\u201d%s\u201d har \u00e5terst\u00e4llts."],"Restore":["\u00c5terst\u00e4ll"],"An error occurred while permanently deleting the item.":["Ett fel uppstod n\u00e4r objekten skulle tas bort permanent."],"\"%s\" permanently deleted.":["\u201d%s\u201d permanent borttaget."],"Permanently delete":["Ta bort permanent"],"Duplicate pattern":["Duplicera m\u00f6nster"],"Rename pattern":["Byt namn p\u00e5 m\u00f6nster"],"Use default template":["Anv\u00e4nd standardmall"],"Choose a template":["V\u00e4lj en mall"],"Swap template":["Byt mall"],"An error occurred while reverting the template part.":["Ett fel uppstod n\u00e4r malldelen skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"\"%s\" duplicated.":["\u201d%s\u201d duplicerad."],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["\u00c4ndringar kommer endast att till\u00e4mpas f\u00f6r nya inl\u00e4gg. Enskilda inl\u00e4gg kan \u00e5sidos\u00e4tta dessa inst\u00e4llningar."],"Preview in a new tab":["F\u00f6rhandsgranska i en ny flik"],"Disable pre-publish checks":["Inaktivera kontroller f\u00f6re publicering"],"Breadcrumbs visible.":["Synliga s\u00f6kv\u00e4gar synliga."],"Breadcrumbs hidden.":["Synliga s\u00f6kv\u00e4gar dolda."],"Show block breadcrumbs":["Visa synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block"],"Hide block breadcrumbs":["D\u00f6lj synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block"],"Editor preferences":["Redigeringspreferenser"],"Post overview\u0004Outline":["Dokument\u00f6versikt"],"Post overview\u0004List View":["Listvy"],"You can enable the visual editor in your profile settings.":["Du kan aktivera den visuella redigeraren i dina profilinst\u00e4llningar."],"Distraction free off.":["Distraktionsfritt l\u00e4ge av."],"Distraction free on.":["Distraktionsfritt l\u00e4ge p\u00e5."],"An error occurred while moving the item to the trash.":["Ett fel uppstod n\u00e4r objekten skulle flyttas till papperskorgen."],"\"%s\" moved to the trash.":["\u201d%s\u201d flyttades till papperskorgen."],"Detach":["Frikoppla"],"Hide block tools":["D\u00f6lj blockverktyg"],"Sync status":["Synkroniseringsstatus"],"External media":["Extern media"],"Select image block.":["V\u00e4lj bildblock."],"An error occurred while deleting the items.":["Ett fel uppstod n\u00e4r objekten skulle tas bort."],"Change publish date":["\u00c4ndra publiceringsdatum"],"Password":["L\u00f6senord"],"An error occurred while duplicating the page.":["Ett fel uppstod vid dupliceringen av sidan."],"Publish automatically on a chosen date.":["Publicera automatiskt p\u00e5 ett valt datum."],"Waiting for review before publishing.":["V\u00e4ntar f\u00f6r granskning innan publicering."],"Not ready to publish.":["Inte redo f\u00f6r att publicera."],"%s (Copy)":["%s (kopia)"],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Ange antalet inl\u00e4gg som ska visas som standard p\u00e5 bloggsidor, inklusive kategorier och etiketter. Vissa mallar kan \u00e5sidos\u00e4tta denna inst\u00e4llning."],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Ange rubriken f\u00f6r sidan f\u00f6r inl\u00e4gg. Visas i s\u00f6kresultat, och n\u00e4r sidan delas p\u00e5 sociala medier."],"Blog title":["Bloggrubrik"],"Toggle top toolbar":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av \u00f6vre verktygsf\u00e4ltet"],"Toggle block inspector":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av blockinspekteraren"],"Toggle settings sidebar":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av sidopanelen med inst\u00e4llningar"],"Edit pattern":["Redigera m\u00f6nster"],"Last edited %s.":["Senast redigerad %s."],"Parent":["\u00d6verordnad"],"Pending":["Inv\u00e4ntar granskning"],"No title":["Ingen rubrik"],"Document not found":["Dokument hittades inte"],"Show block tools":["Visa blockverktyg"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"%s minute":["%s minut","%s minuter"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Arbete<\/a>\/%2$s"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Fallback content":["Reservinneh\u00e5ll"],"Search Openverse":["S\u00f6k i Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["S\u00f6k ljud"],"Search videos":["S\u00f6k videoklipp"],"Search images":["S\u00f6k bilder"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\u201d%1$s\u201d\/%2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Verk<\/a> av %2$s\/%3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\u201d%1$s\u201d av %2$s\/%3$s"],"Sticky":["Klistrat"],"Open code editor":["\u00d6ppna kodredigerare"],"Videos":["Videoklipp"],"Document Overview":["Dokument\u00f6versikt"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Konverterar nuvarande stycket eller rubriken till en rubrik p\u00e5 niv\u00e5 1 till 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Konvertera nuvarande rubriken till ett stycke."],"Time to read:":["L\u00e4stid:"],"Words:":["Ord:"],"Characters:":["Tecken:"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Navigera i strukturen f\u00f6r ditt dokument och \u00e5tg\u00e4rda problem som tomma eller felaktiga rubrikniv\u00e5er."],"Close List View":["St\u00e4ng listvy"],"Distraction free mode deactivated":["Distraktionsfritt l\u00e4ge inaktiverat"],"Distraction free mode activated":["Distraktionsfritt l\u00e4ge aktiverat"],"Write with calmness":["Skriv i lugn och ro"],"Distraction free":["Distraktionsfri"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Minska visuella distraktioner genom att d\u00f6lja verktygsf\u00e4ltet och andra element f\u00f6r att fokusera p\u00e5 att skriva."],"Toggle distraction free mode.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av distraktionsfritt l\u00e4ge."],"\"%s\" successfully created.":["\u201d%s\u201d skapades."],"Create template part":["Skapa malldel"],"View site":["Visa webbplats"],"View options":["Visa alternativ"],"Time to read":["L\u00e4stid"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> minut","<span>%d<\/span> minuter"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> minut"],"Apply suggested format: %s":["Till\u00e4mpa f\u00f6reslaget format: %s"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Beskriv mallen, t.ex. \u201dInl\u00e4gg med sidopanel\u201d. En anpassad mall kan till\u00e4mpas manuellt p\u00e5 valfritt inl\u00e4gg eller sida."],"Change date: %s":["\u00c4ndra datum: %s"],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["Y-m-d H:i"],"Tomorrow at %s":["Imorgon kl. %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["H:i"],"Today at %s":["Idag kl. %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["Y-m-d H:i"],"Edit template":["Redigera mall"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["Mallar definierar hur inneh\u00e5llet visas vid visning av din webbplats."],"Make the selected text inline code.":["\u00c4ndra den markerade texten till infogad kod."],"Strikethrough the selected text.":["Stryk \u00f6ver den markerade texten."],"Copy all blocks":["Kopiera alla block"],"Always open List View":["\u00d6ppna alltid listvy"],"Opens the List View sidebar by default.":["\u00d6ppnar sidopanelen med listvyn som standard."],"Control how this post is viewed.":["Styr hur detta inl\u00e4gg visas."],"Only those with the password can view this post.":["Man beh\u00f6ver l\u00f6senord f\u00f6r att se detta inl\u00e4gg."],"These changes will affect your whole site.":["Dessa \u00e4ndringar kommer p\u00e5verka hela din webbplats."],"View Preview":["Visa f\u00f6rhandsgranskning"],"Insert a link to a post or page.":["Infoga l\u00e4nk till inl\u00e4gg eller sida."],"The posts page template cannot be changed.":["Inl\u00e4ggens sidmall kan inte \u00e4ndras."],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Om du tar \u00f6ver kommer den andra anv\u00e4ndaren att f\u00f6rlora redigeringskontrollen till inl\u00e4gget, men deras \u00e4ndringar kommer att sparas."],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Kategorier \u00e4r ett anv\u00e4ndbart s\u00e4tt att gruppera relaterade inl\u00e4gg och snabbt ber\u00e4tta f\u00f6r l\u00e4sarna vad ett inl\u00e4gg handlar om."],"Assign a category":["Tilldela en kategori"],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> arbetar f\u00f6r n\u00e4rvarande med detta inl\u00e4gg (<PreviewLink \/>), vilket inneb\u00e4r att du inte kan g\u00f6ra \u00e4ndringar s\u00e5vida du inte tar \u00f6ver."],"preview":["f\u00f6rhandsgranska"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> har nu redigeringskontroll f\u00f6r detta inl\u00e4gg (<PreviewLink \/>). Oroa dig inte, dina \u00e4ndringar fram till nu har sparats."],"Exit editor":["Avsluta redigeraren"],"Draft saved.":["Utkast sparat."],"\"%s\" deleted.":["\u201d%s\u201d borttagen."],"Delete":["Ta bort"],"Site updated.":["Webbplats uppdaterad."],"Saving failed.":["Misslyckades att spara."],"Actions":["\u00c5tg\u00e4rder"],"An error occurred while restoring the post.":["Ett fel uppstod n\u00e4r inl\u00e4gget skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"Rename":["Byt namn"],"An error occurred while creating the template part.":["Ett fel uppstod n\u00e4r malldelen skulle skapas."],"An error occurred while deleting the item.":["Ett fel uppstod n\u00e4r objektet skulle tas bort."],"Add a featured image":["L\u00e4gg till en utvald bild"],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Denna \u00e4ndring kommer p\u00e5verka sidor och inl\u00e4gg som anv\u00e4nder denna mall."],"This change will affect your whole site.":["Denna \u00e4ndring kommer p\u00e5verka hela din webbplats."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Anv\u00e4nd v\u00e4nster och h\u00f6ger piltangenter f\u00f6r att \u00e4ndra ytans storlek."],"Drag to resize":["Dra f\u00f6r att \u00e4ndra storlek"],"Open List View":["\u00d6ppna listvy"],"You do not have permission to create Pages.":["Du har inte beh\u00f6righet att skapa sidor."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Du f\u00f6rs\u00f6kte redigera ett objekt som inte finns. Kanske har det tagits bort?"],"Publishing":["Publicerar"],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Inaktivera block som du inte vill ska visas i infogaren. De kan alltid sl\u00e5s p\u00e5 senare."],"Review settings, such as visibility and tags.":["Granska inst\u00e4llningar, som synlighet och etiketter."],"noun\u0004Document":["Dokument"],"%d block is hidden.":["%d block \u00e4r dolt.","%d block \u00e4r dolda."],"Template options":["Mallalternativ"],"Custom Template":["Anpassad mall"],"Create custom template":["Skapa anpassad mall"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Anpassad mall skapad. Du \u00e4r i mall-l\u00e4get nu."],"An error occurred while reverting the template.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallen skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"Copied URL to clipboard.":["Kopierade URL till urklipp."],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av blockinfogaren"],"Template revert failed. Please reload.":["\u00c5terst\u00e4llning av mall misslyckades. Ladda om."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Redigeraren har st\u00f6tt p\u00e5 ett ov\u00e4ntat fel. Ladda om."],"This template is not revertable.":["Denna mall kan inte \u00e5terst\u00e4llas."],"Area":["Omr\u00e5de"],"Select the items you want to save.":["V\u00e4lj de objekt som du vill spara."],"Template part created.":["Malldel skapad."],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Redigerar mall. \u00c4ndringar som g\u00f6rs h\u00e4r kommer att p\u00e5verka alla inl\u00e4gg och sidor d\u00e4r mallen anv\u00e4nds."],"Highlights the current block and fades other content.":["Markerar det nuvarande blocket och tonar ner annat inneh\u00e5ll."],"Appearance":["Utseende"],"Contain text cursor inside block":["H\u00e5ll kvar textmark\u00f6ren inom blocket"],"Show most used blocks":["Visa de mest anv\u00e4nda blocken"],"Preferences":["Alternativ"],"Edit %s":["Redigera %s"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Den nuvarande bilden har ingen alternativ text. Filnamnet \u00e4r: %s"],"Current image: %s":["Nuvarande bild: %s"],"Show button text labels":["Visa textetiketter p\u00e5 knapp"],"Details":["Detaljer"],"Saving\u2026":["Sparar \u2026"],"Characters":["Tecken"],"Description":["Beskrivning"],"Site Icon":["Ikon f\u00f6r webbplats"],"Author":["F\u00f6rfattare"],"Name":["Namn"],"Design":["Design"],"Are you ready to save?":["\u00c4r du redo att spara?"],"Posts per page":["Inl\u00e4gg per sida"],"Uncategorized":["Okategoriserad"],"Open save panel":["\u00d6ppna sparade panelen"],"Block Library":["Blockbiblioteket"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Preview in new tab":["F\u00f6rhandsgranska i ny flik"],"Desktop":["Station\u00e4r dator"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Surfplatta"],"Add template":["L\u00e4gg till mall"],"Help":["Hj\u00e4lp"],"Untitled":["Utan rubrik"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"Choose a pattern":["V\u00e4lj ett m\u00f6nster"],"Template Part":["Malldel"],"Template Parts":["Malldelar"],"Navigation":["Navigation"],"Editor footer":["Sidfotsredigerare"],"Template":["Mall"],"All content copied.":["Allt inneh\u00e5ll har kopierats."],"Templates":["Mallar"],"Add":["L\u00e4gg till"],"Restore the backup":["\u00c5terst\u00e4ll s\u00e4kerhetskopian"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["S\u00e4kerhetskopian av detta inl\u00e4gg i din webbl\u00e4sare skiljer sig fr\u00e5n versionen nedan."],"Display these keyboard shortcuts.":["Visa dessa snabbkommandon f\u00f6r tangentbordet."],"Draft":["Utkast"],"Skip":["Hoppa \u00f6ver"],"Footer":["Sidfot"],"Search Terms":["S\u00f6ktermer"],"Spotlight mode deactivated":["Spotlight-l\u00e4ge inaktiverat"],"Spotlight mode activated":["Spotlight-l\u00e4ge aktiverat"],"Top toolbar deactivated":["Verktygsf\u00e4ltet l\u00e4ngst upp \u00e4r inaktiverat"],"Top toolbar activated":["Verktygsf\u00e4ltet l\u00e4ngst upp \u00e4r aktiverat"],"Back":["Tillbaka"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"%s word":["%s ord","%s ord"],"Top toolbar":["Verktygsf\u00e4lt i toppen"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["F\u00f6r att redigera den utvalda bilden beh\u00f6ver du beh\u00f6righet att ladda upp mediafiler."],"Start writing with text or HTML":["B\u00f6rja skriva in text eller HTML"],"Type text or HTML":["Skriv in text eller HTML"],"Double-check your settings before publishing.":["Dubbelkontrollera dina inst\u00e4llningar innan du publicerar."],"Generating preview\u2026":["Genererar f\u00f6rhandsgranskning \u2026"],"Media":["Media"],"Document tools":["Dokumentverktyg"],"noun\u0004View":["Visa"],"Save as pending":["Spara som v\u00e4ntande"],"%s address":["Adress f\u00f6r %s"],"General":["Allm\u00e4nt"],"Focus on one block at a time":["Fokusera p\u00e5 ett block i taget"],"Access all block and document tools in a single place":["F\u00e5 \u00e5tkomst till alla block- och dokumentverktyg p\u00e5 en enda plats"],"Options":["Alternativ"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Terms":["Termer"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Ditt arbete kommer att publiceras p\u00e5 angivet datum och tid."],"Are you ready to schedule?":["\u00c4r du redo att schemal\u00e4gga?"],"Always show pre-publish checks.":["Visa alltid kontroller innan publicering sker."],"Take over":["Ta \u00f6ver"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["En annan anv\u00e4ndare arbetar f\u00f6r n\u00e4rvarande med detta inl\u00e4gg (<PreviewLink \/>), vilket inneb\u00e4r att du inte kan g\u00f6ra \u00e4ndringar, s\u00e5vida du inte tar \u00f6ver."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["En annan anv\u00e4ndare har nu redigeringskontroll av detta inl\u00e4gg (<PreviewLink \/>). Oroa dig inte, dina \u00e4ndringar fram till nu har sparats."],"Avatar":["Profilbild"],"This post is already being edited":["Detta inl\u00e4gg redigeras redan"],"Someone else has taken over this post":["N\u00e5gon annan har tagit \u00f6ver detta inl\u00e4gg"],"Enable pre-publish checks":["Aktivera kontroller f\u00f6re publicering"],"Exit code editor":["Avsluta kodredigerare"],"Editing code":["Redigerar kod"],"View":["Visa"],"Forward-slash":["Snedstreck"],"Export as JSON":["Exportera i JSON-format"],"Title":["Titel"],"Close panel":["St\u00e4ng panel"],"Create":["Skapa"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["\u00c4ndra blocktypen n\u00e4r ett nytt stycke lagts till."],"Spotlight mode":["Spotlight-l\u00e4ge"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Etiketter hj\u00e4lper anv\u00e4ndare och s\u00f6kmotorer att navigera runt p\u00e5 webbplatsen och hitta inneh\u00e5llet. L\u00e4gg till n\u00e5gra nyckelord som beskriver inl\u00e4gget."],"Add tags":["L\u00e4gg till etiketter"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Till\u00e4mpa formatet \u201d%1$s\u201d."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Ditt tema anv\u00e4nder inl\u00e4ggsformat f\u00f6r att markera olika typer av inneh\u00e5ll, t.ex. bilder eller video. Anv\u00e4nd ett inl\u00e4ggsformat f\u00f6r att visa detta speciella utseende."],"Use a post format":["Anv\u00e4nd ett inl\u00e4ggsformat"],"Block shortcuts":["Kortkoder f\u00f6r block"],"Selection shortcuts":["Genv\u00e4gar f\u00f6r markering"],"Switch between visual editor and code editor.":["V\u00e4xla mellan visuell redigerare och kodredigerare."],"Navigate to the previous part of the editor.":["G\u00e5 till f\u00f6reg\u00e5ende del av redigeraren."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigera till n\u00e4sta del av redigeraren."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Visa eller d\u00f6lj sidopanelen f\u00f6r inst\u00e4llningar."],"Redo your last undo.":["G\u00f6r om den senast \u00e5ngrade \u00e5tg\u00e4rden."],"Undo your last changes.":["\u00c5ngra dina senaste \u00e4ndringar."],"Save your changes.":["Spara dina \u00e4ndringar."],"Global shortcuts":["Globala genv\u00e4gar"],"Remove a link.":["Ta bort en l\u00e4nk."],"Convert the selected text into a link.":["Konvertera den valda texten till en l\u00e4nk."],"Underline the selected text.":["G\u00f6r understrykning av den markerade texten."],"Make the selected text italic.":["\u00c4ndra den markerade texten till kursiv."],"Make the selected text bold.":["\u00c4ndra den markerade texten till fetstil."],"Text formatting":["Textformatering"],"Keyboard shortcuts":["Tangentbordsgenv\u00e4gar"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort schemal\u00e4ggningen av detta inl\u00e4gg?"],"Editor publish":["Redigerarens publicera-omr\u00e5de"],"Available block types":["Tillg\u00e4ngliga blocktyper"],"Open publish panel":["\u00d6ppna publiceringspanel"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["N\u00e4r du \u00e4r klar, skicka in ditt arbete f\u00f6r granskning, och en redakt\u00f6r kommer att kunna godk\u00e4nna det \u00e5t dig."],"Are you ready to submit for review?":["\u00c4r du klar att skicka f\u00f6r granskning?"],"View the autosave":["Visa autosparad version"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Det finns en autosparad version av detta inl\u00e4gg som \u00e4r nyare \u00e4n nedanst\u00e5ende version."],"Autosaving":["Autosparar"],"Pin to toolbar":["F\u00e4st i verktygsf\u00e4ltet"],"Unpin from toolbar":["Lossa fr\u00e5n verktygsf\u00e4ltet"],"term\u0004Remove %s":["Ta bort %s"],"Close plugin":["St\u00e4ng till\u00e4gget"],"Editor settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r redigeraren"],"Reset the template":["\u00c5terst\u00e4ll mallen"],"Keep it as is":["Beh\u00e5ll det som det \u00e4r"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Inneh\u00e5llet i ditt inl\u00e4gg matchar inte mallen som tilldelats till din inl\u00e4ggstyp."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["\u00c5terst\u00e4llning av mallen kan leda till f\u00f6rlust av inneh\u00e5ll, vill du forts\u00e4tta?"],"Document Statistics":["Dokumentstatistik"],"is now scheduled. It will go live on":["\u00e4r tidsinst\u00e4llt och publiceras"],"Scheduled":["Schemalagd"],"Code editor selected":["Kodredigerare vald"],"Visual editor selected":["Visuell redigerare vald"],"Plugins":["Till\u00e4gg"],"term\u0004%s removed":["%s togs bort"],"term\u0004%s added":["%s har lagts till"],"imperative verb\u0004Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Trashing failed":["Borttagning misslyckades"],"Updating failed.":["Uppdatering misslyckades."],"Scheduling failed.":["Schemal\u00e4ggning misslyckades."],"Publishing failed.":["Publicering misslyckades."],"View post":["Visa inl\u00e4gg"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Du har osparade \u00e4ndringar. Om du forts\u00e4tter kommer de att g\u00e5 f\u00f6rlorade."],"Document Outline":["Dokument\u00f6versikt"],"Paragraphs":["Stycken"],"Headings":["Rubriker"],"Words":["Ord"],"Public":["Offentlig"],"Password protected":["L\u00f6senordsskyddat"],"Only visible to site admins and editors.":["Endast synlig f\u00f6r webbplatsadministrat\u00f6rer och redigerare."],"Private":["Privat"],"Visible to everyone.":["Synlig f\u00f6r alla."],"Would you like to privately publish this post now?":["Vill du publicera detta inl\u00e4gg privat nu?"],"Use a secure password":["Anv\u00e4nd ett s\u00e4kert l\u00f6senord"],"Create password":["Skapa l\u00f6senord"],"Move to trash":["Flytta till papperskorg"],"Parent Term":["\u00d6verordnad term"],"Parent Category":["\u00d6verordnad kategori"],"Add new term":["L\u00e4gg till ny term"],"Add new category":["L\u00e4gg till ny kategori"],"Term":["Term"],"Tag":["Etikett"],"Add new Term":["L\u00e4gg till ny term"],"Add new tag":["L\u00e4gg till en ny etikett"],"Switch to draft":["Byt till utkast"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill avpublicera detta inl\u00e4gg?"],"Immediately":["Genast"],"Save draft":["Spara utkast"],"Saving":["Sparar"],"Publish:":["Publicera:"],"Visibility:":["Synlighet:"],"Are you ready to publish?":["\u00c4r du redo att publicera?"],"What\u2019s next?":["Vad kommer h\u00e4rn\u00e4st?"],"is now live.":["\u00e4r nu live."],"Published":["Publicerat"],"Schedule":["Tidsinst\u00e4ll"],"Submit for Review":["Skicka in f\u00f6r recension"],"Publishing\u2026":["Publicerar \u2026"],"Enable pingbacks & trackbacks":["Aktivera pingbacks och trackbacks"],"Copy":["Kopiera"],"Pending review":["Inv\u00e4ntar granskning"],"Suggestion:":["F\u00f6rslag:"],"Post Format":["Inl\u00e4ggsformat"],"Chat":["Chatt"],"Status":["Status"],"Standard":["Standard"],"Aside":["Notis"],"Featured image":["Utvald bild"],"Learn more about manual excerpts":["L\u00e4r dig mer om manuella utdrag"],"Write an excerpt (optional)":["Skriv ett utdrag (valfritt)"],"Default template":["Standardmall"],"no title":["ingen rubrik"],"Order":["Ordning"],"No blocks found.":["Inga block hittades."],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"Saved":["Sparat"],"Blocks":["Block"],"Search for a block":["S\u00f6k efter ett block"],"Copy Error":["Kopiera fel"],"Copy Post Text":["Kopiera inl\u00e4ggstext"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Redigeraren har st\u00f6tt p\u00e5 ett ov\u00e4ntat fel."],"Undo":["\u00c5ngra"],"Redo":["G\u00f6r om"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Flera H1-rubriker rekommenderas inte)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Ditt tema kan redan anv\u00e4nda en H1 f\u00f6r inl\u00e4ggsrubriken)"],"(Incorrect heading level)":["(Felaktig rubrikniv\u00e5)"],"(Empty heading)":["(Tom rubrik)"],"Remove":["Ta bort"],"Copied!":["kopierad!"],"Visibility":["Synlighet"],"Status & visibility":["Status och synlighet"],"Page attributes":["Sidattribut"],"Block":["Block"],"Document settings":["Dokumentinst\u00e4llningar"],"Close Settings":["St\u00e4ng inst\u00e4llningar"],"Editor content":["Inneh\u00e5llsredigerare"],"Tools":["Verktyg"],"Editor":["Redigerare"],"Code editor":["Kodredigerare"],"Visual editor":["Visuell redigerare"],"Editor top bar":["Topplist f\u00f6r redigeraren"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"(no title)":["(utan rubrik)"],"Close":["St\u00e4ng"],"Link":["L\u00e4nk"],"Category":["Kategori"],"Video":["Video"],"Quote":["Citat"],"Image":["Bild"],"Images":["Bilder"],"None":["Inget"],"Gallery":["Galleri"],"Cancel":["Avbryt"],"Audio":["Ljud"],"Upload":["Ladda upp"],"Add title":["L\u00e4gg till rubrik"],"Slug":["Slug"],"Discussion":["Diskussion"],"Excerpt":["Utdrag"],"Publish":["Publicera"],"Save":["Spara"],"Revisions":["Version"],"(Untitled)":["(Utan titel)"]}},"comment":{"reference":"build\/editor\/index.js"}}