{"translation-revision-date":"2023-09-28 12:14:19+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Hide block tools":["Esconder ferramentas de bloco"],"Sync status":["Estado de sincroniza\u00e7\u00e3o"],"Waiting for review before publishing.":["A aguardar revis\u00e3o antes de se publicar."],"Publish automatically on a chosen date.":["Publique automaticamente numa data espec\u00edfica."],"Password":["Senha"],"Change publish date":["Alterar data de publica\u00e7\u00e3o"],"Select image block.":["Selecione o bloco de imagem."],"External media":["Multim\u00e9dia externo"],"Toggle settings sidebar":["Ligar\/desligar barra lateral de configura\u00e7\u00f5es"],"Toggle block inspector":["Ligar\/desligar inspetor de blocos"],"Toggle top toolbar":["Ligar\/desligar barra de ferramentas do topo"],"Blog title":["T\u00edtulo do blog"],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Defina o t\u00edtulo das p\u00e1ginas de artigos. Aparece nos resultados da pesquisa e quando a p\u00e1gina \u00e9 partilhada nas redes sociais."],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Defina o n\u00famero por omiss\u00e3o de artigos a serem mostrados nas p\u00e1ginas do blog, incluindo categorias e etiquetas. Alguns modelos podem sobrepor-se a esta defini\u00e7\u00e3o."],"%s (Copy)":["%s (C\u00f3pia)"],"Not ready to publish.":["N\u00e3o est\u00e1 pronto para publicar."],"Pending":["Pendente"],"No title":["Sem t\u00edtulo"],"Parent":["Superior"],"Document not found":["Documento n\u00e3o encontrado"],"Show block tools":["Mostrar ferramentas de bloco"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"%s minute":["%s minuto","%s minutos"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Trabalho<\/a>\/ %2$s"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Fallback content":["Conte\u00fado alternativo"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" por %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Trabalho<\/a> por %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"Search images":["Pesquisar imagens"],"Search videos":["Pesquisar v\u00eddeos"],"Search audio":["Pesquisar \u00e1udio"],"Openverse":["Openverse"],"Search Openverse":["Pesquisar no Openverse"],"Sticky":["Fixo"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Convert the current heading to a paragraph.":["Converta o t\u00edtulo atual para um par\u00e1grafo."],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Converta o par\u00e1grafo ou t\u00edtulo atual para um t\u00edtulo de n\u00edvel 1 a 6."],"Document Overview":["Vista geral do documento"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Navegue pela estrutura do seu documento e resolva problemas como n\u00edveis de t\u00edtulos em falta ou incorretos."],"Characters:":["Caracteres:"],"Words:":["Palavras:"],"Time to read:":["Tempo de leitura:"],"Toggle distraction free mode.":["Alternar o modo sem distra\u00e7\u00f5es."],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Reduza as distra\u00e7\u00f5es visuais, escondendo a barra de ferramentas e outros elementos para se concentrar na escrita."],"Distraction free":["Sem distra\u00e7\u00f5es"],"Write with calmness":["Escreva com calma"],"Distraction free mode activated":["Foi ativado o modo sem distra\u00e7\u00f5es"],"Distraction free mode deactivated":["Foi desativado o modo sem distra\u00e7\u00f5es"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" criado com sucesso."],"View options":["Ver op\u00e7\u00f5es"],"View site":["Ver site"],"Create template part":["Criar parte de modelo"],"Change date: %s":["Altere a data: %s"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descreva o modelo, e.g. \"Artigo com barra lateral\". Modelos personalizados podem ser aplicados a qualquer artigo ou p\u00e1gina."],"Apply suggested format: %s":["Aplicar o formato sugerido: %s"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> minuto"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> minuto","<span>%d<\/span> minutos"],"Time to read":["Tempo de leitura"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["F \\d\\e j \\d\\e Y \\\u00e0\\s G:i"],"Today at %s":["Hoje \u00e0s %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["G:i"],"Tomorrow at %s":["Amanh\u00e3 \u00e0s %s"],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["F \\d\\e j \\\u00e0\\s G:i"],"Strikethrough the selected text.":["Rasura o texto selecionado."],"Make the selected text inline code.":["Formatar o texto selecionado como c\u00f3digo em linha."],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["Os modelos definem a forma como os conte\u00fados s\u00e3o mostrados, ao visualizar o site."],"Edit template":["Editar modelo"],"Copy all blocks":["Copiar todos os blocos"],"Only those with the password can view this post.":["S\u00f3 aqueles que possu\u00edrem a senha podem ver este artigo."],"Control how this post is viewed.":["Controla como este artigo \u00e9 visualizado."],"These changes will affect your whole site.":["Estas altera\u00e7\u00f5es v\u00e3o afetar todo o seu site."],"View Preview":["Ver pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o"],"Insert a link to a post or page.":["Insira uma liga\u00e7\u00e3o para um artigo ou p\u00e1gina."],"The posts page template cannot be changed.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel alterar o modelo da p\u00e1gina dos artigos."],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Se assumir o controlo, o outro utilizador perder\u00e1 o controlo de edi\u00e7\u00e3o do artigo, mas as suas altera\u00e7\u00f5es ser\u00e3o guardadas."],"Assign a category":["Atribuir uma categoria"],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["As categorias agrupam artigos relacionados e servem tamb\u00e9m para informar rapidamente os leitores sobre o assunto de um artigo."],"preview":["pr\u00e9\u2011visualizar"],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> est\u00e1 neste momento a trabalhar neste conte\u00fado (<PreviewLink \/>), o que significa que s\u00f3 poder\u00e1 fazer altera\u00e7\u00f5es se assumir o controlo."],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> assumiu o controlo de edi\u00e7\u00e3o deste conte\u00fado (<PreviewLink \/>). N\u00e3o se preocupe, foram guardadas todas as suas altera\u00e7\u00f5es at\u00e9 este momento."],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" eliminado."],"Draft saved.":["Rascunho guardado."],"Exit editor":["Sair do editor"],"Delete":["Eliminar"],"Saving failed.":["Falhou ao guardar."],"Site updated.":["Site atualizado."],"An error occurred while creating the template part.":["Ocorreu um erro ao criar a parte de modelo."],"Rename":["Renomear"],"Actions":["A\u00e7\u00f5es"],"Add a featured image":["Adicionar uma imagem de destaque"],"This change will affect your whole site.":["Esta altera\u00e7\u00e3o vai afetar todo o seu site."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Esta altera\u00e7\u00e3o vai afetar p\u00e1ginas e artigos que usam este modelo."],"Drag to resize":["Arraste para redimensionar"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Use as teclas de seta para a esquerda e para a direita para redimensionar o ecr\u00e3."],"You do not have permission to create Pages.":["N\u00e3o tem permiss\u00e3o para criar p\u00e1ginas."],"Publishing":["Publicar"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Tentou editar um item que n\u00e3o existe. Talvez tenha sido eliminado?"],"Review settings, such as visibility and tags.":["Reveja as op\u00e7\u00f5es, como a visibilidade e as etiquetas."],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Desative os blocos que n\u00e3o quer que mostrar no painel de inserir. Pode sempre voltar a ativ\u00e1-los mais tarde."],"%d block is hidden.":["%d bloco est\u00e1 escondido.","%d blocos est\u00e3o escondidos."],"noun\u0004Document":["Documento"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Modelo personalizado criado. Est\u00e1 agora no modo de modelo."],"Create custom template":["Criar modelo personalizado"],"Custom Template":["Modelo personalizado"],"Copied URL to clipboard.":["URL copiado para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Mostrar\/esconder painel de inserir blocos"],"This template is not revertable.":["Este modelo n\u00e3o \u00e9 revers\u00edvel."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["O editor encontrou um erro inesperado. Por favor recarregue a p\u00e1gina."],"Template revert failed. Please reload.":["Falhou ao reverter modelo. Por favor recarregue a p\u00e1gina."],"Area":["\u00c1rea"],"Template part created.":["Parte de modelo criada."],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Editar modelo. As altera\u00e7\u00f5es feitas aqui afetam todos os artigos e p\u00e1ginas que usam o modelo."],"Preferences":["Prefer\u00eancias"],"Show most used blocks":["Mostrar blocos mais usados"],"Contain text cursor inside block":["Manter o cursor de texto dentro do bloco"],"Appearance":["Apresenta\u00e7\u00e3o"],"Highlights the current block and fades other content.":["Destaca o bloco atual e desfoca os restantes conte\u00fados."],"Edit %s":["Editar %s"],"Current image: %s":["Imagem atual: %s"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Esta imagem n\u00e3o tem texto alternativo. O nome do ficheiro \u00e9: %s"],"Show button text labels":["Mostrar legendas de texto dos bot\u00f5es"],"Details":["Detalhes"],"Characters":["Caracteres"],"Saving\u2026":["A guardar\u2026"],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Author":["Autor"],"Site Icon":["\u00cdcone do site"],"Name":["Nome"],"Design":["Design"],"Uncategorized":["Sem categoria"],"Are you ready to save?":["Est\u00e1 pronto para guardar?"],"Posts per page":["Artigos por p\u00e1gina"],"Open save panel":["Abrir painel de guardar"],"Block Library":["Biblioteca de blocos"],"Content":["Conte\u00fado"],"Preview in new tab":["Pr\u00e9-visualizar num novo separador"],"Tablet":["Tablet"],"Mobile":["Mobile"],"Desktop":["Desktop"],"Add template":["Adicionar modelo"],"Help":["Ajuda"],"Untitled":["Sem t\u00edtulo"],"Choose a pattern":["Escolha um padr\u00e3o"],"Replace":["Substituir"],"Template Part":["Parte de modelo"],"Template Parts":["Partes de modelo"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"Template":["Modelo"],"Editor footer":["Rodap\u00e9 do editor"],"All content copied.":["Todo o conte\u00fado copiado."],"Templates":["Modelos"],"Add":["Adicionar"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["A c\u00f3pia de seguran\u00e7a deste artigo no seu browser \u00e9 diferente da vers\u00e3o abaixo."],"Restore the backup":["Repor a c\u00f3pia de seguran\u00e7a"],"Display these keyboard shortcuts.":["Mostrar estes atalhos de teclado."],"Draft":["Rascunho"],"Skip":["Saltar"],"Footer":["Rodap\u00e9"],"Search Terms":["Pesquisar termos"],"Top toolbar activated":["Barra de ferramentas superior ativada"],"Top toolbar deactivated":["Barra de ferramentas superior desativada"],"Spotlight mode activated":["Modo de foco ativado"],"Spotlight mode deactivated":["Modo de foco desativado"],"Back":["Voltar"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Para editar a imagem de destaque, precisa de permiss\u00e3o para carregar multim\u00e9dia."],"Type text or HTML":["Digite texto ou HTML"],"Start writing with text or HTML":["Comece a escrever com texto ou HTML"],"Document tools":["Ferramentas do documento"],"Media":["Multim\u00e9dia"],"Generating preview\u2026":["A gerar a pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o\u2026"],"Double-check your settings before publishing.":["Verifique as suas op\u00e7\u00f5es antes de publicar."],"(opens in a new tab)":["(abre num novo separador)"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es do editor"],"Access all block and document tools in a single place":["Aceda a todas as ferramentas de blocos e documentos num \u00fanico local"],"General":["Geral"],"%s address":["Endere\u00e7o de %s"],"Save as pending":["Guardar como pendente"],"noun\u0004View":["Visualiza\u00e7\u00e3o"],"Focus on one block at a time":["Foque-se num bloco de cada vez"],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Outro utilizador assumiu o controlo de edi\u00e7\u00e3o deste conte\u00fado (<PreviewLink \/>). N\u00e3o se preocupe, foram guardadas todas as suas altera\u00e7\u00f5es at\u00e9 este momento."],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["De momento est\u00e1 outro utilizador a trabalhar neste conte\u00fado (<PreviewLink \/>), o que significa que s\u00f3 poder\u00e1 fazer altera\u00e7\u00f5es se assumir o controlo."],"Take over":["Assumir controlo"],"Always show pre-publish checks.":["Mostrar sempre verifica\u00e7\u00f5es antes de publicar."],"Are you ready to schedule?":["Est\u00e1 pronto para agendar?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["O seu trabalho ser\u00e1 publicado no dia e hora especificados."],"Terms":["Termos"],"View":["Ver"],"Editing code":["A editar c\u00f3digo"],"Exit code editor":["Sair do editor de c\u00f3digo"],"Someone else has taken over this post":["Algu\u00e9m assumiu o controlo deste conte\u00fado"],"This post is already being edited":["Este conte\u00fado j\u00e1 est\u00e1 a ser editado"],"Avatar":["Avatar"],"Forward-slash":["Barra para a direita"],"Title":["T\u00edtulo"],"Create":["Criar"],"Close panel":["Fechar painel"],"Spotlight mode":["Modo de foco"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Altera o tipo de bloco depois de adicionar um novo par\u00e1grafo."],"Keyboard shortcuts":["Atalhos de teclado"],"Text formatting":["Formata\u00e7\u00e3o de texto"],"Make the selected text bold.":["Torna negrito o texto selecionado."],"Make the selected text italic.":["Torna it\u00e1lico o texto selecionado."],"Underline the selected text.":["Sublinha o texto selecionado."],"Convert the selected text into a link.":["Converte o texto selecionado numa liga\u00e7\u00e3o."],"Remove a link.":["Remove uma liga\u00e7\u00e3o."],"Global shortcuts":["Atalhos globais"],"Save your changes.":["Guarda as suas altera\u00e7\u00f5es."],"Undo your last changes.":["Anula as suas \u00faltimas altera\u00e7\u00f5es."],"Redo your last undo.":["Refaz o que anulou anteriormente."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega para a parte seguinte do editor."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega para a parte anterior do editor."],"Switch between visual editor and code editor.":["Alterna entre o editor visual e o editor de c\u00f3digo."],"Selection shortcuts":["Atalhos de sele\u00e7\u00e3o"],"Block shortcuts":["Atalhos de blocos"],"Use a post format":["Utilizar um formato de artigo"],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["O seu tema utiliza formatos de artigo para destacar diferentes tipos de conte\u00fados, como imagens ou v\u00eddeos. Aplique formatos de artigo para ver estes estilos especiais."],"Apply the \"%1$s\" format.":["Aplicar o formato \"%1$s\"."],"Add tags":["Adicionar etiquetas"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["As etiquetas ajudam os utilizadores e motores de pesquisa a navegar no seu site e a encontrar o seu conte\u00fado. Adicione algumas palavras-chave que descrevam o seu conte\u00fado."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Mostra ou esconde a barra lateral das op\u00e7\u00f5es."],"Are you sure you want to unschedule this post?":["De certeza que quer cancelar o agendamento deste conte\u00fado?"],"Editor publish":["\u00c1rea de publica\u00e7\u00e3o do editor"],"Open publish panel":["Abrir painel de publica\u00e7\u00e3o"],"Available block types":["Tipos de blocos dispon\u00edveis"],"Are you ready to submit for review?":["Est\u00e1 pronto para submeter para revis\u00e3o?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Quando estiver pronto, submeta o seu trabalho para revis\u00e3o, para que um editor o possa aprovar."],"Autosaving":["A guardar c\u00f3pia autom\u00e1tica"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Existe uma c\u00f3pia autom\u00e1tica deste artigo que \u00e9 mais recente do que a vers\u00e3o abaixo."],"View the autosave":["Ver c\u00f3pia autom\u00e1tica"],"Unpin from toolbar":["Desafixar da barra de ferramentas"],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de ferramentas"],"term\u0004Remove %s":["Remover termo %s"],"Editor settings":["Defini\u00e7\u00f5es do editor"],"Close plugin":["Fechar plugin"],"Plugins":["Plugins"],"Visual editor selected":["Editor visual selecionado"],"Code editor selected":["Editor de c\u00f3digo selecionado"],"is now scheduled. It will go live on":["foi agora agendado. Ser\u00e1 publicado em"],"Document Statistics":["Estat\u00edsticas do documento"],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Ao repor o modelo poder\u00e1 perder conte\u00fados, quer continuar?"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["O conte\u00fado n\u00e3o corresponde ao modelo atribu\u00eddo para o seu tipo de conte\u00fado."],"Keep it as is":["Manter como est\u00e1"],"Reset the template":["Repor o modelo"],"Scheduled":["Agendado"],"Cancel":["Cancelar"],"Gallery":["Galeria"],"None":["Nenhum"],"Images":["Imagens"],"Image":["Imagem"],"Quote":["Cita\u00e7\u00e3o"],"Video":["V\u00eddeo"],"Category":["Categoria"],"Link":["Liga\u00e7\u00e3o"],"Reset":["Repor"],"Settings":["Op\u00e7\u00f5es"],"Editor top bar":["Barra superior do editor"],"Visual editor":["Editor visual"],"Code editor":["Editor de c\u00f3digo"],"Editor":["Editor"],"Tools":["Ferramentas"],"Editor content":["Conte\u00fado do editor"],"Document settings":["Defini\u00e7\u00f5es do documento"],"Page attributes":["Atributos da p\u00e1gina"],"Visibility":["Visibilidade"],"Copied!":["Copiado!"],"Remove":["Remover"],"(Empty heading)":["(t\u00edtulo vazio)"],"(Incorrect heading level)":["(n\u00edvel de t\u00edtulo incorreto)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(O seu tema poder\u00e1 j\u00e1 estar a usar um H1 no t\u00edtulo do conte\u00fado)"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(N\u00e3o \u00e9 recomendado utilizar m\u00faltiplos t\u00edtulos H1)"],"Redo":["Refazer"],"Undo":["Anular"],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor encontrou um erro inesperado."],"Copy Post Text":["Copiar texto do conte\u00fado"],"Copy Error":["Copiar erro"],"Search for a block":["Pesquisar um bloco"],"Blocks":["Blocos"],"Saved":["Guardado"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"No blocks found.":["Nenhum bloco encontrado."],"Order":["Ordem"],"no title":["sem t\u00edtulo"],"Default template":["Modelo por omiss\u00e3o"],"Write an excerpt (optional)":["Escreva um excerto (opcional)"],"Featured image":["Imagem de destaque"],"Aside":["Aparte"],"Standard":["Padr\u00e3o"],"Status":["Estado"],"Chat":["Conversa"],"Post Format":["Formato de artigo"],"Suggestion:":["Sugest\u00e3o:"],"Pending review":["Pendente de revis\u00e3o"],"Copy":["Copiar"],"Publishing\u2026":["A publicar\u2026"],"Submit for Review":["Submeter para revis\u00e3o"],"Schedule":["Agendar"],"is now live.":["foi agora publicado."],"What\u2019s next?":["E agora?"],"Are you ready to publish?":["Est\u00e1 pronto para publicar?"],"Visibility:":["Visibilidade:"],"Publish:":["Publicar:"],"Saving":["A guardar"],"Save draft":["Guardar rascunho"],"Immediately":["Imediatamente"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["De certeza de que quer cancelar a publica\u00e7\u00e3o deste conte\u00fado?"],"Switch to draft":["Mudar para rascunho"],"Add new tag":["Adicionar nova etiqueta"],"Add new Term":["Adicionar novo termo"],"Tag":["Etiqueta"],"Term":["Termo"],"Add new category":["Adicionar nova categoria"],"Add new term":["Adicionar novo termo"],"Parent Category":["Categoria superior"],"Parent Term":["Termo superior"],"Move to trash":["Mover para o lixo"],"Create password":["Criar senha"],"Use a secure password":["Usar uma senha segura"],"Would you like to privately publish this post now?":["Gostaria de partilhar agora este conte\u00fado em privado?"],"Visible to everyone.":["Vis\u00edvel para todos."],"Private":["Privado"],"Only visible to site admins and editors.":["Vis\u00edvel apenas para administradores e editores do site."],"Password protected":["Protegido por senha"],"Public":["P\u00fablico"],"Words":["Palavras"],"Headings":["T\u00edtulos"],"Paragraphs":["Par\u00e1grafos"],"Document Outline":["Estrutura do documento"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Tem altera\u00e7\u00f5es por guardar. Se continuar, ser\u00e3o perdidas."],"View post":["Ver artigo"],"Publishing failed.":["Falhou ao publicar."],"Scheduling failed.":["Falhou ao agendar."],"Updating failed.":["Falhou ao atualizar."],"Trashing failed":["Falhou ao mover para o lixo"],"imperative verb\u0004Preview":["Pr\u00e9-visualizar"],"term\u0004%s added":["Termo %s adicionado"],"term\u0004%s removed":["Termo %s removido"],"Block":["Bloco"],"Close":["Fechar"],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"],"Published":["Publicado"],"Close Settings":["Fechar op\u00e7\u00f5es"],"Learn more about manual excerpts":["Saiba mais sobre excertos personalizados"],"Upload":["Carregar"],"Audio":["\u00c1udio"],"Add title":["Adicionar t\u00edtulo"],"(Untitled)":["(Sem t\u00edtulo)"],"Save":["Guardar"],"Publish":["Publicar"],"Excerpt":["Excerto"],"Discussion":["Discuss\u00e3o"],"Slug":["Slug"],"Revisions":["Revis\u00f5es"]}},"comment":{"reference":"build\/editor\/index.js"}}