{"translation-revision-date":"2024-10-03 02:20:38+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Query block: Reload full page enabled":["Query-block: Omladdning av sida aktiverat"],"Formats":["Format"],"Reload full page":["Ladda om  hela sidan"],"Enhancement disabled because there are non-compatible blocks inside the Query block.":["F\u00f6rb\u00e4ttring har inaktiverats eftersom det finns ej kompatibla block inuti query-blocket."],"Reload the full page\u2014instead of just the posts list\u2014when visitors navigate between pages.":["Ladda om hela sidan \u2013 ist\u00e4llet f\u00f6r endast inl\u00e4ggslistan \u2013 n\u00e4r bes\u00f6kare navigerar mellan sidorna."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave it as-is or remove it.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r blocket \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna det som det \u00e4r eller ta bort det."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave it as-is, convert it to custom HTML, or remove it.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r blocket \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna det som det \u00e4r, konvertera det till anpassad HTML eller ta bort det."],"Show":["Visa"],"Add image":["L\u00e4gg till bild"],"Categories List":["Kategorilista"],"Terms List":["Termlista"],"Show empty terms":["Visa tomma termer"],"Show only top level terms":["Visa endast termer p\u00e5 toppniv\u00e5"],"Upload or drag an image file here, or pick one from your library.":["Ladda upp eller dra en bildfil h\u00e4r eller v\u00e4lj en fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Embed caption text":["B\u00e4dda in bildtext"],"Choose an existing %s.":["V\u00e4lj en befintlig %s."],"Custom Template Part":["Anpassad malldel"],"Create new %s":["Skapa ny %s"],"Show tag counts":["Visa antal etiketter"],"Choose logo":["V\u00e4lj logga"],"Items":["Objekt"],"Display a list of posts or custom post types based on specific criteria.":["Visa en lista med inl\u00e4gg eller anpassade inl\u00e4ggstyper baserat p\u00e5 specifika kriterier."],"Display a list of posts or custom post types based on the current template.":["Visa en lista med inl\u00e4gg eller anpassade inl\u00e4ggstyper baserat p\u00e5 den nuvarande mallen."],"Query type":["Typ av fr\u00e5ga"],"Select the type of content to display: posts, pages, or custom post types.":["V\u00e4lj typen av inneh\u00e5ll som ska visas: inl\u00e4gg, sidor eller anpassade inl\u00e4ggstyper."],"Max pages":["Maximalt antal sidor"],"Sticky posts always appear first, regardless of their publish date.":["Klistrade inl\u00e4gg visas alltid f\u00f6rst, oavsett av deras publiceringsdatum."],"Posted by":["Publicerad av"],"Reverse order":["Omv\u00e4nd ordning"],"List style":["Liststil"],"La Mancha":["La Mancha"],"Link images to media files":["L\u00e4nka bilder till mediafiler"],"Link images to attachment pages":["L\u00e4nka bilder till bilagesidor"],"%s Embed":["Inb\u00e4ddning av %s"],"Edit social link":["Redigera social l\u00e4nk"],"date order\u0004dmy":["ymd"],"When enabled, videos will play directly within the webpage on mobile browsers, instead of opening in a fullscreen player.":["N\u00e4r detta \u00e4r aktiverat spelas videoklipp upp direkt p\u00e5 webbsidan i mobila webbl\u00e4sare, ist\u00e4llet f\u00f6r att \u00f6ppnas i en fullsk\u00e4rmsspelare."],"https:\/\/www.w3.org\/WAI\/tutorials\/images\/decision-tree\/":["https:\/\/www.w3.org\/WAI\/tutorials\/images\/decision-tree\/"],"RSS block display setting\u0004Grid view":["Rutn\u00e4tsvy"],"RSS block display setting\u0004List view":["Listvy"],"RSS URL":["RSS-URL"],"Post template block display setting\u0004Grid view":["Rutn\u00e4tsvy"],"Post template block display setting\u0004List view":["Listvy"],"Latest posts block display setting\u0004Grid view":["Rutn\u00e4tsvy"],"Latest posts block display setting\u0004List view":["Listvy"],"Embed a Bluesky post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Bluesky."],"Show text":["Visa text"],"The text is visible when enabled from the parent Social Icons block.":["Texten \u00e4r synlig om den \u00e4r aktiverad fr\u00e5n det \u00f6verordnade blocket f\u00f6r sociala ikoner."],"Enter social link":["Ange social l\u00e4nk"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when non-interactive or non-client Navigation compatible blocks from plugins are present inside the Query block.":["F\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r det inte m\u00f6jligt att undvika omladdning av hela sidan om icke-interaktiva eller block som inte \u00e4r kompatibla med klientnavigering f\u00f6rekommer i ett Query-block."],"Experimental full-page client-side navigation setting enabled.":["Inst\u00e4llningen f\u00f6r experimentell navigering p\u00e5 klientsidan p\u00e5 hela sidan \u00e4r aktiverad."],"Divide into columns. Select a layout:":["Dela upp i kolumner. V\u00e4lj en layout:"],"Remove citation":["Ta bort citering"],"Template Part \"%s\" updated.":["Malldel \u201d%s\u201d uppdaterad."],"Connected to dynamic data":["Ansluten till dynamiska data"],"Connected to %s":["Ansluten till %s"],"Search for and add a link to your Navigation.":["S\u00f6k efter och l\u00e4gg till en l\u00e4nk till din navigation."],"Choose a block to add to your Navigation.":["V\u00e4lj ett block att l\u00e4gga till i din navigation."],"Crop image to fill":["Besk\u00e4r bild f\u00f6r att fylla"],"Alternative text for an image. Block toolbar label, a low character count is preferred.\u0004Alternative text":["Alternativ text"],"Upload to Media Library":["Ladda upp till mediabibliotek"],"Open images in new tab":["\u00d6ppna bilder i ny flik"],"Randomize order":["Slumpm\u00e4ssig ordning"],"Crop images to fit":["Besk\u00e4r bilder f\u00f6r att passa"],"Focal point":["Fokuspunkt"],"Only link to posts that have the same taxonomy terms as the current post. For example the same tags or categories.":["L\u00e4nka endast till inl\u00e4gg som har samma taxonomitermer som det aktuella inl\u00e4gget. Till exempel samma etiketter eller kategorier."],"Filter by taxonomy":["Filtrera efter taxonomi"],"Unfiltered":["Ofiltrerade"],"Edit original":["Redigera original"],"This Navigation Menu displays your website's pages. Editing it will enable you to add, delete, or reorder pages. However, new pages will no longer be added automatically.":["Denna navigeringsmeny visar din webbplats sidor. Om du redigerar den kan du l\u00e4gga till, ta bort eller \u00e4ndra ordning p\u00e5 sidor. Nya sidor kommer dock inte l\u00e4ngre att l\u00e4ggas till automatiskt."],"Pattern \"%s\" cannot be rendered inside itself.":["M\u00f6nster \u201d%s\u201d kan inte \u00e5terges inuti sig sj\u00e4lv."],"Add gallery caption":["L\u00e4gg till galleribildtext"],"Caption text":["Bildtext"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when a Content block is present inside the Query block.":["F\u00f6r n\u00e4rvarande g\u00e5r det inte att undvika att hela sidan laddas om n\u00e4r det finns ett inneh\u00e5llsblock i query-blocket."],"If you still want to prevent full page reloads, remove that block, then disable \"Reload full page\" again in the Query Block settings.":["Om du fortfarande vill f\u00f6rhindra att hela sidan laddas om, ta bort blocket och inaktivera sedan \u201dTvinga omladdning av sida\u201d igen i inst\u00e4llningarna f\u00f6r query-blocket."],"\u2026 <a>Read more<span>: %1$s<\/span><\/a>":["\u2026 <a>L\u00e4s mer<span>: %1$s<\/span><\/a>"],"Error\/failure message for form submissions.":["Meddelande om fel\/misslyckande f\u00f6r formul\u00e4rinl\u00e4mningar."],"Form Submission Error":["Fel vid inl\u00e4mning av formul\u00e4r"],"Your form has been submitted successfully.":["Ditt formul\u00e4r har skickats in."],"Success message for form submissions.":["Meddelande vid lyckad inl\u00e4mning av formul\u00e4r."],"Form Submission Success":["Lyckad inl\u00e4mning av formul\u00e4r"],"Submission error notification":["Avisering om fel vid inl\u00e4mning"],"Submission success notification":["Avisering om lyckad inl\u00e4mning"],"Enter the message you wish displayed for form submission error\/success, and select the type of the message (success\/error) from the block's options.":["Ange det meddelande du vill ska visas f\u00f6r fel\/framg\u00e5ng vid formul\u00e4rinl\u00e4mning och v\u00e4lj typ av meddelande (framg\u00e5ng\/fel) fr\u00e5n blockets alternativ."],"A numeric input.":["En numerisk inmatning."],"Number Input":["Nummerinmatning"],"Used for phone numbers.":["Anv\u00e4nds f\u00f6r telefonnummer."],"Telephone Input":["Inmatning f\u00f6r telefon"],"Used for URLs.":["Anv\u00e4nds f\u00f6r URL:er."],"URL Input":["URL-inmatning"],"Used for email addresses.":["Anv\u00e4nds f\u00f6r e-postadresser."],"Email Input":["Inmatning av e-post"],"A simple checkbox input.":["En enkel kryssruta."],"Checkbox Input":["Inmatning f\u00f6r kryssruta"],"A textarea input to allow entering multiple lines of text.":["Ett textomr\u00e5de f\u00f6r inmatning av flera rader med text."],"Textarea Input":["Inmatning f\u00f6r textomr\u00e5de"],"A generic text input.":["En generisk textinmatning."],"Text Input":["Textinmatning"],"Type the label for this input":["Skriv etiketten f\u00f6r denna inmatning"],"Empty label":["Tom etikett"],"Value":["V\u00e4rde"],"Affects the \"name\" atribute of the input element, and is used as a name for the form submission results.":["P\u00e5verkar attributet \u201dname\u201d f\u00f6r inmatningselementet och anv\u00e4nds som ett namn f\u00f6r resultaten av formul\u00e4rinl\u00e4mningen."],"Required":["Obligatoriskt"],"Inline label":["Inline-etikett"],"Request data deletion":["Beg\u00e4r radering av uppgifter"],"Request data export":["Beg\u00e4r export av data"],"Enter your email address.":["Ange din e-postadress."],"To request an export or deletion of your personal data on this site, please fill-in the form below. You can define the type of request you wish to perform, and your email address. Once the form is submitted, you will receive a confirmation email with instructions on the next steps.":["F\u00f6r att beg\u00e4ra en export eller borttagning av dina personuppgifter p\u00e5 denna webbplats, fyll i formul\u00e4ret nedan. Du kan definiera vilken typ av beg\u00e4ran du vill g\u00f6ra och din e-postadress. N\u00e4r formul\u00e4ret har skickats in kommer du att f\u00e5 ett bekr\u00e4ftelsemeddelande med instruktioner om n\u00e4sta steg."],"A form to request data exports and\/or deletion.":["Ett formul\u00e4r f\u00f6r att beg\u00e4ra export och\/eller borttagning av data."],"Experimental privacy request form":["Experimentellt formul\u00e4r f\u00f6r beg\u00e4ran om integritet"],"A comment form for posts and pages.":["Ett kommentarsformul\u00e4r f\u00f6r inl\u00e4gg och sidor."],"Experimental Comment form":["Experimentellt kommentarformul\u00e4r"],"The URL where the form should be submitted.":["Den URL d\u00e4r formul\u00e4ret ska skickas in."],"Form action":["Formul\u00e4r\u00e5tg\u00e4rd"],"Method":["Metod"],"The email address where form submissions will be sent. Separate multiple email addresses with a comma.":["E-postadressen dit inskickade formul\u00e4r skickas. Separera flera e-postadresser med ett kommatecken."],"Email for form submissions":["E-post f\u00f6r formul\u00e4rinl\u00e4mningar"],"Select the method to use for form submissions.":["V\u00e4lj metoden att anv\u00e4nda f\u00f6r formul\u00e4rinl\u00e4mningar."],"Select the method to use for form submissions. Additional options for the \"custom\" mode can be found in the \"Advanced\" section.":["V\u00e4lj metoden att anv\u00e4nda f\u00f6r formul\u00e4rinl\u00e4mningar. Ytterligare alternativ f\u00f6r det \u201danpassade\u201d l\u00e4get finns i sektionen \u201dAvancerat\u201d."],"- Custom -":["\u2013 Anpassad \u2013"],"Send email":["Skicka e-post"],"Submissions method":["Inl\u00e4mningsmetod"],"Email":["E-post"],"There was an error submitting your form.":["Ett fel intr\u00e4ffade n\u00e4r ditt formul\u00e4r skulle skickas."],"Your form has been submitted successfully":["Ditt formul\u00e4r har skickats in"],"Navigation Menu has been deleted or is unavailable. <button>Create a new Menu?<\/button>":["Navigeringsmeny har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4nglig. <button>Skapa en ny meny?<\/button>"],"HTML preview is not yet fully accessible. Please switch screen reader to virtualized mode to navigate the below iFrame.":["HTML-f\u00f6rhandsgranskning \u00e4r \u00e4nnu inte helt tillg\u00e4nglig. St\u00e4ll in din sk\u00e4rml\u00e4sare p\u00e5 virtualiserat l\u00e4ge f\u00f6r att navigera i \u201diframet\u201d nedan."],"Custom HTML Preview":["Anpassad HTML-f\u00f6rhandsgranskning"],"Mark as nofollow":["Markera som f\u00f6lj ej (nofollow)"],"Footnotes are not supported here. Add this block to post or page content.":["Fotnoter st\u00f6ds inte h\u00e4r. L\u00e4gg till detta block till inl\u00e4gg eller sidinneh\u00e5ll."],"Browsing between pages requires a full page reload.":["Att bl\u00e4ddra mellan sidor kr\u00e4ver att en hel sida laddas om."],"Comments form disabled in editor.":["Kommentarsformul\u00e4r inaktiverat i redigeraren."],"Block: Paragraph":["Block: stycke"],"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":["Specificera hur m\u00e5nga l\u00e4nkar som kan visas f\u00f6re och efter det nuvarande sidnumret. L\u00e4nkar till f\u00f6rsta, nuvarande och sista sidan \u00e4r alltid synliga."],"Number of links":["Antal l\u00e4nkar"],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":["Elementet <main> b\u00f6r endast anv\u00e4ndas f\u00f6r det prim\u00e4ra inneh\u00e5llet i ditt dokument."],"Modified Date":["\u00c4ndringsdatum"],"Overlay menu controls":["\u00d6verlagrade menyreglage"],"Navigation Menu: \"%s\"":["Navigationsmeny: \u201d%s\u201d"],"Enter fullscreen":["Starta fullsk\u00e4rmsl\u00e4ge"],"Exit fullscreen":["Avsluta fullsk\u00e4rmsl\u00e4ge"],"%s name":["%s-namn"],"%s: Name":["%s: Namn"],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":["De nuvarande menyalternativen erbjuder minskad \u00e5tkomlighet f\u00f6r anv\u00e4ndare och rekommenderas inte. Aktivering av antingen \u201d\u00d6ppna vid klick\u201d eller \u201dVisa pil\u201d ger f\u00f6rb\u00e4ttrad \u00e5tkomlighet genom att till\u00e5ta tangentbordsanv\u00e4ndare att bl\u00e4ddra i undermenyer selektivt."],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["Fotnoter som hittas i block i detta dokument kommer visa h\u00e4r."],"Footnotes":["Fotnoter"],"Edit Page List":["Redigera sidlista"],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Det verkar som om du f\u00f6rs\u00f6ker anv\u00e4nda det f\u00f6r\u00e5ldrade klassiska blocket. Du kan l\u00e4mna detta block intakt eller ta bort det helt. Alternativt kan du uppdatera sidan f\u00f6r att anv\u00e4nda det klassiska blocket."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Det verkar som om du f\u00f6rs\u00f6ker anv\u00e4nda det f\u00f6r\u00e5ldrade klassiska blocket. Du kan l\u00e4mna detta block intakt, konvertera dess inneh\u00e5ll till ett anpassat HTML-block eller ta bort det helt. Alternativt kan du uppdatera sidan f\u00f6r att anv\u00e4nda det klassiska blocket."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort denna navigeringsmeny?"],"Footnote":["Fotnot"],"Lowercase Roman numerals":["Romerska siffror i gemener"],"Uppercase Roman numerals":["Romerska siffror i versaler"],"Lowercase letters":["Gemena bokst\u00e4ver"],"Uppercase letters":["Versala bokst\u00e4ver"],"Numbers":["Siffror"],"Image is contained without distortion.":["Bilden innesluts utan att f\u00f6rvr\u00e4ngas."],"Image covers the space evenly.":["Bild t\u00e4cker utrymmet j\u00e4mnt."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["T\u00e4ck"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Inneslut"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Parent":["\u00d6verordnad"],"No title":["Ingen rubrik"],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av f\u00f6r att d\u00f6lja etiketttexten, t.ex. \u201dN\u00e4sta sida\u201d."],"Show label text":["Visa etikettext"],"No excerpt found":["Inget utdrag hittades"],"Excerpt text":["Utdragstext"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["Inneh\u00e5llet \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande skyddat och har inte det tillg\u00e4ngliga utdraget."],"This block will display the excerpt.":["Detta block kommer visa utdraget."],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["Relationen f\u00f6r den l\u00e4nkade URL:en, som l\u00e4nktyper separerade med mellanslag."],"Rel attribute":["Attributet \u201drel\u201d"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Ytterligare information f\u00f6r att f\u00f6rtydliga syftet med l\u00e4nken."],"Write summary\u2026":["Skriv sammanfattning \u2026"],"Write summary":["Skriv sammanfattning"],"Type \/ to add a hidden block":["Skriv \/ f\u00f6r att l\u00e4gga till ett dolt block"],"Add an image or video with a text overlay.":["L\u00e4gg till en bild eller videoklipp med ett text\u00f6verl\u00e4gg."],"Add media":["L\u00e4gg till media"],"Only shows if the post has been modified":["Visas endast om inl\u00e4gget har \u00e4ndrats"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Open by default":["\u00d6ppen som standard"],"Display a post's last updated date.":["Visa ett inl\u00e4ggs senaste uppdateringsdatum."],"Post Modified Date":["Inl\u00e4ggets \u00e4ndringsdatum"],"Arrange blocks in a grid.":["Ordna block i ett rutn\u00e4t."],"Leave empty if decorative.":["L\u00e4mna tomt om det \u00e4r dekorativt."],"Alternative text":["Alternativ text"],"Resolution":["Uppl\u00f6sning"],"Post meta":["Metadata f\u00f6r inl\u00e4gg"],"Select the size of the source images.":["V\u00e4lj storleken p\u00e5 k\u00e4llbilden."],"Reply to A WordPress Commenter":["Svar till en WordPress-kommentarf\u00f6rfattare"],"Commenter Avatar":["Kommentarf\u00f6rfattares profilbild"],"%d minute":["%d minut","%d minuter"],"Aspect ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"Max number of words":["Maximalt antal ord"],"Choose or create a Navigation Menu":["V\u00e4lj eller skapa en navigationsmeny"],"Add submenu link":["L\u00e4gg till l\u00e4nk i undermeny"],"Center":["Centrerat"],"Edit this menu":["Redigera denna meny"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Sidlista: sidan \u201d%s\u201d har inga underordnade sidor."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Du har inte skapat n\u00e5gra menyer \u00e4nnu. Visar en lista \u00f6ver dina sidor"],"Untitled menu":["Meny utan rubrik"],"Structure for Navigation Menu: %s":["Struktur f\u00f6r navigeringsmeny: %s"],"(no title %s)":["(ingen rubrik %s)"],"Import widget area":["Importera widgetomr\u00e5de"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Det gick inte att importera f\u00f6ljande widgetar: %s."],"Widget area: %s":["Widgetomr\u00e5de: %s"],"Select widget area":["V\u00e4lj widgetomr\u00e5de"],"Choose a page to show only its subpages.":["V\u00e4lj en sida f\u00f6r att endast vid dess undersidor."],"Transform paragraph to heading.":["Omvandla stycke till rubrik."],"Transform heading to paragraph.":["Omvandla rubrik till stycke."],"Group blocks together. Select a layout:":["Gruppera block tillsammans. V\u00e4lj en layout:"],"Remove caption":["Ta bort bildtext"],"Link author name to author page":["L\u00e4nka f\u00f6rfattarens namn till f\u00f6rfattarens sida"],"Not available for aligned text.":["Inte tillg\u00e4nglig f\u00f6r justerad text."],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Dubbelpil"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["En dekorativ pil f\u00f6r n\u00e4sta och f\u00f6reg\u00e5ende l\u00e4nk."],"handle":["handtag"],"Import Classic Menus":["Importera klassiska menyer"],"Archive type: Name":["Arkivtyp: namn"],"Show archive type in title":["Visa arkivtyp i rubrik"],"Display last modified date":["Visa senaste \u00e4ndringsdatum"],"The Queen of Hearts.":["Hj\u00e4rter dam."],"The Mad Hatter.":["Hattmakaren."],"The Cheshire Cat.":["Cheshire-katten."],"The White Rabbit.":["Den vita kaninen."],"Alice.":["Alice."],"Gather blocks in a container.":["Samla block i en beh\u00e5llare."],"Display the search results title based on the queried object.":["Visa s\u00f6kresultatets rubrik baserat p\u00e5 det efterfr\u00e5gade objektet."],"Search Results Title":["Rubrik f\u00f6r s\u00f6kresultat"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["S\u00f6kresultat f\u00f6r: \u201ds\u00f6kterm\u201d"],"Show search term in title":["Visa s\u00f6kterm i rubrik"],"Taxonomies":["Taxonomier"],"Show label":["Visa etikett"],"Search for replacements":["S\u00f6k efter ers\u00e4ttningar"],"Switch to editable mode":["V\u00e4xla till redigerbart l\u00e4ge"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Formul\u00e4rblock f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: kommentering \u00e4r avst\u00e4ngd f\u00f6r detta inneh\u00e5ll."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Aktivera kommentarer"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["B\u00e4dda in en podcast-spelare fr\u00e5n Pocket Casts."],"66 \/ 33":["66\/33"],"33 \/ 66":["33\/66"],"Overlay opacity":["\u00d6verl\u00e4ggets opacitet"],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["B\u00f6rja l\u00e4gga till rubrikblock f\u00f6r att skapa en inneh\u00e5llsf\u00f6rteckning. Hit l\u00e4nkas rubriker med HTML-ankare in."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av att endast visa rubriker fr\u00e5n den aktuella sidan (f\u00f6r inl\u00e4gg som \u00e4r uppdelade p\u00e5 flera sidor)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Inkludera endast rubriker fr\u00e5n den aktuella sidan (om inl\u00e4gget \u00e4r uppdelat p\u00e5 flera sidor)."],"Only include current page":["Inkludera endast nuvarande sida"],"Convert to static list":["Konvertera till statisk lista"],"Parents":["\u00d6verordnade"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Kommentarf\u00f6rfattares profilbild kommer fr\u00e5n <a>Gravatar<\/a>."],"Links are disabled in the editor.":["L\u00e4nkar \u00e4r inaktiverade i redigeraren."],"%s response":["%s svar","%s svar"],"%1$s response to %2$s":["%1$s svar till %2$s","%1$s svar till %2$s"],"Suffix":["Suffix"],"Prefix":["Prefix"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":["Om det finns n\u00e5gra anpassade inl\u00e4ggstyper registrerade p\u00e5 din webbplats, kan inneh\u00e5llsblocket \u00e4ven visa inneh\u00e5llet i dessa inl\u00e4gg."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Det kan vara ett enkelt arrangemang, s\u00e5som n\u00e5gra textstycken efter varandra i ett blogginl\u00e4gg eller en mer genomarbetad layout med bildgallerier, videoklipp, tabeller, kolumner eller valfria andra typer av block."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Detta \u00e4r inneh\u00e5llsblocket, det kommer att visa alla block i varje enskilt inl\u00e4gg eller sida."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Block f\u00f6r formul\u00e4r f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: kommentarer \u00e4r inte aktiverade."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["F\u00f6r att komma ig\u00e5ng med att granska, redigera och ta bort kommentarer, g\u00e5r du till kommentarsvyn i adminpanelen."],"Hi, this is a comment.":["Hej, detta \u00e4r en kommentar."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 januari 2000 kl. 00:00"],"says":["s\u00e4ger"],"A WordPress Commenter":["En kommentarsf\u00f6rfattare"],"Leave a Reply":["L\u00e4mna ett svar"],"Response to %s":["Svar till %s"],"Response":["Svar"],"Responses to %s":["Svar till %s"],"One response to %s":["Ett svar till %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\u201dInl\u00e4ggsrubrik\u201d"],"Show comments count":["Visa antal kommentarer"],"Show post title":["Visa inl\u00e4ggsrubrik"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Block f\u00f6r paginering f\u00f6r kommentarer: paginering f\u00f6r kommentarer \u00e4r inaktiverat i diskussionsinst\u00e4llningarna"],"Responses":["Svar"],"One response":["Ett svar"],"This Navigation Menu is empty.":["Navigeringsmenyn \u00e4r tom."],"Quote citation":["H\u00e4nvisningstext f\u00f6r citat"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["V\u00e4lj ett m\u00f6nster f\u00f6r \u201dquery\u201d-loopen eller b\u00f6rja tomt."],"Navigation Menu successfully deleted.":["Navigeringsmeny borttagen."],"Arrange blocks vertically.":["Arrangera blocken vertikalt."],"Stack":["Stapel"],"Arrange blocks horizontally.":["Arrangera blocken horisontellt."],"Week":["Vecka"],"Group by":["Grupper efter"],"single horizontal line\u0004Row":["Rad"],"Largest size":["St\u00f6rsta storlek"],"Smallest size":["Minsta storlek"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["L\u00e4gg till text eller block som visas n\u00e4r en fr\u00e5ga inte returnerar n\u00e5gra resultat."],"Featured image: %s":["Utvald bild: %s"],"Link to post":["L\u00e4nk till inl\u00e4gg"],"This item has been deleted, or is a draft":["Detta objekt har tagits bort eller \u00e4r ett utkast"],"Invalid":["Ogiltig"],"Link to user profile":["L\u00e4nk till anv\u00e4ndarprofil"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["V\u00e4lj vilken anv\u00e4ndares bild du vill visa. Om du l\u00e4mnar tomt kommer inl\u00e4ggets\/sidans f\u00f6rfattare att anv\u00e4ndas."],"Default Avatar":["Standardprofilbild"],"Classic menu import failed.":["Import av klassisk meny misslyckades."],"Classic menu imported successfully.":["Klassisk meny importerades."],"Classic menu importing.":["Klassisk meny importeras."],"Failed to create Navigation Menu.":["Misslyckades att skapa navigeringsmeny."],"Navigation Menu successfully created.":["Navigeringsmeny skapades."],"Creating Navigation Menu.":["Skapar navigeringsmeny."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Kan inte skapa navigeringsmeny \u201d%s\u201d."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Kan inte h\u00e4mta klassiskt klassisk meny \u201d%s\u201d fr\u00e5n API."],"Navigation block setup options ready.":["Installationsalternativ f\u00f6r navigationsblock klara."],"Loading navigation block setup options\u2026":["Laddar in installationsalternativ f\u00f6r navigationsblock \u2026"],"Choose a %s":["V\u00e4lj en %s"],"Existing template parts":["Befintliga malldelar"],"Convert to Link":["Konvertera till l\u00e4nk"],"Author Biography":["F\u00f6rfattarbiografi"],"Create from '%s'":["Skapa fr\u00e5n '%s'"],"Older comments page link":["L\u00e4nk till sida f\u00f6r \u00e4ldre kommentarer"],"Select the size of the source image.":["V\u00e4lj storleken p\u00e5 k\u00e4llbilden."],"Configure the visual appearance of the button that toggles the overlay menu.":["Konfigurera det visuella utseendet p\u00e5 knappen som visar\/d\u00f6ljer menyn f\u00f6r \u00f6verl\u00e4gg."],"Show icon button":["Visa ikonknapp"],"Older Comments":["\u00c4ldre kommentarer"],"Newer Comments":["Nyare kommentarer"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Sidlista: Kan inte h\u00e4mta sidor."],"Icon":["Ikon"],"Delete":["Ta bort"],"Icon background":["Ikonens bakgrund"],"Use as Site Icon":["Anv\u00e4nd som webbplats-ikon"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Webbplatsikoner \u00e4r de som kan visas p\u00e5 webbl\u00e4sares flikar, i f\u00e4lt med sparade bokm\u00e4rken och inne i mobilapparna f\u00f6r WordPress. G\u00e5 till <a>inst\u00e4llningarna f\u00f6r webbplatsikoner<\/a> f\u00f6r att anv\u00e4nda en anpassad ikon som \u00e4r annorlunda \u00e4n loggan f\u00f6r din webbplats."],"Post type":["Inl\u00e4ggstyp"],"Link to author archive":["L\u00e4nk till f\u00f6rfattararkiv"],"Author Name":["F\u00f6rfattarnamn"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Du har inte beh\u00f6righet att skapa navigationsmenyer."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Du har inte beh\u00f6righet att redigera denna meny. \u00c4ndringar som gjorts kommer inte att sparas."],"Newer comments page link":["L\u00e4nk till sida f\u00f6r nyare kommentarer"],"Manage menus":["Hantera menyer"],"Show arrow":["Visa pil"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Dubbelpil"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["En dekorativ pil som f\u00f6rst\u00e4rker l\u00e4nkarna till f\u00f6reg\u00e5ende och n\u00e4sta kommentar."],"Add a featured image":["L\u00e4gg till en utvald bild"],"Submenu & overlay background":["Bakgrund f\u00f6r undermeny och \u00f6verl\u00e4gg"],"Submenu & overlay text":["Text f\u00f6r undermeny och \u00f6verl\u00e4gg"],"%s navigation":["%s-navigering"],"Create new Menu":["Skapa ny meny"],"Unsaved Navigation Menu.":["Osparad navigeringsmeny."],"Menus":["Menyer"],"Embed Wolfram notebook content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n en \u201dWolfram\u201d-anteckningsbok."],"Reply":["Svara"],"Remove %s":["Ta bort blocket \u201d%s\u201d"],"%s Avatar":["Profilbild f\u00f6r %s"],"Link to comment":["L\u00e4nk till kommentar"],"Link to authors URL":["L\u00e4nk till f\u00f6rfattar-URL"],"Choose an existing %s or create a new one.":["V\u00e4lj en befintlig %s eller skapa en ny."],"Open on click":["\u00d6ppna vid klick"],"Submenus":["Undermenyer"],"Always":["Alltid"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Minimera navigeringsalternativen i en menyikon som \u00f6ppnar ett \u00f6verl\u00e4gg."],"Configure overlay menu":["Konfigurera ett \u00f6verl\u00e4gg p\u00e5 meny"],"Overlay Menu":["\u00d6verl\u00e4gg p\u00e5 meny"],"Display":["Visa"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["B\u00e4dda in n\u00e5lar, tavlor och profiler fr\u00e5n Pinterest."],"bookmark":["bokm\u00e4rk"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Dra och sl\u00e4pp till det h\u00e4r blocket, ladda upp eller v\u00e4lj befintliga media fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Include the label as part of the link":["Inkludera etiketten som en del av l\u00e4nken"],"Previous: ":["F\u00f6reg\u00e5ende: "],"Next: ":["N\u00e4sta: "],"Make title link to home":["L\u00e4nka rubriken till startsidan"],"This item is missing a link":["Detta objekt saknar en l\u00e4nk"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["Elementet <footer> b\u00f6r representera en sidfot f\u00f6r dess n\u00e4rmsta sektions-element (t.ex. <section>, <article>, <main> osv.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Elementet <aside> b\u00f6r representera en del av ett dokument vars inneh\u00e5ll endast indirekt \u00e4r relaterat till dokumentets huvudinneh\u00e5ll."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["Elementet <article> b\u00f6r representera en frist\u00e5ende del av dokumentet som kan syndikeras."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["Elementet <section> b\u00f6r representera en frist\u00e5ende del av dokumentet som inte kan representeras b\u00e4ttre av ett annat element."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["Elementet <header> b\u00f6r representera introduktionsinneh\u00e5ll, vanligtvis en upps\u00e4ttning hj\u00e4lpmedel f\u00f6r att komma ig\u00e5ng eller kunna navigera i inneh\u00e5llet."],"Minimum height":["Minsta h\u00f6jd"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Dubbelpil"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["En dekorativ pil som f\u00f6rst\u00e4rker l\u00e4nkarna till f\u00f6reg\u00e5ende och n\u00e4sta sida."],"Arrow":["Pil"],"Preload value\u0004None":["Ingen"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["F\u00f6rhandsladda"],"Media item link option\u0004None":["Inget"],"Image scaling options\u0004Scale":["Skala"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Bilden kommer att str\u00e4ckas och f\u00f6rvr\u00e4ngas f\u00f6r att fylla utrymmet helt."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Bilden skalas f\u00f6r att fylla utrymmet utan att klippas eller f\u00f6rvr\u00e4ngas."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Bilden skalas och besk\u00e4rs f\u00f6r att fylla hela utrymmet utan att f\u00f6rvr\u00e4ngas."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Fyll"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Inneslut"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Omslag"],"Loading options\u2026":["Laddar in alternativ \u2026"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Alla galleribildstorlekar uppdaterade till: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Alla galleribilder uppdaterades f\u00f6r att inte \u00f6ppnas i ny flik"],"All gallery images updated to open in new tab":["Alla galleribilder uppdaterades f\u00f6r att \u00f6ppnas i ny flik"],"All gallery image links updated to: %s":["Alla galleribildl\u00e4nkar uppdaterade till: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Om du laddar upp till ett galleri m\u00e5ste alla filer vara bildformat"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Ange tecken som anv\u00e4nds f\u00f6r att separera termer."],"Add \"read more\" link text":["L\u00e4gg till l\u00e4nktext f\u00f6r \u201dL\u00e4s mer\u201d"],"Site Title placeholder":["Platsh\u00e5llare f\u00f6r webbplatsrubrik"],"Site Tagline placeholder":["Platsh\u00e5llare f\u00f6r webbplatsslogan"],"Link image to home":["L\u00e4nka bild till startsida"],"block example\u0004Home Link":["Hem-l\u00e4nk"],"Add home link":["L\u00e4gg till hem-l\u00e4nk"],"Home link text":["Text f\u00f6r hem-l\u00e4nk"],"Media width":["Mediabredd"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"No published posts found.":["Inga publicerade inl\u00e4gg hittades."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Automatisk uppspelning kan orsaka anv\u00e4ndbarhetsproblem f\u00f6r vissa anv\u00e4ndare."],"Close menu":["St\u00e4ng meny"],"Open menu":["\u00d6ppna meny"],"Start blank":["B\u00f6rja tomt"],"Term Description":["Termbeskrivning"],"Post Comments Link block: post not found.":["L\u00e4nkblock f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: inl\u00e4gg hittades inte."],"%s comment":["%s kommentar","%s kommentarer"],"No comments":["Inga kommentarer"],"Provided type is not supported.":["Tillhandah\u00e5llen typ st\u00f6ds inte."],"Archive title":["Arkivrubrik"],"Display the archive title based on the queried object.":["Visa arkivrubriken baserat p\u00e5 efterfr\u00e5gat objekt."],"Archive Title":["Arkivrubrik"],"Log out":["Logga ut"],"Redirect to current URL":["Omdirigera till nuvarande URL"],"Display login as form":["Visa inloggning som formul\u00e4r"],"Embed of %s.":["Inb\u00e4ddning av %s."],"PDF embed":["PDF-inb\u00e4ddning"],"Embed of the selected PDF file.":["Inb\u00e4ddning av den valda PDF-filen."],"Copied URL to clipboard.":["Kopierade URL till urklipp."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Obs: M\u00e5nga webbl\u00e4sare i telefoner och surfplattor visar inte inb\u00e4ddade PDF:er."],"Show inline embed":["Visa infogad inb\u00e4ddning"],"PDF settings":["PDF-inst\u00e4llningar"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d av %3$d)"],"Add citation":["L\u00e4gg till h\u00e4nvisningstext f\u00f6r citat"],"Add quote":["L\u00e4gg till citat"],"Add caption":["L\u00e4gg till bildtext"],"Type \/ to choose a block":["Skriv \/ f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"This content is password protected.":["Detta inneh\u00e5ll \u00e4r l\u00f6senordsskyddat."],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"Grid":["Rutn\u00e4t"],"Default based on area (%s)":["Standard utifr\u00e5n omr\u00e5de (%s)"],"Area":["Omr\u00e5de"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Exempell\u00e4nk"],"Select tag":["V\u00e4lj etikett"],"Select category":["V\u00e4lj kategori"],"Select page":["V\u00e4lj sida"],"Select post":["V\u00e4lj inl\u00e4gg"],"Switch to '%s'":["Byt till \u201d%s\u201d"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Om du har angett en anpassad etikett kommer den att infogas framf\u00f6r rubriken."],"Display the title as a link":["Visa rubriken som en l\u00e4nk"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Visar inl\u00e4ggsl\u00e4nken som f\u00f6reg\u00e5r det nuvarande inl\u00e4gget."],"Previous post":["F\u00f6reg\u00e5ende inl\u00e4gg"],"Displays the post link that follows the current post.":["Visar inl\u00e4ggsl\u00e4nken som kommer efter det nuvarande inl\u00e4gget."],"Next post":["N\u00e4sta inl\u00e4gg"],"Select %s":["V\u00e4lj %s"],"An example title":["En exempelrubrik"],"Previous page link":["L\u00e4nk till f\u00f6reg\u00e5ende sida"],"Previous Page":["F\u00f6reg\u00e5ende sida"],"Next page link":["L\u00e4nk till n\u00e4sta sida"],"Next Page":["N\u00e4sta sida"],"Max Pages to Show":["Maximalt antal sidor att visa"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Begr\u00e4nsar hur m\u00e5nga sidor du vill visa, \u00e4ven om databasfr\u00e5gan genererar fler resultat. Anv\u00e4nd 0 (noll) f\u00f6r att visa alla sidor."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Malldel har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4nglig: %s"],"Icon color":["Ikonf\u00e4rg"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Block kan inte visas inuti sig sj\u00e4lvt."],"Indent":["Indrag"],"Outdent":["Minska indrag"],"Ordered":["Sorterad"],"Unordered":["Osorterad"],"Add Media":["L\u00e4gg till media"],"Add text over image":["L\u00e4gg till text \u00f6ver bild"],"block title\u0004Comment Date":["Kommentarens datum"],"block title\u0004Comment Content":["Kommentarens inneh\u00e5ll"],"block title\u0004Comment Author":["Kommentarsf\u00f6rfattare"],"block title\u0004Post Comment":["Inl\u00e4ggskommentar"],"Untitled Template Part":["Malldel utan rubrik"],"Post author byline text":["Inl\u00e4ggsf\u00f6rfattarens signaturtext"],"Default (<div>)":["Standard (<div>)"],"HTML element":["HTML-element"],"Write site title\u2026":["Skriv webbplatsrubrik \u2026"],"Site title text":["Text f\u00f6r webbplatsrubrik"],"Write site tagline\u2026":["Skriv webbplatsens slogan \u2026"],"Site tagline text":["Text f\u00f6r webbplatsslogan"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Fl\u00e4ckskogstrast sjunger i Central Park, NYC, USA."],"Video caption text":["Text f\u00f6r videobildtext"],"Write verse\u2026":["Skriv vers \u2026"],"Verse text":["Text f\u00f6r vers"],"Column %d text":["Text f\u00f6r kolumn %d"],"Table caption text":["Text f\u00f6r tabellbildtext"],"Footer cell text":["Sidfotscellens text"],"Body cell text":["Text i tabellkropp"],"Header cell text":["Rubrikcellens text"],"Shortcode text":["Text f\u00f6r kortkod"],"Pullquote citation text":["H\u00e4nvisningstext f\u00f6r framh\u00e4vt citat"],"Pullquote text":["Text f\u00f6r framh\u00e4vt citat"],"Preformatted text":["F\u00f6rformaterad text"],"List text":["Text f\u00f6r lista"],"Navigation link text":["Text f\u00f6r navigeringsl\u00e4nk"],"Start empty":["B\u00f6rja tom"],"Download button text":["Text f\u00f6r knappen \u201dLadda ner\u201d"],"Audio caption text":["F\u00f6rklaringstext f\u00f6r ljudfil"],"Gallery caption text":["Bildtext f\u00f6r galleri"],"Image caption text":["Bildtextens text"],"To show a comment, input the comment ID.":["F\u00f6r att visa en kommentar, skriv kommentarens ID."],"Image, Date, & Title":["Bild, datum och rubrik"],"Title & Date":["Rubrik och datum"],"Keyword":["Nyckelord"],"Filters":["Filter"],"Button width":["Knappbredd"],"Title, Date, & Excerpt":["Rubrik, datum och utdrag"],"Title & Excerpt":["Rubrik och utdrag"],"Sticky posts":["Klistrade inl\u00e4gg"],"Only":["Endast"],"Exclude":["Exkludera"],"Include":["Inkludera"],"Add tracks":["L\u00e4gg till sp\u00e5r"],"Remove track":["Ta bort sp\u00e5r"],"English":["Engelska"],"Kind":["Typ"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5ketikett (sv, en, osv.)"],"Source language":["K\u00e4llspr\u00e5k"],"Title of track":["Rubrik f\u00f6r sp\u00e5ret"],"Label":["Etikett"],"Edit track":["Redigera sp\u00e5r"],"Text tracks":["Textsp\u00e5r"],"Edit %s":["Redigera %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Sp\u00e5r kan vara undertexter, bildtexter, kapitel eller beskrivningar. De kan hj\u00e4lpa till att g\u00f6ra ditt inneh\u00e5ll \u00e5tkomligare f\u00f6r en bredare krets."],"Chapters":["Kapitel"],"Descriptions":["Beskrivningar"],"Captions":["Bildtexter"],"Subtitles":["Undertexter"],"Repeated background":["Upprepande bakgrund"],"One column":["En kolumn"],"100":["100"],"Make title a link":["G\u00f6r en l\u00e4nk av rubriken"],"Open links in new tab":["\u00d6ppna l\u00e4nkar i ny flik"],"\u201cRead more\u201d link text":["L\u00e4nktext f\u00f6r \u201dL\u00e4s mer\u201d"],"Delete menu":["Ta bort meny"],"Percentage Width":["Procentuell bredd"],"Use button with icon":["Anv\u00e4nd knapp med ikon"],"Button inside":["Knapp innanf\u00f6r"],"Button outside":["Knapp utanf\u00f6r"],"No button":["Ingen knapp"],"Change button position":["\u00c4ndra knappens position"],"Toggle search label":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av s\u00f6ketikett"],"Search for patterns":["S\u00f6k efter m\u00f6nster"],"Term items not found.":["Termobjekten kunde inte hittas."],"Anonymous":["Anonym"],"Post Comment":["Inl\u00e4ggskommentar"],"Add link to featured image":["L\u00e4gg till l\u00e4nk till utvald bild"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Skapa inl\u00e4ggsutkast: <mark>%s<\/mark>"],"Find out more":["Ta reda p\u00e5 mer"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Block f\u00f6r formul\u00e4r f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: kommentarer \u00e4r inte aktiverade f\u00f6r denna inl\u00e4ggstyp (%s)."],"Post Comments Count block: post not found.":["Block f\u00f6r antal kommentarer p\u00e5 inl\u00e4gg: inl\u00e4gget hittades inte."],"Insert column after":["Infoga kolumn efter"],"Insert column before":["Infoga kolumn f\u00f6re"],"Insert row after":["Infoga rad efter"],"Insert row before":["Infoga rad f\u00f6re"],"Description":["Beskrivning"],"Contact us":["Kontakta oss"],"Image width":["Bildbredd"],"Author":["F\u00f6rfattare"],"Image uploaded.":["Bild uppladdad."],"Button only":["Endast knapp"],"Name":["Namn"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Malldel \u201d%s\u201d har infogats."],"Display author name":["Visa f\u00f6rfattarnamn"],"Crop":["Besk\u00e4r"],"Right":["H\u00f6ger"],"Left":["V\u00e4nster"],"Design":["Design"],"Text":["Text"],"by %s":["av %s"],"Menu name":["Menynamn"],"Offset":["F\u00f6rskjutning"],"Number of tags":["Antal etiketter"],"Posts per page":["Inl\u00e4gg per sida"],"Change content position":["\u00c4ndra inneh\u00e5llets position"],"Write byline\u2026":["Skriv f\u00f6rfattarens signatur \u2026"],"Show bio":["Visa biografi"],"Avatar size":["Profilbildsstorlek"],"Show avatar":["Visa profilbild"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Detta kolumnantal \u00f6verstiger den rekommenderade m\u00e4ngden och kan orsaka visuella problem."],"Search results":["S\u00f6kresultat"],"Browser default":["Standardinst\u00e4llning f\u00f6r webbl\u00e4sare"],"Menu":["Meny"],"Contact":["Kontakt"],"About":["Om"],"Home":["Hem"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"50 \/ 50":["50\/50"],"Block variations":["Blockvarianter"],"User":["Anv\u00e4ndare"],"Link to %s":["L\u00e4nk till %s"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Skapa sidutkast: <mark>%s<\/mark>"],"Mobile":["Mobil"],"Show link on new line":["Visa l\u00e4nk p\u00e5 ny rad"],"Change Date":["\u00c4ndra datum"],"Social Icon":["Social ikon"],"Select poster image":["V\u00e4lj posterbild"],"Image alignment":["Bildjustering"],"Display featured image":["Visa utvald bild"],"Post content":["Inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"Media file":["Mediafil"],"Embed a TikTok video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TikTok."],"survey":["unders\u00f6kning"],"social":["socialt"],"Loading\u2026":["Laddar in \u2026"],"Post Date":["Inl\u00e4ggsdatum"],"Post Author":["Inl\u00e4ggsf\u00f6rfattare"],"Choose":["V\u00e4lj"],"Footer label":["Etikett f\u00f6r sidfot"],"Header label":["Etikett f\u00f6r sidhuvud"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Beskrivningen kommer att visas i menyn om det tema som anv\u00e4nds har st\u00f6d f\u00f6r det."],"Level %1$s. %2$s":["Niv\u00e5 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niv\u00e5 %s. Tomt."],"Empty":["Tom"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;"],"Full post":["Fullst\u00e4ndigt inl\u00e4gg"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Background":["Bakgrund"],"Image size":["Bildstorlek"],"Next":["N\u00e4sta"],"Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"Open Media Library":["\u00d6ppna mediabibliotek"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"Choose a pattern":["V\u00e4lj ett m\u00f6nster"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Ett \u201dblock\u201d \u00e4r den abstrakta termen\n\/\/ som beskriver enheter i m\u00e4rkspr\u00e5ket\n\/\/ som tillsammans formar inneh\u00e5llet\n\/\/ eller layouten f\u00f6r en sida.\nregisterBlockType( namn, inst\u00e4llningar );"],"Post Title":["Inl\u00e4ggsrubrik"],"Add submenu":["L\u00e4gg till undermeny"],"Add link":["L\u00e4gg till l\u00e4nk"],"podcast":["podcast"],"Template Part":["Malldel"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river."],"Navigation":["Navigation"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Obs: m\u00e5nga enheter och webbl\u00e4sare visar inte denna text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv rollen f\u00f6r denna bild p\u00e5 sidan."],"December 6, 2018":["6 december 2018"],"February 21, 2019":["21 februari 2019"],"May 7, 2019":["7 maj 2019"],"Release Date":["Release-datum"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Version":["Version"],"Six.":["Sex."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fyra."],"Three.":["Tre."],"Two.":["Tv\u00e5."],"One.":["Ett."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["N\u00e5got av det sv\u00e5raste i teknikutveckling \u00e4r att bryta mot sitt eget tankes\u00e4tt."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["G\u00e4rdsmygen<br>f\u00f6rtj\u00e4nar levebr\u00f6det<br>i det tysta."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["V\u00e4lkommen till den underbara v\u00e4rlden av block \u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Uppmaning till \u00e5tg\u00e4rd"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Genom att citera andra, citerar vi oss sj\u00e4lva."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc uppenbarar sig \u2014 stilla, sn\u00f6t\u00e4ckt och fridfullt."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I en by i La Mancha, vars namn jag icke gitter draga mig till minnes, levde f\u00f6r icke l\u00e4nge sedan en av det slags adelsjunkrar, som \u00e4ga en lans i dess st\u00e4ll, en gammaldags l\u00e4dersk\u00f6ld, ett \u00f6k och en vinthund."],"Templates":["Mallar"],"Add":["L\u00e4gg till"],"Attachment page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Link rel":["L\u00e4nk-rel"],"Start value":["Startv\u00e4rde"],"Change column alignment":["\u00c4ndra kolumnens justering"],"Align column right":["H\u00f6gerst\u00e4ll kolumnen"],"Align column center":["Centrera kolumnen"],"Align column left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll kolumnen"],"Custom":["Anpassat"],"Draft":["Utkast"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ladda upp en videofil, v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket eller l\u00e4gg till en med dess URL."],"Title attribute":["Rubrikattribut"],"Open in new tab":["\u00d6ppna i ny flik"],"menu":["meny"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Ladda upp en fil eller v\u00e4lj en i mediabiblioteket."],"Learn more about embeds":["L\u00e4r dig mer om inb\u00e4ddningar"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Klistra in en l\u00e4nk till inneh\u00e5llet du vill visa p\u00e5 din webbplats."],"Three columns; wide center column":["Tre kolumner med bred kolumn i mitten"],"Three columns; equal split":["Tre j\u00e4mnbreda kolumner"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade tv\u00e5 resp. en tredjedel"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade en resp. tv\u00e5 tredjedelar"],"Two columns; equal split":["Tv\u00e5 j\u00e4mnbreda kolumner"],"Create Table":["Skapa tabell"],"Insert a table for sharing data.":["Infoga en tabell f\u00f6r att dela data."],"Footer section":["Sidfotssektion"],"Header section":["Sidhuvudssektion"],"Sorting and filtering":["Sortering och filtrering"],"There is no poster image currently selected":["F\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r ingen posterbild vald"],"The current poster image url is %s":["URL f\u00f6r den aktuella posterbilden \u00e4r %s"],"Group":["Grupp"],"Play inline":["Spela upp direkt i texten"],"Describe the purpose of the image.":["Beskriv syftet med bilden."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s kan inte f\u00f6rhandsgranskas i redigeraren."],"Back":["Tillbaka"],"Taxonomy":["Taxonomi"],"- Select -":["- V\u00e4lj -"],"Default":["Standard"],"Search":["S\u00f6k"],"Add button text\u2026":["L\u00e4gg till knapptext \u2026"],"Button text":["Knapptext"],"Optional placeholder\u2026":["Valfri platsmark\u00f6r \u2026"],"Optional placeholder text":["Valfri text f\u00f6r platsmarkering"],"Add label\u2026":["L\u00e4gg till etikett \u2026"],"Label text":["Etikettext"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Visa inl\u00e4gg fr\u00e5n valfritt webbfl\u00f6de i format RSS eller Atom."],"Max number of words in excerpt":["Max antal ord i utdrag"],"Display excerpt":["Visa utdrag"],"Display date":["Visa datum"],"Display author":["Visa f\u00f6rfattare"],"Edit RSS URL":["Redigera RSS-URL"],"Hide the excerpt on the full content page":["D\u00f6lj utdraget p\u00e5 sidan med hela inneh\u00e5llet"],"The excerpt is visible.":["Utdraget \u00e4r synligt."],"The excerpt is hidden.":["Utdraget \u00e4r dolt."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Detta inneh\u00e5ll gick tyv\u00e4rr inte att b\u00e4dda in."],"Embed Amazon Kindle content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Amazon Kindle."],"ebook":["e-bok"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Crowdsignal (f.d. Polldaddy)."],"Calendar":["Kalender"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Inneh\u00e5ll \u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Konvertera till l\u00e4nk"],"button label\u0004Try again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"This image has an empty alt attribute":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt. Dess filnamn \u00e4r %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tomt block. B\u00f6rja skriva eller tryck p\u00e5 snedstreck f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Stack on mobile":["Stapla p\u00e5 mobil"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, ladda upp nya eller v\u00e4lj filer fr\u00e5n ditt bibliotek."],"button label\u0004Import":["Importera"],"button label\u0004Download":["Ladda ner"],"button label\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"block title\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"Link removed.":["L\u00e4nk borttagen."],"Media":["Media"],"Resize for smaller devices":["\u00c4ndra storlek f\u00f6r mindre enheter"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning kanske inte beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande om storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande n\u00e4r storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"Embed an Animoto video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Vimeo."],"Embed Flickr content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Flickr."],"Embed Spotify content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n WordPress."],"Embed an Instagram post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Instagram."],"Embed a Facebook post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Tumblr."],"Embed a TED video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TED."],"Embed Speaker Deck content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n YouTube."],"Embed SmugMug content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SmugMug."],"Embed Scribd content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Scribd."],"Embed Screencast content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["B\u00e4dda in en tr\u00e5d fr\u00e5n Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Mixcloud."],"Embed a tweet.":["B\u00e4dda in en status fr\u00e5n Twitter."],"Embed Kickstarter content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Issuu."],"Embed Imgur content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Cloudup."],"Display a list of all categories.":["Visa en lista p\u00e5 alla kategorier."],"editor button\u0004Left to right":["V\u00e4nster till h\u00f6ger"],"Options":["Alternativ"],"Year":["\u00c5r"],"Day":["Dag"],"Month":["M\u00e5nad"],"Media area":["Mediaomr\u00e5de"],"Show media on right":["Visa media till h\u00f6ger"],"Show media on left":["Visa media till v\u00e4nster"],"Cover":["Omslag"],"Huge":["Enorm"],"Normal":["Normal"],"Terms":["Termer"],"Avatar":["Profilbild"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML \u2026"],"Media settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r media"],"Overlay":["\u00d6verl\u00e4gg"],"Title":["Titel"],"Poster image":["Posterbild"],"Create":["Skapa"],"Row count":["Radantal"],"Column count":["Kolumnantal"],"Code is Poetry":["Kod \u00e4r poesi"],"Small":["Liten"],"Keep as HTML":["Beh\u00e5ll som HTML"],"Edit URL":["\u00c4ndra URL"],"Muted":["Tystad"],"Display avatar":["Visa profilbild"],"Number of comments":["Antal kommentarer"],"Auto":["Auto"],"Preload":["F\u00f6rhandsladda"],"Large":["Stor"],"Show download button":["Visa nedladdningsknapp"],"Link to":["L\u00e4nk till"],"Copy URL":["Kopiera URL"],"Write file name\u2026":["Skriv filnamn \u2026"],"File":["Fil"],"Loop":["Loop"],"Autoplay":["Spela upp automatiskt"],"Playback controls":["Uppspelningsreglage"],"Enter URL here\u2026":["Ange URL h\u00e4r \u2026"],"Fixed width table cells":["Tabellceller med fast bredd"],"No results found.":["Inga resultat hittades."],"Height in pixels":["H\u00f6jd i pixlar"],"Toggle to show a large initial letter.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av visning av anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Showing large initial letter.":["Visar anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"OK":["OK"],"Unlink":["Ta bort l\u00e4nkning"],"Page break":["Sidbrytning"],"Height":["H\u00f6jd"],"Width":["Bredd"],"Chat":["Chatt"],"Status":["Status"],"Standard":["Standard"],"Aside":["Notis"],"Featured image":["Utvald bild"],"Add block":["L\u00e4gg till block"],"Convert to blocks":["Konvertera till block"],"Move down":["Flytta ner"],"Move up":["Flytta upp"],"Remove":["Ta bort"],"Table of Contents":["Inneh\u00e5llsf\u00f6rteckning"],"Tools":["Verktyg"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Off":["Av"],"(no title)":["(utan rubrik)"],"URL":["URL"],"Submit":["Skicka"],"Close":["St\u00e4ng"],"Link":["L\u00e4nk"],"Number of items":["Antal objekt"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["\u00c4ldsta till nyaste"],"Newest to oldest":["Nyaste till \u00e4ldsta"],"Order by":["Sortera efter"],"Select":["V\u00e4lj"],"Video":["Video"],"New Column":["Ny kolumn"],"Delete column":["Ta bort kolumn"],"Delete row":["Ta bort rad"],"Edit table":["Redigera tabell"],"Table":["Tabell"],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkod h\u00e4r \u2026"],"Shortcode":["Kortkod"],"Separator":["Avgr\u00e4nsare"],"Quote":["Citat"],"Write preformatted text\u2026":["Skriv f\u00f6rformaterad text\u2026"],"Drop cap":["Anfang"],"Read more":["L\u00e4s mer"],"Indent list item":["S\u00e4nk listobjektet en niv\u00e5"],"Outdent list item":["Lyft listobjektet en niv\u00e5"],"Convert to ordered list":["Konvertera till numrerad lista"],"Convert to unordered list":["Konvertera till punktlista"],"List":["Lista"],"No posts found.":["Hittade inga inl\u00e4gg."],"Latest Posts":["Senaste inl\u00e4ggen"],"Display post date":["Visa inl\u00e4ggsdatum"],"Size":["Storlek"],"Image":["Bild"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Heading":["Rubrik"],"None":["Inget"],"Media Files":["Mediafiler"],"Attachment Pages":["Bilagesidor"],"Gallery":["Galleri"],"Classic":["Klassisk"],"video":["video"],"audio":["ljud"],"music":["musik"],"image":["bild"],"blog":["blogg"],"post":["inl\u00e4gg"],"Embedded content from %s":["Inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ange URL att b\u00e4dda in h\u00e4r \u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Write title\u2026":["Skriv rubrik \u2026"],"Fixed background":["Fixerad bakgrund"],"Edit image":["Redigera bild"],"Columns":["Kolumner"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["Kod"],"Write code\u2026":["Skriv kod \u2026"],"Show hierarchy":["Visa hierarki"],"Show post counts":["Visa antal inl\u00e4gg"],"Display as dropdown":["Visa som rullgardinsmeny"],"Add text\u2026":["L\u00e4gg till text \u2026"],"Apply":["Verkst\u00e4ll"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Block har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4ngligt."],"Cancel":["Avbryt"],"Edit":["Redigera"],"Audio":["Ljud"],"Upload":["Ladda upp"],"Authors":["F\u00f6rfattare"],"Comment":["Kommentar"],"Excerpt":["Utdrag"],"Metadata":["Metadata"],"Save":["Spara"],"Classic Editor":["Klassisk redigerare"],"(Untitled)":["(Utan titel)"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}