{"translation-revision-date":"2024-10-01 20:31:03+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Comments closed":["Comentaris tancats"],"Comments open":["Comentaris oberts"],"Change blog title: %s":["Canvia el t\u00edtol del blog: %s"],"Change format: %s":["Canvia el format: %s"],"Format":["Format"],"View revisions (%s)":["Visualitza les revisions (%s)"],"Only users with permissions to edit the template can move or delete this block":["Nom\u00e9s els usuaris amb permisos per a editar la plantilla poden moure o suprimir aquest bloc"],"Change author: %s":["Canvia l'autor: %s"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes"],"Items deleted.":["Elements suprimits."],"pattern (singular)\u0004Not synced":["No sincronitzat"],"Posts Page":["P\u00e0gina d'entrades"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Sincronitzat"],"Some errors occurred while restoring the posts: %s":["S'han produ\u00eft alguns errors en restaurar les entrades: %s"],"An error occurred while restoring the posts: %s":["S'ha produ\u00eft un error en restaurar les entrades: %s"],"%d pages have been restored.":["S'han restaurat %d p\u00e0gines."],"Temporarily unlock the parent block to edit, delete or make further changes to this block.":["Desbloquegeu temporalment el bloc principal per a editar, suprimir o fer m\u00e9s canvis en aquest bloc."],"Edit the template to move, delete, or make further changes to this block.":["Editeu la plantilla per a moure, suprimir o fer m\u00e9s canvis en aquest bloc."],"Edit the pattern to move, delete, or make further changes to this block.":["Editeu el patr\u00f3 per a moure, suprimir o fer m\u00e9s canvis en aquest bloc."],"Change discussion options":["Canvia les opcions de debat"],"Comments only":["Nom\u00e9s comentaris"],"Learn more about pingbacks & trackbacks":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el retroping i el retroenlla\u00e7"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/"],"Comment status":["Estat del comentari"],"Existing comments remain visible.":["Els comentaris existents continuen sent visibles."],"Visitors cannot add new comments or replies.":["Els visitants no poden afegir comentaris o respostes noves."],"Closed":["Tancat"],"Visitors can add new comments and replies.":["Els visitants poden afegir nous comentaris i respostes."],"Open the List View.":["Obre la vista de llista."],"%1$s, %2$s read time.":["%1$s, %2$s de temps de lectura."],"1 minute":["1 minut"],"Only visible to those who know the password":["Nom\u00e9s visible per a qui conegui la contrasenya"],"%s items reset.":["S'han reinicialitzat %s elements."],"Change link: %s":["Canvieu l'enlla\u00e7: %s"],"Unpublish":["Despublica"],"Edit excerpt":["Edita l'extracte"],"Edit description":["Edita la descripci\u00f3"],"Add an excerpt\u2026":["Afegeix un extracte..."],"Add a description\u2026":["Afegeix una descripci\u00f3..."],"Write a description":["Escriu una descripci\u00f3"],"Write a description (optional)":["Escriu una descripci\u00f3 (opcional)"],"Show template":["Mostra la plantilla"],"Template reset.":["Reinicialitzaci\u00f3 de la plantilla."],"Reset to default and clear all customizations?":["Voleu reinicialitzar el valor per defecte i netejar totes les personalitzacions?"],"\"%s\" reset.":["S'ha reinicialitzat \u00ab%s\u00bb."],"An error occurred while updating the name":["S'ha produ\u00eft un error en actualitzar el nom"],"Name updated":["S'ha actualitzat el nom"],"List View shortcuts":["Dreceres de la vista de llista"],"Add non breaking space.":["Afegeix un espai no divisible."],"patterns-export":["patterns-export"],"Delete \"%s\"?":["Voleu suprimir \u00ab%s\u00bb?"],"Delete %d item?":["Voleu suprimir %d element?","Voleu suprimir %d elements?"],"An error occurred while reverting the templates.":["S'ha produ\u00eft un error en revertir les plantilles."],"%d posts have been restored.":["S'han restaurat %d entrades."],"Duplicate pattern":["Duplica el patr\u00f3"],"Rename pattern":["Canvia el nom al patr\u00f3"],"Use default template":["Utilitza la plantilla predeterminada"],"Choose a template":["Trieu una plantilla"],"Swap template":["Intercanviar la plantilla"],"An error occurred while reverting the template part.":["S'ha produ\u00eft un error en revertir la secci\u00f3 de plantilla."],"\"%s\" duplicated.":["\"%s\" duplicat."],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["Els canvis nom\u00e9s s'aplicaran a les noves entrades. \u00c9s possible que les entrades individuals substitueixin aquesta configuraci\u00f3."],"Preview in a new tab":["Previsualitza en una pestanya nova"],"Breadcrumbs visible.":["Ruta de navegaci\u00f3 visible"],"Breadcrumbs hidden.":["Ruta de navegaci\u00f3 amagada"],"Show block breadcrumbs":["Mostra la ruta de navegaci\u00f3 dels blocs"],"Hide block breadcrumbs":["Amaga la ruta de navegaci\u00f3 del bloc"],"Editor preferences":["Prefer\u00e8ncies de l'editor"],"Post overview\u0004Outline":["Contorn"],"Post overview\u0004List View":["Visualitzaci\u00f3 de llista"],"You can enable the visual editor in your profile settings.":["Podeu habilitar l'editor visual a la configuraci\u00f3 del perfil."],"Distraction free off.":["Inactiva el mode sense distraccions"],"Distraction free on.":["Activa el mode sense distraccions"],"Detach":["Separa"],"Hide block tools":["Amaga les eines del bloc"],"Sync status":["Estat de sincronitzaci\u00f3"],"External media":["Fitxers m\u00e8dia externs"],"Select image block.":["Selecciona un bloc d'imatge."],"Change publish date":["Canvia la data de publicaci\u00f3"],"Password":["Contrasenya"],"An error occurred while duplicating the page.":["S'ha produ\u00eft un error en duplicar la p\u00e0gina."],"Publish automatically on a chosen date.":["Publica autom\u00e0ticament en la data escollida."],"Waiting for review before publishing.":["A l'espera de revisi\u00f3 abans de publicar."],"Not ready to publish.":["No est\u00e0 llest per publicar."],"%s (Copy)":["%s (Copia)"],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Defineix el nombre predeterminat d\u2019entrades que es mostraran a les p\u00e0gines del blog, incloses les categories i les etiquetes. \u00c9s possible que algunes plantilles substitueixin aquesta configuraci\u00f3."],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Defineix el t\u00edtol de la p\u00e0gina d\u2019entrades. Apareix als resultats de la cerca i quan es comparteix la p\u00e0gina a les xarxes socials."],"Blog title":["T\u00edtol del blog"],"Toggle top toolbar":["Commuta la barra d'eines superior"],"Toggle block inspector":["Commuta l'inspector de blocs"],"Toggle settings sidebar":["Commuta els par\u00e0metres de la barra lateral de configuraci\u00f3"],"Edit pattern":["Edita el patr\u00f3"],"Last edited %s.":["Darrera edici\u00f3 %s."],"Parent":["Pare"],"Pending":["Pendent"],"No title":["Sense t\u00edtol"],"Document not found":["No s'ha trobat el document"],"Show block tools":["Mostra les eines de blocs"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"%s minute":["%s minut","%s minuts"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Obra<\/a>\/ %2$s"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Fallback content":["Contingut alternatiu"],"Search Openverse":["Cerca a Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["Cerca \u00e0udio"],"Search videos":["Cerca v\u00eddeos"],"Search images":["Cerca imatges"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Obra<\/a> de %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\u00ab%1$s\u00bb de %2$s\/ %3$s"],"Sticky":["Fixat"],"Open code editor":["Obre l'editor de codi"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Document Overview":["Resum del document"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Converteix el par\u00e0graf o la cap\u00e7alera actual en una cap\u00e7alera de nivell 1 a 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Converteix la cap\u00e7alera actual en un par\u00e0graf."],"Time to read:":["Temps de lectura:"],"Words:":["Paraules:"],"Characters:":["Car\u00e0cters:"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Navegueu per l'estructura del document i solucioneu problemes com ara els nivells de cap\u00e7alera buits o incorrectes."],"Close List View":["Tanca la vista de llista"],"Distraction free mode deactivated":["El mode sense distraccions est\u00e0 desactivat."],"Distraction free mode activated":["El mode sense distraccions est\u00e0 activat."],"Write with calmness":["Escriviu amb calma"],"Distraction free":["Sense distraccions"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Redueix les distraccions visuals amagant la barra d'eines i altres elements per centrar-vos en l'escriptura."],"Toggle distraction free mode.":["Commuta el mode lliure de distraccions."],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" creat amb \u00e8xit."],"Create template part":["Crea una secci\u00f3 de plantilla"],"View site":["Mostra el lloc web"],"View options":["Mostra les opcions"],"Time to read":["Temps de lectura"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> minut","<span>%d<\/span> minuts"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> minut"],"Apply suggested format: %s":["Aplica el format suggerit: %s"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descriviu la plantilla, p. ex. \u201cEntrada amb barra lateral\". Una plantilla personalitzada es pot aplicar manualment a qualsevol entrada o p\u00e0gina."],"Change date: %s":["Canvia la data: %s"],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["j \\d\\e F H:i"],"Tomorrow at %s":["Dem\u00e0 a les %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["g:i a"],"Today at %s":["Avui a les %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["j \\d\\e F \\d\\e Y H:i"],"Edit template":["Edita la plantilla"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["Les plantilles defineixen la manera com es mostra el contingut quan es visualitza el lloc web."],"Make the selected text inline code.":["Posa el text seleccionat com a codi en l\u00ednia."],"Strikethrough the selected text.":["Ratlla el text seleccionat."],"Copy all blocks":["Copia tots els blocs"],"Control how this post is viewed.":["Controleu com es visualitza aquesta publicaci\u00f3."],"Only those with the password can view this post.":["Nom\u00e9s aquells amb la contrasenya poden veure aquesta entrada."],"These changes will affect your whole site.":["Aquests canvis afectaran tot el vostre lloc web."],"View Preview":["Mostra una previsualitzaci\u00f3"],"Insert a link to a post or page.":["Inseriu un enlla\u00e7 a una entrada o p\u00e0gina."],"The posts page template cannot be changed.":["La plantilla de p\u00e0gina d'entrades no es pot canviar."],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Si preneu el control, l'altre usuari perdr\u00e0 el control d'edici\u00f3 de l\u2019entrada, per\u00f2 els seus canvis es desaran."],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Les categories proporcionen una manera \u00fatil d'agrupar entrades relacionades i d'explicar r\u00e0pidament als lectors de qu\u00e8 tracta una entrada."],"Assign a category":["Assigna una categoria"],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> Actualment est\u00e0 treballant en aquesta entrada (<PreviewLink \/>), el que significa que no es poden fer canvis, tret que vost\u00e8 prengui el relleu."],"preview":["previsualitza"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> ara t\u00e9 el control de l'edici\u00f3 d'aquesta entrada (<PreviewLink \/>). No importa, els canvis fins ara s'han desat."],"Exit editor":["Surt de l'editor"],"Draft saved.":["S'ha desat l'esborrany."],"\"%s\" deleted.":["S'ha suprimit \u00ab%s\u00bb."],"Delete":["Suprimeix"],"Site updated.":["Lloc web actualitzat."],"Saving failed.":["No s'ha pogut desar."],"Actions":["Accions"],"An error occurred while restoring the post.":["S'ha produ\u00eft un error en revertir l'entrada."],"Rename":["Renombra"],"An error occurred while creating the template part.":["S'ha produ\u00eft un error en crear la part de la plantilla."],"Add a featured image":["Afegeix una imatge destacada"],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Aquest canvi afectar\u00e0 les p\u00e0gines i entrades que utilitzin aquesta plantilla."],"This change will affect your whole site.":["Aquest canvi afectar\u00e0 tot el lloc web."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Utilitzeu les tecles de fletxa esquerra i dreta per canviar la mida del llen\u00e7."],"Drag to resize":["Arrossega per a redimensionar"],"You do not have permission to create Pages.":["No teniu perm\u00eds per crear p\u00e0gines."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Heu provat d'editar un element que no existeix. Potser es va esborrar?"],"Publishing":["S'est\u00e0 publicant"],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Desactiveu els blocs que no voleu que apareguin a l\u2019inseridor. Sempre podeu tornar a commutar-los m\u00e9s tard."],"Review settings, such as visibility and tags.":["Reviseu la configuraci\u00f3, com ara la visibilitat i les etiquetes."],"noun\u0004Document":["Document"],"%d block is hidden.":["S'ha amagat %d bloc.","S'han amagat %d blocs."],"Template options":["Opcions de la plantilla"],"Custom Template":["Plantilla personalitzada"],"Create custom template":["Crea una plantilla personalitzada"],"Custom template created. You're in template mode now.":["S'ha creat la plantilla personalitzada. Esteu en mode plantilla ara."],"An error occurred while reverting the template.":["S'ha produ\u00eft un error en revertir la plantilla."],"Copied URL to clipboard.":["S'ha copiat l'URL al porta-retalls"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Commuta l'inseridor de blocs"],"Template revert failed. Please reload.":["La reversi\u00f3 de la plantilla ha fallat. Recarregueu."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["L'editor s'ha trobat amb un error inesperat. Recarregueu."],"This template is not revertable.":["Aquesta plantilla no \u00e9s reversible."],"Area":["\u00c0rea"],"Select the items you want to save.":["Seleccioneu els elements que voleu desar."],"Template part created.":["S'ha creat la part de la plantilla."],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Edici\u00f3 de la plantilla. Els canvis realitzats aqu\u00ed afecten a totes les entrades i p\u00e0gines que utilitzen la plantilla."],"Highlights the current block and fades other content.":["Destaca el bloc actual i esvaeix l'altre contingut."],"Appearance":["Aparen\u00e7a"],"Contain text cursor inside block":["Cont\u00e9 el cursor de text dins del bloc"],"Show most used blocks":["Mostra els blocs m\u00e9s utilitzats"],"Preferences":["Prefer\u00e8ncies"],"Edit %s":["Edita %s"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["La imatge actual no t\u00e9 text alternatiu. El nom del fitxer \u00e9s: %s"],"Current image: %s":["Imatge actual: %s"],"Show button text labels":["Mostra les etiquetes de text dels botons"],"Details":["Detalls"],"Saving\u2026":["S'est\u00e0 desant\u2026"],"Characters":["Car\u00e0cters"],"Description":["Descripci\u00f3"],"Site Icon":["Icona del lloc web"],"Author":["Autor"],"Name":["Nom"],"Design":["Disseny"],"Are you ready to save?":["Esteu llestos per desar?"],"Posts per page":["Entrades per p\u00e0gina"],"Uncategorized":["Sense categoria"],"Open save panel":["Obre el quadre"],"Block Library":["Biblioteca de blocs"],"Content":["Contingut"],"Preview in new tab":["Previsualitza en una nova pestanya"],"Desktop":["Escriptori"],"Mobile":["M\u00f2bil"],"Tablet":["Tauleta"],"Add template":["Afegeix plantilla"],"Help":["Ajuda"],"Untitled":["Sense t\u00edtol"],"Replace":["Reempla\u00e7a"],"Choose a pattern":["Trieu un patr\u00f3"],"Template Part":["Secci\u00f3 de la plantilla"],"Template Parts":["Seccions de plantilla"],"Navigation":["Navegaci\u00f3"],"Editor footer":["Editor del peu de p\u00e0gina"],"Template":["Plantilla"],"All content copied.":["S'ha copiat tot el contingut."],"Templates":["Plantilles"],"Add":["Afegeix"],"Restore the backup":["Restaura la c\u00f2pia de seguretat"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["La c\u00f2pia de seguretat de l'entrada al navegador \u00e9s diferent de la versi\u00f3 que hi ha a continuaci\u00f3."],"Display these keyboard shortcuts.":["Mostra aquestes dreceres de teclat."],"Draft":["Esborrany"],"Skip":["Omet"],"Footer":["Peu de p\u00e0gina"],"Search Terms":["Termes de cerca"],"Spotlight mode deactivated":["S'ha desactivat el mode enfocat"],"Spotlight mode activated":["S'ha activat el mode enfocat"],"Top toolbar deactivated":["S'ha desactivat la barra d'eines superior"],"Top toolbar activated":["S'ha activat la barra d'eines superior"],"Back":["Enrere"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"%s word":["%s paraula","%s paraules"],"Top toolbar":["Barra d'eines superior"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Per editar la imatge destacada, necessiteu permisos per penjar m\u00e8dia."],"Start writing with text or HTML":["Comenceu a escriure text o HTML"],"Type text or HTML":["Teclegeu text o HTML"],"Double-check your settings before publishing.":["Comproveu dues vegades els par\u00e0metres abans de publicar."],"Generating preview\u2026":["S'est\u00e0 generant la previsualitzaci\u00f3..."],"Media":["Multim\u00e8dia"],"Document tools":["Eines del document"],"noun\u0004View":["Visualitzaci\u00f3:"],"Save as pending":["Desa com a pendent"],"%s address":["%s adre\u00e7a"],"General":["General"],"Focus on one block at a time":["Posa el focus en un bloc cada vegada"],"Access all block and document tools in a single place":["Accediu a totes les eines del document i del bloc en un mateix lloc"],"Options":["Opcions"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"Terms":["Termes"],"Your work will be published at the specified date and time.":["L'entrada es publicar\u00e0 a la data i hora especificades."],"Are you ready to schedule?":["Esteu llestos per planificar?"],"Always show pre-publish checks.":["Sempre mostra les comprovacions abans de publicar."],"Take over":["Pren possessi\u00f3"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["Un altre usuari est\u00e0 treballant ara amb aquesta entrada (<PreviewLink \/>), el que significa que no podeu fer canvis, a no ser que prengueu possessi\u00f3."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Altre usuari t\u00e9 control d'edici\u00f3 ara sobre aquesta entrada. Els canvis fins ara s'han desat."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Aquesta entrada ja s'est\u00e0 editant."],"Someone else has taken over this post":["Alg\u00fa altre ha pres possessi\u00f3 d'aquesta entrada."],"Exit code editor":["Surt de l'editor de codi"],"Editing code":["S'est\u00e0 editant el codi"],"View":["Visualitza"],"Forward-slash":["Barra inclinada"],"Export as JSON":["Exporta a JSON"],"Title":["T\u00edtol"],"Close panel":["Tanca el tauler"],"Create":["Crea"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Canvia el tipus de bloc despr\u00e8s d'afegir un nou par\u00e0graf."],"Spotlight mode":["Mode spotlight"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Les etiquetes ajuden als usuaris i als motors de cerca a navegar pel lloc web i trobar el contingut. Afegiu unes poques paraules claus per descriure la entrada."],"Add tags":["Afegeix etiquetes"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Aplica el format \"%1$s\"."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["El tema utilitza formats d'entrada per destacar diferent tipus de contingut, com imatges o v\u00eddeos. Apliqueu aquest format d'entrada per veure aquest estil especial. "],"Use a post format":["Usa un format d'entrada"],"Block shortcuts":["Dreceres pels blocs."],"Selection shortcuts":["Dreceres de selecci\u00f3 "],"Switch between visual editor and code editor.":["Canvia entre l'editor visual i l'editor de codi"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega a l'anterior part de l'editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega a la seg\u00fcent part de l'editor."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Mostra o oculta la barra de configuraci\u00f3."],"Redo your last undo.":["Ref\u00e9s l'\u00faltim \u00abdesf\u00e9s\u00bb."],"Undo your last changes.":["Desf\u00e9s els \u00faltims canvis."],"Save your changes.":["Deseu els canvis."],"Global shortcuts":["Dreceres globals"],"Remove a link.":["Elimina l'enlla\u00e7."],"Convert the selected text into a link.":["Converteix el text seleccionat en un enlla\u00e7."],"Underline the selected text.":["Subratlla el text seleccionat"],"Make the selected text italic.":["Posa en cursiva el text seleccionat"],"Make the selected text bold.":["Posa en negreta el text seleccionat"],"Text formatting":["Format de text"],"Keyboard shortcuts":["Dreceres de teclat"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Esteu segur de desprogramar aquest missatge?"],"Editor publish":["Publicaci\u00f3 de l'editor"],"Available block types":["Tipus de blocs disponibles"],"Open publish panel":["Obre el tauler de publicaci\u00f3"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Quan h\u00e0giu acabat, envieu la feina per a revisi\u00f3 i un editor l'aprovar\u00e0."],"Are you ready to submit for review?":["Esteu llest per enviar la revisi\u00f3?"],"View the autosave":["Mostra el desat autom\u00e0tic"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Hi ha una desat autom\u00e0tic d'aquesta entrada que \u00e9s m\u00e9s recent que la versi\u00f3 mostrada a sota. "],"Autosaving":["Desat autom\u00e0tic"],"Pin to toolbar":["Fixa a la barra d'eines"],"Unpin from toolbar":["Treu de la barra d'eines"],"term\u0004Remove %s":["Suprimeix %s"],"Close plugin":["Tanca l'extensi\u00f3"],"Editor settings":["Configuraci\u00f3 de l'editor"],"Reset the template":["Reinicia la plantilla"],"Keep it as is":["Deixa com est\u00e0"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["El contingut de l'entrada no coincideix amb la plantilla assignada al tipus d'entrada."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["La reinicialitzaci\u00f3 de la plantilla pot provocar p\u00e8rdues de contingut, voleu continuar?"],"Document Statistics":["Estad\u00edstiques del document"],"is now scheduled. It will go live on":["est\u00e0 planificada. Es publicar\u00e0 el"],"Scheduled":["Previst"],"Code editor selected":["Editor de codi seleccionat"],"Visual editor selected":["Editor visual seleccionat"],"Plugins":["Extensions"],"term\u0004%s removed":["%s eliminat"],"term\u0004%s added":["%s afegit"],"imperative verb\u0004Preview":["Previsualitza"],"Trashing failed":["L'enviament a la paperera ha fallat"],"Updating failed.":["L'actualitzaci\u00f3 ha fallat."],"Scheduling failed.":["La planificaci\u00f3 ha fallat."],"Publishing failed.":["La publicaci\u00f3 ha fallat."],"View post":["Mostra l'entrada"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Hi ha canvis sense desar. Si continueu es perdran."],"Document Outline":["Esquema del document"],"Paragraphs":["Par\u00e0grafs"],"Headings":["Cap\u00e7aleres"],"Words":["Paraules"],"Public":["P\u00fablica"],"Password protected":["Protegit amb contrasenya"],"Only visible to site admins and editors.":["Nom\u00e9s visible per administradors i editors."],"Private":["Privada"],"Visible to everyone.":["Visible per tothom."],"Would you like to privately publish this post now?":["Voleu publicar aquesta entrada de forma privada ara mateix?"],"Use a secure password":["Utilitza una contrasenya segura"],"Create password":["Crea una contrasenya"],"Move to trash":["Mou a la paperera"],"Parent Term":["Terme pare"],"Parent Category":["Categoria mare"],"Add new term":["Afegeix un terme nou"],"Add new category":["Afegeix una categoria nova"],"Term":["Terme"],"Tag":["Etiqueta"],"Add new Term":["Afegeix un terme nou"],"Add new tag":["Afegeix una etiqueta nova"],"Switch to draft":["Canvia a esborrany"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Segur que voleu anul\u00b7lar la publicaci\u00f3 d'aquesta entrada?"],"Immediately":["Immediatament"],"Save draft":["Desa l'esborrany"],"Saving":["S'est\u00e0 desant"],"Publish:":["Publica:"],"Visibility:":["Visibilitat:"],"Are you ready to publish?":["Esteu preparats per publicar?"],"What\u2019s next?":["I ara qu\u00e8?"],"is now live.":["\u00e9s ara visible."],"Published":["Publicada"],"Schedule":["Planifica"],"Submit for Review":["Envia per a revisi\u00f3"],"Publishing\u2026":["S'est\u00e0 publicant..."],"Enable pingbacks & trackbacks":["Activa els retropings i retroenlla\u00e7os"],"Copy":["Copia"],"Pending review":["Pendent de revisi\u00f3"],"Suggestion:":["Suggeriment:"],"Post Format":["Format de l'entrada"],"Chat":["Xat"],"Status":["Estat"],"Standard":["Est\u00e0ndard"],"Aside":["Anotaci\u00f3"],"Featured image":["Imatge destacada"],"Learn more about manual excerpts":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre els resums manuals"],"Write an excerpt (optional)":["Escriu un resum (opcional)"],"Default template":["Plantilla predeterminada"],"no title":["sense t\u00edtol"],"Order":["Ordre"],"No blocks found.":["No s'ha trobat cap bloc."],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"Saved":["S'ha desat"],"Blocks":["Blocs"],"Search for a block":["Cerca un bloc"],"Copy Error":["Error de c\u00f2pia"],"Copy Post Text":["Copia el text de l'entrada"],"The editor has encountered an unexpected error.":["L'editor s'ha trobat amb un error inesperat."],"Undo":["Desf\u00e9s"],"Redo":["Ref\u00e9s"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(M\u00faltiples cap\u00e7aleres H1 no s\u00f3n recomanables)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(El tema potser ja est\u00e0 utilitzant una cap\u00e7alera H1 per al t\u00edtol de l'entrada)"],"(Incorrect heading level)":["(Nivell de cap\u00e7alera incorrecte)"],"(Empty heading)":["(Cap\u00e7alera buida)"],"Remove":["Suprimeix"],"Copied!":["S'ha copiat!"],"Visibility":["Visibilitat"],"Page attributes":["Atributs de la p\u00e0gina"],"Block":["Bloc"],"Document settings":["Configuraci\u00f3 del document"],"Close Settings":["Tanca la configuraci\u00f3"],"Editor content":["Contingut de l'editor"],"Tools":["Eines"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de codi"],"Visual editor":["Editor visual"],"Editor top bar":["Editor de la barra superior"],"Settings":["Opcions"],"Reset":["Reinicialitza"],"(no title)":["(sense t\u00edtol)"],"Close":["Tanca"],"Link":["Enlla\u00e7"],"Category":["Categoria"],"Video":["V\u00eddeo"],"Quote":["Cita"],"Image":["Imatge"],"Images":["Imatges"],"None":["Cap"],"Gallery":["Galeria"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Audio":["\u00c0udio"],"Upload":["Penja"],"Add title":["Afegeix t\u00edtol"],"Slug":["\u00c0lies"],"Discussion":["Debats"],"Excerpt":["Extracte"],"Publish":["Publica"],"Save":["Desa"],"Revisions":["Revisions"],"(Untitled)":["(sense t\u00edtol)"]}},"comment":{"reference":"build\/editor\/index.js"}}