{"translation-revision-date":"2024-09-25 06:31:07+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Unlock content locked blocks\u0004Modify":["Modificar"],"Content width":["Largura do conte\u00fado"],"Invalid source":["Origem inv\u00e1lida"],"font weight\u0004Extra Black":["Extra-negro"],"Block with fixed width in flex layout\u0004Fixed":["Fixo"],"Grid items are placed automatically depending on their order.":["Os itens da grelha s\u00e3o colocados automaticamente em fun\u00e7\u00e3o da sua ordem."],"Grid items can be manually placed in any position on the grid.":["Os itens da grelha podem ser colocados manualmente em qualquer posi\u00e7\u00e3o da grelha."],"Grid item position":["Posi\u00e7\u00e3o do item na grelha"],"Attributes":["Atributos"],"Background image width":["Largura da imagem de fundo"],"Size option for background image control\u0004Contain":["Conter"],"Size option for background image control\u0004Cover":["Capa"],"No background image selected":["Nenhuma imagem de fundo seleccionada"],"block toolbar button label and description\u0004These blocks are connected.":["Estes blocos est\u00e3o ligados."],"block toolbar button label and description\u0004This block is connected.":["Este bloco est\u00e1 ligado."],"Background image: %s":["Imagem de fundo: %s"],"Image has a fixed width.":["A imagem tem uma largura fixa."],"Size option for background image control\u0004Tile":["Repetir"],"Blocks can't be inserted into other blocks with bindings":["Os blocos n\u00e3o podem ser inseridos noutros blocos com liga\u00e7\u00f5es"],"Selected blocks are grouped.":["Os blocos seleccionados est\u00e3o agrupados."],"Generic label for pattern inserter button\u0004Add pattern":["Adicionar padr\u00e3o"],"Create a group block from the selected multiple blocks.":["Crie um bloco de grupo a partir da selec\u00e7\u00e3o de m\u00faltiplos blocos."],"Rows":["Linhas"],"Add background image":["Adicionar imagem de fundo"],"This block allows overrides. Changing the name can cause problems with content entered into instances of this pattern.":["Este bloco permite substitui\u00e7\u00f5es. Alterar o nome pode causar problemas com o conte\u00fado introduzido nas inst\u00e2ncias deste padr\u00e3o."],"Justify text":["Justificar texto"],"Collapse all other items.":["Minimiza todos os outros itens."],"This block is locked.":["Este bloco est\u00e1 bloqueado."],"verb\u0004Grid":["Grelha"],"Grid placement":["Posicionamento da grelha"],"Drop shadows":["Sombras"],"Shuffle":["Shuffle"],"Select parent block (%s)":["Seleccionar o bloco superior (%s)"],"%s block.":["Bloco %s.","Blocos %s."],"%s element.":["Elemento %s.","Elementos %s."],"%s settings.":["Op\u00e7\u00f5es %s."],"%s styles.":["Estilos %s."],"%s.":["%s."],", ":[", "],"screen sizes\u0004All":["Todos"],"Be careful!":["Tenha cuidado!"],"Copy link%s":["Copiar liga\u00e7\u00e3o%s"],"Disable expand on click":["Desactivar expans\u00e3o ao clicar"],"Drop shadow":["Sombra"],"Focal point":["Ponto focal"],"Link copied to clipboard.":["Liga\u00e7\u00e3o copiada para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Link to attachment page":["Ligar \u00e0 p\u00e1gina de anexo"],"Link to image file":["Ligar ao ficheiro de imagem"],"Locked":["Bloqueado"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["Gira a inclus\u00e3o de blocos adicionados automaticamente por plugins."],"No transforms.":["Sem transforma\u00e7\u00f5es."],"patterns\u0004Not synced":["N\u00e3o sincronizados"],"Repeat":["Repetir"],"Scale the image with a lightbox effect.":["Aumenta a imagem com um efeito de lightbox."],"Scales the image with a lightbox effect":["Aumenta a imagem com um efeito de lightbox"],"patterns\u0004Synced":["Sincronizados"],"Manual":["Manual"],"Row span":["Extens\u00e3o da linha"],"Grid span":["Extens\u00e3o da grelha"],"Column span":["Extens\u00e3o da coluna"],"Block name changed to: \"%s\".":["Nome do bloco alterado para: \"%s\"."],"Block name reset to: \"%s\".":["Nome do bloco reposto para: \"%s\"."],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/pt.wordpress.org\/patterns\/"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Os padr\u00f5es est\u00e3o dispon\u00edveis no <Link>direct\u00f3rio de padr\u00f5es do WordPress.org<\/Link>, inclu\u00eddos no tema activo ou criados por utilizadores neste site. Apenas os padr\u00f5es criados neste site podem ser sincronizados."],"Theme & Plugins":["Temas e plugins"],"Pattern Directory":["Direct\u00f3rio de padr\u00f5es"],"Source":["Fonte"],"Multiple blocks selected":["M\u00faltiplos blocos seleccionados"],"Expand on click":["Expandir ao clicar"],"Image settings\u0004Settings":["Op\u00e7\u00f5es"],"Drop to upload":["Largue para carregar"],"Background image":["Imagem de fundo"],"Only images can be used as a background image.":["Apenas pode usar imagens como imagem de fundo."],"No results found":["Nenhum resultado encontrado"],"%d category button displayed.":["%d bot\u00e3o de categoria mostrado.","%d bot\u00f5es de categorias mostrados."],"Ungroup":["Desagrupar"],"Select text across multiple blocks.":["Seleccione texto de m\u00faltiplos blocos."],"Last page":["\u00daltima p\u00e1gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"First page":["Primeira p\u00e1gina"],"%s item":["%s item","%s itens"],"Previous page":["P\u00e1gina anterior"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtros"],"My patterns":["Os meus padr\u00f5es"],"Image is contained without distortion.":["A imagem fica contida sem distor\u00e7\u00e3o."],"Image covers the space evenly.":["A imagem cobre o espa\u00e7o uniformemente."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Tamanho original"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Grande"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["M\u00e9dia"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatura"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Reduz proporcionalmente o conte\u00fado demasiado grande para o ajustar ao espa\u00e7o. O conte\u00fado demasiado pequeno ter\u00e1 espa\u00e7amento adicional."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Reduzir em propor\u00e7\u00e3o"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["N\u00e3o ajustar o tamanho do conte\u00fado. O conte\u00fado demasiado grande ser\u00e1 cortado. O conte\u00fado demasiado pequeno ter\u00e1 preenchimento adicional."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Nenhum"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Preencher o espa\u00e7o, recortando o que n\u00e3o cabe."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Capa"],"Fit the content to the space without clipping.":["Ajustar o conte\u00fado ao espa\u00e7o sem cortar."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Conter"],"Fill the space by stretching the content.":["Preencher o espa\u00e7o, esticando o conte\u00fado desproporcionalmente."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Preencher"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Personalizado"],"Scale":["Escala"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avan\u00e7adas"],"Change level":["Alterar n\u00edvel"],"Position: %s":["Posi\u00e7\u00e3o: %s"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["O bloco vai fixar-se na \u00e1rea de scroll do bloco principal %s."],"Suggestions":["Sugest\u00f5es"],"Horizontal & vertical":["Horizontal e vertical"],"%d pattern found":["%d padr\u00e3o encontrado","%d padr\u00f5es encontrados"],"%d word selected.":["%d palavra seleccionada.","%d palavras seleccionadas."],"%d Block":["%d bloco","%d blocos"],"Color %s styles":["Estilos de cor de %s"],"Add after":["Adicionar depois"],"Add before":["Adicionar antes"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Resolution":["Resolu\u00e7\u00e3o"],"Minimum column width":["Largura m\u00ednima da coluna"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fixo"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Fixo"],"Image inserted.":["Imagem inserida."],"Image uploaded and inserted.":["Imagem carregada e inserida."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["As imagens externas podem ser removidas pelo fornecedor externo sem aviso pr\u00e9vio e podem mesmo ter problemas de conformidade legal relacionadas com a legisla\u00e7\u00e3o de privacidade."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel carregar esta imagem para a sua biblioteca multim\u00e9dia, mas ainda pode ser inserida como uma imagem externa."],"Insert external image":["Inserir imagem externa"],"Insert":["Inserir"],"Example:":["Exemplo:"],"Aspect ratio":["R\u00e1cio largura:altura"],"There is an error with your CSS structure.":["Existe um erro na estrutura do seu CSS."],"Shadow":["Sombra"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Suceder ao bloco %1$s na posi\u00e7\u00e3o %2$d, n\u00edvel %3$d"],"%s block inserted":["O bloco %s foi inserido"],"Copy styles":["Copiar estilos"],"Report %s":["Reportar %s"],"Stretch items":["Esticar itens"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Espa\u00e7o entre"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Esticar para preencher"],"Align text":["Alinhar texto"],"Border & Shadow":["Borda e sombra"],"Currently selected position: %s":["Posi\u00e7\u00e3o seleccionada: %s"],"Position":["Posi\u00e7\u00e3o"],"The block will not move when the page is scrolled.":["O bloco n\u00e3o se mover\u00e1 ao percorrer a p\u00e1gina."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["O bloco ficar\u00e1 fixo no topo da janela em vez de se mover com a p\u00e1gina."],"Sticky":["Fixo"],"Paste styles":["Colar estilos"],"Pasted styles to %d blocks.":["Estilos colados em %d blocos."],"Pasted styles to %s.":["Foram colados os estilos em %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel colar os estilos. N\u00e3o foram encontrados estilos de bloco dentro do conte\u00fado copiado."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel colar os estilos. Por favor, permita o acesso \u00e0 \u00e1rea de transfer\u00eancia do navegador antes de continuar."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel colar os estilos. Esta funcionalidade s\u00f3 est\u00e1 dispon\u00edvel em sites seguros (https) e em navegadores suportados."],"Specify a fixed height.":["Especificar uma altura fixa."],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Media List":["Lista de multim\u00e9dia"],"Go to parent Navigation block":["Ir para bloco de navega\u00e7\u00e3o superior"],"Fixed":["Fixo"],"Fit contents.":["Ajustar conte\u00fados."],"Specify a fixed width.":["Especificar uma largura fixa."],"Stretch to fill available space.":["Esticar para preencher o espa\u00e7o dispon\u00edvel."],"Pattern":["Padr\u00e3o"],"Caption":["Legenda"],"Format tools":["Ferramentas de formata\u00e7\u00e3o"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Os blocos internos ir\u00e3o preencher a largura deste contentor. Clique para restringir."],"You are currently in zoom-out mode.":["De momento est\u00e1 em modo de zoom-out."],"Inner blocks use content width":["Blocos internos usam a largura do conte\u00fado"],"Font":["Tipo de letra"],"Constrained":["Restrito"],"Spacing control":["Controlo de espa\u00e7amento"],"Custom (%s)":["Personalizado (%s)"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Mover %1$d blocos da posi\u00e7\u00e3o %2$d para uma posi\u00e7\u00e3o \u00e0 esquerda"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Mover %1$d blocos da posi\u00e7\u00e3o %2$d para uma posi\u00e7\u00e3o abaixo"],"Set the width of the main content area.":["Define a largura da \u00e1rea principal de conte\u00fados."],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para a direita pois j\u00e1 est\u00e3o na posi\u00e7\u00e3o mais \u00e0 direita poss\u00edvel."],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para a esquerda pois j\u00e1 est\u00e3o na posi\u00e7\u00e3o mais \u00e0 esquerda poss\u00edvel."],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Todos os blocos est\u00e3o seleccionados e n\u00e3o podem ser movidos"],"Hover":["Ao passar com o rato"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Apply to all blocks inside":["Aplicar a todos os blocos internos"],"Unset":["N\u00e3o definido"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Os blocos internos usam largura de conte\u00fado com op\u00e7\u00f5es para largura total ou grande."],"Now":["Agora"],"Add pattern":["Adicionar padr\u00e3o"],"Restrict editing":["Restringir edi\u00e7\u00e3o"],"Use featured image":["Usar imagem de destaque"],"Delete selection.":["Eliminar selec\u00e7\u00e3o."],"Transform to %s":["Transformar em %s"],"verb\u0004Stack":["Empilhar"],"single horizontal line\u0004Row":["Linha"],"Alignment option\u0004None":["Nenhum"],"Vertical alignment":["Alinhamento vertical"],"Align items bottom":["Alinhar itens em baixo"],"Align items center":["Alinhar itens ao centro"],"Align items top":["Alinhar itens no topo"],"Select parent block: %s":["Seleccione o bloco superior: %s"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Digite uma <Link>string de formata\u00e7\u00e3o<\/Link> de data ou hora."],"Custom format":["Formato personalizado"],"Choose a format":["Escolha um formato"],"Enter your own date format":["Digite o seu pr\u00f3prio formato de data"],"long date format\u0004F j, Y":["j \\d\\e F, Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j \\d\\e M \\d\\e Y G:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d\/m\/Y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d\/m\/Y"],"Default format":["Formato por omiss\u00e3o"],"Lock":["Bloquear"],"Unlock":["Desbloquear"],"Prevent removal":["Evitar remo\u00e7\u00e3o"],"Lock all":["Bloquear tudo"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Escolha atributos espec\u00edficos para restringir ou bloquear todas as op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis."],"Lock %s":["Bloquear %s"],"Disable movement":["Desactivar movimento"],"%s blocks deselected.":["%s blocos desseleccionados."],"%s deselected.":["%s desseleccionado."],"Select the size of the source image.":["Seleccione o tamanho da imagem de origem."],"Transparent text may be hard for people to read.":["Texto transparente pode ser dif\u00edcil de ler."],"font weight\u0004Black":["Negro"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extranegrito"],"font weight\u0004Bold":["Negrito"],"font weight\u0004Semi Bold":["Seminegrito"],"font weight\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Light"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra Light"],"font weight\u0004Thin":["Fino"],"font style\u0004Italic":["It\u00e1lico"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Close block inserter":["Fechar painel de inserir blocos"],"Link is empty":["A liga\u00e7\u00e3o est\u00e1 vazia"],"Set custom size":["Definir tamanho personalizado"],"Use size preset":["Usar tamanho pr\u00e9-definido"],"Done":["Conclu\u00eddo"],"Delete":["Eliminar"],"Rename":["Renomear"],"Add default block":["Adicionar bloco por omiss\u00e3o"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Por omiss\u00e3o"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Explore all patterns":["Explorar todos os padr\u00f5es"],"Orientation":["Orienta\u00e7\u00e3o"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permitir quebra de linhas"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Crie um efeito bicolor sem alterar a sua imagem original."],"Displays more block tools":["Mostrar mais ferramentas de blocos"],"Elements":["Elementos"],"Block spacing":["Espa\u00e7amento do bloco"],"Max %s wide":["M\u00e1ximo de %s de largura"],"Minimum height":["Altura m\u00ednima"],"Colors":["Cores"],"Justification":["Justifica\u00e7\u00e3o"],"Currently selected font appearance: %s":["Estilo de letra seleccionado: %s"],"Currently selected font style: %s":["Estilo de letra seleccionado: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Peso de letra seleccionado: %s"],"No selected font appearance":["Nenhum estilo de letra seleccionado"],"Row":["Linha"],"Flow":["Fluxo"],"Flex":["Flex\u00edvel"],"Radius":["Raio"],"Link radii":["Ligar raios"],"Unlink radii":["Desligar raios"],"Bottom right":["Inferior \u00e0 direita"],"Bottom left":["Inferior \u00e0 esquerda"],"Top right":["Superior \u00e0 direita"],"Top left":["Superior \u00e0 esquerda"],"No preview available.":["Nenhuma pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel."],"Letter spacing":["Espa\u00e7amento entre as letras"],"Margin":["Margem"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["As ferramentas fornecem diversas interac\u00e7\u00f5es para seleccionar, navegar e editar blocos. Alterne entre a selec\u00e7\u00e3o e a edi\u00e7\u00e3o ao pressionar em Escape e Enter."],"Carousel view":["Vista de carrossel"],"Next pattern":["Padr\u00e3o seguinte"],"Previous pattern":["Padr\u00e3o anterior"],"Apply duotone filter":["Aplicar filtro bicolor"],"Duotone":["Bicolor"],"Patterns list":["Lista de padr\u00f5es"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Utilize as setas esquerda e direita para se mover atrav\u00e9s dos blocos"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personalize a largura de todos os elementos atribu\u00eddos a colunas centrais ou largas."],"Layout":["Layout"],"Type \/ to choose a block":["Clique em \/ para escolher um bloco"],"Border":["Borda"],"Grid":["Grelha"],"List View":["Vista de lista"],"Search for blocks and patterns":["Pesquisar blocos e padr\u00f5es"],"Drag":["Arrastar"],"Space between items":["Espa\u00e7o entre itens"],"Add an anchor":["Adicionar uma \u00e2ncora"],"Align":["Alinhar"],"Editor canvas":["Ecr\u00e3 do editor"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Uppercase":["Mai\u00fasculas"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alinhar em baixo"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Alinhar ao centro"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Alinhar em cima"],"Capitalize":["Primeira letra mai\u00fascula"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horizontal"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Toggle full height":["Alternar altura total"],"Font style":["Estilo de letra"],"Font weight":["Peso de letra"],"Decoration":["Decora\u00e7\u00e3o"],"Transform to variation":["Transformar para varia\u00e7\u00e3o"],"Letter case":["Mai\u00fasculas ou min\u00fasculas"],"Appearance":["Apresenta\u00e7\u00e3o"],"Captions":["Legendas para surdos"],"Filter patterns":["Filtrar padr\u00f5es"],"link color":["cor da liga\u00e7\u00e3o"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Criar: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Pesquisar padr\u00f5es"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Padr\u00e3o de blocos \"%s\" inserido."],"Original":["Original"],"Could not edit image. %s":["N\u00e3o foi poss\u00edvel editar a imagem. %s"],"Move the selected block(s) down.":["Move o(s) bloco(s) seleccionado(s) para baixo."],"Move the selected block(s) up.":["Move o(s) bloco(s) seleccionado(s) para cima."],"Browse all":["Pesquisar tudo"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Pesquisar tudo. Isto ir\u00e1 abrir o painel principal para inserir blocos na barra de ferramentas do editor."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Utilize a tecla Tab e as teclas das setas para escolher um novo local para o bloco. Utilize as setas para a esquerda e direita para mover entre n\u00edveis. Uma vez escolhido o local, prima a tecla Enter ou Espa\u00e7o para mover o bloco."],"Move to":["Mover para"],"Name":["Nome"],"Rotate":["Rodar"],"Zoom":["Zoom"],"Portrait":["Retrato"],"Landscape":["Paisagem"],"Aspect Ratio":["R\u00e1cio largura:altura"],"Image size presets":["Tamanhos de imagem pr\u00e9-definidos"],"A tip for using the block editor":["Uma dica para a utiliza\u00e7\u00e3o do editor de blocos"],"%d block added.":["%d bloco adicionado.","%d blocos adicionados."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Est\u00e1 no modo de navega\u00e7\u00e3o. Navegue pelos blocos atrav\u00e9s da tecla Tab e das teclas das setas. Utilize as setas para a esquerda e direita para mover entre n\u00edveis. Para sair do modo de navega\u00e7\u00e3o e editar o bloco seleccionado, prima a tecla Enter."],"Spacing":["Espa\u00e7o"],"Padding":["Espa\u00e7amento"],"Mixed":["Misto"],"Right":["Direita"],"Left":["Esquerda"],"Bottom":["Inferior"],"Top":["Superior"],"Text":["Texto"],"Block navigation structure":["Estrutura de navega\u00e7\u00e3o de blocos"],"Moved %d block to clipboard.":["%d bloco movido para a \u00e1rea de transfer\u00eancia.","%d blocos movidos para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Copied %d block to clipboard.":["%d bloco copiado para a \u00e1rea de transfer\u00eancia.","%d blocos copiados para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" movido para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" copiado para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Uncategorized":["Sem categoria"],"Change matrix alignment":["Alterar alinhamento da matriz"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d.":["Bloco %1$d de %2$d, n\u00edvel %3$d"],"White":["Branco"],"Black":["Preto"],"Patterns":["Padr\u00f5es"],"patterns\u0004All":["Todos"],"Typography":["Tipografia"],"Line height":["Altura da linha"],"Content":["Conte\u00fado"],"Current media URL:":["URL do item multim\u00e9dia actual:"],"Block variations":["Varia\u00e7\u00f5es do bloco"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mover bloco de %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d \u00e0 esquerda"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mover bloco de %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d abaixo"],"User":["Utilizador"],"Block patterns":["Padr\u00f5es de blocos"],"Type":["Tipo"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["O bloco de %1$s est\u00e1 no in\u00edcio do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para a esquerda"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["O bloco de %1$s est\u00e1 no in\u00edcio do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para cima"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["O bloco de %1$s est\u00e1 no fim do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para a esquerda"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["O bloco de %1$s est\u00e1 no fim do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para baixo"],"Creating":["A criar"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Ocorreu um erro desconhecido durante a cria\u00e7\u00e3o. Tente de novo."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Altere o tipo do bloco ao clicar no \u00edcone do bloco na barra de ferramentas."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arraste os ficheiros para o editor para inserir automaticamente blocos multim\u00e9dia."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Reduza a indenta\u00e7\u00e3o de uma lista ao pressionar na <kbd>tecla apagar<\/kbd> no in\u00edcio de uma linha."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Aumente a indenta\u00e7\u00e3o de uma lista ao pressionar no <kbd>espa\u00e7o<\/kbd> no in\u00edcio de uma linha."],"Date format":["Formato da data"],"text color":["cor do texto"],"Choose variation":["Escolher varia\u00e7\u00e3o"],"Theme":["Tema"],"Search results for \"%s\"":["Resultados da pesquisa por \"%s\""],"Multiple selected blocks":["M\u00faltiplos blocos seleccionados"],"Choose":["Escolher"],"Background":["Fundo"],"Replace":["Substituir"],"Open Media Library":["Abrir biblioteca multim\u00e9dia"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["De momento est\u00e1 em modo de edi\u00e7\u00e3o. Para voltar ao modo de navega\u00e7\u00e3o, prima Escape."],"The media file has been replaced":["O ficheiro multim\u00e9dia foi substitu\u00eddo"],"Justify items center":["Justificar itens ao centro"],"Justify items left":["Justificar itens \u00e0 esquerda"],"Justify items right":["Justificar itens \u00e0 direita"],"Change items justification":["Alterar justifica\u00e7\u00e3o dos itens"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Adicionar %s"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Adicionar bloco"],"Small screens":["Ecr\u00e3s pequenos"],"Large screens":["Ecr\u00e3s grandes"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Alterne entre mostrar o mesmo valor para todos os tamanhos de ecr\u00e3 ou usar um valor \u00fanico por tamanho de ecr\u00e3."],"Use the same %s on all screen sizes.":["Utilizar %s igual em todos os tamanhos de ecr\u00e3."],"Medium screens":["Ecr\u00e3s m\u00e9dios"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla a propriedade %1$s para ecr\u00e3s %2$s."],"Currently selected":["Seleccionado actualmente"],"Search or type URL":["Pesquise ou digite o URL"],"Press ENTER to add this link":["Prima ENTER para adicionar esta liga\u00e7\u00e3o"],"Currently selected link settings":["Op\u00e7\u00f5es de liga\u00e7\u00e3o seleccionadas actualmente"],"%s block added":["Bloco %s adicionado"],"Open Colors Selector":["Abrir selector de cores"],"Block breadcrumb":["Breadcrumb do bloco"],"Gradient":["Gradiente"],"Midnight":["Meia-noite"],"Electric grass":["Verde el\u00e9ctrico"],"Pale ocean":["Turquesa p\u00e1lida"],"Luminous dusk":["Crep\u00fasculo luminoso"],"Blush bordeaux":["Vermelho bord\u00f4"],"Blush light purple":["Vermelho violeta claro"],"Cool to warm spectrum":["Espectro de frio a quente"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Cinzento muito claro a cinzento azulado ciano"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Laranja vivo luminoso a vermelho vivo"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c2mbar vivo luminoso a laranja vivo luminoso"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Ciano verde claro a ciano verde vivo"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Azul ciano vivo a roxo vivo"],"Dimensions":["Dimens\u00f5es"],"Border radius":["Raio da borda"],"Link rel":["Atributo rel da liga\u00e7\u00e3o"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Ao escrever, se carregar em <kbd>\/<\/kbd> pode inserir novos blocos rapidamente."],"Color":["Cor"],"Vivid purple":["Roxo vivo"],"Custom":["Personalizado"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introduza uma ou duas palavras, sem espa\u00e7os, para criar um endere\u00e7o web \u00fanico para este bloco, chamado \"\u00e2ncora\". Vai poder criar liga\u00e7\u00f5es directas a esta sec\u00e7\u00e3o da sua p\u00e1gina."],"Learn more about anchors":["Saiba mais sobre \u00e2ncoras"],"Open in new tab":["Abrir num novo separador"],"Move right":["Mover para a direita"],"Move left":["Mover para a esquerda"],"Skip":["Saltar"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Carregue um ficheiro multim\u00e9dia ou seleccione um da sua biblioteca."],"Select a variation to start with:":["Seleccione uma varia\u00e7\u00e3o para come\u00e7ar:"],"verb\u0004Group":["Agrupar"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separe m\u00faltiplas classes com espa\u00e7os."],"Group":["Grupo"],"This color combination may be hard for people to read.":["Esta combina\u00e7\u00e3o de cores pode dificultar a leitura."],"Add a block":["Adicionar um bloco"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Alterar alinhamento vertical"],"Change block type or style":["Alterar o tipo ou estilo do bloco"],"block style\u0004Default":["Por omiss\u00e3o"],"Default":["Por omiss\u00e3o"],"Search":["Pesquisar"],"Back":["Voltar"],"Underline":["Sublinhado"],"Link CSS class":["Classe CSS da liga\u00e7\u00e3o"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Para editar este bloco, precisa de permiss\u00e3o para carregar multim\u00e9dia."],"Block tools":["Ferramentas de blocos"],"%s block selected.":["%s bloco seleccionado.","%s blocos seleccionados."],"Align text right":["Alinhar texto \u00e0 direita"],"Align text center":["Alinhar texto ao centro"],"Align text left":["Alinhar texto \u00e0 esquerda"],"Full Size":["Tamanho original"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Link selected.":["Liga\u00e7\u00e3o seleccionada."],"font size name\u0004Huge":["Muito grande"],"font size name\u0004Large":["Grande"],"font size name\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"font size name\u0004Small":["Pequeno"],"blocks\u0004Most used":["Mais usados"],"Media":["Multim\u00e9dia"],"imperative verb\u0004Resolve":["Corrigir"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega para a barra de ferramentas mais pr\u00f3xima."],"Paste or type URL":["Colar ou escrever o URL"],"Insert from URL":["Inserir de um URL"],"Styles":["Estilos"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es do editor"],"Paste URL or type to search":["Cole um URL ou escreva para pesquisar"],"Medium":["M\u00e9dio"],"Convert to HTML":["Converter para HTML"],"This block can only be used once.":["Este bloco apenas pode ser usado uma vez."],"Resolve Block":["Corrigir bloco"],"Current":["Actual"],"Change type of %d block":["Alterar tipo de %d bloco","Alterar tipo de %d blocos"],"%d block":["%d bloco","%d blocos"],"Change alignment":["Alterar alinhamento"],"Change text alignment":["Alterar alinhamento do texto"],"After Conversion":["Ap\u00f3s a convers\u00e3o"],"Convert to Classic Block":["Converter para bloco cl\u00e1ssico"],"Clear selection.":["Limpa a selec\u00e7\u00e3o."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplica o(s) bloco(s) seleccionado(s)."],"Remove the selected block(s).":["Remove o(s) bloco(s) seleccionado(s)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Insere um novo bloco antes do(s) bloco(s) seleccionado(s)."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecciona todo o texto ao digitar. Ao premir de novo selecciona todos os blocos."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Insere um novo bloco depois do(s) bloco(s) seleccionado(s)."],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mover bloco de %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d \u00e0 direita"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mover bloco de %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d acima"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Mover %1$d blocos da posi\u00e7\u00e3o %2$d para uma posi\u00e7\u00e3o \u00e0 direita"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Mover %1$d blocos da posi\u00e7\u00e3o %2$d para uma posi\u00e7\u00e3o acima"],"Edit URL":["Editar URL"],"Auto":["Autom\u00e1tico"],"Large":["Grande"],"Column":["Coluna"],"Cyan bluish gray":["Cinzento azulado ciano"],"Vivid cyan blue":["Azul ciano vivo"],"Pale cyan blue":["Azul ciano p\u00e1lido"],"Vivid green cyan":["Ciano verde vivo"],"Light green cyan":["Ciano verde claro"],"Luminous vivid amber":["\u00c2mbar vivo luminoso"],"Luminous vivid orange":["Laranja vivo luminoso"],"Vivid red":["Vermelho vivo"],"Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"Transform to":["Transformar em"],"No results found.":["Nenhum resultado encontrado."],"Skip to the selected block":["Ir para o bloco seleccionado"],"Height":["Altura"],"Width":["Largura"],"Media Library":["Biblioteca multim\u00e9dia"],"Link settings":["Defini\u00e7\u00f5es da liga\u00e7\u00e3o"],"Next page":["P\u00e1gina seguinte"],"Advanced":["Avan\u00e7adas"],"Plugins":["Plugins"],"Link":["Liga\u00e7\u00e3o"],"Grid view":["Vista de grelha"],"List view":["Vista de lista"],"Video":["V\u00eddeo"],"Columns":["Colunas"],"Image":["Imagem"],"Remove link":["Remover liga\u00e7\u00e3o"],"Copy":["Copiar"],"Strikethrough":["Rasurado"],"Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Close":["Fechar"],"Size":["Tamanho"],"Cancel":["Cancelar"],"Preview":["Pr\u00e9-visualizar"],"None":["Nenhum"],"Apply":["Aplicar"],"Edit":["Editar"],"URL":["URL"],"Edit link":["Editar liga\u00e7\u00e3o"],"Submit":["Submeter"],"Tools":["Ferramentas"],"Move up":["Mover para cima"],"Move down":["Mover para baixo"],"no title":["sem t\u00edtulo"],"Blocks":["Blocos"],"Add %s":["Adicionar %s"],"More options":["Mais op\u00e7\u00f5es"],"Edit visually":["Editar visualmente"],"Duplicate":["Duplicar"],"Edit as HTML":["Editar como HTML"],"Block: %s":["Bloco: %s"],"Remove":["Remover"],"Document":["Documento"],"No results.":["Sem resultados."],"Insert link":["Inserir liga\u00e7\u00e3o"],"Heading":["T\u00edtulo"],"Heading %d":["T\u00edtulo %d"],"Text alignment":["Alinhamento do texto"],"Fixed background":["Fundo fixo"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Button":["Bot\u00e3o"],"Reset":["Repor"],"Select":["Seleccionar"],"No block selected.":["Nenhum bloco seleccionado."],"Find original":["Encontrar original"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["O bloco %s \u00e9 o \u00fanico bloco existente, n\u00e3o pode ser movido"],"Convert to Blocks":["Converter para blocos"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Este bloco encontrou um erro e n\u00e3o pode ser pr\u00e9-visualizado."],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Settings":["Op\u00e7\u00f5es"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para baixo porque j\u00e1 est\u00e3o no limite inferior"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para cima porque j\u00e1 est\u00e3o no limite superior"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["O bloco de %1$s est\u00e1 no in\u00edcio do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para a direita"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["O bloco de %1$s est\u00e1 no fim do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para a direita"],"More":["Mais"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, use as teclas de seta para cima e para baixo para navegar.","%d resultados encontrados, use as teclas de seta para cima e para baixo para navegar."],"Align left":["Alinhar \u00e0 esquerda"],"Align right":["Alinhar \u00e0 direita"],"Audio":["\u00c1udio"],"Clear":["Limpar"],"Upload":["Carregar"],"HTML anchor":["\u00c2ncora HTML"],"Full width":["Toda a largura"],"Additional CSS class(es)":["Classes de CSS adicionais"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Esta combina\u00e7\u00e3o de cores poder\u00e1 ser de dif\u00edcil leitura. Tente usar uma cor de fundo mais clara e uma %s mais escura."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Esta combina\u00e7\u00e3o de cores poder\u00e1 ser de dif\u00edcil leitura. Tente usar uma cor de fundo mais escura e uma %s mais clara."],"Wide width":["Largo"],"Align center":["Alinhar ao centro"],"Save":["Guardar"],"Publish":["Publicar"]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}