{"translation-revision-date":"2024-10-01 20:31:03+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"pattern (singular)\u0004Synced":["Sincronitzat"],"Enter fullscreen":["Entra a la pantalla completa"],"Exit fullscreen":["Surt de la pantalla completa"],"My pattern":["El meu patr\u00f3"],"Create pattern":["Crea un patr\u00f3"],"Hide & Reload Page":["Amaga i torna a carregar la p\u00e0gina"],"Show & Reload Page":["Mostra i torna a carregar la p\u00e0gina"],"Manage patterns":["Gestiona patrons"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" creat amb \u00e8xit."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["L\u2019extensi\u00f3 \"%s\" ha trobat un error i no es pot representar."],"Drag to resize":["Arrossega per a redimensionar"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Les plantilles ajuden a definir el disseny del lloc web. Podeu personalitzar tots els aspectes de les entrades i p\u00e0gines mitjan\u00e7ant blocs i patrons en aquest editor."],"Welcome to the template editor":["Us donem la benvinguda a l'editor de plantilles"],"Use theme styles":["Utilitza l'estil del tema"],"Make the editor look like your theme.":["Feu que l'editor s'assembli al tema."],"Site Icon":["Icona del lloc web"],"Name":["Nom"],"Toggle fullscreen mode.":["Commuta el mode de pantalla completa."],"Learn how to use the block editor":["Apr\u00e8n a utilitzar l'editor de blocs"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Tots els blocs que teniu disponibles es troben a la biblioteca de blocs. Els trobareu a qualsevol lloc en qu\u00e8 vegeu la icona <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Coneixeu la biblioteca de blocs"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloc t\u00e9 el seu propi conjunt de controls per canviar coses com el color, l'amplada i l'alineaci\u00f3. Aquests es mostraran i s'amagaran quan tingueu un bloc seleccionat."],"Make each block your own":["Feu que cada bloc sigui vostre"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["A l'editor del WordPress, cada par\u00e0graf, imatge o v\u00eddeo es presenta com un \u00abbloc\u00bb de diferent contingut."],"Welcome to the block editor":["Us donem la benvinguda a l'editor de blocs"],"Get started":["Primers passos"],"inserter":["inseridor"],"Welcome Guide":["Guia de benvinguda"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Cal recarregar la p\u00e0gina per a aquest canvi. Abans de recarregar, assegureu-vos que el contingut s'hagi desat."],"Fullscreen mode deactivated":["S'ha desactivat el mode de pantalla completa"],"Fullscreen mode activated":["S'ha activat el mode de pantalla completa"],"Back":["Enrere"],"Fullscreen mode":["Mode de pantalla completa"],"Create":["Crea"],"Advanced":["Avan\u00e7at"],"Undo":["Desf\u00e9s"],"Edit":["Edita"],"Custom fields":["Camps personalitzats"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-post\/index.js"}}