{"translation-revision-date":"2023-06-08 14:26:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_AR"},"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" creada correctamente."],"Use theme styles":["Usar los estilos del tema"],"Make the editor look like your theme.":["Hacer que el editor se vea como tu tema."],"Site Icon":["\u00cdcono del sitio"],"Name":["Nombre"],"Toggle fullscreen mode.":["Cambiar al modo de pantalla completa."],"Learn how to use the block editor":["Aprend\u00e9 c\u00f3mo usar el editor de bloques"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Todos los bloques que ten\u00e9s disponibles est\u00e1n en la biblioteca de bloques. Los vas a encontrar en cualquier lugar en el que veas el \u00edcono <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Conoc\u00e9 la biblioteca de bloques"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloque viene con su propio conjunto de controles para cambiar cosas como el color, la anchura y la alineaci\u00f3n. Estos se van a mostrar y ocultar autom\u00e1ticamente cuando seleccion\u00e9s un bloque."],"Welcome to the block editor":["Bienvenido al editor de bloques"],"Get started":["Empezar"],"inserter":["insertador"],"Welcome Guide":["Recorrido de bienvenida"],"Make each block your own":["Hac\u00e9 que cada bloque sea tuyo"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["En el editor de WordPress, cada p\u00e1rrafo, imagen o video se presenta como un \"bloque\" distinto de contenido."],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Necesit\u00e1s recargar la p\u00e1gina para este cambio. Antes de recargar, asegurate que tu contenido est\u00e1 guardado."],"Fullscreen mode activated":["Modo pantalla completa activada"],"Fullscreen mode deactivated":["Modo pantalla completa desactivada"],"Back":["Volver"],"Fullscreen mode":["Modo a pantalla completa"],"Create":["Crear"],"Advanced":["Avanzado"],"Undo":["Deshacer"],"Edit":["Editar"],"Custom fields":["Campos personalizados"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-post\/index.js"}}