{"translation-revision-date":"2023-09-28 12:14:19+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"%s item":["%s item","%s itens"],"First page":["Primeira p\u00e1gina"],"Previous page":["P\u00e1gina anterior"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"Last page":["\u00daltima p\u00e1gina"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtros"],"My patterns":["Os meus padr\u00f5es"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Personalizado"],"Fill the space by stretching the content.":["Preencher o espa\u00e7o, esticando o conte\u00fado desproporcionalmente."],"Fit the content to the space without clipping.":["Ajustar o conte\u00fado ao espa\u00e7o sem cortar."],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Preencher o espa\u00e7o, recortando o que n\u00e3o cabe."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Nenhum"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["N\u00e3o ajustar o tamanho do conte\u00fado. O conte\u00fado demasiado grande ser\u00e1 cortado. O conte\u00fado demasiado pequeno ter\u00e1 preenchimento adicional."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Reduzir em propor\u00e7\u00e3o"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Reduz proporcionalmente o conte\u00fado demasiado grande para o ajustar ao espa\u00e7o. O conte\u00fado demasiado pequeno ter\u00e1 espa\u00e7amento adicional."],"Scale":["Escala"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatura"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["M\u00e9dia"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Grande"],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Tamanho original"],"Image covers the space evenly.":["A imagem cobre o espa\u00e7o uniformemente."],"Image is contained without distortion.":["A imagem fica contida sem distor\u00e7\u00e3o."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Capa"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Conter"],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Preencher"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["O bloco vai fixar-se na \u00e1rea de scroll do bloco principal %s."],"Change level":["Alterar n\u00edvel"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avan\u00e7adas"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Horizontal & vertical":["Horizontal e vertical"],"Suggestions":["Sugest\u00f5es"],"Add before":["Adicionar antes"],"Add after":["Adicionar depois"],"%d word selected.":["%d palavra selecionada.","%d palavras selecionadas."],"%d Block":["%d bloco","%d blocos"],"Color %s styles":["Estilos de cor de %s"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Minimum column width":["Largura m\u00ednima da coluna"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Fixo"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fixo"],"Resolution":["Resolu\u00e7\u00e3o"],"Insert external image":["Inserir imagem externa"],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel carregar esta imagem para a sua biblioteca multim\u00e9dia, mas ainda pode ser inserida como uma imagem externa."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["As imagens externas podem ser removidas pelo fornecedor externo sem aviso pr\u00e9vio e podem mesmo ter problemas de conformidade legal relacionadas com a legisla\u00e7\u00e3o de privacidade."],"Insert":["Inserir"],"Image uploaded and inserted.":["Imagem carregada e inserida."],"Image inserted.":["Imagem inserida."],"Example:":["Exemplo:"],"Aspect ratio":["R\u00e1cio largura:altura"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Esticar para preencher"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Espa\u00e7o entre"],"Stretch items":["Esticar itens"],"Copy styles":["Copiar estilos"],"Report %s":["Reportar %s"],"%s block inserted":["O bloco %s foi inserido"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Suceder ao bloco %1$s na posi\u00e7\u00e3o %2$d, n\u00edvel %3$d"],"Align text":["Alinhar texto"],"Shadow":["Sombra"],"There is an error with your CSS structure.":["Existe um erro na estrutura do seu CSS."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel colar os estilos. Esta funcionalidade s\u00f3 est\u00e1 dispon\u00edvel em sites seguros (https) e em navegadores suportados."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel colar os estilos. Por favor, permita o acesso \u00e0 \u00e1rea de transfer\u00eancia do navegador antes de continuar."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel colar os estilos. N\u00e3o foram encontrados estilos de bloco dentro do conte\u00fado copiado."],"Pasted styles to %s.":["Foram colados os estilos em %s."],"Pasted styles to %d blocks.":["Estilos colados em %d blocos."],"Paste styles":["Colar estilos"],"Sticky":["Fixo"],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["O bloco ficar\u00e1 fixo no topo da janela em vez de se mover com a p\u00e1gina."],"The block will not move when the page is scrolled.":["O bloco n\u00e3o se mover\u00e1 ao percorrer a p\u00e1gina."],"Position":["Posi\u00e7\u00e3o"],"Currently selected position: %s":["Posi\u00e7\u00e3o selecionada: %s"],"Specify a fixed height.":["Especificar uma altura fixa."],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Stretch to fill available space.":["Esticar para preencher o espa\u00e7o dispon\u00edvel."],"Specify a fixed width.":["Especificar uma largura fixa."],"Fit contents.":["Ajustar conte\u00fados."],"Fixed":["Fixo"],"Go to parent Navigation block":["Ir para bloco de navega\u00e7\u00e3o superior"],"Media List":["Lista de multim\u00e9dia"],"Pattern":["Padr\u00e3o"],"Format tools":["Ferramentas de formata\u00e7\u00e3o"],"You are currently in zoom-out mode.":["De momento est\u00e1 em modo de zoom-out."],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Os blocos internos ir\u00e3o preencher a largura deste contentor. Clique para restringir."],"Custom (%s)":["Personalizado (%s)"],"Constrained":["Restrito"],"Font":["Tipo de letra"],"Inner blocks use content width":["Blocos internos usam a largura do conte\u00fado"],"Spacing control":["Controlo de espa\u00e7amento"],"H1":["H1"],"H2":["H2"],"H3":["H3"],"H4":["H4"],"H5":["H5"],"H6":["H6"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Mover %1$d blocos da posi\u00e7\u00e3o %2$d para uma posi\u00e7\u00e3o abaixo"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Mover %1$d blocos da posi\u00e7\u00e3o %2$d para uma posi\u00e7\u00e3o \u00e0 esquerda"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Todos os blocos est\u00e3o selecionados e n\u00e3o podem ser movidos"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para a esquerda pois j\u00e1 est\u00e3o na posi\u00e7\u00e3o mais \u00e0 esquerda poss\u00edvel."],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para a direita pois j\u00e1 est\u00e3o na posi\u00e7\u00e3o mais \u00e0 direita poss\u00edvel."],"Set the width of the main content area.":["Define a largura da \u00e1rea principal de conte\u00fados."],"Apply to all blocks inside":["Aplicar a todos os blocos internos"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Hover":["Ao passar com o rato"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Os blocos internos usam largura de conte\u00fado com op\u00e7\u00f5es para largura total ou grande."],"Unset":["N\u00e3o definido"],"Now":["Agora"],"Add pattern":["Adicionar padr\u00e3o"],"Align items top":["Alinhar itens no topo"],"Align items center":["Alinhar itens ao centro"],"Align items bottom":["Alinhar itens em baixo"],"Vertical alignment":["Alinhamento vertical"],"Alignment option\u0004None":["Nenhum"],"Restrict editing":["Restringir edi\u00e7\u00e3o"],"single horizontal line\u0004Row":["Linha"],"verb\u0004Stack":["Empilhar"],"Transform to %s":["Transformar em %s"],"Delete selection.":["Eliminar sele\u00e7\u00e3o."],"Use featured image":["Usar imagem de destaque"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d\/m\/Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d\/m\/Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j \\d\\e M \\d\\e Y G:i"],"long date format\u0004F j, Y":["j \\d\\e F, Y"],"Enter your own date format":["Digite o seu pr\u00f3prio formato de data"],"Choose a format":["Escolha um formato"],"Custom format":["Formato personalizado"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Digite uma <Link>string de formata\u00e7\u00e3o<\/Link> de data ou hora."],"Lock %s":["Bloquear %s"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Escolha atributos espec\u00edficos para restringir ou bloquear todas as op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis."],"Lock all":["Bloquear tudo"],"Disable movement":["Desativar movimento"],"Prevent removal":["Evitar remo\u00e7\u00e3o"],"Unlock":["Desbloquear"],"Lock":["Bloquear"],"Default format":["Formato por omiss\u00e3o"],"%s deselected.":["%s desselecionado."],"%s blocks deselected.":["%s blocos desselecionados."],"Transparent text may be hard for people to read.":["Texto transparente pode ser dif\u00edcil de ler."],"font style\u0004Regular":["Normal"],"font style\u0004Italic":["It\u00e1lico"],"font weight\u0004Thin":["Fino"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra Light"],"font weight\u0004Light":["Light"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"font weight\u0004Semi Bold":["Seminegrito"],"font weight\u0004Bold":["Negrito"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extranegrito"],"font weight\u0004Black":["Negro"],"Select the size of the source image.":["Selecione o tamanho da imagem de origem."],"Link is empty":["A liga\u00e7\u00e3o est\u00e1 vazia"],"Close block inserter":["Fechar painel de inserir blocos"],"Set custom size":["Definir tamanho personalizado"],"Done":["Conclu\u00eddo"],"Use size preset":["Usar tamanho pr\u00e9-definido"],"Delete":["Eliminar"],"Rename":["Renomear"],"Add default block":["Adicionar bloco por omiss\u00e3o"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Por omiss\u00e3o"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizada"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permitir quebra de linhas"],"Orientation":["Orienta\u00e7\u00e3o"],"Explore all patterns":["Explorar todos os padr\u00f5es"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Crie um efeito bicolor sem alterar a sua imagem original."],"Displays more block tools":["Mostrar mais ferramentas de blocos"],"Elements":["Elementos"],"Max %s wide":["M\u00e1ximo de %s de largura"],"Block spacing":["Espa\u00e7amento do bloco"],"Minimum height":["Altura m\u00ednima"],"Colors":["Cores"],"Justification":["Justifica\u00e7\u00e3o"],"No selected font appearance":["Nenhum estilo de letra selecionado"],"Currently selected font weight: %s":["Peso de letra selecionado: %s"],"Currently selected font style: %s":["Estilo de letra selecionado: %s"],"Currently selected font appearance: %s":["Estilo de letra selecionado: %s"],"Flex":["Flex\u00edvel"],"Flow":["Fluxo"],"Top left":["Superior \u00e0 esquerda"],"Top right":["Superior \u00e0 direita"],"Bottom left":["Inferior \u00e0 esquerda"],"Bottom right":["Inferior \u00e0 direita"],"Unlink radii":["Desligar raios"],"Link radii":["Ligar raios"],"Radius":["Raio"],"No preview available.":["Nenhuma pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel."],"Letter spacing":["Espa\u00e7amento entre as letras"],"Margin":["Margem"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["As ferramentas fornecem diversas intera\u00e7\u00f5es para selecionar, navegar e editar blocos. Alterne entre a sele\u00e7\u00e3o e a edi\u00e7\u00e3o ao pressionar em Escape e Enter."],"Duotone":["Bicolor"],"Apply duotone filter":["Aplicar filtro bicolor"],"Previous pattern":["Padr\u00e3o anterior"],"Next pattern":["Padr\u00e3o seguinte"],"Carousel view":["Vista de carrossel"],"Layout":["Layout"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personalize a largura de todos os elementos atribu\u00eddos a colunas centrais ou largas."],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Utilize as setas esquerda e direita para se mover atrav\u00e9s dos blocos"],"Patterns list":["Lista de padr\u00f5es"],"Type \/ to choose a block":["Clique em \/ para escolher um bloco"],"Border":["Borda"],"Grid":["Grelha"],"List View":["Vista de lista"],"Search for blocks and patterns":["Pesquisar blocos e padr\u00f5es"],"Add an anchor":["Adicionar uma \u00e2ncora"],"Drag":["Arrastar"],"Space between items":["Espa\u00e7o entre itens"],"Align":["Alinhar"],"Editor canvas":["Ecr\u00e3 do editor"],"Uppercase":["Mai\u00fasculas"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Capitalize":["Primeira letra mai\u00fascula"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Alinhar em cima"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Alinhar ao centro"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alinhar em baixo"],"Horizontal":["Horizontal"],"Vertical":["Vertical"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Font style":["Estilo de letra"],"Font weight":["Peso de letra"],"Toggle full height":["Alternar altura total"],"Decoration":["Decora\u00e7\u00e3o"],"Letter case":["Mai\u00fasculas ou min\u00fasculas"],"Transform to variation":["Transformar para varia\u00e7\u00e3o"],"Appearance":["Apresenta\u00e7\u00e3o"],"Captions":["Legendas para surdos"],"link color":["cor da liga\u00e7\u00e3o"],"Search for patterns":["Pesquisar padr\u00f5es"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Criar: <mark>%s<\/mark>"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Padr\u00e3o de blocos \"%s\" inserido."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Utilize a tecla Tab e as teclas das setas para escolher um novo local para o bloco. Utilize as setas para a esquerda e direita para mover entre n\u00edveis. Uma vez escolhido o local, prima a tecla Enter ou Espa\u00e7o para mover o bloco."],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Pesquisar tudo. Isto ir\u00e1 abrir o painel principal para inserir blocos na barra de ferramentas do editor."],"Browse all":["Pesquisar tudo"],"Move to":["Mover para"],"Move the selected block(s) up.":["Move o(s) bloco(s) selecionado(s) para cima."],"Move the selected block(s) down.":["Move o(s) bloco(s) selecionado(s) para baixo."],"Original":["Original"],"Could not edit image. %s":["N\u00e3o foi poss\u00edvel editar a imagem. %s"],"Name":["Nome"],"Padding":["Espa\u00e7amento"],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Est\u00e1 no modo de navega\u00e7\u00e3o. Navegue pelos blocos atrav\u00e9s da tecla Tab e das teclas das setas. Utilize as setas para a esquerda e direita para mover entre n\u00edveis. Para sair do modo de navega\u00e7\u00e3o e editar o bloco selecionado, prima a tecla Enter."],"%d block added.":["%d bloco adicionado.","%d blocos adicionados."],"A tip for using the block editor":["Uma dica para a utiliza\u00e7\u00e3o do editor de blocos"],"Image size presets":["Tamanhos de imagem pr\u00e9-definidos"],"Top":["Superior"],"Bottom":["Inferior"],"Left":["Esquerda"],"Right":["Direita"],"Mixed":["Misto"],"Aspect Ratio":["R\u00e1cio largura:altura"],"Landscape":["Paisagem"],"Portrait":["Retrato"],"Zoom":["Zoom"],"Rotate":["Rodar"],"Text":["Texto"],"Block navigation structure":["Estrutura de navega\u00e7\u00e3o de blocos"],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" copiado para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" movido para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Copied %d block to clipboard.":["%d bloco copiado para a \u00e1rea de transfer\u00eancia.","%d blocos copiados para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Moved %d block to clipboard.":["%d bloco movido para a \u00e1rea de transfer\u00eancia.","%d blocos movidos para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Uncategorized":["Sem categoria"],"Change matrix alignment":["Alterar alinhamento da matriz"],"Black":["Preto"],"White":["Branco"],"Patterns":["Padr\u00f5es"],"Line height":["Altura da linha"],"Typography":["Tipografia"],"Content":["Conte\u00fado"],"Block variations":["Varia\u00e7\u00f5es do bloco"],"Current media URL:":["URL do item multim\u00e9dia atual:"],"User":["Utilizador"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mover bloco de %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d abaixo"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mover bloco de %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d \u00e0 esquerda"],"Type":["Tipo"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["O bloco de %1$s est\u00e1 no fim do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para a esquerda"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["O bloco de %1$s est\u00e1 no in\u00edcio do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para cima"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["O bloco de %1$s est\u00e1 no in\u00edcio do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para a esquerda"],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Reduza a indenta\u00e7\u00e3o de uma lista ao pressionar na <kbd>tecla apagar<\/kbd> no in\u00edcio de uma linha."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arraste os ficheiros para o editor para inserir automaticamente blocos multim\u00e9dia."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Altere o tipo do bloco ao clicar no \u00edcone do bloco na barra de ferramentas."],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Ocorreu um erro desconhecido durante a cria\u00e7\u00e3o. Tente de novo."],"Creating":["A criar"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["O bloco de %1$s est\u00e1 no fim do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para baixo"],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Aumente a indenta\u00e7\u00e3o de uma lista ao pressionar no <kbd>espa\u00e7o<\/kbd> no in\u00edcio de uma linha."],"Date format":["Formato da data"],"text color":["cor do texto"],"Choose variation":["Escolher varia\u00e7\u00e3o"],"Multiple selected blocks":["M\u00faltiplos blocos selecionados"],"Search results for \"%s\"":["Resultados da pesquisa por \"%s\""],"Theme":["Tema"],"Choose":["Escolher"],"Background":["Fundo"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["De momento est\u00e1 em modo de edi\u00e7\u00e3o. Para voltar ao modo de navega\u00e7\u00e3o, prima Escape."],"Replace":["Substituir"],"The media file has been replaced":["O ficheiro multim\u00e9dia foi substitu\u00eddo"],"Open Media Library":["Abrir biblioteca multim\u00e9dia"],"Change items justification":["Alterar justifica\u00e7\u00e3o dos itens"],"Justify items left":["Justificar itens \u00e0 esquerda"],"Justify items center":["Justificar itens ao centro"],"Justify items right":["Justificar itens \u00e0 direita"],"%s block added":["Bloco %s adicionado"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Adicionar %s"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Adicionar bloco"],"Currently selected link settings":["Op\u00e7\u00f5es de liga\u00e7\u00e3o selecionadas atualmente"],"Press ENTER to add this link":["Prima ENTER para adicionar esta liga\u00e7\u00e3o"],"Currently selected":["Selecionado atualmente"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla a propriedade %1$s para ecr\u00e3s %2$s."],"Small screens":["Ecr\u00e3s pequenos"],"Medium screens":["Ecr\u00e3s m\u00e9dios"],"Large screens":["Ecr\u00e3s grandes"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Alterne entre mostrar o mesmo valor para todos os tamanhos de ecr\u00e3 ou usar um valor \u00fanico por tamanho de ecr\u00e3."],"Open Colors Selector":["Abrir seletor de cores"],"Block breadcrumb":["Breadcrumb do bloco"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Azul ciano vivo a roxo vivo"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Ciano verde claro a ciano verde vivo"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c2mbar vivo luminoso a laranja vivo luminoso"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Laranja vivo luminoso a vermelho vivo"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Cinzento muito claro a cinzento azulado ciano"],"Cool to warm spectrum":["Espectro de frio a quente"],"Blush light purple":["Vermelho violeta claro"],"Blush bordeaux":["Vermelho bord\u00f4"],"Luminous dusk":["Crep\u00fasculo luminoso"],"Pale ocean":["Turquesa p\u00e1lida"],"Electric grass":["Verde el\u00e9trico"],"Midnight":["Meia-noite"],"Gradient":["Gradiente"],"Dimensions":["Dimens\u00f5es"],"Border radius":["Raio da borda"],"Link rel":["Atributo rel da liga\u00e7\u00e3o"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Ao escrever, se carregar em <kbd>\/<\/kbd> pode inserir novos blocos rapidamente."],"Vivid purple":["Roxo vivo"],"Color":["Cor"],"Custom":["Personalizado"],"Learn more about anchors":["Saiba mais sobre \u00e2ncoras"],"Move left":["Mover para a esquerda"],"Move right":["Mover para a direita"],"Open in new tab":["Abrir num novo separador"],"Skip":["Saltar"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Carregue um ficheiro multim\u00e9dia ou selecione um da sua biblioteca."],"verb\u0004Group":["Agrupar"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separe m\u00faltiplas classes com espa\u00e7os."],"Group":["Grupo"],"This color combination may be hard for people to read.":["Esta combina\u00e7\u00e3o de cores pode dificultar a leitura."],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Alterar alinhamento vertical"],"Add a block":["Adicionar um bloco"],"block style\u0004Default":["Por omiss\u00e3o"],"Default":["Por omiss\u00e3o"],"Back":["Voltar"],"Search":["Pesquisar"],"Underline":["Sublinhado"],"Block tools":["Ferramentas de blocos"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Para editar este bloco, precisa de permiss\u00e3o para carregar multim\u00e9dia."],"Align text left":["Alinhar texto \u00e0 esquerda"],"Align text center":["Alinhar texto ao centro"],"Align text right":["Alinhar texto \u00e0 direita"],"Link selected.":["Liga\u00e7\u00e3o selecionada."],"Full Size":["Tamanho original"],"Thumbnail":["Miniatura"],"%s block selected.":["%s bloco selecionado.","%s blocos selecionados."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega para a barra de ferramentas mais pr\u00f3xima."],"Media":["Multim\u00e9dia"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"font size name\u0004Small":["Pequeno"],"font size name\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"font size name\u0004Large":["Grande"],"font size name\u0004Huge":["Muito grande"],"imperative verb\u0004Resolve":["Corrigir"],"blocks\u0004Most used":["Mais usados"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es do editor"],"Styles":["Estilos"],"Insert from URL":["Inserir de um URL"],"Paste or type URL":["Colar ou escrever o URL"],"Paste URL or type to search":["Cole um URL ou escreva para pesquisar"],"Medium":["M\u00e9dio"],"This block can only be used once.":["Este bloco apenas pode ser usado uma vez."],"Convert to HTML":["Converter para HTML"],"Resolve Block":["Corrigir bloco"],"%d block":["%d bloco","%d blocos"],"Change text alignment":["Alterar alinhamento do texto"],"Change alignment":["Alterar alinhamento"],"After Conversion":["Ap\u00f3s a convers\u00e3o"],"Current":["Atual"],"Change type of %d block":["Alterar tipo de %d bloco","Alterar tipo de %d blocos"],"Convert to Classic Block":["Converter para bloco cl\u00e1ssico"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Insere um novo bloco depois do(s) bloco(s) selecionado(s)."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Seleciona todo o texto ao digitar. Ao premir de novo seleciona todos os blocos."],"Clear selection.":["Limpa a sele\u00e7\u00e3o."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplica o(s) bloco(s) selecionado(s)."],"Remove the selected block(s).":["Remove o(s) bloco(s) selecionado(s)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Insere um novo bloco antes do(s) bloco(s) selecionado(s)."],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mover bloco de %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d acima"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mover bloco de %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d \u00e0 direita"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Mover %1$d blocos da posi\u00e7\u00e3o %2$d para uma posi\u00e7\u00e3o acima"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Mover %1$d blocos da posi\u00e7\u00e3o %2$d para uma posi\u00e7\u00e3o \u00e0 direita"],"Edit URL":["Editar URL"],"Auto":["Autom\u00e1tico"],"Transform to":["Transformar em"],"Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"Vivid red":["Vermelho vivo"],"Luminous vivid orange":["Laranja vivo luminoso"],"Luminous vivid amber":["\u00c2mbar vivo luminoso"],"Light green cyan":["Ciano verde claro"],"Vivid green cyan":["Ciano verde vivo"],"Pale cyan blue":["Azul ciano p\u00e1lido"],"Vivid cyan blue":["Azul ciano vivo"],"Cyan bluish gray":["Cinzento azulado ciano"],"Large":["Grande"],"No results found.":["Nenhum resultado encontrado."],"Media Library":["Biblioteca multim\u00e9dia"],"Width":["Largura"],"Height":["Altura"],"Link settings":["Defini\u00e7\u00f5es da liga\u00e7\u00e3o"],"Skip to the selected block":["Ir para o bloco selecionado"],"Next page":["P\u00e1gina seguinte"],"Advanced":["Avan\u00e7adas"],"Plugins":["Plugins"],"Cancel":["Cancelar"],"Apply":["Aplicar"],"Columns":["Colunas"],"Fixed background":["Fundo fixo"],"More":["Mais"],"None":["Nenhum"],"Heading %d":["T\u00edtulo %d"],"Heading":["T\u00edtulo"],"Preview":["Pr\u00e9-visualizar"],"Image":["Imagem"],"Size":["Tamanho"],"List view":["Vista de lista"],"Grid view":["Vista de grelha"],"Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Video":["V\u00eddeo"],"Select":["Selecionar"],"Remove link":["Remover liga\u00e7\u00e3o"],"Strikethrough":["Rasurado"],"Link":["Liga\u00e7\u00e3o"],"Edit link":["Editar liga\u00e7\u00e3o"],"Insert link":["Inserir liga\u00e7\u00e3o"],"Submit":["Submeter"],"URL":["URL"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, use as teclas de seta para cima e para baixo para navegar.","%d resultados encontrados, use as teclas de seta para cima e para baixo para navegar."],"No results.":["Sem resultados."],"Reset":["Repor"],"Settings":["Op\u00e7\u00f5es"],"Tools":["Ferramentas"],"Document":["Documento"],"Find original":["Encontrar original"],"Remove":["Remover"],"No block selected.":["Nenhum bloco selecionado."],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Este bloco encontrou um erro e n\u00e3o pode ser pr\u00e9-visualizado."],"Block: %s":["Bloco: %s"],"Convert to Blocks":["Converter para blocos"],"Edit as HTML":["Editar como HTML"],"Move up":["Mover para cima"],"Move down":["Mover para baixo"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["O bloco %s \u00e9 o \u00fanico bloco existente, n\u00e3o pode ser movido"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["O bloco de %1$s est\u00e1 no fim do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para a direita"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["O bloco de %1$s est\u00e1 no in\u00edcio do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para a direita"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para cima porque j\u00e1 est\u00e3o no limite superior"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para baixo porque j\u00e1 est\u00e3o no limite inferior"],"Duplicate":["Duplicar"],"Edit visually":["Editar visualmente"],"More options":["Mais op\u00e7\u00f5es"],"Blocks":["Blocos"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"no title":["sem t\u00edtulo"],"Copy":["Copiar"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Close":["Fechar"],"Edit":["Editar"],"Button":["Bot\u00e3o"],"Align left":["Alinhar \u00e0 esquerda"],"Align center":["Alinhar ao centro"],"Align right":["Alinhar \u00e0 direita"],"Wide width":["Largo"],"Full width":["Toda a largura"],"Clear":["Limpar"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Esta combina\u00e7\u00e3o de cores poder\u00e1 ser de dif\u00edcil leitura. Tente usar uma cor de fundo mais escura e uma %s mais clara."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Esta combina\u00e7\u00e3o de cores poder\u00e1 ser de dif\u00edcil leitura. Tente usar uma cor de fundo mais clara e uma %s mais escura."],"HTML anchor":["\u00c2ncora HTML"],"Additional CSS class(es)":["Classes de CSS adicionais"],"Upload":["Carregar"],"Audio":["\u00c1udio"],"Save":["Guardar"],"Publish":["Publicar"]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}