{"translation-revision-date":"2024-09-27 09:43:35+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Closed":["Pechado"],"Open":["Aberto"],"Current page":["P\u00e1xina actual"],"Sort by":["Ordear por"],"Sort descending":["Orde descendente"],"Sort ascending":["Orde ascendente"],"No results":["Sen resultados"],"Reset styles":["Restablecer estilos"],"Fonts were installed successfully.":["As fontes instal\u00e1ronse correctamente."],"Empty template part":["Parte do modelo baleiro"],"Manage fonts":["Xestionar fontes"],"Fonts":["Fontes"],"Install Fonts":["Instalar fontes"],"Install":["Instalar"],"No fonts found. Try with a different search term":["Non se atoparon fontes. Proba cun termo de busca diferente"],"Font name\u2026":["Nome da fonte..."],"Select font variants to install.":["Selecciona as variantes de fonte a instalar."],"Allow access to Google Fonts":["Permitir o acceso a Google Fonts"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Tam\u00e9n podes subir arquivos directamente na pestana de Subida."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Para instalar fontes de Google tes que dar permiso para conectar directamente cos servidores de Google. As fontes que instales descargaranse de Google e almacenaranse no teu sitio. O teu sitio utilizar\u00e1 ent\u00f3n estas fontes aloxadas localmente."],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Elixe variantes de fontes. Pensa que demasiadas variantes poder\u00edan facer que o teu sitio f\u00f3ra m\u00e1is lento."],"Upload font":["Subir a fonte"],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s variantes activas"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extra-grosa"],"font weight\u0004Semi-bold":["Semi-grosa"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["Extra-fina"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Engade o teu propio CSS para personalizar a aparencia do bloque %s. Non necesitas inclu\u00edr un selector CSS, simplemente engade a propiedade e o valor."],"Imported \"%s\" from JSON.":["Importado \"%s\" de JSON."],"Import pattern from JSON":["Importar padr\u00f3n desde JSON"],"A list of all patterns from all sources.":["Unha lista de todos os padr\u00f3ns de todas as fontes."],"No results found":["Non se atoparon resultados"],"All patterns":["Todos os padr\u00f3ns"],"Style revisions":["Revisi\u00f3ns de estilo"],"Customize CSS":["Personalizar CSS"],"Default styles":["Estilos por defecto"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Cambios gardados por %1$s o %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Cambios sen gardar de %s"],"Reset the styles to the theme defaults":["Restablecer os estilos aos por defecto do tema"],"Font family uninstalled successfully.":["A familia de fontes desinstalouse correctamente."],"Last page":["\u00daltima p\u00e1xina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"Previous page":["P\u00e1xina anterior"],"First page":["Primeira p\u00e1xina"],"%s item":["%s elemento","%s elementos"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utiliza as teclas de frecha esquerda e dereita para redimensionar o lenzo. Mant\u00e9n pulsada a tecla shift para redimensionar en incrementos m\u00e1is grandes."],"Go to the Dashboard":["Ir ao escritorio"],"Patterns content":["Contido dos padr\u00f3ns"],"Open command palette":["Abrir paleta de comandos"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Ten en conta que o mesmo modelo pode estar en uso en varias p\u00e1xinas, as\u00ed que calquera cambio que fagas aqu\u00ed poder\u00eda afectar a outras p\u00e1xinas do sitio. Para volver a editar o contido da p\u00e1xina fai clic no bot\u00f3n \u00abVolver\u00bb da barra de ferramentas."],"Editing a template":["Editar un modelo"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Agora \u00e9 posible editar o contido dunha p\u00e1xina no editor do sitio. Para personalizar outras partes da p\u00e1xina, como a cabeceira ou o p\u00e9 de p\u00e1xina, cambia \u00e1 edici\u00f3n do modelo usando a barra lateral de axustes."],"Continue":["Continuar"],"Editing a page":["Editar unha p\u00e1xina"],"This pattern cannot be edited.":["Este padr\u00f3n non pode editarse."],"My patterns":["Os meus padr\u00f3ns"],"Sync status":["Estado da sincronizaci\u00f3n"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Padr\u00f3ns que poden cambiarse libremente sen afectar ao teu sitio."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Padr\u00f3ns que se mante\u00f1en sincronizados en todo o sitio."],"Empty pattern":["Padr\u00f3n baleiro"],"Learn about styles":["Obt\u00e9n m\u00e1is informaci\u00f3n acerca dos estilos"],"Open styles":["Abrir estilos"],"Publish automatically on a chosen date.":["Publicar automaticamente na data elixida."],"Waiting for review before publishing.":["Esperando \u00e1 valoraci\u00f3n antes de publicar."],"Not ready to publish.":["Non est\u00e1 preparado para publicar."],"An error occurred while creating the item.":["Produciuse un erro ao crear o elemento."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["Non se puido duplicar o men\u00fa de navegaci\u00f3n (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n duplicado"],"%s (Copy)":["%s (copiar)"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["Non se puido renomear o men\u00fa de navegaci\u00f3n (%s)."],"Renamed Navigation Menu":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n renomeado"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["Non se puido eliminar o men\u00fa de navegaci\u00f3n (%s)."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Seguro que queres borrar este men\u00fa de navegaci\u00f3n?"],"Navigation title":["T\u00edtulo de navegaci\u00f3n"],"Go to %s":["Ir a %s"],"Select what the new template should apply to:":["Selecciona onde se deber\u00edan aplicar os novos modelos:"],"E.g. %s":["P.ex. %s"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Xestiona que padr\u00f3ns est\u00e1n dispo\u00f1ibles ao editar o sitio."],"View site (opens in a new tab)":["Ver sitio (abre nunha nova pestana)"],"Back to page":["Volver \u00e1 p\u00e1xina"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Pending":["Pendente"],"Create draft":["Crear borrador"],"No title":["Sen t\u00edtulo"],"Review %d change\u2026":["Revisar %d cambio\u2026","Revisar %d cambios\u2026"],"Last modified":["\u00daltima modificaci\u00f3n"],"Learn more about CSS":["Apende m\u00e1is sobre CSS"],"(no title %s)":["(sen t\u00edtulo %s)"],"Style Variations":["Variaci\u00f3ns de estilos"],"Apply globally":["Aplicar globalmente"],"%s styles applied.":["%s estilos aplicados."],"Template part":["Parte do modelo"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplica os estilos tipogr\u00e1ficos, espazados, dimensi\u00f3ns, e cores a t\u00f3dolos bloques de %s."],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Abrir os estilos do bloque %s no panel de estilos"],"Style Book":["Libro de estilos"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Engade o teu propio c\u00f3digo CSS para personalizar a aparencia e estrutura do teu sitio.\t"],"Randomize colors":["Aleatoriza cores"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Elixe unha variaci\u00f3n para mudar o dese\u00f1o do teu sitio."],"Pattern":["Padr\u00f3n"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Amosa un arquivo coas \u00faltimas entradas do tipo: %s."],"Archive: %s":["Arquivo: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arquivo: %1$s (%2$s)"],"\"%s\" successfully created.":["\u00ab%s\u00bb creada correctamente."],"All Authors":["Todos os autores"],"No authors found.":["Non se encontraron autores."],"Search Authors":["Buscar autores"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Xestiona as fontes e a tipograf\u00eda usada nos t\u00edtulos."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Seleccionar o nivel de t\u00edtulo"],"View site":["Ver sitio"],"Suggestions list":["Lista de suxerencias"],"Custom template":["Modelo personalizado"],"Displays taxonomy: %s.":["Mostra a taxonom\u00eda: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Elemento individual: %1$s (%2$s)"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Describe o modelo, p. ex. \u00abEntrada con barra lateral\u00bb. Un modelo personalizado pode aplicarse manualmente a calquera entrada ou p\u00e1xina."],"Displays a single item: %s.":["Mostra un s\u00f3 elemento: %s."],"Single item: %s":["Elemento \u00fanico: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Este modelo usarase \u00fanicamente para o elemento elexido."],"For a specific item":["Para un elemento espec\u00edfico"],"For all items":["Para todos os elementos"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Selecciona se crear un modelo \u00fanico para todos os elementos ou s\u00f3 para un elemento espec\u00edfico."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Xestiona as fontes e a tipograf\u00eda usada nos bot\u00f3ns."],"Typography %s styles":["Estilos de tipograf\u00eda para %s"],"%s block styles":["Estilos de bloque para %s"],"Layout styles":["Estilos de dese\u00f1o"],"Colors styles":["Estilos de cores"],"Typography styles":["Estilos de tipograf\u00eda"],"Delete template: %s":["Borrar o modelo: %s"],"This Navigation Menu is empty.":["Este men\u00fa de navegaci\u00f3n est\u00e1 baleiro."],"Search for blocks":["Buscar bloques"],"Browse styles":["Buscar estilos"],"Navigation Menu successfully deleted.":["O men\u00fa de navegaci\u00f3n eliminouse correctamente."],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarga o teu tema con modelos e estilos actualizados."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["O plugin \u00ab%s\u00bb encontrou un erro e non se pode amosar."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Elixe unha combinaci\u00f3n de estilo diferente para os estilos do tema."],"font weight\u0004Black":["Pesada"],"font weight\u0004Bold":["Grosa"],"font weight\u0004Medium":["Media"],"font weight\u0004Light":["Lixeira"],"font weight\u0004Thin":["Fina"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"\"%s\" deleted.":["\u00ab%s\u00bb borrado."],"Delete":["Borrar"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["Ocorreu un erro ao crear a exportaci\u00f3n do sitio."],"Actions":["Acci\u00f3ns"],"Rename":["Renomear"],"An error occurred while creating the template.":["Ocorreu un erro ao crear a modelo."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Xestionar as fontes e a tipograf\u00eda das ligaz\u00f3ns."],"Manage the fonts used on the site.":["Xestionar as fontes usadas no sitio."],"Aa":["Aa"],"Displays latest posts written by a single author.":["Mostra as \u00faltimas entradas escritas por un \u00fanico autor."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqu\u00ed tes unha gu\u00eda detallada para aprender a sacarlle o maior partido posible."],"New to block themes and styling your site?":["Eres novo cos temas de bloques e aplicando estilos ao teu sitio? "],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Podes axustar os teus bloques para asegurar unha experiencia coherente en todo o sitio \u2013 engade cores \u00fanicas a un bloque de bot\u00f3n corporativo, ou axusta o bloque de t\u00edtulo ao teu tama\u00f1o favorito."],"Personalize blocks":["Personaliza os bloques"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Podes personalizar o teu sitio tanto como desexes con distintas cores, tipograf\u00edas e maquetaci\u00f3ns. Ou, se o prefires, simplemente deixa que o teu tema o xestione! "],"Set the design":["Define o dese\u00f1o"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Modifica o teu sitio ou d\u00e1lle un aspecto completamente novo! S\u00e9 creativa \u2014 que tal se creas unha nova paleta de cores para os bot\u00f3ns ou elixes unha nova fonte? B\u00f3talle un ollo ao que podes facer."],"Welcome to Styles":["Benvido aos estilos"],"styles":["estilos"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Fai clic <StylesIconImage \/> para empezar a dese\u00f1ar os teus bloques e elixe a t\u00faa tipograf\u00eda, maquetaci\u00f3n e cores."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Dese\u00f1a o teu sitio ao completo \u2013 desde a cabeceira at\u00e9 o p\u00e9 de p\u00e1xina \u2013 usando bloques."],"Edit your site":["Edita o teu sitio"],"Welcome to the site editor":["Benvido ao editor do sitio"],"Drag to resize":["Arrastra para cambiar o tama\u00f1o"],"Remove %s":["Eliminar %s"],"Elements":["Elementos"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personaliza a aparencia de bloques espec\u00edficos para todo o sitio."],"Palette":["Paleta"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personaliza a aparencia de bloques espec\u00edficos para todo o sitio."],"Colors":["Cores"],"Show %s":["Mostrar %s"],"Duotone":["Duotono"],"Shadows":["Sombras"],"Layout":["Disposici\u00f3n"],"Custom Template":["Modelo personalizado"],"Create custom template":["Crear un modelo personalizado"],"Add template: %s":["Engadir modelo: %s"],"Appearance":["Aparencia"],"Edit %s":["Editar %s"],"Captions":["Lendas"],"Reset to defaults":["Restablecer aos valores por defecto"],"Description":["Descrici\u00f3n"],"Site Icon":["Icona do sitio"],"Author":["Autor"],"Name":["Nome"],"Design":["Dese\u00f1o"],"Text":["Texto"],"Pages":["P\u00e1xinas"],"Uncategorized":["Sen categor\u00eda"],"Open save panel":["Abrir o panel para gardar"],"Patterns":["Padr\u00f3ns"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Menu":["Men\u00fa"],"User":["Usuario"],"Add template":["Engadir modelo"],"Empty template":["Modelo baleiro"],"Theme":["Tema"],"Buttons":["Bot\u00f3ns"],"Background":["Fondo"],"Get started":["Primeiros pasos"],"Welcome Guide":["Gu\u00eda de benvida"],"All template parts":["Todas as partes do modelo"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"All templates":["T\u00f3dolos modelos"],"Template":["Modelo"],"Gradient":["Degradado"],"Templates":["Modelos"],"Color":["Cor"],"Custom":["Personalizado"],"Draft":["Borrador"],"Move right":["Mover \u00e1 dereita"],"Move left":["Mover \u00e1 esquerda"],"Links":["Ligaz\u00f3ns"],"Back":["Voltar"],"Default":["Por defecto"],"Search":["Buscar"],"Styles":["Estilos"],"Options":["Opci\u00f3ns"],"(opens in a new tab)":["(abrir nunha nova pestana)"],"Date":["Data"],"Title":["T\u00edtulo"],"Create":["Crear"],"Save your changes.":["Garda os teus cambios."],"Learn more":["Aprende m\u00e1is"],"Next page":["P\u00e1xina seguinte"],"Advanced":["Avanzado"],"Scheduled":["Programado"],"Headings":["T\u00edtulos"],"Only visible to site admins and editors.":["S\u00f3 visible para administradores e editores do sitio."],"Private":["Privado"],"Visible to everyone.":["Visible por todos"],"Saving":["Gardando"],"Published":["Publicado"],"Update":["Actualizar"],"Status":["Estado "],"Order":["Orde"],"%d result found.":["%d resultado atopado.","%d resultados atopados."],"Saved":["Gardado"],"Blocks":["Bloques"],"Copy Error":["Copiar erro"],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor atopou un erro inesperado."],"Undo":["Desfacer"],"Blocks styles":["Estilos do bloque"],"Duplicate":["Duplicar"],"Move down":["Baixar"],"Move up":["Subir"],"Remove":["Eliminar"],"Featured Image":["Imaxe Destacada"],"Reset":["Restablecer"],"(no title)":["(sen t\u00edtulo)"],"Close":["Pechar"],"Category":["Categor\u00eda"],"Table":["T\u00e1boa "],"List":["Lista"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Preview":["Previsualizar"],"Heading %d":["T\u00edtulo %d"],"More":["M\u00e1is"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Apply":["Aplicar"],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Upload":["Cargar"],"Discussion":["Comentarios"],"Save":["Gardar"],"Revisions":["Revisi\u00f3ns"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}