{"translation-revision-date":"2024-09-25 08:40:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sq_AL"},"Use up and down arrow keys to resize the metabox panel.":["P\u00ebrdorni shigjeta sip\u00ebr dhe posht\u00eb p\u00ebr rip\u00ebrmasim t\u00eb panelit \u201cmetabox\u201d."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? <a>Here's a detailed guide.<\/a>":["I ri te p\u00ebrpunuesi me blloqe? D\u00ebshironi t\u00eb m\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr rreth p\u00ebrdorimit t\u00eb tij? <a>Ja nj\u00eb udh\u00ebrr\u00ebfyes i holl\u00ebsish\u00ebm.<\/a>"],"pattern (singular)\u0004Synced":["I nj\u00ebkoh\u00ebsuar"],"Fullscreen on.":["\u201cSa krejt ekrani\u201d aktive."],"Fullscreen off.":["\u201cSa krejt ekrani\u201d joaktive."],"Show and hide the admin user interface":["Shfaqni dhe fshihni nd\u00ebrfaqen e p\u00ebrdoruesit p\u00ebrgjegj\u00ebs"],"Sync this pattern across multiple locations.":["Nj\u00ebkoh\u00ebsoje k\u00ebt\u00eb model n\u00ebp\u00ebr vendndodhje t\u00eb shumta."],"Enter fullscreen":["Kalo n\u00eb m\u00ebnyr\u00ebn \u201cSa krejt ekrani\u201d"],"Exit fullscreen":["Dil nga m\u00ebnyra \u201cSa krejt ekrani\u201d"],"My pattern":["Modeli im"],"Create pattern":["Krijoni model"],"Hide & Reload Page":["Fshihe & Ringarkoje Faqen"],"Show & Reload Page":["Shfaqe & Ringarkoje Faqen"],"Manage patterns":["Administroni modele"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" u krijua me sukses."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Shtojca \u201c%s\u201d hasi nj\u00eb gabim dhe s\u2019mund t\u00eb formohet."],"Drag to resize":["T\u00ebrhiqeni q\u00eb t\u00eb rip\u00ebrmasohet"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Gjedhet ndihmojn\u00eb t\u00eb p\u00ebrcaktohet ana grafike e sajtit tuaj. Duke p\u00ebrdorur blloqe dhe modele n\u00eb k\u00ebt\u00eb p\u00ebrpunues, mund t\u00eb p\u00ebrshtatni si doni krejt aspektet e postimeve dhe faqeve tuaja."],"Welcome to the template editor":["Mir\u00eb e vini te p\u00ebrpunuesi i gjedheve"],"Use theme styles":["P\u00ebrdorni stile teme"],"Make the editor look like your theme.":["B\u00ebjeni p\u00ebrpunuesin t\u00eb duket si tema juaj."],"Site Icon":["Ikon\u00eb Sajti"],"Name":["Em\u00ebr"],"Toggle fullscreen mode.":["Kalo n\u00eb\/dil nga m\u00ebnyra \u201csa krejt ekrani\u201d."],"Learn how to use the block editor":["M\u00ebsoni si t\u00eb p\u00ebrdorni P\u00ebrpunuesin Me Blloqe"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Krejt blloqet e p\u00ebrdorsh\u00ebm prej jush, <em>live<\/em> te libraria e blloqeve. Do ta gjeni kurdo q\u00eb shihni ikon\u00ebn <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Njihuni me librarin\u00eb e blloqeve"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["\u00c7do bllok vjen me grupin e vet t\u00eb kontrolleve p\u00ebr ndryshim gj\u00ebrash t\u00eb tilla si ngjyr\u00eb, gjer\u00ebsi dhe drejtim. K\u00ebto do t\u00eb shfaqen dhe zhduken automatikisht kur keni t\u00eb p\u00ebrzgjedhur nj\u00eb bllok."],"Make each block your own":["B\u00ebjeni \u00e7do bllok si e doni"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["Te p\u00ebrpunuesi n\u00eb WordPress, \u00e7do paragraf, figur\u00eb ose video paraqitet me nj\u00eb \u201cbllok\u201d t\u00eb dalluesh\u00ebm l\u00ebnde."],"Welcome to the block editor":["Mir\u00eb se vini te P\u00ebrpunuesi Me Blloqe"],"Get started":["Fillojani"],"inserter":["fut\u00ebs"],"Welcome Guide":["Udh\u00ebrr\u00ebfyes Mir\u00ebseardhjeje"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["P\u00ebr k\u00ebt\u00eb ndryshim \u00ebsht\u00eb i nevojsh\u00ebm ringarkimi i faqes. P\u00ebrpara ringarkimit, sigurohuni se keni ruajtur l\u00ebnd\u00ebn tuaj."],"Fullscreen mode deactivated":["M\u00ebnyra Sa T\u00ebr\u00eb Ekrani u \u00e7aktivizua"],"Fullscreen mode activated":["M\u00ebnyra Sa T\u00ebr\u00eb Ekrani u aktivizua"],"Back":["Mbrapsht"],"Fullscreen mode":["M\u00ebnyra \u201csa krejt ekrani\u201d"],"Create":["Krijoje"],"Advanced":["T\u00eb m\u00ebtejshme"],"Undo":["Zhb\u00ebje"],"Edit":["P\u00ebrpunoni"],"Custom fields":["Fusha vetjake"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-post\/index.js"}}