{"translation-revision-date":"2024-05-23 07:51:22+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Show details":["Mostrar detalhes"],"XXL":["GGG"],"%1$s. Selected":["%1$s. Selecionado"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Selecionado. H\u00e1 %2$d evento","%1$s. Selecionado. H\u00e1 %2$d eventos"],"View next month":["Ver pr\u00f3ximo m\u00eas"],"View previous month":["Ver m\u00eas anterior"],"All sides":["Todos os lados"],"Border color and style picker":["Seletor de cor e estilo da borda."],"All options reset":["Redefinir todas as op\u00e7\u00f5es."],"All options are currently hidden":["Todas as op\u00e7\u00f5es est\u00e3o escondidas no momento"],"%s is now visible":["%s agora est\u00e1 vis\u00edvel"],"%s hidden and reset to default":["%s ocultar e redefinir para o padr\u00e3o"],"%s reset to default":["%s redefinir para o padr\u00e3o"],"Bottom border":["Borda inferior"],"Right border":["Borda direita"],"Left border":["Borda esquerda"],"Top border":["Borda superior"],"Close border color":["Fechar cor da borda"],"Border color picker.":["Seletor de cor da borda."],"Border color and style picker.":["Seletor de cor e estilo da borda."],"Link sides":["Conectar lados"],"Unlink sides":["Desconectar lados"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Seletor de cor personalizada. A cor selecionada no momento \u00e9 chamada de \"%1$s\" e tem um valor de \"%2$s\"."],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Op\u00e7\u00f5es de %s"],"Search %s":["Pesquisar %s"],"Set custom size":["Definir tamanho personalizado"],"Use size preset":["Use tamanho preestabelecido"],"Reset colors":["Redefinir cores"],"Reset gradient":["Redefinir gradiente"],"Remove all colors":["Remover todas as cores"],"Remove all gradients":["Remover todos os gradientes"],"Color options":["Op\u00e7\u00f5es de cor"],"Gradient options":["Op\u00e7\u00f5es do gradiente"],"Add color":["Adicionar cor"],"Add gradient":["Adicionar gradiente"],"Done":["Conclu\u00eddo"],"Gradient name":["Nome do gradiente"],"Color %s":["Cor %s "],"Color format":["Formato de cor"],"Hex color":["Cor hexadecimal"],"Show %s":["Mostrar %s"],"Hide and reset %s":["Ocultar e redefinir %s"],"Reset %s":["Redefinir %s"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra grande"],"Size of a UI element\u0004Large":["Grande"],"Size of a UI element\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"Size of a UI element\u0004Small":["Pequeno"],"Size of a UI element\u0004None":["Nenhum"],"Reset all":["Redefinir todos"],"Currently selected font size: %s":["Tamanho da fonte selecionado no momento: %s"],"Currently selected: %s":["Selecionado no momento: %s"],"Style":["Estilo"],"Points (pt)":["Pontos (pt)"],"Picas (pc)":["Paicas (pc)"],"Inches (in)":["Polegadas (in)"],"Millimeters (mm)":["Mil\u00edmetros (mm)"],"Centimeters (cm)":["Cent\u00edmetros (cm)"],"x-height of the font (ex)":["altura-x da fonte (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":[" Largura do caractere zero (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Largura m\u00e1xima da viewport (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Largura m\u00ednima da viewport (vmin)"],"Percent (%)":["Porcentagem (%)"],"Highlights":["Destaques"],"Shadows":["Sombras"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["C\u00f3digo de duotone: %s"],"Dotted":["Pontilhado"],"Dashed":["Tracejado"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. H\u00e1 %2$d evento.","%1$s. H\u00e1 %2$d eventos."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Border color":["Cor da borda"],"Border width":["Largura da borda"],"Invalid item":["Item inv\u00e1lido"],"Select unit":["Selecionar unidade"],"Viewport height (vh)":["Altura da visualiza\u00e7\u00e3o (vh)"],"Viewport width (vw)":["Largura da visualiza\u00e7\u00e3o (vh)"],"Relative to root font size (rem)":["Tamanho relativo da fonte do elemento raiz (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Tamanho relativo do elemento ascendente (em)"],"Pixels (px)":["P\u00edxeis (px)"],"Percentage (%)":["Porcentagem (%)"],"Close search":["Fechar pesquisa"],"Search in %s":["Pesquisar em %s"],"Loading \u2026":["Carregando..."],"Color name":["Nome da cor"],"Item selected.":["Item selecionado."],"Radial":["Radial"],"Linear":["Linear"],"Author":["Autor"],"Media preview":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o da m\u00eddia"],"Coordinated Universal Time":["Hor\u00e1rio Universal Coordenado"],"Reset search":["Redefinir pesquisa"],"Box Control":["Caixa de controle"],"Mixed":["Misturado"],"Left":["Esquerda"],"Top":["Topo"],"Alignment Matrix Control":["Controle da matriz de alinhamento"],"Bottom Right":["Em baixo \u00e0 direita"],"Bottom Center":["Centro inferior"],"Bottom Left":["Em baixo \u00e0 esquerda"],"Center Right":["Centro \u00e0 direita"],"Center Left":["Centro \u00e0 esquerda"],"Top Right":["Em cima \u00e0 direita"],"Top Center":["Centro superior"],"Top Left":["Em cima \u00e0 esquerda"],"Type":["Tipo"],"Solid":["S\u00f3lido"],"Angle":["\u00c2ngulo"],"Next":["Seguinte"],"Previous":["Anterior"],"Finish":["Concluir"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1gina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controles do guia"],"Remove Control Point":["Remover ponto de controle"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Use as teclas de seta esquerda ou direita ou arraste com o mouse para alterar a posi\u00e7\u00e3o do gradiente. Pressione o bot\u00e3o para alterar a cor ou remover o ponto de controle."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Ponto de controle do gradiente na posi\u00e7\u00e3o %1$s%% com o c\u00f3digo de cor %2$s."],"Extra Large":["Extra grande"],"Gradient: %s":["Gradiente: %s"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de gradiente: %s"],"Custom":["Personalizado"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas ou com a tecla Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas, espa\u00e7os, ou a tecla Enter."],"Back":["Voltar"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Search":["Pesquisar"],"Calendar":["Agenda"],"(opens in a new tab)":["(abrir em uma nova aba)"],"Minutes":["Minutos"],"Hours":["Horas"],"Time":["Hora"],"Year":["Ano"],"Day":["Dia"],"December":["dezembro"],"November":["novembro"],"October":["outubro"],"September":["setembro"],"August":["agosto"],"July":["julho"],"June":["junho"],"May":["maio"],"April":["abril"],"March":["mar\u00e7o"],"February":["fevereiro"],"January":["janeiro"],"Month":["M\u00eas"],"Date":["Data"],"Medium":["M\u00e9dio"],"XL":["GG"],"L":["G"],"M":["M"],"S":["P"],"Small":["Pequeno"],"Large":["Grande"],"No results found.":["Nenhum resultado encontrado."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Remove item":["Remover item"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de cor: %s"],"OK":["OK"],"Add item":["Adicionar item"],"Custom Size":["Tamanho personalizado"],"Copy":["Copiar"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Copied!":["Copiado!"],"Reset":["Redefinir"],"Dismiss this notice":["Dispensar essa notifica\u00e7\u00e3o"],"Item removed.":["Item removido."],"Item added.":["Item adicionado."],"Drop files to upload":["Solte arquivos aqui para enviar"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"No results.":["Nenhum resultado."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, use as setas para cima e para baixo para navegar.","%d resultados encontrados, use as setas para cima e para baixo para navegar"],"Close":["Fechar"],"Number of items":["N\u00famero de itens"],"Category":["Categoria"],"Z \u2192 A":["De Z \u00e0 A"],"A \u2192 Z":["De A \u00e0 Z"],"Oldest to newest":["Do mais antigo para o mais recente"],"Newest to oldest":["Do mais recente para o mais antigo"],"Order by":["Ordernar por"],"Font size":["Tamanho da fonte"],"Size":["Tamanho"],"Categories":["Categorias"],"Cancel":["Cancelar"],"Clear":["Limpar"],"Custom color picker.":["Seletor de cor personalizado."],"Color: %s":["Cor: %s"]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}