{"translation-revision-date":"2024-09-25 08:40:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sq_AL"},"Empty %s; start writing to edit its value":["%s i zbraz\u00ebt; filloni t\u00eb shkruani, q\u00eb t\u00eb p\u00ebrpunoni vler\u00ebn e tij"],"Upload or drag a video file here, or pick one from your library.":["Ngarkoni, ose t\u00ebrhiqni k\u00ebtu nj\u00eb kartel\u00eb video, ose zgjidhni nj\u00eb nga mediateka juaj."],"Upload or drag an image file here, or pick one from your library.":["Ngarkoni, ose t\u00ebrhiqni k\u00ebtu nj\u00eb kartel\u00eb figur\u00eb, ose zgjidhni nj\u00eb nga mediateka juaj."],"Upload or drag an audio file here, or pick one from your library.":["Ngarkoni, ose t\u00ebrhiqni k\u00ebtu nj\u00eb kartel\u00eb audio, ose zgjidhni nj\u00eb nga fonoteka juaj."],"Unlock content locked blocks\u0004Modify":["Ndryshojeni"],"Attributes connected to custom fields or other dynamic data.":["Atribute t\u00eb lidhura me fusha vetjake, ose t\u00eb tjera t\u00eb dh\u00ebna dinamike."],"Invalid source":["Burim i pavlefsh\u00ebm"],"Drag and drop patterns into the canvas.":["T\u00ebrhiqni dhe lini modele te kanavaca."],"Link %1$s":["Lidhe %1$s"],"Unlink %1$s":["Hiqe lidhjen e %1$s"],"Content width":["Gjer\u00ebsi l\u00ebnde"],"Only one image can be used as a background image.":["Si figur\u00eb sfond mund t\u00eb p\u00ebrdoret vet\u00ebm nj\u00eb figur\u00eb."],"Block with fixed width in flex layout\u0004Fixed":["E fiksuar"],"Block with expanding width in flex layout\u0004Grow":["Zmadhohet"],"Intrinsic block width in flex layout\u0004Fit":["Sa Ta Nx\u00ebr\u00eb"],"Background size, position and repeat options.":["Madh\u00ebsi sfondi, pozicion dhe mund\u00ebsi p\u00ebrs\u00ebritjeje."],"font weight\u0004Extra Black":["Tejet e zez\u00eb"],"Grid items are placed automatically depending on their order.":["Objektet e rrjet\u00ebs vendosen vetvetiu n\u00eb var\u00ebsi t\u00eb radh\u00ebs s\u00eb tyre."],"Grid items can be manually placed in any position on the grid.":["Objektet e rrjet\u00ebs mund t\u00eb vendosen dorazi n\u00eb \u00e7far\u00ebdo pozicioni te rrjeta."],"Grid item position":["Pozicion objekti rrjete"],"block toolbar button label and description\u0004These blocks are connected.":["K\u00ebto blloqe jan\u00eb t\u00eb lidhur."],"block toolbar button label and description\u0004This block is connected.":["Ky bllok \u00ebsht\u00eb i lidhur."],"Attributes":["Atribute"],"Background image width":["Gjer\u00ebsi figure sfond"],"Size option for background image control\u0004Tile":["Kuadrat"],"Size option for background image control\u0004Contain":["P\u00ebrmban"],"Size option for background image control\u0004Cover":["Mbules\u00eb"],"No background image selected":["S\u2019u p\u00ebrzgjodh figur\u00eb sfond"],"Background image: %s":["Figur\u00eb sfond: %s"],"Image has a fixed width.":["Figura ka gjer\u00ebsi t\u00eb fiksuar."],"Blocks can't be inserted into other blocks with bindings":["Blloqet s\u2019mund t\u00eb futen te blloqe t\u00eb tjer\u00eb me lidhje"],"Selected blocks are grouped.":["Blloqet e p\u00ebrzgjedhur jan\u00eb t\u00eb grupuar."],"Generic label for pattern inserter button\u0004Add pattern":["Shtoni model"],"Create a group block from the selected multiple blocks.":["Krijoni nj\u00eb bllok grupesh q\u00eb nga blloqe t\u00eb shumt\u00eb t\u00eb p\u00ebrzgjedhur."],"Justify text":["P\u00ebrligje tekstin"],"This block allows overrides. Changing the name can cause problems with content entered into instances of this pattern.":["Ky bllok lejon anashkalime. Ndryshimi i emrit mund t\u00eb shkaktoj\u00eb probleme me l\u00ebnd\u00ebn e dh\u00ebn\u00eb n\u00eb instanca t\u00eb k\u00ebtij modeli."],"Add background image":["Shtoni figur\u00eb sfond"],"Rows":["Rreshta"],"Collapse all other items.":["Tkurri krejt objektet e tjera."],"This block is locked.":["Ky bllok \u00ebsht\u00eb i ky\u00e7ur."],"verb\u0004Grid":["Shfaqi si mozaik"],"Grid placement":["Vendosje rrjete"],"Shuffle":["P\u00ebrzieji"],"Drop shadows":["Hije"],"Select parent block (%s)":["P\u00ebrzgjidhni bllok m\u00ebm\u00eb (%s)"],"Focal point":["Rreze vatrore"],"Be careful!":["Hapni syt\u00eb!"],"%s.":["%s."],"%s styles.":["%s stile."],"%s settings.":["Rregullime p\u00ebr %s."],"%s element.":["%s element.","%s element\u00eb."],"%s block.":["%s bllok.","%s blloqe."],", ":[", "],"Disable expand on click":["\u00c7aktivizo zgjerim kur klikohet"],"Scales the image with a lightbox effect":["Ndryshon madh\u00ebsin\u00eb e figur\u00ebs me nj\u00eb efekt <em>lightbox<\/em>"],"Scale the image with a lightbox effect.":["Ndryshoni madh\u00ebsi figure me nj\u00eb efekt <em>lightbox<\/em>."],"Link to attachment page":["Lidhje te faqe bashk\u00ebngjitjeje"],"Link to image file":["Lidhje te kartel\u00eb figur\u00eb"],"screen sizes\u0004All":["Krejt"],"Locked":["T\u00eb ky\u00e7ur"],"No transforms.":["Pa shnd\u00ebrrime."],"patterns\u0004Not synced":["T\u00eb panj\u00ebkoh\u00ebsuar"],"patterns\u0004Synced":["T\u00eb nj\u00ebkoh\u00ebsuar"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["Administroni p\u00ebrfshirjen e blloqeve t\u00eb shtuar automatikisht nga shtojca."],"Grid span":["Hap\u00ebsir\u00eb rrjete"],"Row span":["Hap\u00ebsir\u00eb rreshtash"],"Column span":["Shtrirje shtylle"],"Drop shadow":["Hije"],"Repeat":["P\u00ebrs\u00ebrite"],"Copy link%s":["Kopjoji lidhjen%s"],"Link copied to clipboard.":["Lidhja u kopjua n\u00eb t\u00eb papast\u00ebr."],"Manual":["Dorazi"],"Multiple blocks selected":["Blloqe t\u00eb shumt\u00eb t\u00eb p\u00ebrzgjedhur"],"Block name changed to: \"%s\".":["Emri i bllokut u ndryshua n\u00eb: \u201c%s\u201d."],"Block name reset to: \"%s\".":["Emri i bllokut u rikthye n\u00eb: \u201c%s\u201d."],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/wordpress.org\/patterns\/"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Modelet gjenden te <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, paketuar te tema aktive, ose krijuar nga p\u00ebrdoruesit n\u00eb k\u00ebt\u00eb sajt. Mund t\u00eb nj\u00ebkoh\u00ebsohen vet\u00ebm modele t\u00eb krijuar n\u00eb k\u00ebt\u00eb sajt."],"Source":["Burim"],"Theme & Plugins":["Tem\u00eb & Shtojca"],"Pattern Directory":["List\u00eb Modelesh"],"Expand on click":["Zgjeroje, kur klikohet"],"Image settings\u0004Settings":["Rregullime"],"Drop to upload":["Q\u00eb t\u00eb ngarkohet, merreni & v\u00ebreni"],"Background image":["Figur\u00eb sfond"],"Only images can be used as a background image.":["Si figur\u00eb sfond mund t\u00eb p\u00ebrdoren vet\u00ebm figura."],"No results found":["S\u2019u gjet\u00ebn p\u00ebrfundime"],"%d category button displayed.":["%d buton kategorie i shfaqur.","%d butona kategorie t\u00eb shfaqur."],"Ungroup":["Hiqua grupin"],"Select text across multiple blocks.":["P\u00ebrzgjidhni tekst mes blloqesh t\u00eb shumt\u00eb."],"Last page":["Faqja e fundit"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s nga %2$s"],"Previous page":["Faqja e m\u00ebparshme"],"First page":["Faqja e par\u00eb"],"%s item":["%s objekt","%s objekte"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtra"],"My patterns":["Modelet e mia"],"Image is contained without distortion.":["Figura p\u00ebrmbahet pa shformim."],"Image covers the space evenly.":["Figura e mbulon n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb t\u00eb nj\u00ebtrajtshme hap\u00ebsir\u00ebn."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Madh\u00ebsi e Plot\u00eb"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["E madhe"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Mesatare"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatur\u00eb"],"Scale":["Rip\u00ebrmasojeni"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Zvog\u00ebloje l\u00ebnd\u00ebn q\u00eb ta nx\u00ebr\u00eb hap\u00ebsira, n\u00ebse \u00ebsht\u00eb shum\u00eb e madhe. P\u00ebr l\u00ebnd\u00eb q\u00eb \u00ebsht\u00eb shum\u00eb e vog\u00ebl, do t\u00eb p\u00ebrdoret mbushje."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Zvog\u00eblojeni"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Mos p\u00ebrshtat madh\u00ebsin\u00eb e l\u00ebnd\u00ebs. L\u00ebnda q\u00eb \u00ebsht\u00eb shum\u00eb e madhe, do t\u00eb qethet dhe p\u00ebr l\u00ebnd\u00ebn q\u00eb \u00ebsht\u00eb shum\u00eb e vog\u00ebl do t\u00eb ket\u00eb mbushje shtes\u00eb."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Asnj\u00eb"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Mbushe hap\u00ebsir\u00ebn duke qethur \u00e7ka nuk e nx\u00eb."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Mbules\u00eb"],"Fit the content to the space without clipping.":["Mbushe hap\u00ebsir\u00ebn me l\u00ebnd\u00eb pa qethur gj\u00eb."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["P\u00ebrmban"],"Fill the space by stretching the content.":["Mbushe hap\u00ebsir\u00ebn duke e shformuar l\u00ebnd\u00ebn."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Mbushe"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Vetjak"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Origjinali"],"Additional link settings\u0004Advanced":["T\u00eb m\u00ebtejshme"],"Change level":["Ndryshoni shkall\u00eb"],"Position: %s":["Pozicion: %s"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Blloku do t\u00eb rrij\u00eb te zona e rr\u00ebshqitshme e bllokut m\u00ebm\u00eb %s."],"Suggestions":["Sugjerime"],"Horizontal & vertical":["Horizontal & vertikal"],"%d pattern found":["U gjet %d model","U gjet\u00ebn %d modele"],"%d word selected.":["%d fjal\u00eb e p\u00ebrzgjedhur.","%d fjal\u00eb t\u00eb p\u00ebrzgjedhura."],"%d Block":["%d Bllok","%d Blloqe"],"Color %s styles":["Stile ngjyre p\u00ebr %s"],"Add after":["Shtoje pas"],"Add before":["Shtoje para"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Resolution":["Qart\u00ebsi"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["E fiksuar"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Ngjit\u00ebs"],"Minimum column width":["Gjer\u00ebsi minimum shtyllash"],"Example:":["Shembull:"],"Image inserted.":["Figura u fut."],"Image uploaded and inserted.":["Figura u ngarkua dhe u fut."],"Insert":["Futni"],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Figurat e jashtme mund t\u00eb hiqen nga furnizuesi i jasht\u00ebm i tyre pa sinjalizim dhe mundet edhe t\u00eb ken\u00eb probleme pajtueshm\u00ebrie ligjore q\u00eb lidhen me legjislacion privat\u00ebsie."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Kjo figur\u00eb s\u2019mund t\u00eb ngarkohet n\u00eb Mediatek\u00ebn tuaj, por mundet prap\u00ebseprap\u00eb t\u00eb futet si nj\u00eb figur\u00eb e jashtme."],"Insert external image":["Futni figur\u00eb t\u00eb jashtme"],"Aspect ratio":["P\u00ebrpjes\u00ebtim"],"There is an error with your CSS structure.":["Ka nj\u00eb gabim te struktura e CSS-s\u00eb tuaj."],"Shadow":["Hije"],"Border & Shadow":["An\u00eb & Hije"],"Align text":["Drejtim teksti"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Shtoja bllokut %1$s, n\u00eb pozicionin %2$d, Niveli %3$d"],"%s block inserted":["U fut bllok %s"],"Report %s":["Raportoni p\u00ebr %s"],"Copy styles":["Kopjoji stilet"],"Stretch items":["Shformoji objektet"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Hap\u00ebsir\u00eb mes"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Shformoje ta nx\u00ebr\u00eb"],"Currently selected position: %s":["Pozicion i p\u00ebrzgjedhur tani: %s"],"Position":["Pozicion"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blloku s\u2019do t\u00eb l\u00ebviz\u00eb, kur rr\u00ebshqitet n\u00eb faqe."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blloku do t\u00eb mbetet n\u00eb krye t\u00eb dritares, n\u00eb vend se t\u00eb rr\u00ebshqas\u00eb."],"Sticky":["Ngjit\u00ebs"],"Paste styles":["Ngjitni stile"],"Pasted styles to %d blocks.":["U ngjit\u00ebn stile te %d blloqe."],"Pasted styles to %s.":["U ngjit\u00ebn stile te %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["S\u2019arrihet t\u00eb ngjiten stile. Brenda l\u00ebnd\u00ebs s\u00eb kopjuar, s\u2019u gjet\u00ebn dot stile blloku."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["S\u2019arrihet t\u00eb ngjiten stile. Ju lutemi, lejoni leje t\u00eb papastre shfletuesi, p\u00ebrpara se t\u00eb vazhdoni."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["S\u2019arrihet t\u00eb ngjiten stile. Kjo ve\u00e7ori mund t\u00eb p\u00ebrdoret vet\u00ebm n\u00eb sajte t\u00eb siguruar (https) n\u00eb shfletues q\u00eb e mbulojn\u00eb."],"Additional CSS":["CSS Shtes\u00eb"],"Specify a fixed height.":["Jepni nj\u00eb lart\u00ebsia ye fiksuar."],"Media List":["List\u00eb Mediash"],"Go to parent Navigation block":["Kalo te blloku m\u00ebm\u00eb i l\u00ebvizjes"],"Fixed":["E fiksuar"],"Fit contents.":["L\u00ebnd\u00eb sa ta nx\u00ebr\u00eb."],"Specify a fixed width.":["Jepni nj\u00eb gjer\u00ebsi t\u00eb fiksuar."],"Stretch to fill available space.":["Shformoje p\u00ebr t\u00eb mbushur hap\u00ebsir\u00ebn e lir\u00eb."],"Caption":["P\u00ebrshkrim"],"Pattern":["Model"],"Format tools":["Mjete formatimi"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Blloqet brenda nj\u00ebri-tjetrit do t\u00eb plot\u00ebsojn\u00eb gjer\u00ebsin\u00eb e k\u00ebtij kontejneri. \u00c7aktivizojeni, q\u00eb ta pengoni k\u00ebt\u00eb sjellje."],"You are currently in zoom-out mode.":["Tani jeni n\u00ebn m\u00ebnyr\u00ebn \u201czoom-out\u201d."],"Inner blocks use content width":["Blloqet e brendsh\u00ebm p\u00ebrdorin gjer\u00ebsi l\u00ebnde"],"Font":["Shkronja"],"Constrained":["E penguar"],"Spacing control":["Kontroll hap\u00ebsirash"],"Custom (%s)":["Vetjak (%s)"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Kalo %1$d blloqe nga pozicioni %2$d nj\u00eb vend m\u00eb majtas"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Kaloji %1$d blloqet nga pozicioni %2$d nj\u00eb vend m\u00eb posht\u00eb"],"Set the width of the main content area.":["Caktoni gjer\u00ebsin\u00eb e zon\u00ebs s\u00eb l\u00ebnd\u00ebs kryesore."],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Blloqet s\u2019mund t\u00eb zhvendosen djathtas, ngaq\u00eb jan\u00eb tashm\u00eb n\u00eb pozicionin m\u00eb t\u00eb skajsh\u00ebm djathtas"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Blloqet s\u2019mund t\u00eb zhvendosen majtas, ngaq\u00eb jan\u00eb tashm\u00eb n\u00eb pozicionin m\u00eb t\u00eb skajsh\u00ebm majtas"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Jan\u00eb p\u00ebrzgjedhur krejt blloqet dhe s\u2019mund t\u00eb l\u00ebvizen"],"Hover":["Kalim kursori p\u00ebrsip\u00ebr"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Apply to all blocks inside":["Aplikoje mbi krejt blloqet brenda"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Blloqet brenda nj\u00ebri-tjetrit p\u00ebrdorin gjer\u00ebsi l\u00ebnde me mund\u00ebsi p\u00ebr gjer\u00ebsi t\u00eb plot\u00eb dhe t\u00eb gjer\u00eb."],"Now":["Tani"],"Add pattern":["Shtoni model"],"Use featured image":["P\u00ebrdor figur\u00ebn e zgjedhur"],"Delete selection.":["Fshije p\u00ebrzgjedhjen."],"Transform to %s":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb %s"],"verb\u0004Stack":["B\u00ebji Kapic\u00eb"],"single horizontal line\u0004Row":["Rresht"],"Select parent block: %s":["P\u00ebrzgjidhni bllok m\u00ebm\u00eb: %s"],"Restrict editing":["Kufizoji p\u00ebrpunimin"],"Alignment option\u0004None":["Pa drejtim"],"Vertical alignment":["Drejtim vertikalisht"],"Align items bottom":["V\u00ebri objektet n\u00eb fund"],"Align items center":["V\u00ebri objektet n\u00eb qend\u00ebr"],"Align items top":["V\u00ebri objektet n\u00eb krye"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Jepni nj\u00eb <Link>varg formati<\/Link> datash ose kohe."],"Custom format":["Format vetjak"],"Choose a format":["Zgjidhni nj\u00eb format"],"Enter your own date format":["Jepni formatin tuaj vetjak datash"],"long date format\u0004F j, Y":["j F, Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j M, Y A g:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j M, Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["n\/j\/Y g:i A"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["n\/j\/Y"],"Default format":["Format parazgjedhje"],"Lock":["Ky\u00e7e"],"Unlock":["Shky\u00e7e"],"Prevent removal":["Pengo heqje"],"Disable movement":["\u00c7aktivizo l\u00ebvizje"],"Lock all":["Ky\u00e7i krejt"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Zgjidhni atribute specifike p\u00ebr t\u00eb kufizuar, ose p\u00ebr t\u00eb ky\u00e7ur krejt mund\u00ebsit\u00eb e gatshme."],"Lock %s":["Ky\u00e7 %s"],"%s blocks deselected.":["U shp\u00ebrzgjodh\u00ebn %s blloqe."],"%s deselected.":["U shp\u00ebrzgjodh %s."],"Select the size of the source image.":["P\u00ebrzgjidhni madh\u00ebsin\u00eb e figur\u00ebs burim."],"font weight\u0004Black":["T\u00eb zeza"],"font weight\u0004Extra Bold":["Ekstra t\u00eb Trasha"],"font weight\u0004Bold":["T\u00eb trasha"],"font weight\u0004Semi Bold":["Gjysm\u00eb t\u00eb Trasha"],"font weight\u0004Medium":["T\u00eb mesme"],"font weight\u0004Regular":["T\u00eb rregullta"],"font weight\u0004Light":["T\u00eb lehta"],"font weight\u0004Extra Light":["Ekstra t\u00eb Lehta"],"font weight\u0004Thin":["T\u00eb holla"],"font style\u0004Italic":["T\u00eb pjerr\u00ebta"],"font style\u0004Regular":["T\u00eb rregullta"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Teksti i tejduksh\u00ebm mund t\u00eb jet\u00eb i zorsh\u00ebm t\u00eb lexohet nga njer\u00ebzit."],"Close block inserter":["Mbylle fut\u00ebsin e blloqeve"],"Link is empty":["Lidhja \u00ebsht\u00eb e zbraz\u00ebt"],"Set custom size":["Caktoni madh\u00ebsi vetjake"],"Use size preset":["P\u00ebrdor paracaktim madh\u00ebsie"],"Done":["U b\u00eb"],"Delete":["Fshije"],"Rename":["Riem\u00ebrtojeni"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Vetjake"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Vetjake"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Parazgjedhje"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tem\u00eb"],"Add default block":["Shtoni bllok parazgjedhje"],"Displays more block tools":["Shfaqni m\u00eb tep\u00ebr mjete blloqesh"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Krijoni nj\u00eb efekte ngjyre prej dy tonesh, pa humbur figur\u00ebn tuaj origjinale."],"Explore all patterns":["Eksploroni krejt modelet"],"Orientation":["Drejtim"],"Allow to wrap to multiple lines":["Lejo mb\u00ebshtjelljen e disa rreshtave"],"Elements":["Element\u00eb"],"Block spacing":["Hap\u00ebsir\u00eb blloqesh"],"Max %s wide":["Maks. %s e gjer\u00eb"],"Colors":["Ngjyra"],"Minimum height":["Lart\u00ebsi minimum"],"Row":["Rresht"],"Currently selected font appearance: %s":["Aktualisht p\u00ebrzgjedhur p\u00ebr t\u2019u dukur: %s"],"Currently selected font style: %s":["Stil i tanish\u00ebm i p\u00ebrzgjedhur p\u00ebr shkronjat: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Madh\u00ebsi e tanishme e p\u00ebrzgjedhur p\u00ebr shkronjat: %s"],"No selected font appearance":["Pa p\u00ebrzgjedhje pamjeje p\u00ebr shkronjat"],"Justification":["P\u00ebrligjje"],"Flow":["Rrjedh\u00eb"],"Flex":["Flex"],"Radius":["Rreze"],"Link radii":["Lidh radii"],"Unlink radii":["Hiqe lidhjen radii"],"Bottom right":["Djathtas posht\u00eb"],"Bottom left":["Majtas posht\u00eb"],"Top right":["Djathtas sip\u00ebr"],"Top left":["Majtas sip\u00ebr"],"No preview available.":["S\u2019ka paraparje gati."],"Letter spacing":["Hap\u00ebsir\u00eb shkronjash"],"Margin":["M\u00ebnjan\u00eb"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Mjetet furnizojn\u00eb nd\u00ebrveprime t\u00eb ndryshme p\u00ebr blloqe p\u00ebrzgjedhjeje, l\u00ebvizjesh dhe p\u00ebrpunimesh. Kaloni nga p\u00ebrzgjedhja n\u00eb p\u00ebrpunim, ose anasjelltas, duke shtypur tastet Escape dhe Enter."],"Carousel view":["Pamje rrotullame"],"Next pattern":["Modeli pasues"],"Previous pattern":["Modeli i m\u00ebparsh\u00ebm"],"Apply duotone filter":["Apliko filtrin duotone"],"Duotone":["Duotone"],"Patterns list":["List\u00eb modelesh"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["P\u00ebr t\u00eb l\u00ebvizur n\u00ebp\u00ebr blloqe, p\u00ebrdorni tastet shigjet\u00eb majtas dhe djathtas"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["P\u00ebrshtatni gjer\u00ebsin\u00eb p\u00ebr krejt element\u00ebt q\u00eb u \u00ebsht\u00eb caktuar vendi n\u00eb shtylla n\u00eb qend\u00ebr ose t\u00eb gjera."],"Layout":["Skem\u00eb"],"Type \/ to choose a block":["Shtypni tastin \/ q\u00eb t\u00eb zgjidhni nj\u00eb bllok"],"Border":["An\u00eb"],"Grid":["Rrjet\u00eb"],"List View":["Parje si List\u00eb"],"Search for blocks and patterns":["K\u00ebrkoni p\u00ebr blloqe dhe modele"],"Space between items":["Hap\u00ebsir\u00eb mes elementesh"],"Drag":["T\u00ebrhiqeni"],"Add an anchor":["Shtoni nj\u00eb spiranc\u00eb"],"Align":["Drejtim"],"Editor canvas":["Spastroje kanavac\u00ebn"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["V\u00ebre n\u00eb fund"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["V\u00ebre n\u00eb mes"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["V\u00ebre n\u00eb krye"],"Capitalize":["Kaloje n\u00eb shkronj\u00eb t\u00eb madhe"],"Lowercase":["Me t\u00eb vogla"],"Uppercase":["Me t\u00eb m\u00ebdha"],"Vertical":["Vertikalisht"],"Horizontal":["Horizontalisht"],"Toggle full height":["Kaloje n\u00eb \/ Hiqe nga lart\u00ebsi e plot\u00eb"],"Font weight":["Madh\u00ebsi shkronjash"],"Font style":["Stil shkronjash"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Transform to variation":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb variant"],"Letter case":["T\u00eb m\u00ebdha a t\u00eb vogla"],"Decoration":["Zbukurim"],"Appearance":["Dukje"],"Captions":["Titra"],"Filter patterns":["Filtroni modele"],"link color":["ngjyr\u00eb lidhjesh"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Krijo: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["K\u00ebrkoni p\u00ebr modele"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["U fut model blloku \"%s\"."],"Could not edit image. %s":["S\u2019u p\u00ebrpunua dot figura. %s"],"Original":["Origjinali"],"Move the selected block(s) down.":["L\u00ebvize bllokun(qet) e p\u00ebrzgjedhur posht\u00eb."],"Move the selected block(s) up.":["L\u00ebvize bllokun(qet) e p\u00ebrzgjedhur sip\u00ebr."],"Move to":["Shpjere te"],"Browse all":["Shfletojini krejt"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Shfletojini krejt. Kjo do t\u00eb hap\u00eb te paneli i p\u00ebrpunuesit panelin kryesor t\u00eb fut\u00ebsit."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Q\u00eb t\u00eb zgjidhni vendndodhje t\u00eb re blloku, p\u00ebrdorni tastet Tab dhe Shigjet\u00eb. Q\u00eb t\u00eb l\u00ebvizni mes nivelesh t\u00eb folez\u00ebzuar, p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb Majtas dhe Djathtas. Pasi t\u00eb jet\u00eb p\u00ebrzgjedhur vendndodhja, shtypni tastin Enter ose Space q\u00eb t\u00eb l\u00ebvizet blloku."],"Name":["Em\u00ebr"],"Rotate":["Rrotulloje"],"Zoom":["Zoom"],"Portrait":["Portret"],"Landscape":["S\u00eb gjeri"],"Aspect Ratio":["P\u00ebrpjes\u00ebtim"],"Mixed":["T\u00eb p\u00ebrziera"],"Right":["Djathtas"],"Left":["Majtas"],"Bottom":["N\u00eb Fund"],"Top":["N\u00eb Krye"],"Image size presets":["Paracaktime madh\u00ebsish figurash"],"A tip for using the block editor":["Ndihm\u00ebs mbi p\u00ebrdorimin e p\u00ebrpunuesit me blloqe"],"%d block added.":["U shtua %d bllok.","U shtuan %d blloqe."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Aktualisht gjendeni n\u00ebn m\u00ebnyr\u00ebn l\u00ebvizje. L\u00ebvizni n\u00ebp\u00ebr blloqe duke p\u00ebrdorur tastin Tab dhe tastet Shigjet\u00eb. P\u00ebr t\u00eb l\u00ebvizur n\u00eb nivele brenda nj\u00ebri-tjetrit, p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb Majtas dhe Djathtas. Q\u00eb t\u00eb dilni nga m\u00ebnyra l\u00ebvizje dhe t\u00eb p\u00ebrpunoni bllokun e p\u00ebrzgjedhur, shtypni tastin Enter."],"Spacing":["Hap\u00ebsir\u00eb"],"Padding":["Zbutje"],"Text":["Tekst"],"Moved %d block to clipboard.":["U kalua te e papastra %d bllok.","U kaluan te e papastra %d blloqe."],"Copied %d block to clipboard.":["U kopjua n\u00eb t\u00eb papast\u00ebr %d bllok.","U kopjuan n\u00eb t\u00eb papast\u00ebr %d blloqe."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" u kalua te e papastra."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" u kopjua te e papastra."],"Block navigation structure":["Struktur\u00eb l\u00ebvizjeje blloku"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d.":["Blloku %1$d i %2$d, Nivel %3$d."],"Change matrix alignment":["Ndryshoni drejtim matrice"],"Uncategorized":["I pakategorizuar"],"White":["E bardh\u00eb"],"Black":["E zez\u00eb"],"Patterns":["Modele"],"patterns\u0004All":["Krejt"],"Typography":["Tipografi"],"Line height":["Lart\u00ebsi rreshti"],"Content":["L\u00ebnd\u00eb"],"Current media URL:":["URL e tanishme p\u00ebr median:"],"Block variations":["Variante blloqesh"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Kaloje bllokun %1$s nga pozicioni %2$d majtas te pozicioni %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Kaloje bllokun %1$s nga pozicioni %2$d posht\u00eb n\u00eb pozicionin %3$d"],"User":["P\u00ebrdorues"],"Block patterns":["Modele blloqesh"],"Type":["Lloj"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blloku %1$s gjendet n\u00eb fillim t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs dhe s\u2019mund t\u00eb shtyhet majtas"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blloku %1$s gjendet n\u00eb fillim t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs dhe s\u2019mund t\u00eb ngjitet sip\u00ebr"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blloku %1$s gjendet n\u00eb fund t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs dhe s\u2019mund t\u00eb shtyhet majtas"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blloku %1$s gjendet n\u00eb fund t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs dhe s\u2019mund t\u00eb ulet posht\u00eb"],"Creating":["Po krijohet"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Ndodhi nj\u00eb gabim i panjohur gjat\u00eb krijimit. Ju lutemi, riprovoni m\u00eb von\u00eb."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Ndryshoni llojin e bllokut duke shtypur ikon\u00ebn e blloqeve te paneli."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Q\u00eb t\u00eb futni automatikisht blloqe media, t\u00ebrhiqni kartela te p\u00ebrpunuesi."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Shtyjeni majtas nj\u00eb list\u00eb duke shtypur tastin <kbd>Backspace<\/kbd> te fillimi i nj\u00eb rreshti."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Shtyjeni djathtas nj\u00eb list\u00eb duke shtypur tastin <kbd>Space<\/kbd> te fillimi i nj\u00eb rreshti."],"Date format":["Format datash"],"text color":["ngjyr\u00eb teksti"],"Choose variation":["Zgjidhni variant"],"Choose":["Zgjidhni"],"Theme":["Tem\u00eb"],"Search results for \"%s\"":["P\u00ebrfundime k\u00ebrkimi p\u00ebr \"%s\""],"Multiple selected blocks":["Blloqe t\u00eb shumt\u00eb t\u00eb p\u00ebrzgjedhur"],"Background":["Sfond"],"Open Media Library":["Hap Mediatek\u00eb"],"The media file has been replaced":["Kartela media \u00ebsht\u00eb z\u00ebvend\u00ebsuar"],"Replace":["Z\u00ebvend\u00ebsoje"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Aktualisht gjendeni n\u00ebn m\u00ebnyr\u00ebn p\u00ebrpunim. Q\u00eb t\u00eb riktheheni te m\u00ebnyra l\u00ebvizje, shtypni tastin <code>Esc<\/code>."],"Justify items right":["P\u00ebrligji objektet djathtas"],"Justify items center":["P\u00ebrligji objektet n\u00eb qend\u00ebr"],"Justify items left":["P\u00ebrligji objektet majtas"],"Change items justification":["Ndrysho p\u00ebrligje objektesh"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Kalim nga p\u00ebrdorimi i t\u00eb nj\u00ebjt\u00ebs vler\u00eb p\u00ebr krejt madh\u00ebsit\u00eb e ekranit te p\u00ebrdorimi i nj\u00eb vlere unike p\u00ebr madh\u00ebsi ekrani, ose anasjelltas."],"Use the same %s on all screen sizes.":["P\u00ebrdor t\u00eb nj\u00ebjt\u00ebn vler\u00eb p\u00ebr %s n\u00eb krejt madh\u00ebsit\u00eb e ekranit."],"Large screens":["Ekrane t\u00eb m\u00ebdhenj"],"Medium screens":["Ekrane t\u00eb mes\u00ebm"],"Small screens":["Ekrane t\u00eb vegj\u00ebl"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Kontrollon vetin\u00eb %1$s p\u00ebr kanale parjeje %2$s."],"Currently selected":["E p\u00ebrzgjedhur p\u00ebr \u00e7astin"],"Search or type URL":["K\u00ebrkoni, ose shtypni URL"],"Press ENTER to add this link":["Shtypni <kbd>Enter<\/kbd> q\u00eb t\u00eb shtohet kjo lidhje"],"Currently selected link settings":["Rregullime lidhjeje t\u00eb p\u00ebrzgjedhur aktualisht"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Shtoni bllok"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Shtoni %s"],"%s block added":["Blloku %s u shtua"],"Block breadcrumb":["Element\u00eb <em>breadcrumb<\/em> blloku"],"Open Colors Selector":["Hapni P\u00ebrzgjedh\u00ebs Ngjyrash"],"Gradient":["Gradient"],"Midnight":["Mesnat\u00eb"],"Electric grass":["Bar elektrik"],"Pale ocean":["Oqean i zbeht\u00eb"],"Luminous dusk":["Muzg i ndritsh\u00ebm"],"Blush bordeaux":["Bordo e zbeht\u00eb"],"Blush light purple":["E purpur e \u00e7el\u00ebt e zbeht\u00eb"],"Cool to warm spectrum":["Spektri nga t\u00eb ftohta te t\u00eb ngrohta"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gri shum\u00eb e \u00e7el\u00ebt n\u00eb gri blu n\u00eb t\u00eb gjelb\u00ebr me nuanca bluje"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Portokalli e ndritshme e ndezur n\u00eb t\u00eb kuqe t\u00eb ndezur"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Ngjyr\u00eb mjalti e ndezur e ndritshme n\u00eb portokalli t\u00eb ndezur t\u00eb ndritshme"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Blu e gjelb\u00ebr n\u00eb t\u00eb gjelb\u00ebr e \u00e7el\u00ebt n\u00eb blu t\u00eb gjelb\u00ebr n\u00eb t\u00eb gjelb\u00ebr t\u00eb ndezur"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Blu e gjelb\u00ebr n\u00eb blu e ndezur n\u00eb t\u00eb purpur t\u00eb ndezur"],"Dimensions":["P\u00ebrmasa"],"Link rel":["Atribut \u201crel\u201d lidhjeje"],"Border radius":["Rreze an\u00ebsh"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Teksa shkruani, mund t\u00eb shtypni <kbd>\/<\/kbd> q\u00eb t\u00eb futni shpejt e shpejt blloqe t\u00eb rinj."],"Color":["Ngjyr\u00eb"],"Vivid purple":["E purpur e gjall\u00eb"],"Custom":["Vetjake"],"Learn more about anchors":["M\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr mbi spirancat"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Jepni nj\u00eb a dy fjal\u00eb \u2014\u00a0pa hap\u00ebsira \u2014\u00a0p\u00ebr t\u00eb krijuar nj\u00eb adres\u00eb web unike sa p\u00ebr k\u00ebt\u00eb bllok, q\u00eb quhet \u201cspiranc\u00eb\u201d. Mandej do t\u00eb jeni n\u00eb gjendje t\u00eb lidhni di\u00e7ka drejtp\u00ebrs\u00ebdrejti me k\u00ebt\u00eb ndarje t\u00eb faqes tuaj."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Ngarkoni nj\u00eb kartel\u00eb media ose zgjidhni nj\u00eb nga mediateka juaj."],"Skip":["Anashkaloje"],"Select a variation to start with:":["P\u00ebrzgjidhni nj\u00eb variant me t\u00eb cilin t\u2019ia fillohet:"],"Open in new tab":["Hape n\u00eb sked\u00eb t\u00eb re"],"Move right":["Kaloje djathtas"],"Move left":["Kaloje majtas"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor\u0004Ungroup":["Hiqi nga grupi"],"verb\u0004Group":["Grupoje"],"Separate multiple classes with spaces.":["Ndajini klasat e shumta me hap\u00ebsira."],"This color combination may be hard for people to read.":["Kjo nd\u00ebrthurje ngjyrash mund t\u00eb v\u00ebshtir\u00ebsoj\u00eb leximin nga njer\u00ebzit."],"Group":["Grup"],"Add a block":["Shtoni nj\u00eb bllok"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Ndryshojini drejtimin vertikal"],"Change block type or style":["Ndryshoni lloj ose stil blloku"],"block style\u0004Default":["Parazgjedhje"],"Back":["Mbrapsht"],"Default":["Parazgjedhje"],"Search":["K\u00ebrko"],"Underline":["T\u00eb n\u00ebnvizuara"],"Link CSS class":["Klas\u00eb CSS Lidhjeje"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Q\u00eb t\u00eb p\u00ebrpunoni k\u00ebt\u00eb bllok, ju duhen leje t\u00eb ngarkoni media."],"Block tools":["Mjete blloqesh"],"%s block selected.":["U p\u00ebrzgjodh %s bllok.","U p\u00ebrzgjodh\u00ebn %s blloqe."],"Thumbnail":["Miniatur\u00eb"],"Full Size":["Madh\u00ebsi e Plot\u00eb"],"Link selected.":["Lidhja u p\u00ebrzgjodh."],"Align text right":["V\u00ebre tekstin djathtas"],"Align text center":["V\u00ebre tekstin n\u00eb qend\u00ebr"],"Align text left":["V\u00ebre tekstin majtas"],"blocks\u0004Most used":["M\u00eb t\u00eb p\u00ebrdorurit"],"imperative verb\u0004Resolve":["Zgjidheni"],"font size name\u0004Huge":["T\u00eb st\u00ebrm\u00ebdha"],"font size name\u0004Large":["T\u00eb m\u00ebdha"],"font size name\u0004Medium":["Mesatare"],"font size name\u0004Small":["T\u00eb vogla"],"font size name\u0004Normal":["Normale"],"Media":["Media"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Kalo te paneli m\u00eb i af\u00ebrt."],"Paste or type URL":["Hidhni ose shtypni URL-n\u00eb"],"Insert from URL":["Futni prej URL-je"],"Styles":["Stile"],"Options":["Mund\u00ebsi"],"Medium":["Medium"],"Paste URL or type to search":["Hidhni URL-n\u00eb ose shtypni q\u00eb t\u00eb k\u00ebrkohet"],"Block contains unexpected or invalid content.":["Blloku p\u00ebrmban l\u00ebnd\u00eb t\u00eb papritur, ose t\u00eb pavlefshme."],"Resolve Block":["Zgjidheni Bllokun"],"Convert to HTML":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb HTML"],"This block can only be used once.":["Ky bllok mund t\u00eb p\u00ebrdoret vet\u00ebm nj\u00eb her\u00eb."],"Change type of %d block":["Ndryshoni llojin e %d blloku","Ndryshoni llojin e %d blloqeve"],"Current":["I tanishmi"],"After Conversion":["Pas Shnd\u00ebrrimi"],"Change alignment":["Ndryshoji drejtimin"],"Change text alignment":["Ndryshoni drejtim teksti"],"%d block":["%d bllok","%d blloqe"],"Convert to Classic Block":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb Bllok Klasik"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Kalo %1$d blloqe nga pozicioni %2$d nj\u00eb vend m\u00eb djathtas"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Kalo %1$d blloqe nga pozicioni %2$d nj\u00eb vend m\u00eb sip\u00ebr"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Kaloje bllokun %1$s nga pozicioni %2$d djathtas te pozicioni %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Kaloje bllokun %1$s nga pozicioni %2$d sip\u00ebr n\u00eb pozicionin %3$d"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Futni nj\u00eb bllok t\u00eb ri para bllokut(qeve) t\u00eb p\u00ebrzgjedhur."],"Remove the selected block(s).":["Hiqe bllokun(qet) e p\u00ebrzgjedhur(a)."],"Duplicate the selected block(s).":["P\u00ebrs\u00ebdytni bllokun(qet) e p\u00ebrzgjedhur."],"Clear selection.":["Pastroje p\u00ebrzgjedhjen."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["P\u00ebrzgjidhni krejt tekstin kur shtypet. Rishtypeni q\u00eb t\u00eb p\u00ebrzgjidhen krejt blloqet."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Futni nj\u00eb bllok t\u00eb ri pas bllokut(ve) t\u00eb p\u00ebrzgjedhur."],"Edit URL":["P\u00ebrpunoni URL"],"Auto":["Automatikisht"],"Cyan bluish gray":["Gri e kalt\u00ebr e gjelb\u00ebr n\u00eb blu"],"Vivid cyan blue":["Blu e kalt\u00ebr e gjelb\u00ebr e ndezur"],"Pale cyan blue":["Blu e kalt\u00ebr e gjelb\u00ebr e zbeht\u00eb"],"Vivid green cyan":["Blu e kalt\u00ebr e gjelb\u00ebr e ndezur"],"Light green cyan":["E kalt\u00ebr e gjelb\u00ebr e zbeht\u00eb"],"Luminous vivid amber":["E qelibart\u00eb"],"Luminous vivid orange":["Portokalli e ndritshme e ndezur"],"Vivid red":["E kuqe e ndezur"],"Pale pink":["Vjollc\u00eb e zbeht\u00eb"],"Transform to":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb"],"Large":["E madhe"],"Column":["Shtyll\u00eb"],"No results found.":["S\u2019u gjet\u00ebn p\u00ebrfundime."],"Skip to the selected block":["Kalo te blloku i p\u00ebrzgjedhur"],"Link settings":["Rregullime lidhjesh"],"Next page":["Faqja pasuese"],"Height":["Lart\u00ebsi"],"Width":["Gjer\u00ebsi"],"Media Library":["Mediatek\u00eb"],"Advanced":["T\u00eb m\u00ebtejshme"],"Plugins":["Shtojca"],"Copy":["Kopjoje"],"no title":["pa titull"],"%d result found.":["U gjet %d p\u00ebrfundim.","U gjet\u00ebn %d p\u00ebrfundime."],"Blocks":["Blloqe"],"Add %s":["Shto %s"],"Attempt recovery":["Provo rimarrjen"],"More options":["M\u00eb tep\u00ebr mund\u00ebsi"],"Edit visually":["P\u00ebrpunoje n\u00eb rrug\u00eb pamore"],"Duplicate":["P\u00ebrs\u00ebdyte"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blloqet s\u2019mund t\u00eb ulen posht\u00eb, ngaq\u00eb gjenden tashm\u00eb n\u00eb fund"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blloqet s\u2019mund t\u00eb ngjiten sip\u00ebr, ngaq\u00eb gjenden tashm\u00eb n\u00eb krye"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blloku %1$s gjendet n\u00eb fillim t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs dhe s\u2019mund t\u00eb kalohet djathtas"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blloku %1$s gjendet n\u00eb fund t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs dhe s\u2019mund t\u00eb l\u00ebvizet djathtas"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blloku %s \u00ebsht\u00eb i vetmi bllok, ndaj s\u2019mund t\u00eb l\u00ebvizet"],"Move down":["Ule"],"Move up":["Ngrije"],"Edit as HTML":["P\u00ebrpunojeni si HTML"],"Convert to Blocks":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb Blloqe"],"Block: %s":["Blloku: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["P\u00ebr k\u00ebt\u00eb bllok u has nj\u00eb gabim dhe s\u2019mund t\u2019i b\u00ebhet paraparje."],"No block selected.":["S\u2019u p\u00ebrzgjodh bllok."],"Remove":["Hiqe"],"Find original":["Gjej origjinalin"],"Document":["Dokument"],"Tools":["Mjete"],"Settings":["Rregullime"],"Reset":["Riktheje te parazgjedhjet"],"No results.":["S\u2019ka p\u00ebrfundime."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["U gjet %d p\u00ebrfundim, p\u00ebr l\u00ebvizje p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb sip\u00ebr dhe posht\u00eb.","U gjet\u00ebn %d p\u00ebrfundime, p\u00ebr l\u00ebvizje p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb sip\u00ebr dhe posht\u00eb."],"URL":["URL"],"Submit":["Parashtroje"],"Close":["Mbylle"],"Insert link":["Futni lidhje"],"Edit link":["P\u00ebrpunoni lidhje"],"Link":["Lidhje"],"Strikethrough":["Hequrvije"],"Remove link":["Hiqe lidhjen"],"Select":["P\u00ebrzgjidhni"],"Video":["Video"],"Paragraph":["Paragraf"],"Grid view":["Pamje mozaik"],"List view":["Pamje list\u00eb"],"Size":["Madh\u00ebsi"],"Image":["Figur\u00eb"],"Preview":["Paraparje"],"Heading":["Krye"],"Heading %d":["Krye %d"],"None":["Asnj\u00eb"],"More":["M\u00eb tep\u00ebr"],"Text alignment":["Drejtim teksti"],"Fixed background":["Sfond i pal\u00ebvizsh\u00ebm"],"Columns":["Shtylla"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Button":["Buton"],"Apply":["Zbatoji"],"Cancel":["Anuloje"],"Edit":["P\u00ebrpunoni"],"Audio":["Audio"],"Upload":["Ngarko"],"Additional CSS class(es)":["Klas\u00eb(a) CSS shtes\u00eb"],"HTML anchor":["Spiranc\u00eb HTML"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Kjo nd\u00ebrthurje ngjyrash mund t\u00eb v\u00ebshtir\u00ebsoj\u00eb leximin nga njer\u00ebzit. Provoni t\u00eb p\u00ebrdorni nj\u00eb ngjyr\u00eb sfondi m\u00eb t\u00eb ndritshme dhe\/ose nj\u00eb %s m\u00eb t\u00eb err\u00ebt."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Kjo nd\u00ebrthurje ngjyrash mund t\u00eb v\u00ebshtir\u00ebsoj\u00eb leximin nga njer\u00ebzit. Provoni t\u00eb p\u00ebrdorni nj\u00eb ngjyr\u00eb sfondi m\u00eb t\u00eb err\u00ebt dhe\/ose nj\u00eb ngjyr\u00eb %s m\u00eb t\u00eb ndritshme."],"Clear":["Spastroje"],"Full width":["Gjer\u00ebsi e plot\u00eb"],"Wide width":["Gjer\u00ebsi e madhe"],"Align right":["Vendose djathtas"],"Align center":["Vendose n\u00eb qend\u00ebr"],"Align left":["Vendose majtas"],"Publish":["Botoje"],"Save":["Ruaje"]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}