{"translation-revision-date":"2024-10-03 02:20:38+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Hidden":["Dold"],"Hide %s":["D\u00f6lj %s"],"Move %s down":["Flytta %s ned\u00e5t"],"Move %s up":["Flytta %s upp\u00e5t"],"%d Item":["%d objekt","%d objekt"],"Set styles for the site\u2019s background.":["St\u00e4ll in stilar f\u00f6r webbplatsens bakgrund."],"Toggle details panel":["Visa\/d\u00f6lj panelen med detaljer"],"Visitors cannot add new comments or replies. Existing comments remain visible.":["Bes\u00f6kare kan inte l\u00e4gga till nya kommentarer eller svar. Befintliga kommentarer f\u00f6rblir synliga."],"Preview size":["F\u00f6rhandsgranskningsstorlek"],"paging\u0004<div>Page<\/div>%1$s<div>of %2$s<\/div>":["<div>Sida<\/div>%1$s<div>av %2$s<\/div>"],"Page %1$s of %2$s":["Sida %1$s av %2$s"],"https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/":["https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/"],"Select a page to edit":["V\u00e4lj en sida att redigera"],"Post Edit":["Redigera inl\u00e4gg"],"Homepage":["Startsida"],"Properties":["Egenskaper"],"Hide column":["D\u00f6lj kolumn"],"Toggle filter display":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av visning av filter"],"Select item":["V\u00e4lj objekt"],"Create and edit the presets used for font sizes across the site.":["Skapa och redigera f\u00f6rvalen som anv\u00e4nds f\u00f6r textstorlekar p\u00e5 hela webbplatsen."],"New Font Size %d":["Ny textstorlek %d"],"Reset font size presets":["\u00c5terst\u00e4ll f\u00f6rval f\u00f6r textstorlekar"],"Remove font size presets":["Ta bort f\u00f6rval f\u00f6r textstorlekar"],"Font size presets options":["F\u00f6rvalsalternativ f\u00f6r textstorlek"],"Add font size":["L\u00e4gg till textstorlek"],"Are you sure you want to reset all font size presets to their default values?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill \u00e5terst\u00e4lla f\u00f6rval f\u00f6r textstorlekar till standardv\u00e4rden?"],"Are you sure you want to remove all custom font size presets?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort alla f\u00f6rvalda anpassade textstorlekar?"],"Maximum":["Maximalt"],"Minimum":["Minimum"],"Set custom min and max values for the fluid font size.":["Ange anpassade min- och maxv\u00e4rden f\u00f6r den flytande textstorleken."],"Custom fluid values":["Anpassade flytande v\u00e4rden"],"Scale the font size dynamically to fit the screen or viewport.":["Skala textstorleken dynamiskt s\u00e5 att den passar sk\u00e4rmen eller visningsomr\u00e5det."],"Fluid typography":["Flytande typografi"],"Font size options":["Alternativ f\u00f6r textstorlek"],"Manage the font size %s.":["Hantera textstorleken %s."],"Font size preset name":["Namn p\u00e5 f\u00f6rval f\u00f6r textstorlek"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font size preset?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort f\u00f6rvalet \u201d%s\u201d f\u00f6r textstorlek?"],"Heading 6":["Rubrikniv\u00e5 6"],"Heading 5":["Rubrikniv\u00e5 5"],"Heading 4":["Rubrikniv\u00e5 4"],"Heading 3":["Rubrikniv\u00e5 3"],"Heading 2":["Rubrikniv\u00e5 2"],"Heading 1":["Rubrikniv\u00e5 1"],"All headings":["Alla rubriker"],"Fonts and typographic styling applied across the site.":["Typsnitt och typografisk stils\u00e4ttning till\u00e4mpas p\u00e5 hela webbplatsen."],"No fonts activated.":["Inga typsnitt aktiverade."],"font source\u0004Custom":["Anpassade"],"font source\u0004Theme":["Tema"],"There was an error updating the font family. %s":["Det uppstod ett fel vid uppdatering av typsnittsfamiljen. %s"],"Font family updated successfully.":["Typsnittsfamilj uppdaterades."],"Font size presets":["F\u00f6rval f\u00f6r textstorlekar"],"Edit font size presets":["Redigera f\u00f6rval f\u00f6r textstorlekar"],"Font Sizes":["Textstorlekar"],"Author avatar":["Profilbild f\u00f6r f\u00f6rfattare"],"Draft new: %s":["Nytt utkast: %s"],"All items":["Alla objekt"],"View is used as a noun\u0004View options":["Visningsalternativ"],"Go to Site Editor":["G\u00e5 till webbplatsredigeraren"],"pattern (singular)\u0004Not synced":["Inte synkroniserat"],"<span>Published: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Publiserad: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Scheduled: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Schemalagd: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Modified: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>\u00c4ndrades: <time>%s<\/time><\/span>"],"Posts Page":["Inl\u00e4ggssida"],"Spread":["Utbredd"],"Blur":["Osk\u00e4rpa"],"Y Position":["Y-position"],"X Position":["X-position"],"Inset":["Inf\u00e4lld"],"Outset":["Utf\u00e4lld"],"Inner shadow":["Inre skugga"],"Remove shadow":["Ta bort skugga"],"Shadow name":["Skuggans namn"],"Add shadow":["L\u00e4gg till skugga"],"Shadow %s":["Skugga %s"],"Manage and create shadow styles for use across the site.":["Hantera och skapa skuggstilar f\u00f6r anv\u00e4ndning p\u00e5 hela webbplatsen."],"Palettes":["Paletter"],"Add colors":["L\u00e4gg till f\u00e4rger"],"Shadow styles":["Skuggstilar"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Synkroniserat"],"Closed":["St\u00e4ngt"],"Visitors can add new comments and replies.":["Bes\u00f6kare kan l\u00e4gga till nya kommentarer och svar."],"Open":["\u00d6ppet"],"%d Item selected":["%d objekt valt","%d objekt valda"],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["Kombinationen av f\u00e4rger som anv\u00e4nds p\u00e5 webbplatsen och i f\u00e4rgv\u00e4ljare."],"Edit palette":["Redigera palett"],"No items found":["Inga objekt hittades"],"Loading items\u2026":["Laddar in objekt \u2026"],"Includes every template part defined for any area.":["Omfattar alla malldelar som definierats i vilket omr\u00e5de som helst."],"All Template Parts":["Alla malldelar"],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill till\u00e4mpa denna version? Alla \u00e4ndringar som inte har sparats kommer att f\u00f6rloras."],"Font library\u0004Library":["Bibliotek"],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["F\u00e4rgpalett och till\u00e4mpning av dessa f\u00e4rger p\u00e5 webbplatsens element."],"Typography styles and the application of those styles on site elements.":["Typografiska stilar och till\u00e4mpningen av dessa stilar p\u00e5 webbplatselement."],"Background styles":["Bakgrundsstilar"],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e4r inte: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e4r: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e4r inte alla: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e4r alla: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e4r ingen av dessa: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e4r n\u00e5got av dessa: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"There was an error installing fonts.":["Det uppstod ett fel vid installationen av typsnitt."],"Is not all":["\u00c4r inte alla"],"Is all":["\u00c4r alla"],"Is none":["\u00c4r ingen"],"Is any":["\u00c4r n\u00e5gon"],"List of: %1$s":["Lista p\u00e5: %1$s"],"Revoke access to Google Fonts":["\u00c5terkalla \u00e5tkomst till Google-typsnitt"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"Reset template: %s":["\u00c5terst\u00e4ll mall: %s"],"Filter by: %1$s":["Filtrera efter: %1$s"],"Search items":["S\u00f6k objekt"],"Items per page":["Objekt per sida"],"heading levels\u0004All":["Alla"],"Add fonts":["L\u00e4gg till typsnitt"],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Uppladdade typsnitt visas i ditt bibliotek och kan anv\u00e4ndas i ditt tema. Format som st\u00f6ds: .ttf, .otf, .woff och .woff2."],"No fonts found to install.":["Inga typnsnitt hittades att installera."],"font categories\u0004All":["Alla"],"Connect to Google Fonts":["Anslut till Google Fonts"],"Drop shadow":["F\u00f6rskjuten skugga"],"Delete \"%s\"?":["Ta bort \u201d%s\u201d?"],"No fonts installed.":["Inga typsnitt installerade."],"%d variant":["%d variant","%d varianter"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Fel vid installation av typsnitt, kunde inte laddas ner."],"There was an error uninstalling the font family.":["Det uppstod ett fel vid avinstallationen av typsnittsfamiljen."],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Om du sparar \u00e4ndringarna \u00e4ndras det aktiva temat fr\u00e5n %1$s till %2$s."],"Deselect item":["Avmarkera objekt"],"Select a new item":["V\u00e4lj ett nytt objekt"],"Select item: %s":["V\u00e4lj objekt: %s"],"Deselect item: %s":["Avmarkera objekt: %s"],"Select all":["Markera alla"],"Deselect all":["Avmarkera alla"],"Style Revisions":["Stilversioner"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Du har inte beh\u00f6righet att ladda upp denna filtyp."],"Unknown status for %1$s":["Ok\u00e4nd status f\u00f6r %1$s"],"%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Redigerare \u2013 WordPress"],"Global Styles pagination navigation":["Navigation f\u00f6r sidonumrering av globala stilar"],"Pagination Navigation":["Navigation f\u00f6r sidonumrering"],"These styles are already applied to your site.":["Dessa stilar \u00e4r redan till\u00e4mpade p\u00e5 din webbplats."],"Global styles revisions list":["Versionslista f\u00f6r globala stilar"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["\u00c4ndringar sparade av %1$s den %2$s. Denna version matchar nuvarande stilar f\u00f6r redigerare."],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort typsnittet \u201d%s\u201d och alla dess varianter och filer?"],"Is not":["\u00c4r inte"],"Is":["\u00c4r"],"Conditions":["Villkor"],"Activate %s":["Aktivera %s"],"Activate %s & Save":["Aktivera %s och spara"],"Activating %s":["Aktiverar %s"],"Revisions (%s)":["Versioner (%s)"],"(Unsaved)":["(Ej sparat)"],"Pending Review":["Inv\u00e4ntar granskning"],"Add filter":["L\u00e4gg till filter"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Klicka p\u00e5 tidigare sparade stilar f\u00f6r att f\u00f6rhandsgranska dem. Klicka p\u00e5 \u201dTill\u00e4mpa\u201d f\u00f6r att \u00e5terst\u00e4lla en markerad version i redigeraren. Klicka p\u00e5 \u201dSpara\u201d-knappen f\u00f6r att spara dina \u00e4ndringar n\u00e4r du \u00e4r klar."],"Custom Views":["Anpassade vyer"],"Add new view":["L\u00e4gg till ny vy"],"New view":["Ny vy"],"My view":["Min vy"],"Action menu for %s pattern category":["\u00c5tg\u00e4rdsmeny f\u00f6r m\u00f6nsterkategorin %s"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["\u00c4r du s\u00e4ker att du vill ta bort kategorin \u201d%s\u201d? M\u00f6nstren kommer inte att tas bort."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Ett fel uppstod n\u00e4r m\u00f6nsterkategorin skulle tas bort."],"Trash":["Papperskorg"],"Drafts":["Utkast"],"Current page":["Nuvarande sida"],"paging\u0004Page <CurrentPageControl \/> of %s":["Sida <CurrentPageControl \/> av %s"],"Sort by":["Sortera efter"],"Sort descending":["Sortera fallande"],"Sort ascending":["Sortera stigande"],"No results":["Inga resultat"],"Reset styles":["\u00c5terst\u00e4ll stilar"],"Fonts were installed successfully.":["Typsnitt installerades."],"Empty template part":["Tom malldel"],"Manage fonts":["Hantera typsnitt"],"Fonts":["Typsnitt"],"Install Fonts":["Installera typsnitt"],"Install":["Installera"],"No fonts found. Try with a different search term":["Inga typsnitt hittades. F\u00f6rs\u00f6k med en annan s\u00f6kterm"],"Font name\u2026":["Typsnittsnamn \u2026"],"Select font variants to install.":["V\u00e4lj typsnittsvarianter att installera."],"Allow access to Google Fonts":["Till\u00e5t \u00e5tkomst till Google-typsnitt"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Du kan alternativt ladda upp filer direkt p\u00e5 fliken \u201dLadda upp\u201d."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["F\u00f6r att installera typsnitt fr\u00e5n Google m\u00e5ste du ge till\u00e5telse att ansluta direkt till Googles servrar. De typsnitt du installerar h\u00e4mtas fr\u00e5n Google och lagras p\u00e5 din webbplats. Din webbplats kommer sedan att anv\u00e4nda dessa lokalt lagrade typsnitt."],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["V\u00e4lj typsnittsvarianter. T\u00e4nk p\u00e5 att f\u00f6r m\u00e5nga varianter kan g\u00f6ra din webbplats l\u00e5ngsammare."],"Upload font":["Ladda upp typsnitt"],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s varianter aktiva"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extra fet"],"font weight\u0004Semi-bold":["Halvfet"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["Extra l\u00e4tt"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["L\u00e4gg till din egen CSS f\u00f6r att anpassa utseendet p\u00e5 %s-blocket. Du beh\u00f6ver inte inkludera en CSS-v\u00e4ljare, l\u00e4gg bara till egenskapen och v\u00e4rdet."],"Imported \"%s\" from JSON.":["Importerade \u201d%s\u201d fr\u00e5n JSON."],"Import pattern from JSON":["Importera m\u00f6nster fr\u00e5n JSON"],"A list of all patterns from all sources.":["En lista \u00f6ver alla m\u00f6nster fr\u00e5n alla k\u00e4llor."],"No results found":["Inga resultat hittades"],"All patterns":["Alla m\u00f6nster"],"Style revisions":["Stilversioner"],"Customize CSS":["Anpassa CSS"],"Default styles":["Standardstilar"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["\u00c4ndringar sparade av %1$s den %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Osparade \u00e4ndringar av %s"],"Reset the styles to the theme defaults":["\u00c5terst\u00e4ll stilarna till temats standardinst\u00e4llningar"],"Font family uninstalled successfully.":["Typsnittsfamiljen avinstallerades."],"Last page":["Sista sidan"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s av %2$s"],"Previous page":["F\u00f6rg\u00e5ende sida"],"First page":["F\u00f6rsta sidan"],"%s item":["%s objekt","%s objekt"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Anv\u00e4nd v\u00e4nster och h\u00f6ger piltangenter f\u00f6r att \u00e4ndra ytans storlek. H\u00e5ll ned shift f\u00f6r att \u00e4ndra storlek i st\u00f6rre steg."],"Go to the Dashboard":["G\u00e5 till adminpanelen"],"Patterns content":["M\u00f6nsterinneh\u00e5ll"],"Open command palette":["\u00d6ppna kommandopalett"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Observera att samma mall kan anv\u00e4ndas av flera sidor, s\u00e5 alla \u00e4ndringar som g\u00f6rs h\u00e4r kan p\u00e5verka andra sidor p\u00e5 webbplatsen. F\u00f6r att v\u00e4xla tillbaka till att redigera sidinneh\u00e5llet klicka p\u00e5 knappen \u201dTillbaka\u201d i verktygsf\u00e4ltet."],"Editing a template":["Redigerar en mall"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Det \u00e4r nu m\u00f6jligt att redigera sidinneh\u00e5ll i webbplatsredigeraren. F\u00f6r att anpassa andra delar av sidan som sidhuvudet och sidfoten byter du till att redigera mallen med hj\u00e4lp av sidopanelen f\u00f6r inst\u00e4llningar."],"Continue":["Forts\u00e4tt"],"Editing a page":["Redigerar en sida"],"This pattern cannot be edited.":["Detta m\u00f6nster kan inte redigeras."],"My patterns":["Mina m\u00f6nster"],"Sync status":["Synkroniseringsstatus"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["M\u00f6nster som kan \u00e4ndras fritt utan att p\u00e5verka webbplatsen."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["M\u00f6nster som h\u00e5lls synkroniserade \u00f6ver webbplatsen."],"Empty pattern":["Tomt m\u00f6nster"],"Learn about styles":["L\u00e4r dig mer om stilar"],"Open styles":["\u00d6ppna stilar"],"Publish automatically on a chosen date.":["Publicera automatiskt p\u00e5 ett valt datum."],"Waiting for review before publishing.":["V\u00e4ntar f\u00f6r granskning innan publicering."],"Not ready to publish.":["Inte redo f\u00f6r att publicera."],"An error occurred while creating the item.":["Ett fel uppstod n\u00e4r objektet skapades."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["Det gick inte att duplicera navigeringsmeny (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Navigeringsmenyn har duplicerats"],"%s (Copy)":["%s (kopia)"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["Det gick inte att byta namn p\u00e5 navigeringsmeny (%s)."],"Renamed Navigation Menu":["Navigeringsmenyns namn har \u00e4ndrats"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["Det gick inte att ta bort navigeringsmeny (%s)."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort denna navigeringsmeny?"],"Navigation title":["Navigationsrubrik"],"Go to %s":["G\u00e5 till %s"],"Select what the new template should apply to:":["V\u00e4lj vad den nya mallen ska till\u00e4mpas p\u00e5:"],"E.g. %s":["T.ex. %s"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Hantera vilka m\u00f6nster som \u00e4r tillg\u00e4ngliga n\u00e4r du redigerar webbplatsen."],"View site (opens in a new tab)":["Visa webbplats (\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Back to page":["Tillbaka till sida"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Pending":["Inv\u00e4ntar granskning"],"Create draft":["Skapa utkast"],"No title":["Ingen rubrik"],"Review %d change\u2026":["Granska %d \u00e4ndring \u2026","Granska %d \u00e4ndringar \u2026"],"Last modified":["Senast \u00e4ndrad"],"Reset template part: %s":["\u00c5terst\u00e4ll malldel: %s"],"Delete template part: %s":["Ta bort malldel: %s"],"Navigation Menu missing.":["Navigeringsmeny saknas."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Navigeringsmenyer \u00e4r en utvald samling block som l\u00e5ter bes\u00f6kare ta sig runt p\u00e5 din webbplats."],"Manage your Navigation Menus.":["Hantera dina navigeringsmenyer."],"Examples of blocks":["Exempel p\u00e5 block"],"Save panel":["Spara panel"],"Close Styles":["St\u00e4ng stilar"],"Close revisions":["St\u00e4ng versioner"],"Activate":["Aktivera"],"Activate & Save":["Aktivera och spara"],"Edit styles":["Redigera stilar"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds p\u00e5 bildtexter."],"Examples of blocks in the %s category":["Exempel p\u00e5 block i kategorin %s"],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Skapa nya mallar, eller \u00e5terst\u00e4ll alla anpassningar av mallarna som ditt tema inneh\u00e5ller."],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["En anpassad mall kan till\u00e4mpas manuellt i valfritt inl\u00e4gg eller p\u00e5 valfri sida."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Anpassa din webbplats utseende med blockredigeraren."],"Save site, content, and template changes":["Spara webbplats-, inneh\u00e5lls- och mall\u00e4ndringar"],"Learn more about CSS":["L\u00e4r dig mer om CSS"],"(no title %s)":["(ingen rubrik %s)"],"Style Variations":["Stilvarianter"],"Apply globally":["Till\u00e4mpa globalt"],"%s styles applied.":["%s-stilar till\u00e4mpade."],"Template part":["Malldel"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Till\u00e4mpa detta blocks typografi, avst\u00e5nd, dimensioner och f\u00e4rgstilar p\u00e5 alla %s-block."],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["\u00d6ppna %s-stilar i panelen f\u00f6r stilar"],"Style Book":["Stilbok"],"Additional CSS":["Ytterligare CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["L\u00e4gg till din egen CSS h\u00e4r f\u00f6r att anpassa utseendet och layouten f\u00f6r din webbplats."],"Randomize colors":["Slumpa f\u00e4rger"],"Choose a variation to change the look of the site.":["V\u00e4lj en variant f\u00f6r att \u00e4ndra utseendet p\u00e5 webbplatsen."],"Pattern":["M\u00f6nster"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Visar ett arkiv med de senaste inl\u00e4ggen av typ: %s."],"Archive: %s":["Arkiv: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arkiv: %1$s (%2$s)"],"\"%s\" successfully created.":["\u201d%s\u201d skapades."],"All Authors":["Alla f\u00f6rfattare"],"No authors found.":["Inga f\u00f6rfattare hittades."],"Search Authors":["S\u00f6k f\u00f6rfattare"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds p\u00e5 rubriker."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["V\u00e4lj rubrikniv\u00e5"],"View site":["Visa webbplats"],"Suggestions list":["Lista med f\u00f6rslag"],"Custom template":["Anpassad mall"],"Displays taxonomy: %s.":["Visar taxonomi: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Enskilt objekt: %1$s (%2$s)"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Beskriv mallen, t.ex. \u201dInl\u00e4gg med sidopanel\u201d. En anpassad mall kan till\u00e4mpas manuellt p\u00e5 valfritt inl\u00e4gg eller sida."],"Displays a single item: %s.":["Visar ett enskilt objekt: %s."],"Single item: %s":["Enskilt objekt: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Denna mall anv\u00e4nds endast f\u00f6r just det valda objektet."],"For a specific item":["F\u00f6r ett visst objekt"],"For all items":["F\u00f6r alla objekt"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["V\u00e4lj om du vill skapa en mall f\u00f6r alla objekt eller ett specifikt."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds f\u00f6r knappar."],"Typography %s styles":["Typografiska %s-stilar"],"%s block styles":["%s-blockstilar"],"Layout styles":["Layoutstilar"],"Colors styles":["F\u00e4rgstilar"],"Typography styles":["Typografistilar"],"Delete template: %s":["Ta bort mall: %s"],"This Navigation Menu is empty.":["Navigeringsmenyn \u00e4r tom."],"Search for blocks":["S\u00f6k efter block"],"Browse styles":["Bl\u00e4ddra bland stilar"],"Navigation Menu successfully deleted.":["Navigeringsmeny borttagen."],"Download your theme with updated templates and styles.":["Ladda ner ditt tema med uppdaterade mallar och stilar."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Till\u00e4gget \u201d%s\u201d har st\u00f6tt p\u00e5 ett fel och kan inte \u00e5terges."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["V\u00e4lj en annan stilkombination f\u00f6r temastilarna."],"font weight\u0004Black":["Svart"],"font weight\u0004Bold":["Fet"],"font weight\u0004Medium":["Medium"],"font weight\u0004Light":["L\u00e4tt"],"font weight\u0004Thin":["Tunn"],"font style\u0004Italic":["Kursiv"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportera"],"\"%s\" deleted.":["\u201d%s\u201d borttagen."],"Delete":["Ta bort"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["Ett fel uppstod n\u00e4r exporten av webbplatsen skulle skapas."],"Actions":["\u00c5tg\u00e4rder"],"Rename":["Byt namn"],"An error occurred while creating the template.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallen skulle skapas."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds f\u00f6r l\u00e4nkar."],"Manage the fonts used on the site.":["Hantera typsnitten som anv\u00e4nds p\u00e5 webbplatsen."],"Aa":["Aa"],"Displays latest posts written by a single author.":["Visar senaste inl\u00e4gg skrivna av en enskild f\u00f6rfattare."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["H\u00e4r \u00e4r en detaljerad guide f\u00f6r att l\u00e4ra dig hur man f\u00e5r ut det mesta av det."],"New to block themes and styling your site?":["\u00c4r blockteman och utformning av webbplatsen nytt f\u00f6r dig?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Du kan anpassa dina block och s\u00e4kerst\u00e4lla en enhetlig upplevelse \u00f6ver hela webbplatsen \u2013 s\u00e4tt dina unika f\u00e4rger p\u00e5 ett varum\u00e4rkesanpassat knappblock eller anpassa rubrikblocket till \u00f6nskad storlek."],"Personalize blocks":["Personifiera block"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Du kan anpassa din webbplats s\u00e5 mycket du vill med olika f\u00e4rger, typografi och layouter. Eller s\u00e5 kan du l\u00e5ta ditt tema hantera det om du f\u00f6redrar det!"],"Set the design":["St\u00e4ll in designen"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Justera din webbplats eller ge den ett helt nytt utseende! Bli kreativ \u2013 vad s\u00e4gs om en ny f\u00e4rgpalett f\u00f6r dina knappar, eller att v\u00e4lja ett nytt typsnitt? Ta en titt p\u00e5 vad du kan g\u00f6ra h\u00e4r."],"Welcome to Styles":["V\u00e4lkommen till stilar"],"styles":["stilar"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Klicka p\u00e5 <StylesIconImage \/> f\u00f6r att b\u00f6rja designa dina block och v\u00e4lj typografi, layout och f\u00e4rger."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Designa allt p\u00e5 din webbplats \u2013 fr\u00e5n sidhuvudet \u00e4nda ner till sidfoten \u2013 med hj\u00e4lp av block."],"Edit your site":["Redigera din webbplats"],"Welcome to the site editor":["V\u00e4lkommen till webbplatsredigeraren"],"Drag to resize":["Dra f\u00f6r att \u00e4ndra storlek"],"Remove %s":["Ta bort blocket \u201d%s\u201d"],"No Navigation Menus found.":["Inga navigeringsmenyer hittades."],"Elements":["Element"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Anpassa utseendet p\u00e5 specifika block och f\u00f6r hela webbplatsen."],"Palette":["Palett"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Anpassa utseendet p\u00e5 specifika block f\u00f6r hela webbplatsen."],"Colors":["F\u00e4rger"],"Show %s":["Visa %s"],"Duotone":["Duotone"],"Shadows":["Skuggor"],"Layout":["Layout"],"Custom Template":["Anpassad mall"],"Create custom template":["Skapa anpassad mall"],"Grid":["Rutn\u00e4t"],"Edit template: %s":["Redigera mall: %s"],"Add template: %s":["L\u00e4gg till mall: %s"],"Appearance":["Utseende"],"Edit %s":["Redigera %s"],"Captions":["Bildtexter"],"Reset to defaults":["\u00c5terst\u00e4ll till standard"],"Description":["Beskrivning"],"Site Icon":["Ikon f\u00f6r webbplats"],"Author":["F\u00f6rfattare"],"Name":["Namn"],"Design":["Design"],"Text":["Text"],"Open Navigation":["\u00d6ppna navigering"],"Pages":["Sidor"],"Uncategorized":["Okategoriserad"],"Open save panel":["\u00d6ppna sparade panelen"],"Patterns":["M\u00f6nster"],"Typography":["Typografi"],"Menu":["Meny"],"User":["Anv\u00e4ndare"],"Add template":["L\u00e4gg till mall"],"Empty template":["Tom mall"],"Theme":["Tema"],"Buttons":["Knappar"],"Background":["Bakgrund"],"Get started":["Kom ig\u00e5ng"],"Welcome Guide":["V\u00e4lkomstguide"],"All template parts":["Alla malldelar"],"Navigation":["Navigation"],"All templates":["Alla mallar"],"Template":["Mall"],"Gradient":["Gradient"],"Templates":["Mallar"],"Color":["F\u00e4rg"],"Custom":["Anpassat"],"Draft":["Utkast"],"Move right":["Flytta h\u00f6ger"],"Move left":["Flytta v\u00e4nster"],"Links":["L\u00e4nkar"],"Back":["Tillbaka"],"Default":["Standard"],"Search":["S\u00f6k"],"Styles":["Stilar"],"Options":["Alternativ"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Date":["Datum"],"Title":["Titel"],"Create":["Skapa"],"Save your changes.":["Spara dina \u00e4ndringar."],"Learn more":["L\u00e4r dig mer"],"Next page":["N\u00e4sta sida"],"Advanced":["Avancerat"],"Scheduled":["Schemalagd"],"Headings":["Rubriker"],"Only visible to site admins and editors.":["Endast synlig f\u00f6r webbplatsadministrat\u00f6rer och redigerare."],"Private":["Privat"],"Visible to everyone.":["Synlig f\u00f6r alla."],"Saving":["Sparar"],"Published":["Publicerat"],"Update":["Uppdatera"],"Status":["Status"],"Order":["Ordning"],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"Saved":["Sparat"],"Blocks":["Block"],"Copy Error":["Kopiera fel"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Redigeraren har st\u00f6tt p\u00e5 ett ov\u00e4ntat fel."],"Undo":["\u00c5ngra"],"Blocks styles":["Blockstilar"],"Duplicate":["Duplicera"],"Move down":["Flytta ner"],"Move up":["Flytta upp"],"Remove":["Ta bort"],"Featured Image":["Utvald bild"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"(no title)":["(utan rubrik)"],"Close":["St\u00e4ng"],"Category":["Kategori"],"Table":["Tabell"],"List":["Lista"],"Size":["Storlek"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Heading %d":["Rubrikniv\u00e5 %d"],"More":["Mer"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Apply":["Verkst\u00e4ll"],"Cancel":["Avbryt"],"Edit":["Redigera"],"Upload":["Ladda upp"],"Discussion":["Diskussion"],"Save":["Spara"],"Revisions":["Version"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}