{"translation-revision-date":"2024-10-03 10:05:46+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Example: add message field and make it required":["Eksempel: Legg til meldingsfelt og gj\u00f8r det p\u00e5krevet"],"Example: make email optional":["Eksempel: Gj\u00f8r e-post frivillig"],"Example: remove email field":["Eksempel: Fjern e-postfeltet"],"Example: a survey form with multiple choice questions":["Eksempel: En sp\u00f8rreunders\u00f8kelse med sp\u00f8rsm\u00e5l som har flere valg"],"Example: a pizza ordering form with name, address, phone number and toppings":["Eksempel: Et bestillingsskjema for pizza med navn, adresse, telefonummer og p\u00e5legg"],"Example: a contact form with name, email, and message fields":["Eksempel: Et kontaktskjema med navn, e-post og meldingsfelt"],"Fetching previous logos\u2026":["Henter tidligere logoer..."],"Monty Python":["Monty Python"],"Texture":["Tekstur"],"Pixel Art":["Pikselkunst"],"3D Model":["3D-modell"],"Cinematic":["Filmatisk"],"Craft Clay":["Leire"],"Line Art":["Linjekunst"],"Origami":["Origami"],"Low Poly":["F\u00e5 polygoner"],"Isometric":["Isometrisk"],"Neon Punk":["Neon-punk"],"Analog Film":["Analog film"],"Fantasy Art":["Fantasy-kunst"],"Comicbook":["Tegneseriehefte"],"Digital Art":["Digital kunst"],"Photographic":["Fotografisk"],"Anime":["Anime"],"Enhance":["Forbedre"],"Requests will reset on %s.":["Foresp\u00f8rsler tilbakestilles %s."],"You've reached this month's request limit, per our <link>fair usage policy<\/link>.":["Du har n\u00e5dd foresp\u00f8rselsbegrensningen din for denne m\u00e5neden, i f\u00f8lge v\u00e5re <link>retningslinjer om rimelig bruk<\/link>"],"Connect Jetpack":["Koble til Jetpack"],"You've reached this month's request limit, per our <link>fair usage policy<\/link>":["Du har n\u00e5dd foresp\u00f8rselsbegrensningen din for denne m\u00e5neden, i f\u00f8lge v\u00e5re <link>retningslinjer om rimelig bruk<\/link>"],"Discover all features":["Oppdag alle funksjonene."],"Learn more about Jetpack AI":["Finn ut mer om Jetpack KI"],"Generate and tweak content, create forms, get feedback and much more.":["Generer og finpuss innhold, lag skjemaer, f\u00e5 tilbakemeldinger og mer."],"Do you want to know all the amazing things you can do with Jetpack AI?":["Vil du kjenne til alle de fantastiske tingene du kan gjl\u00f8re med Jetpack KI?"],"Learn more about Jetpack AI.":["Finn ut mer om Jetpack KI."],"Not enough requests left to generate a logo. Upgrade your Jetpack AI to increase the amount of requests you can use in all AI-powered features.":["Ikke nok foresp\u00f8rsler igjen til \u00e5 generere en logo. Oppgrader din Jetpack KI for \u00e5 \u00f8ke mengden foresp\u00f8rsler du kan bruke i alle de KI-drevne funksjonene."],"The logo generator requires a paid Jetpack AI plan. Upgrade your plan to access exclusive features, including logo generation. The upgrade will also increase the amount of requests you can use in all AI-powered features.":["Logo-generatoren krever en betalt Jetpack KI-pakke. Oppgarder abonnementspakken din for \u00e5 f\u00e5 tilgang til eksklusive funksjoner, inkludert generering av logo. Oppgraderingen vil ogs\u00e5 \u00f8ke mengden foresp\u00f8rsler du kan bruke i alle de KI-drevne funksjonene."],"Not enough requests left to generate a logo. <strong>Upgrade now to increase it.<\/strong>":["Ikke nok foresp\u00f8rsler igjen til \u00e5 generere en logo. <strong>Oppgrader n\u00e5 for \u00e5 \u00f8ke dem.<\/strong>"],"Error generating logo. Please try again.":["Feil ved generering av logo. Pr\u00f8v p\u00e5 nytt."],"Error enhancing prompt. Please try again.":["Feil ved forbedring av utfordring. Pr\u00f8v p\u00e5 nytt."],"Logo generation costs 10 requests; prompt enhancement costs 1 request each":["Generering av logo koster 10 foresp\u00f8rsler. Forbedring av utfordringer koster 1 foresp\u00f8rser for hver."],"%u requests remaining.":["%u foresp\u00f8rsler igjen."],"Describe your site or simply ask for a logo specifying some details about it":["Beskriv nettstedet ditt eller sp\u00f8r bare etter en logo ved \u00e5 angi noen detaljer om den"],"Describe your site:":["Beskriv nettstedet ditt:"],"Enhance prompt":["Forbedringsutfordring"],"Enhancing\u2026":["Forbedrer..."],"Error applying the logo to your site. Please try again.":["Feil ved \u00e5 bruke logoen p\u00e5 nettstedet ditt. Fors\u00f8k p\u00e5 nytt."],"Error saving the logo to your library. Please try again.":["Feil ved lagring av logoen til biblioteket. Fors\u00f8k p\u00e5 nytt."],"Your new logo was set to the block!":["Den nye logen din ble lagt i blokken!"],"Generating new logo\u2026":["Genererer ny logo..."],"Use on block":["Bruk p\u00e5 blokk"],"Save in Library":["Lagre i biblioteket"],"Saved":["Lagret"],"Jetpack AI Logo Generator":["Jetpack KI logo-geneartor"],"Generating logo\u2026":["Genererer logo..."],"Analyzing your site to create the perfect logo\u2026":["Analyserer nettstedet ditt for \u00e5 lage den perfekte logoen..."],"We are sorry. There was an error loading your Jetpack AI plan data. Please, try again.":["Vi beklager. Det oppstor en feil ved innlasting av data for Jetpack KI-pakken din. Fors\u00f8k p\u00e5 nytt."],"Describe the image you'd like to create.":["Beskriv bildet du gjerne vil lage."],"Generate an image with AI":["Generer et bilde med KI"],"Insert image":["Sett inn bilde"],"Image generation costs %d requests per image. You don't have enough requests to generate another image.":["Generering av bilde koster %d foresp\u00f8rsler pr. bilde. Du har ikke nok foresp\u00f8rsler til \u00e5 generer et bilde til."],"Describe the image you'd like to create, or have the prompt written for you if you've added content to your post.":["Beskriv bildet du gjerne vil lage eller f\u00e5 utfordringen skrevet for deg, om du har lagt til innhold i innlegget."],"Creating image\u2026":["Lager bilde..."],"Open image %1$d of %2$d in full-screen":["\u00c5pne bilde %1$d av %2$d i fullskjerm"],"Image saved to media library.":["Bildet lagret i mediebiblioteket."],"1 request per image":["1 foresp\u00f8rsel pr. bilde"],"Generate with AI":["Generert mned KI"],"Available Requests":["Tilgjengelige foresp\u00f8rsler"],"Requests will reset to <strong>%1$d<\/strong> on %2$s.":["Foresp\u00f8rsler vil tilbakestilles til <strong>%1$d<\/strong> den %2$s."],"Requests available: <counter>%d<\/counter>":["Foresp\u00f8rsler tilgjengelige: <counter>%d<\/counter>"],"Requests needed: <counter>%d<\/counter>":["Foresp\u00f8rsler som trengs: <counter>%d<\/counter>"],"Featured image generation costs %d requests per image. You don't have enough requests to generate another image.":["Generering av fremhevet bilde koster %d foresp\u00f8rsler pr. bilde. Du har ikke nok foresp\u00f8rsler til \u00e5 generer et bilde til."],"Create and use an AI generated featured image for your post.":["Opprett og bruk et KI-generert bilde til innlegget ditt."],"Set as featured image":["Angi som fremhevet bilde"],"%d requests per image":["%d foresp\u00f8rsler pr. bilde"],"Generate a featured image with AI":["Generer et fremhevet bilde med KI"],"You don't have enough requests to generate another image.":["Du har ikke nok foresp\u00f8rsler igjen til \u00e5 generere et bilde til."],"An error occurred while generating the image. Please, try again!":["Det oppstod en feil under generering av bildet. Fors\u00f8k p\u00e5 nytt."],"Ask Jetpack AI to edit\u2026":["Sp\u00f8r Jetpack KI om \u00e5 redigere..."],"Error: %1$s":["Feil: %1$s"],"Something went wrong":["Noe gikk galt"],"You have %1$d requests remaining.":["Du har %1$d foresp\u00f8rsler igjen."],"AI-generated content could be inaccurate or biased.":["KI-generert innhold kan v\u00e6re un\u00f8yaktig eller forutinntatt."],"Your Phone":["Din telefon"],"Generate another image":["Generer et nytt bilde"],"Generate image":["Generer bilde"],"Write a post from this list":["Skriv et innlegg fra denne listen"],"Turn list into a table":["Gj\u00f8r listen til en tabell"],"Provide feedback":["Gi tilbakemelding"],"Transform your spoken words into a post ready to publish with AI.":["Forvandle de talte ordene dine til et publiseringsklart innlegg med KI."],"Jetpack AI Voice to content":["Jetpack KI stemme til innhold"],"Validating audio\u2026":["Validerer lydklipp..."],"Uploading and transcribing audio\u2026":["Laster opp og transkriberer lydklipp..."],"Recording\u2026":["Tar opp..."],"File size limit: 25MB. Recording time limit: 25 minutes.":["Filst\u00f8rrelsesbegrensning: 25 MB. Spilletidsbegrensning: 25 minutter"],"Upload audio":["Last opp lydklipp"],"Add a headline":["Legg til en overskrift"],"The audio file is too long. The maximum recording time is 25 minutes.":["Lydfilen er for lang. Den maksimale spilletiden er er 25 minutter."],"The audio file type is not supported. Please use a supported audio file type.":["Lydfiltypen er ikke st\u00f8ttet. Bruk en st\u00f8ttet lydfiltype."],"The audio file is too large. The maximum file size is 25MB.":["Lydfillen er for stor. Den maksimale st\u00f8rrelsen er 25 MB."],"There was an error processing the transcription request.":["Det opsto en feil under behandlingen forep\u00f8rselen om transkripsjon."],"The provided audio file type is not supported.":["Det leverte lydfuiltyopen er ikke st\u00f8ttet."],"The provided audio file is too big.":["Den leverte lydfilen er for stor."],"The Jetpack AI service is temporarily unavailable.":["Jetpacks KI-tjeneste er midlertidig utilgjengelig."],"The audio_file is required to perform a transcription.":["Lydfilen er n\u00f8dvendig for \u00e5 utf\u00f8re transkribering."],"You exceeded your current quota, please check your plan details.":["Du har overskredet din n\u00e5v\u00e6rende begrensning. Sjekk detaljene i abonnementspakken din."],"Add images":["Legg til bilder"],"Add %1$d image":["Legg til %1$d bilde","Legg til %1$d bilder"],"Scan the QR code with your iPhone or Android camera to upload from your photos.":["Skann QR-koden med ditt iPhone- eller Android-kamera for \u00e5 laste opp fra bildene dine."],"Select the images below to add, or continue adding more from your device.":["Velg bildene nedenfor \u00e5 legge til eller fortsett \u00e5 legge til fra din enhet."],"Upload from your phone":["Last opp fra din telefon"],"Select images to be added":["Velg bilder \u00e5 legge til"],"Write about\u2026 Make a table for\u2026":["Skriv om... Lag en tabell over..."],"Your feedback is valuable in our commitment to refine and improve this feature.":["Tilbakemelingen din er verdifull i v\u00e5rt engasjement for \u00e5 finjustere og forbedre denne funksjonen."],"Regenerate":["Regenerer"],"You've reached your free requests limit.":["Du har n\u00e5dd gensen for de gratis foresp\u00f8rslene dine."],"Upgrade your Jetpack AI plan":["Oppgrader Jetpack KI-abonnementet ditt"],"Contact us for more requests":["Kontakt oss for flere foresp\u00f8rlser"],"Need more requests?":["Trenger du flere foresp\u00f8rsler?"],"Get more requests":["F\u00e5 flere foresp\u00f8rsler"],"Get %1$d requests":["F\u00e5 %1$d foresp\u00f8rsler"],"Unlimited requests.":["Ubegrenset med foresp\u00f8rsler."],"You have reached the requests limit for your current plan. <strong>Upgrade now to increase your requests limit to %d.<\/strong>":["Du har n\u00e5dd grensen for antall foresp\u00f8rsler med din n\u00e5v\u00e6rende abonnementspakke.<strong>>Oppgrader n\u00e5 for \u00e5 heve grensen for antall foresp\u00f8rsler til %d.<\/strong>"],"Upgrade to %d requests":["Oppgrader til %d foresp\u00f8rsler"],"You have reached the request limit for your current plan.":["Du har n\u00e5dd grensen for antall foresp\u00f8rsler med din n\u00e5v\u00e6rende abonnementspakke."],"Undo":["Angre"],"You've reached your plan requests limit.":["Du har n\u00e5dd grensen for foresp\u00f8rsler med abonnementet ditt."],"Learn more about the WordAds feature.":["Finn ut mer om funksjonen WordAds."],"Activate WordAds":["Aktiver WordAds"],"Activating WordAds":["Aktiverer WordAds"],"You'll need to activate the WordAds feature to use this block.":["Du m\u00e5 aktivere funksjonen WordAds for \u00e5 bruke denne blokken."],"Remove unnecessary details about":["Fjern un\u00f8dvendige detaljer om"],"Remove\u2026":["Fjern..."],"Add more details about":["Legg til flere detaljer om"],"Add\u2026":["Legg til..."],"Rewrite it in a way that":["Omskiv det p\u00e5 en m\u00e5te som"],"Say it differently\u2026":["Si det annerledes..."],"Add content to activate the tools below":["Legg til innhold for \u00e5 aktivere verkt\u00f8yene nedenfor"],"Monetize":["Tjen penger"],"Generate":["Generer"],"Discard":["Forkast"],"Learn more about the Related Posts feature.":["Finn ut mer om funksjonen relaterte innlegg."],"Activate Related Posts":["Aktiver relaterte innlegg"],"Activating Related Posts":["Aktiverer relaterte innlegg"],"You'll need to activate the Related Posts feature to use this block.":["Du m\u00e5 aktivere funksjonen relaterte innlegg for \u00e5 bruke denne blokken."],"Resume recording":["Gjenoppta opptak"],"Pause recording":["Pause opptak"],"Begin recording":["Start opptak"],"The content is too large to be processed all at once. Please try to shorten it or divide it into smaller parts.":["Innholdet er for stort til \u00e5 behandles under ett. Fors\u00f8k \u00e5 korte ned eller dele opp i mindre deler."],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Reach out to the site administrator to upgrade and keep using Jetpack AI.<\/strong>":["Gratulerer med \u00e5 ha utforsket Jetpack KI og for \u00e5 ha n\u00e5dd grensen for gratis foresp\u00f8rsler! <strong>Ta kontakt med nettstedsadministratoren for \u00e5 oppgradere og fortsette \u00e5 bruke Jetpack KI.<\/strong>"],"You've reached the Jetpack AI rate limit. <strong>Please reach out to your VIP account team.<\/strong>":["Du har n\u00e5dd grensen for Jetpack KI. <strong>Ta kontakt med VIP-kontogruppen.<\/strong>"],"Search Google Photos":["S\u00f8k i Google Foto"],"Search Pexels Free Photos":["S\u00f8k i Pexels gratis fotografier"],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Upgrade now to keep using it.<\/strong>":["Gratulerer med \u00e5 a utforsket Jetpack KI og n\u00e5dd grensen for gratis foresp\u00f8rsler! <strong>Oppgrader n\u00e5 for \u00e5 fortsette \u00e5 bruke den.<\/strong>"],"Add Tock business name":["Legg tl virksomhetsnavn for Tock"],"Edit Tock business name":["Rediger virksomhetsnavn for Tock"],"Ask AI Assistant":["Sp\u00f8r KI-assistenten"],"AI Assistant":["KI-assistent"],"Learn more about the block and fees":["Finn ut mer om blokken og gebyrer"],"by John Doe":["av Ola Nordmann"],"Metadata settings":["Innstillinger for metadata"],"Layout settings":["Innstillinger for oppsett"],"Black & White":["Svart og hvit"],"Failed to retrieve a Mapkit API token. Please try refreshing.":["Kunne ikke hente et adgangstegn for Mapkit API. Fors\u00f8k \u00e5 oppfriske."],"This request has been flagged by our moderation system. Please try to rephrase it and try again.":["Denne foresp\u00f8rselen er flagget av v\u00e5rt moderasjonssytem. Fors\u00f8k \u00e5 omformulere det og fors\u00f8k p\u00e5 nytt."],"You have reached the limit of requests for this site.":["Du har n\u00e5dd grensen for fores\u00e5p\u00f8rsler fra dette nettstedet."],"Jetpack AI services are currently unavailable. Sorry for the inconvenience.":["Jetpack KI-tjenestene er for tiden utilgjengelige. Beklager ulempen."],"It was not possible to process your request. Mind trying again?":["Det var ikke mulig \u00e5 behandle foresp\u00f8rselen din. Vil du fors\u00f8ke p\u00e5 nytt?"],"Your request was unclear. Mind trying again?":["Foresp\u00f8rselendin var uklar. Vil du fors\u00f8ke p\u00e5 nytt?"],"Select tone":["Velg tone"],"Change tone":["Endre tone"],"Provocative":["Provokativ"],"Passionate":["Lidenskapelig"],"Confident":["Selvsikker"],"Empathetic":["Empatisk"],"Skeptical":["Skeptisk"],"Serious":["Alvorlig"],"Humorous":["Humoristisk"],"Optimistic":["Optimistisk"],"Informal":["Uformell"],"Formal":["Formell"],"Summary based on title":["Sammendrag basert p\u00e5 overskrift"],"Write\u2026":["Skriv..."],"Generate a post title":["Generer innleggsoverskrift"],"Based on entire content\u2026":["Basert p\u00e5 hele innholdet..."],"Simplify":["Forenkle"],"Correct spelling and grammar":["Korrigere staving og grammatikk"],"Continue writing":["Fortsett \u00e5 skrive"],"Based on preceding content\u2026":["Basert p\u00e5 foreg\u00e5ende innhold..."],"Write with AI\u2026":["Skriv med KI-..."],"Create a motivational post on":["Skriv et motiverende innlegg om"],"Motivational post on\u2026":["Motiverende innlegg om..."],"Write a step-by-step tutorial on":["Skriv en trinn-for-trinn-veiledning i"],"Step-by-step tutorial on\u2026":["Trinn-for-trinn-veiledning om..."],"Craft an informative article explaining":["Produder en informativ artikkel som forklarer"],"Informative article on\u2026":["Informativ artikkel om..."],"Write a post about":["Skriv et innlegg om"],"Post about\u2026":["Innlegg om..."],"Select language":["Velg spr\u00e5k"],"Korean":["koreansk"],"Hindi":["hindi"],"Arabic":["arabisk"],"Japanese":["japansk"],"Chinese":["kinesisk"],"Russian":["russisk"],"Portuguese":["portugisisk"],"Italian":["italiensk"],"German":["tysk"],"French":["fransk"],"Spanish":["spansk"],"Your account is not connected to Jetpack at the moment.":["Din konto er for tiden ikke koblet til Jetpack."],"Improve":["Forbedre"],"Summarize":["Lag sammendrag"],"Make shorter":["Gj\u00f8r kortere"],"Make longer":["Gj\u00f8r lengre"],"Accept title":["Godta tittel"],"Send request":["Send foresp\u00f8rsel"],"Stop":["Stopp"],"Stop request":["Stopp-foresp\u00f8rsel"],"Ask Jetpack AI\u2026":["Sp\u00f8r Jetpack KI..."],"Call to action to buy a new plan\u0004Upgrade":["Oppgrader"],"Transform blocks to VideoPress":["Forvandle blokker til VideoPress"],"You can transform this post's video blocks to the new VideoPress block to take advantage of new features, such as adding chapters directly in the description or hiding the video's share menu.":["Du kan omforme dette innleggets videoblokker til VideoPress-blokker for dra nytte av nye funksjoner, som \u00e5 lagge til kapitler direkte i beskrivelsen eller skjule videoens delingsmeny."],"Share your feedback":["Del din tilbakemelding"],"Go to slide %s":["G\u00e5 til lysbilde %s"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Transition":["Forvandling"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Send oss din <a>VideoPress-tilbakemelding<\/a>"],"Forms":["Skjemaer"],"Video description":["Videobeskrivelse"],"Details":["Detaljer"],"Uploading (%s%%)":["Laster opp (%s%%)"],"Paused (%s%%)":["Pauset (%s%%)"],"Subscription":["Abonnement"],"Yearly Subscription":["\u00c5rlig abonnement"],"Explore more customization options.":["Utforsk flere tilpasningsmuligheter."],"Done":["Fullf\u00f8rt"],"Upload Complete!":["Opplasting fullf\u00f8rt!"],"Video poster (optional)":["Videoplakat (valgfritt)"],"Video title":["Videotittel"],"select a custom one":["velg en tilpasset"],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["Dette wer hvordan videoen vil se ut. Bruk glidebryteren til \u00e5 velge en plakat eller <a>velg en tilpasset plakat<\/a>."],"Check the recommended video settings.":["Kontroller de anbefalte video-innstillingene."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["Formatet p\u00e5 videoen du lastet opp er ikke st\u00f8ttet."],"Video Privacy":["Personvern for video"],"Follow the site privacy setting":["F\u00f8lg personverinstillingen for nettstedet"],"Video can be viewed by anyone":["Videoen kan sees av alle"],"Mark this subscription as a donation":["Merk dette abonnementet som en donasjon"],"Mark this payment plan as a donation":["Merk denne betalingen som en donasjon"],"The button will be hidden from your visitors until you select a valid payment plan.":["Knappen vil v\u00e6re skjult for dine bes\u00f8kende inntil du velger en gyldig betalingsplan."],"Invalid payment plan configured for this block.":["Ugyldig abonnementspakke konfigurert for denne blokken."],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privat"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["Offentlig"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Standard for nettstedet"],"Restrict views to members of this site":["Begrens visninger til medlemmer av dette nettstedet"],"Openverse":["Openverse"],"There was an error when adding the subscription.":["Det oppsto en feil ved registrering av abonnementet."],"Successfully created subscription":["Opprettet abonnement"],"Successfully created payment plan":["Opprettet betalingsplan"],"Subscription requires a valid price":["Abonnementer krever en gyldig pris"],"Payment plan requires a valid price":["Betalingsplanen krever en gyldig pris"],"Subscription requires a name":["Abonnement krever et navn"],"Payment plan requires a name":["Betalingsplan krever et navn"],"Saving subscription\u2026":["Lagrer abonnement..."],"Saving payment plan\u2026":["Lagrer betalingsplanen..."],"Manage your payment plans.":["Behandle betalingsplanene dine."],"Select a subscription":["Velg et abonnement"],"Payment plan not found":["Betalingsplanen ikke funnet"],"Add a new payment plan":["Legg til en ny betalingsplan"],"An error was encountered during the upload. Check your network connection.":["Det oppsto en feil ved opplastingen. Kontroller nettverkstilkoblingen din."],"Upgrade to %s to use this premium block":["Oppgrader til %s for \u00e5 bruke denne premium-blokken"],"The subscribe button will be hidden from your visitors until you select a valid subscription.":["Abonner-knappen vil v\u00e6re skjult for dine bes\u00f8kende inntil du velger et gyldig abonnement."],"Invalid subscription configured for this block.":["Ugyldig abonnement konfigurert for denne blokken."],"Subscription not found":["Abonnement ikke funnet"],"Embed a Descript Item.":["Bygg inn et Descript-element."],"descript":["descript"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["Bygg inn en video fra mediebiblioteket ditt, eller last opp en ny, med VideoPress."],"Change track":["Bytt spor"],"Select track":["Velg spor"],"Deleting":["Sletter"],"Colors adapt to the video as it plays":["Farger tilpasser seg videoen mens det spilles av"],"Match video":["Samsvarer med video"],"Progress Bar Colors":["Farger for fremdriftslinje"],"Allow download":["Tillat nedlasting"],"Display download option and allow viewers to download this video":["Vis et nedlastingsalternativ og tillat seerne \u00e5 laste ned denne vidoen."],"Connect to Google Photos":["Koble til Google Foto"],"To get started, connect your site to your Google Photos library.":["For \u00e5 komme i gang, koble opp nettstedet ditt til Google Foto-biblioteket."],"Upgrade now":["Oppgrader n\u00e5"],"Embed a SmartFrame Image.":["Bygg inn et Smartframe-bilde."],"smartframe":["smartframe"],"Upload track":["Last opp spor"],"Add tracks":["Legg til spor"],"Error: %s":["Feil: %s"],"A track already exists for that language and kind.":["Et spor finnes allerede for det spr\u00e5ket av det slaget."],"English":["Engelsk"],"Kind":["Type"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5kmerke (en, no osv.)"],"Source language":["Kildespr\u00e5k"],"Title of track":["Tittel for spor"],"Allowed formats: %s":["Tillatte formater: %s"],"File":["Fil"],"Edit track":["Rediger spor"],"Text tracks":["Tekstspor"],"Delete %s":["Slett %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Spor kan v\u00e6re undertekster, bildetekster, kapitler og beskrivelser. De hjelper til med \u00e5 gj\u00f8re innholdet ditt mer tilgjengelig for en st\u00f8rre gruppe brukere."],"Chapters":["Kapitler"],"Descriptions":["Beskrivelser"],"Captions":["Bildetekster"],"Subtitles":["Undertekster"],"Content to dowload before the video is played":["Innhold \u00e5 laste ned f\u00f8r videoen spilles av"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices":["Spill av videoen innenlinje p\u00e5 mobile enheter."],"Display the video playback controls":["Vis avspillingskontroller for videoen"],"Restarts the video when it reaches the end":["Starter videoen p\u00e5 nytt n\u00e5r den har n\u00e5dd slutten"],"Start playing the video as soon as the page loads":["Begynn \u00e5 spile av videoen straks siden er lastet inn"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["Merk: Automatisk nedlasting av videoer kan for\u00e5rsake problemer om det er mange videoer vist p\u00e5 samme side."],"Could not find the coordinates of the provided address. Displaying default location. Feel free to add the location manually.":["Kunne ikke finne koordinatene til den angitt adressen. Viser standardplassering. Legg gjerne til plasseringen manuelt."],"Join my Mailchimp audience":["Bli med i mitt publikum p\u00e5 Mailchimp"],"Loading\u2026":["Laster inn..."],"Preview unavailable in site editor.":["Forh\u00e5ndsvising utilgjengelig i nettstedsredigeren."],"Remove Hours":["Fjern timer"],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["F\u00f8rst m\u00e5 du koble til din WordPress.com-konto."],"Play Inline":["Spill av innenlinje"],"Replace Image":["Bytt bilde"],"Percentage Width":["Prosentvis bredde"],"Width settings":["Breddeinnstillinger"],"Retry":["Pr\u00f8v p\u00e5 nytt"],"Monthly Subscription":["M\u00e5nedlig abonnement"],"There was an error when adding the payment plan.":["Det oppsto en feil n\u00e5r betalingsplanen skulle legges til."],"Add subscription":["Legg til abonnement"],"Manage your subscriptions.":["Administrer abonnementene dine"],"Add a new subscription":["Legg til nytt abonnement"],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Denne blokken vil bare vises for folk som bes\u00f8ker denne siden for %d. gang.","Denne blokken vil bare vises for folk som har bes\u00f8kt denne siden h\u00f8yst %d ganger."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Denne blokken vil bare vises for folk som har bes\u00f8kt denne siden mer enn %d gang.","Denne blokken vil bare vises for folk som har bes\u00f8kt denne siden mer enn %d ganger."],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Vurdering"],"Video File Settings":["Innstillinger for video-filer"],"Save colors":["Lagre farger"],"Progress":["Fremdrift"],"Loaded":["Lastet"],"Main":["Hoved"],"Click here to purchase.":["Klikk her for \u00e5 kj\u00f8pe."],"Click here to purchase":["Klikk her for \u00e5 kj\u00f8pe"],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["Angi en tekst du vil vise p\u00e5 en kj\u00f8pslenke som brukes som reserve n\u00e5r PayPal-knappen ikke kan brukes (f.eks. e-poster, AMP oev.)"],"Purchase link text":["Tekst for kj\u00f8pslenke"],"Embed a Loom video.":["Bygg inn en Loom-video."],"video":["video"],"Embed an Instagram post.":["Bygg inn et Instagram-innlegg"],"Embed a Facebook post.":["Bygg inn et Facebook-innlegg."],"Expand":["Utvid"],"Custom amount":["Tilpasset bel\u00f8p"],"Tier %d":["Niv\u00e5 %d"],"Change currency":["Endre valuta"],"Choose an amount":["Velg et bel\u00f8p"],"premium":["premium"],"Redirecting\u2026":["Omdirigerer..."],"Upgrade your plan to use this premium block":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 bruke denne premium-blokken"],"Premium Block":["Premium-blokk"],"Disconnect from Google Photos":["Koble fra Google Foto"],"Upgrade your plan to upload audio":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 laste opp lyd"],"Upgrade your plan to use video covers":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 bruke videomslag"],"Could not load data from WordPress.com.":["Kunne ikke laste data fra WordPress.com."],"Donations":["Bidrag"],"One-Time":["Engangs"],"Write a message\u2026":["Skriv en melding..."],"View donation earnings":["Vis donasjonsinntekter"],"Show custom amount option":["Vis alternativ for tilpasset bel\u00f8p"],"Show annual donations":["Vis \u00e5rlige bidrag"],"Show monthly donations":["Vis m\u00e5nedlige bidrag"],"Donate yearly":["Bidra \u00e5rlig"],"Donate monthly":["Bidra m\u00e5nedlig"],"Donate":["Bidra"],"Your contribution is appreciated.":["Bidraget ditt er satt pris p\u00e5."],"Or enter a custom amount":["Eller oppgi et tilpasset bel\u00f8p"],"Make a yearly donation":["Gj\u00f8r et \u00e5rlig bidrag"],"Make a monthly donation":["Gj\u00f8r et m\u00e5nedlig bidrag"],"Make a one-time donation":["Gj\u00f8r et engangsbidrag"],"Apply":["Bruk"],"Any Month":["Enhver m\u00e5ned"],"Specific Month\/Year":["Bestemt m\u00e5ned\/\u00e5r"],"Add payment plan":["Legg til en betalingsplan"],"block search term\u0004payments":["betalinger"],"block search term\u0004simple":["enkel"],"Select Media":["Velg media"],"Select Images":["Velg bilder"],"Select Image":["Velg bilde"],"Pexels Free Photos":["Pexels gratisfotografier"],"Google Photos":["Google Fotografier"],"Add Filter":["Legg til filter"],"Media Type":["Mediatype"],"Remove Filter":["Fjern filter"],"Videos":["Videoer"],"Images":["Bilder"],"Favorites":["Favoritter"],"Filter by time period":["Filtrer p\u00e5 tidsperiode"],"Inserting\u2026":["Setter inn..."],"Load More":["Last mer"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Beklager, intet passet til s\u00f8kekriteriene dine."],"Inserting Image\u2026":["Setter inn bilde..."],"Awaiting authorization":["Venter p\u00e5 autorisasjon"],"WordPress.com Connections":["Tilkoblinger til WordPress.com"],"Google Security page":["Google sikkerhetsside"],"You can remove the connection in either of these places:":["Du kan fjerne tilkoblingen p\u00e5 begge disse stedene:"],"Select the media you would like to insert into the editor.":["Velg det mediet du vil sette inn i redigeringen."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["N\u00e5r mediet er fullf\u00f8rt kopiert og satt inn vil du bli tatt tilbake til redigeringen."],"Select media":["Veg media"],"Inserting media":["Setter inn media"],"Last 12 months":["Siste 12 m\u00e5neder"],"Last 6 months":["Siste 6 m\u00e5neder"],"Last 30 days":["Siste 30 dager"],"Last 7 days":["Siste 7 dager"],"Any time":["N\u00e5r som helst"],"Weddings":["Bryllup"],"Travel":["Reise"],"Sport":["Sport"],"Selfies":["Selfier"],"Pets":["Kj\u00e6ledyr"],"Night":["Natt"],"Landmarks":["Landemerker"],"Houses":["Hus"],"Holidays":["Ferie"],"Gardens":["Hager"],"Flowers":["Blomster"],"Food":["Mat"],"Fashion":["Mote"],"Crafts":["H\u00e5ndverk"],"Cityscapes":["Bybilde"],"Birthdays":["F\u00f8dselsdager"],"Arts":["Kunst"],"Animals":["Dyr"],"All categories":["Alle kategorier"],"Albums":["Album"],"Photos":["Fotografier"],"Filters":["Filtre"],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["Det er for tiden bare %s innlegg p\u00e5 Instagram-kontoen din.","Det er for tiden bare %s innlegg p\u00e5 Instagram-kontoen din."],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Gratulerer! Nettstedet ditt er n\u00e5 koblet til Stripe. Du kan n\u00e5 begynne \u00e5 f\u00e5 inn midler!"],"Remove button margin":["Fjern knappeavstand"],"Stack on mobile":["Stable p\u00e5 mobil"],"Display Settings":["Visningsinnstillinger"],"Latest Instagram Posts placeholder":["Plassholder for siste Instgram-innlegg"],"Loading your connections\u2026":["Laster inn tilkoblingene dine..."],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Om du for tiden er logget inn p\u00e5 Instagram fra denne enheten vil du kanskje m\u00e5tte logg ut fra den f\u00f8rst."],"Add a new account":["Legg til en ny konto"],"Latest Instagram Posts":["Siste Instagram-innlegg"],"Contact Us":["Kontakt oss"],"Image Spacing (px)":["Bildeavstand (px)"],"Account":["Konto"],"Connect to Instagram":["Koble til Instagram"],"Connecting\u2026":["Kobler til..."],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Koble til Instagram for \u00e5 begynne \u00e5 dele bildene dine."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["Det er for tiden ingen innlegg p\u00e5 Instagram-kontoen din."],"No images were found in your Instagram account.":["Ingen bilder ble funnet p\u00e5 Instagram-kontoen din."],"Button":["Knapp"],"Background & Text Color":["Bakgrunns- og tekstfarge"],"Border radius":["Kantlinjeradius"],"Paused":["P\u00e5 pause"],"block search term\u0004buy":["kj\u00f8p"],"Number of Columns":["Antall kolonner"],"Number of Posts":["Antall innlegg"],"Select your Instagram account:":["Velg Instagram-kontoen din:"],"Replace":["Erstatt"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Skriv s\u00f8keord, f.eks. kategori..."],"Minimum allowed price is %s.":["Laveste tillatte pris er %s."],"block search term\u0004social":["sosialt"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Skjuler blokken for bes\u00f8kende p\u00e5 mobile enheter."],"Hide on mobile":["Skjul p\u00e5 mobil"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Lim inn innbyggingskoden du fikk fra din Google Kalender nedenfor"],"Google Calendar":["Google Kalender"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Sl\u00e5 p\u00e5 tillatelser for kalenderen du vil dele"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Oppgi URL eller iframe \u00e5 bygge inn her..."],"Google Calendar URL or iframe":["URL til Google-kalender eller iframe"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["Kalenderen din kunne ikke bygges inn. Dobbeltsjekk URL-en eller innbyggingskoden din. Merk at du m\u00e5 bruke 'Public URL' fordi 'Shareable Link' ikke vil virke."],"Background":["Bakgrunn"],"Upload":["Last opp"],"Media Library":["Mediebibliotek"],"block search term\u0004purchase":["kj\u00f8p"],"block search term\u0004products":["produkter"],"block search term\u0004commerce":["handel"],"Find it on Mapbox":["Finn det p\u00e5 Mapbox"],"You can optionally enter your own access token.":["Du kan eventuelt oppgi din egen tilgangskode."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["La dine bes\u00f8kende se kartet med full skjerm."],"Show Fullscreen Button":["Vis fullskjermsknapp"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["La kartet fange opp skrolling og forst\u00f8rrelse inn\/ut."],"Scroll to zoom":["Skroll for \u00e5 forst\u00f8rre"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["Standard forst\u00f8rrelsesniv\u00e5 kan ikke endres n\u00e5r det er to eller flere mark\u00f8rer p\u00e5 kartet."],"Zoom level":["Forst\u00f8rrelsesgrad"],"Map Settings":["Innstillinger for kart"],"Marker Color":["Mark\u00f8rfarge"],"Add a marker":["Legg til en mark\u00f8r"],"Rounded corners":["Avrundede hj\u00f8rner"],"Move image forward":["Flytt bilde forover"],"Move image backward":["Flytt bilde bakover"],"Grow":["Voks"],"Hide event type details":["Skjul detaljer om hendelsestype"],"Calendar settings":["Kalenderinnstillinger"],"Link":["Lenke"],"Inline":["Innenlinje"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Oppgi din nettadresse p\u00e5 Calendly, eller innbyggingskode, nedenfor."],"Need help finding your embed code?":["Trenger du hjelp til \u00e5 finne innbyggingskoden din?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Nettadresse hos Calendly eller innbyggingskode..."],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["Kalenderen din kunne ikke bygges inn. Dobbeltsjekk URL-en eller koden din."],"Calendly":["Calendly"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["Registrer"],"Learn more about Eventbrite embeds":["Finn ut mer om innbygging av Eventbrite"],"submit button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Angi arrangements-URL \u00e5 bygge inn her..."],"Eventbrite URL":["Eventbrite-URL"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Lim inn en lenke til Eventbrite for \u00e5 bygge inn billettkj\u00f8p."],"Eventbrite Checkout":["Billettkj\u00f8p i Eventbrite"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Innbyggingstype"],"Button & Modal":["Knapp og modal"],"In page Eventbrite checkout example":["Eksempel p\u00e5 billettkj\u00f8p fra Eventbrite p\u00e5 siden"],"In-page Embed":["Innbygging p\u00e5 siden"],"Outline":["Omriss"],"Fill":["Fyll"],"Border Settings":["Innstillinger for kant"],"Open Table Preview %s":["Forh\u00e5ndsvisning OpenTable %s"],"Open in a new window":["\u00c5pne en ny fane"],"Styles":["Stiler"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["Last widgeten i en ramme (iframe) (anbefalt)"],"Sign up for OpenTable":["Registrer deg p\u00e5 OpenTable"],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Oppgi restaurantnavnet ditt eller lim inn innbyggingskoden for OpenTable reservasjonswidgeten."],"OpenTable Reservation":["Reservasjon med OpenTable"],"Style":["Stil"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["S\u00f8rg for at denne innbyggingen stemmer med den fra OpenTable-kontoen din"],"We ran into an issue":["Det oppsto et problem"],"Embed":["Bygg inn"],"Restaurant":["Restaurant","Restauranter"],"Button (210 x 113 pixels)":["Knapp (210 x 113 piksler)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Bred (840 x 350 piksler)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["H\u00f8y (288 x 490 piksler)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Standard (224 x 301 piksler)"],"Schedule time with me":["Avtal tid med meg"],"Learn about signup location tracking":["L\u00e6r om sporing av sted for registrering"],"website":["nettsted"],"Signup Field Value":["Feltverdi for registrering"],"SIGNUP":["REGISTRERING"],"Signup Field Tag":["Felt-etikett for registrering"],"Signup Location Tracking":["Sporing av sted ved registrering"],"Learn about groups":["L\u00e6r om grupper"],"Mailchimp Groups":["Mailchimp-grupper"],"button label\u0004Convert block to link":["Omgj\u00f8r blokk til lenke"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Beklager, dette innholdet kunne ikke bygges inn."],"button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"Enter URL to embed here\u2026":["Oppgi en URL \u00e5 bygge inn her..."],"Pinterest URL":["Pinterest-URL"],"Edit URL":["Rediger URL"],"Color":["Farge"],"Color Settings":["Fargeinnstillinger"],"Highest rating":["H\u00f8yeste vurdering"],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Bra for \u00e5 samle donasjoner eller betalinger for produkter og tjenester."],"View my plan":["Vis min abonnementspakke"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Gratulerer! Nettstedet ditt er n\u00e5 p\u00e5 en betalt abonnementspakke."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Gratulerer! Nettstedet ditt er n\u00e5 p\u00e5 abonnementspakken %s."],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Denne blokken vil bli skjult for dine bes\u00f8kende inntil du kobler deg til Stripe."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Koble til Stripe for \u00e5 benytte denne blokken p\u00e5 siden."],"Image Settings":["Bildeinnstillinger"],"Map Preview":["Forh\u00e5ndsvisning av kart"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Du avbr\u00f8t \u00e5 koble nettstedet ditt til Stripe."],"Generating preview\u2026":["Genererer forh\u00e5ndsvisning..."],"Remove Poster Image":["Fjern plakatbilde"],"There is no poster image currently selected":["Det er for tiden intet valgt plakatbilde"],"The current poster image url is %s":["N\u00e5v\u00e6rende plakatbilde-url er %s"],"Replace image":["Erstatt bilde"],"Select Poster Image":["Velg plakatbilde"],"Poster Image":["Plakatbilde"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Ingen"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Metadata"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Auto"],"Preload":["Forh\u00e5ndslast"],"Playback Controls":["Kontrollknapper for avspilling"],"Muted":["Dempet"],"Loop":["L\u00f8kke"],"Video Settings":["Videoinnstillinger"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Merk: Automatisk avspilling av video kan skape brukervennlighetsproblemer for enkelte bes\u00f8kende."],"Select a payment plan":["Velg en abonnementspakke"],"Yearly":["\u00c5rlig"],"Monthly":["M\u00e5nedlig"],"Number of posts":["Antall innlegg"],"Display context (category or tag)":["Vis kontekst (kategori eller stikkord)"],"Display thumbnail":["Vis minatyrbilde"],"List view":["Listevisning"],"Grid view":["Rutenett-visning"],"In \u201cUncategorized\u201d":["I \u201cUkategorisert\u201d"],"August 3, 2018":["3. august 2018"],"Icon for image":["Ikon for bilde"],"Grey square":["Gr\u00e5tt kvadrat"],"Placeholder image":["Plassholder-bilde"],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["Forh\u00e5ndsvisning ikke tilgjengelig: Du har ikke publisert nok innlegg med tilsvarende innhold."],"Write consent text":["Skriv samtykketekst"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["Du kan redigere e-postplassholderen i sidestolpen."],"Manage Connection":["Behandle tilkoblingen"],"Mailchimp Connection":["Tilkobling til Mailchimp"],"Error text":["Tekst ved feil"],"Success text":["Tekst suksess"],"Processing text":["Tekst for under behandling"],"Email Placeholder":["Plassholder for e-post"],"Text Elements":["Tekstelementer"],"Re-check Connection":["Kontroller tilkoblingen p\u00e5 nytt"],"Set up Mailchimp form":["Sett opp MailChimp-skjema"],"You need to connect your Mailchimp account and choose an audience in order to start collecting Email subscribers.":["Du m\u00e5 koble til din Mailchimp-konto og velge et publikum for \u00e5 kunne begynne \u00e5 samle e-postabonnenter."],"Mailchimp":["Mailchimp"],"Search for a term or paste a Giphy URL":["S\u00f8k etter et uttrykk eller lim inn en URL til en Giphy"],"Write caption\u2026":["Skriv bildetekst..."],"Embedding\u2026":["Bygger inn..."],"Uploading\u2026":["Laster opp..."],"Visit count threshold":["Terskel for bes\u00f8ksteller"],"Please enter a valid number.":["Oppgi et gyldig tall."],"Repeat Visitor":["Tilbakevendende bes\u00f8kende"],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Denne blokken vil bare dukke opp for folk som bes\u00f8ker denne siden f\u00f8rste gang.","Denne blokken vil bare dukke opp for folk som har bes\u00f8kt denne siden minst %d ganger."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Denne blokken vil bare dukke opp for folk som har bes\u00f8kt denne siden mer enn \u00e9n gang.","Denne blokken vil bare dukke opp for folk som har bes\u00f8kt denne siden mer enn %d ganger."],"Show before threshold":["Vis f\u00f8r terskel"],"Show after threshold":["Vis etter terskel"],"Pick an ad format":["Velg et format"],"Wide Skyscraper 160x600":["Bred skyskraper 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Mobil ledertavle 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Ledertavle 728x90"],"Rectangle 300x250":["Rektangel 300x250"],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Skriv din _Markdown_ **her**..."],"Are you sure you wish to leave this page?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil forlate denne siden?"],"Loading business hours":["Laster inn \u00e5pningstider"],"Saturday":["L\u00f8rdag"],"Friday":["Fredag"],"Thursday":["Torsdag"],"Wednesday":["Onsdag"],"Tuesday":["Tirsdag"],"Monday":["Mandag"],"Sunday":["S\u00f8ndag"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["Stengt"],"Open":["\u00c5pen"],"Add Hours":["Legg til \u00e5pningstider"],"Closing":["Lukker"],"Opening":["\u00c5pner"],"block search term\u0004image":["bilde"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, last opp nye eller velg filer fra biblioteket ditt."],"Edit Slideshow":["Rediger fremvisning av bildekarusell"],"Effects":["Effekter"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["Alternativet for redusert bevegelse er valgt. Derfor vil automatisk avspilling v\u00e6re deaktivert i denne nettleseren."],"Delay between transitions (in seconds)":["Forsinkelse mellom omforminger (i sekunder)"],"Autoplay between slides":["Automatisk avspilling mellom lysbilder"],"Autoplay":["Automatisk avspilling"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Falme"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Lysbilde"],"The Swiper library could not be loaded.":["Kunne ikke laste Swiper-biblioteket."],"block search term\u0004sell":["selg"],"block search term\u0004shop":["butikk"],"Support reference":["Referanse for brukerst\u00f8tte"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["Lar deg sette inn betalingsknapper for kredtt- og debetkort med minimalt av oppsett."],"Create one on PayPal":["Opprett en p\u00e5 PayPal"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Oppgi e-postadressen til din PayPal-konto. Har du ikke en konto?"],"Allow people to buy more than one item at a time":["La folk kj\u00f8pe mer enn \u00e9n ting om gangen"],"Currency":["Valuta"],"Describe your item in a few words":["Beskriv elementet med noen f\u00e5 ord"],"Item name":["Navn p\u00e5 vare"],"Invalid price.":["Ugyldig pris."],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["Legg til en kort tittel slik at folk vet hva de betaler for."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Hvis du selger noe trenger du en prislapp. Legg til din her."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["Prisen kan ikke ha mer enn %d desimal.","Prisen kan ikke ha mer enn %d desimaler."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["Vi vet at hvert \u00f8re teller, men priser i denne valutaen kan ikke ha desimaler."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["Din pris er negativ \u2014 legg inn et positivt tall slik at folk kan betale den rette summen."],"Product Image":["Produktbilde"],"Edit Image":["Rediger bilde"],"Pay with PayPal":["Betal med PayPal"],"Set Token":["Angi token"],"Paste Token Here":["Lim inn token her"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Finn og kopier standard tilgangskode. Lim den s\u00e5 inn i feltet nedenfor."],"Create an account or log in to Mapbox.":["Opprett en konto eller logg inn p\u00e5 Mapbox."],"To use the map block, you need an Access Token.":["For a bruke kartblokken trenger du en tilgangs-token."],"Remove Token":["Fjern token"],"Update Token":["Oppdater token"],"Mapbox Access Token":["Tilgangskode for Mapbox"],"Markers":["Mark\u00f8rer"],"Colors":["Farger"],"Show street names":["Vis gatenavn"],"Add a location":["Legg til et sted"],"Add marker":["Legg til mark\u00f8r"],"Add a marker\u2026":["Legg til en mark\u00f8r..."],"No results.":["Ingen resultater."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat funnet, bruk opp- og nedpil-taster for \u00e5 navigere.","%d resultater funnet, bruk opp- og nedpil-taster for \u00e5 navigere."],"Select":["Velg"],"Accept":["Godta"],"%s is not a valid email address.":["%s er ikke en gyldig e-postadresse."],"block search term\u0004cell":["celle"],"block search term\u0004telephone":["telefon"],"block search term\u0004mobile":["mobil"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["Lar deg legge til et telefonnummer med automatisk generert klikk-for-\u00e5-ringe-lenke."],"Phone Number":["Telefonnummer"],"Phone number":["Telefonnummer"],"block search term\u0004message":["melding"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["Lar deg legge til en e-postadresse med automatisk generert, klikkbar e-postlenke."],"block search term\u0004place":["sted"],"block search term\u0004direction":["retning"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["Lar deg legge til en fysisk adresse i Schema-data."],"Address":["Adresse"],"Country":["Land"],"Postal\/Zip Code":["Postnummer"],"State\/Province\/Region":["Fylke"],"City":["Sted"],"Address Line 3":["Adresselinje 3"],"Address Line 2":["Adresselinje 2"],"Street Address":["Vei-\/gateadresse"],"Link address to Google Maps":["Lenkeadresse til Google Kart"],"Open address in Google Maps":["\u00c5pne adresse i Google Kart"],"Upload an image":["Last opp et bilde"],"Link To":["Lenke til"],"Columns":["Kolonner"],"Tiled Gallery settings":["Innstillinger for flislagt galleri"],"Tiled Gallery":["Flislagt galleri"],"Edit Gallery":["Rediger galleri"],"image %1$d of %2$d in gallery":["bilde %1$d av %2$d i galleri"],"Remove Image":["Fjern bilde"],"Pick an image filter":["Velg et bildefilter"],"image style\u0004Gingham":["Gingham"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Sepia":["Sepia"],"image style\u0004Black and White":["Svart og hvit"],"image style\u0004Original":["Original"],"Text Color":["Tekstfarge"],"Add text\u2026":["Legg til tekst..."],"Delete Marker":["Slett mark\u00f8r"],"Marker Caption":["Tekst for mark\u00f8r"],"Marker Title":["Tittel for mark\u00f8r"],"Terrain":["Terreng"],"Satellite":["Satellitt"],"Basic":["Grunnleggende"],"block search term\u0004location":["stedsangivelse"],"Map":["Kart"],"Closed":["Lukket"],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Oops! Det oppsto en feil og vi kunne ikke behandle abonnementet ditt. Last siden og fors\u00f8k p\u00e5 nytt."],"Success! You're on the list.":["Vellykket! Du er p\u00e5 listen."],"Processing\u2026":["Behandler..."],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["Ved \u00e5 klikke p\u00e5 knappen godtar du at e-postadressen din deles med eieren av nettstedet og Mailchimp for \u00e5 motta markedsf\u00f8ring, oppdateringer eller andre e-poster fra nettstedseieren. Bruk lenken Stopp abonnementet i disse e-postene for n\u00e5r som helst \u00e5 melde deg av."],"Join my email list":["Bli med p\u00e5 min e-postliste"],"Enter your email":["Oppgi e-postadressen din"],"Invalid price":["Ugyldig pris"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Vi v\u00e6re sikre p\u00e5 at betalinger n\u00e5r frem til deg, s\u00e5 vennligst oppgi en e-postadreesse."],"Remove image":["Fjern bilde"],"People":["Folk"],"Account Settings":["Kontoinnstillinger"],"View":["Vis"],"Year":["\u00c5r"],"Month":["M\u00e5ned"],"Translate":["Oversett"],"Height in pixels":["H\u00f8yde i bildeelementer"],"Display author":["Vis forfatter"],"Display date":["Vis dato"],"Try Again":["Fors\u00f8k p\u00e5 nytt"],"Saving\u2026":["Lagrer\u2026"],"Upgrade":["Oppgrader"],"Try again":["Fors\u00f8k p\u00e5 nytt"],"images":["bilder"],"Landscapes":["Landskap"],"Width":["Bredde"],"Learn more":["Finn ut mer"],"Disconnect your account":["Koble fra kontoen din"],"Media File":["Mediefil"],"Attachment Page":["Vedleggsside"],"Delete":["Slett"],"Category":["Kategori"],"Visibility":["Synlighet"],"VideoPress":["VideoPress"],"Submit":["Send inn"],"Slideshow":["Bildefremvisning"],"Pinterest":["Pinterest"],"Close":["Lukk"],"Connect":["Koble til"],"Save":["Lagre"],"Email Address":["E-postadresse"],"Title":["Emne"],"Notifications":["Varslinger"],"Markdown":["Markdown"],"Description":["Beskrivelse"],"Price":["Pris"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"None":["Ingen"],"Cancel":["Avbryt"],"Label":["Etikett"],"An error occurred. Please try again later.":["En feil oppsto. Fors\u00f8k p\u00e5 nytt senere."],"Date":["Dato"],"Metadata":["Metadata"],"Email":["E-post"],"Language":["Spr\u00e5k"],"Type":["Type"],"Connect to WordPress.com":["Koble til WordPress.com"],"Edit":["Rediger"],"All":["Alle"],"Search":["S\u00f8k"],"Feedback":["Tilbakemelding"],"Settings":["Innstillinger"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-no-post-editor.js"}}