{"translation-revision-date":"2024-10-02 13:55:44+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"OpenTable can't find this restaurant right now. Please try again later.":["OpenTable nu poate s\u0103 g\u0103seasc\u0103 acest restaurant \u00een acest moment. Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou mai t\u00e2rziu."],"Example: add message field and make it required":["Exemplu: adaug\u0103 c\u00e2mpul mesaj \u0219i \u00eel face obligatoriu"],"Example: make email optional":["Exemplu: face emailul op\u021bional"],"Example: remove email field":["Exemplu: \u00eenl\u0103tur\u0103 c\u00e2mpul email"],"Example: a survey form with multiple choice questions":["Exemplu: un formular pentru sondaje cu \u00eentreb\u0103ri cu mai multe r\u0103spunsuri"],"Example: a pizza ordering form with name, address, phone number and toppings":["Exemplu: un formular pentru comenzi de pizza cu nume, adres\u0103, num\u0103r de telefon \u0219i sosuri aferente"],"Example: a contact form with name, email, and message fields":["Exemplu: un formular de contact cu c\u00e2mpuri pentru nume, email \u0219i mesaj"],"Fetching previous logos\u2026":["Preiau logourile anterioare..."],"Monty Python":["Monty Python"],"Texture":["Texture"],"Pixel Art":["Pixel Art"],"3D Model":["3D Model"],"Cinematic":["Cinematic"],"Craft Clay":["Craft Clay"],"Line Art":["Line Art"],"Origami":["Origami"],"Low Poly":["Low Poly"],"Isometric":["Isometric"],"Neon Punk":["Neon Punk"],"Analog Film":["Analog Film"],"Fantasy Art":["Fantasy Art"],"Comicbook":["Comicbook"],"Digital Art":["Digital Art"],"Photographic":["Photographic"],"Anime":["Anime"],"Enhance":["Enhance"],"Requests will reset on %s.":["Cererile se vor reseta pe %s."],"You've reached this month's request limit, per our <link>fair usage policy<\/link>.":["Ai ajuns la limita maxim\u0103 de cereri \u00een aceast\u0103 lun\u0103, a\u0219a cum prevede <link>politica noastr\u0103 pentru o utilizare corect\u0103<\/link>."],"Connect Jetpack":["Conecteaz\u0103 Jetpack"],"You've reached this month's request limit, per our <link>fair usage policy<\/link>":["Ai ajuns la limita maxim\u0103 de cereri \u00een aceast\u0103 lun\u0103, a\u0219a cum prevede <link>politica noastr\u0103 pentru o utilizare corect\u0103<\/link>"],"Discover all features":["Descoper\u0103 toate func\u021bionalit\u0103\u021bile"],"Learn more about Jetpack AI":["\u00cenva\u021b\u0103 mai multe despre AI Jetpack"],"Generate and tweak content, create forms, get feedback and much more.":["Generezi con\u021binut \u0219i \u00eel ajustezi, creezi formulare, prime\u0219ti impresii \u0219i multe altele."],"Do you want to know all the amazing things you can do with Jetpack AI?":["Vrei s\u0103 \u0219tii toate lucrurile uimitoare pe care le po\u021bi face cu AI Jetpack?"],"Learn more about Jetpack AI.":["\u00cenva\u021b\u0103 mai multe despre AI Jetpack."],"Not enough requests left to generate a logo. Upgrade your Jetpack AI to increase the amount of requests you can use in all AI-powered features.":["Nu mai ai suficiente cereri pentru a genera un logo. Actualizeaz\u0103 Jetpack AI pentru a m\u0103ri num\u0103rul de cereri pe care le po\u021bi folosi pentru toate func\u021bionalit\u0103\u021bile propulsate de AI."],"The logo generator requires a paid Jetpack AI plan. Upgrade your plan to access exclusive features, including logo generation. The upgrade will also increase the amount of requests you can use in all AI-powered features.":["Generatorul de logouri are nevoie un plan AI Jetpack cu plat\u0103. Actualizeaz\u0103 la un plan ca s\u0103 accesezi func\u021bionalit\u0103\u021bi exclusive, inclusiv generarea de logouri. Actualizarea va m\u0103ri num\u0103rul de cereri pe care le po\u021bi folosi pentru toate func\u021bionalit\u0103\u021bile propulsate de AI."],"Not enough requests left to generate a logo. <strong>Upgrade now to increase it.<\/strong>":["Nu mai ai suficiente cereri pentru a genera un logo. <strong>Actualizeaz\u0103 acum pentru a m\u0103ri num\u0103rul.<\/strong>"],"Error generating logo. Please try again.":["Eroare la generarea logoului. Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou."],"Error enhancing prompt. Please try again.":["Eroare la \u00eembun\u0103t\u0103\u021birea mesajul pentru sistemul de operare. Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou."],"Logo generation costs 10 requests; prompt enhancement costs 1 request each":["Generarea logoului cost\u0103 10 cereri; fiecare \u00eembun\u0103t\u0103\u021bire a mesajului pentru sistemul de operare cost\u0103 o cerere"],"%u requests remaining.":["%u cereri r\u0103mase."],"Describe your site or simply ask for a logo specifying some details about it":["Descrie-\u021bi site-ul sau doar cere un logo specific\u00e2nd c\u00e2teva detalii despre el"],"Describe your site:":["Descrie-\u021bi site-ul:"],"Enhance prompt":["\u00cembun\u0103t\u0103\u021be\u0219te mesajul pentru sistemul de operare"],"Enhancing\u2026":["\u00cembun\u0103t\u0103\u021besc..."],"Error applying the logo to your site. Please try again.":["Eroare la aplicarea logoului pe site. Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou."],"Error saving the logo to your library. Please try again.":["Eroare la salvarea logoului \u00een bibliotec\u0103. Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou."],"Your new logo was set to the block!":["Logoul t\u0103u nou a fost setat \u00een bloc!"],"Generating new logo\u2026":["Generez logoul nou..."],"Use on block":["Folose\u0219te \u00een bloc"],"Save in Library":["Salveaz\u0103 \u00een bibliotec\u0103"],"Saved":["Salvat"],"Jetpack AI Logo Generator":["Generator de logouri Jetpack AI"],"Generating logo\u2026":["Generez logoul..."],"Analyzing your site to create the perfect logo\u2026":["Analizez site-ul t\u0103u ca s\u0103 creez un logo perfect..."],"We are sorry. There was an error loading your Jetpack AI plan data. Please, try again.":["Regret\u0103m. A ap\u0103rut o eroare la \u00eenc\u0103rcarea datelor planului t\u0103u AI Jetpack. Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou."],"Describe the image you'd like to create.":["Descrie imaginea pe care vrei s\u0103 o creezi."],"Generate an image with AI":["Genereaz\u0103 o imagine cu AI"],"Insert image":["Insereaz\u0103 imaginea"],"Image generation costs %d requests per image. You don't have enough requests to generate another image.":["Generarea unei imagini cost\u0103 %d cereri per imagine. Nu ai suficiente cereri pentru a genera o alt\u0103 imagine."],"Describe the image you'd like to create, or have the prompt written for you if you've added content to your post.":["Descrie imaginea pe care vrei s\u0103 o creezi sau scrie mesajul t\u0103u pentru sistemul de operare dac\u0103 ai ad\u0103ugat con\u021binut \u00een articolul t\u0103u."],"Creating image\u2026":["Creez imaginea..."],"Open image %1$d of %2$d in full-screen":["Deschide imaginea %1$d din %2$d \u00eentr-un ecran \u00eentreg"],"Image saved to media library.":["Am salvat imaginea \u00een biblioteca Media."],"1 request per image":["O cerere per imagine"],"Generate with AI":["Genereaz\u0103 cu AI"],"Available Requests":["Cereri disponibile"],"Requests will reset to <strong>%1$d<\/strong> on %2$s.":["Cererile vor fi resetate la <strong>%1$d<\/strong> pe %2$s."],"Requests available: <counter>%d<\/counter>":["Cereri disponibile: <counter>%d<\/counter>"],"Requests needed: <counter>%d<\/counter>":["Cereri necesare: <counter>%d<\/counter>"],"Featured image generation costs %d requests per image. You don't have enough requests to generate another image.":["Generarea unei imagini reprezentative cost\u0103 %d cereri per imagine. Nu ai suficiente cereri pentru a genera o alt\u0103 imagine."],"Create and use an AI generated featured image for your post.":["Creezi \u0219i folose\u0219ti o imagine reprezentativ\u0103 pentru articolul t\u0103u generat\u0103 de AI."],"Set as featured image":["Seteaz\u0103 ca imagine reprezentativ\u0103"],"%d requests per image":["%d cereri per imagine"],"Generate a featured image with AI":["Generezi o imagine reprezentativ\u0103 cu AI"],"You don't have enough requests to generate another image.":["Nu ai suficiente cereri ca s\u0103 generezi o alt\u0103 imagine."],"An error occurred while generating the image. Please, try again!":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul gener\u0103rii imaginii. Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou."],"Ask Jetpack AI to edit\u2026":["Cere-i lui AI Jetpack s\u0103 editeze..."],"Error: %1$s":["Eroare: %1$s"],"Something went wrong":["Ceva nu a mers bine"],"You have %1$d requests remaining.":["\u021ai-au r\u0103mas %1$d cereri."],"AI-generated content could be inaccurate or biased.":["Con\u021binutul generat de AI poate fi inexact sau p\u0103rtinitor."],"Your Phone":["Telefonul t\u0103u"],"Generate another image":["Genereaz\u0103 o alt\u0103 imagine"],"Generate image":["Genereaz\u0103 o imagine"],"Write a post from this list":["Scrie un articol din aceast\u0103 list\u0103"],"Turn list into a table":["Transform\u0103 lista \u00eentr-un tabel"],"Provide feedback":["Spune-ne impresiile"],"Transform your spoken words into a post ready to publish with AI.":["Cu inteligen\u021ba artificial\u0103 (AI), \u00ee\u021bi transformi cuvintele rostite \u00eentr-un articol gata de publicare."],"Jetpack AI Voice to content":["Voce AI Jetpack pentru con\u021binut"],"Validating audio\u2026":["Validez fi\u0219ierul audio..."],"Uploading and transcribing audio\u2026":["\u00cencarc \u0219i transcriu fi\u0219ierul audio..."],"Recording\u2026":["\u00cenregistrez..."],"File size limit: 25MB. Recording time limit: 25 minutes.":["Limit\u0103 maxim\u0103 pentru dimensiunea fi\u0219ierului: 25 Mo. Timp maxim de \u00eenregistrare: 25 de minute."],"Upload audio":["\u00cencarc\u0103 audio"],"Add a headline":["Adaug\u0103 un titlu"],"The audio file is too long. The maximum recording time is 25 minutes.":["Fi\u0219ierul audio este prea lung. Timpul maxim de \u00eenregistrare este de 25 de minute."],"The audio file type is not supported. Please use a supported audio file type.":["Tipul de fi\u0219ier audio nu este acceptat. Te rog s\u0103 folose\u0219ti un tip de fi\u0219ier audio acceptat."],"The audio file is too large. The maximum file size is 25MB.":["Fi\u0219ierul audio este prea mare. Dimensiunea maxim\u0103 a fi\u0219ierului este de 25 Mo."],"There was an error processing the transcription request.":["A fost o eroare la procesarea cererii de transcriere."],"The provided audio file type is not supported.":["Tipul de fi\u0219ier audio pe care l-ai furnizat nu este acceptat."],"The provided audio file is too big.":["Fi\u0219ierul audio pe care l-ai furnizat este prea mare."],"The Jetpack AI service is temporarily unavailable.":["Serviciul Jetpack AI este temporar indisponibil."],"The audio_file is required to perform a transcription.":["Pentru a face o transcriere, este obligatoriu audio_file."],"You exceeded your current quota, please check your plan details.":["Ai dep\u0103\u0219it cota curent\u0103, te rog verific\u0103 detaliile pentru planul t\u0103u."],"Add images":["Adaug\u0103 imagini"],"Add %1$d image":["Adaug\u0103 o imagine","Adaug\u0103 %1$d imagini","Adaug\u0103 %1$d de imagini"],"Scan the QR code with your iPhone or Android camera to upload from your photos.":["Scaneaz\u0103 codul QR cu camera iPhone sau Android ca s\u0103 \u00eencarci din fotografiile tale."],"Select the images below to add, or continue adding more from your device.":["Selecteaz\u0103 mai jos imagini pentru a le ad\u0103uga sau continu\u0103 s\u0103 adaugi mai multe de pe dispozitivul t\u0103u."],"Upload from your phone":["\u00cencarc\u0103 de pe telefonul t\u0103u"],"Select images to be added":["Selecteaz\u0103 imaginile care s\u0103 fie ad\u0103ugate"],"Write about\u2026 Make a table for\u2026":["Scrie despre... F\u0103 un tabel pentru..."],"Your feedback is valuable in our commitment to refine and improve this feature.":["P\u0103rerea ta este valoroas\u0103 pentru angajamentul nostru de a cizela \u0219i \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi aceast\u0103 func\u021bionalitate."],"Regenerate":["Regenereaz\u0103"],"You've reached your free requests limit.":["Ai ajuns la limita maxim\u0103 de cereri gratuite."],"Upgrade your Jetpack AI plan":["Actualizeaz\u0103 planul AI Jetpack"],"Contact us for more requests":["Pentru mai multe cereri, contacteaz\u0103-ne"],"Need more requests?":["Ai nevoie de mai multe cereri?"],"Get more requests":["Ia mai multe cereri"],"Get %1$d requests":["Ia %1$d de cereri"],"Unlimited requests.":["Num\u0103r nelimitat de cereri."],"You have reached the requests limit for your current plan. <strong>Upgrade now to increase your requests limit to %d.<\/strong>":["Ai ajuns la limita maxim\u0103 de cereri pentru planul t\u0103u actual. <strong>Actualizeaz\u0103 acum ca s\u0103 cre\u0219ti limita de cereri la %d<\/strong>."],"Upgrade to %d requests":["Actualizeaz\u0103 la %d de cereri"],"You have reached the request limit for your current plan.":["Ai ajuns la limita maxim\u0103 de cereri pentru planul t\u0103u actual."],"Undo":["Anuleaz\u0103"],"You've reached your plan requests limit.":["Ai ajuns la limita maxim\u0103 de cereri a planului t\u0103u."],"Learn more about the WordAds feature.":["Afl\u0103 mai multe despre func\u021bionalitatea WordAds."],"Activate WordAds":["Activeaz\u0103 WordAds"],"Activating WordAds":["Activez WordAds"],"You'll need to activate the WordAds feature to use this block.":["Pentru a folosi acest bloc, trebuie s\u0103 activezi func\u021bionalitatea WordAds."],"Remove unnecessary details about":["\u00cenl\u0103tur\u0103 detaliile inutile despre"],"Remove\u2026":["\u00cenl\u0103tur\u0103..."],"Add more details about":["Adaug\u0103 mai multe detalii despre"],"Add\u2026":["Adaug\u0103..."],"Rewrite it in a way that":["Rescrie-l \u00eentr-un mod \u00een care"],"Say it differently\u2026":["Spune altfel..."],"Add content to activate the tools below":["Adaug\u0103 con\u021binut ca s\u0103 activezi instrumentele de mai jos"],"Monetize":["C\u00e2\u0219tigi bani"],"Generate":["Genereaz\u0103"],"Discard":["Respinge"],"Learn more about the Related Posts feature.":["Afl\u0103 mai multe despre func\u021bionalitatea Articole similare."],"Activate Related Posts":["Activeaz\u0103 Articole similare"],"Activating Related Posts":["Activarea Articole similare"],"You'll need to activate the Related Posts feature to use this block.":["Pentru a folosi acest bloc, trebuie s\u0103 activezi func\u021bionalitatea Articole similare."],"Resume recording":["Continu\u0103 \u00eenregistrarea"],"Pause recording":["\u00centrerupe \u00eenregistrarea"],"Begin recording":["\u00cencepe \u00eenregistrarea"],"The content is too large to be processed all at once. Please try to shorten it or divide it into smaller parts.":["Con\u021binutul este prea mare pentru a fi procesat deodat\u0103. Te rog \u00eencearc\u0103 s\u0103-l scurtezi sau s\u0103-l \u00eempar\u021bi \u00een buc\u0103\u021bi mai mici."],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Reach out to the site administrator to upgrade and keep using Jetpack AI.<\/strong>":["Felicit\u0103ri, ai explorat Jetpack AI, dar ai ajuns la limita maxim\u0103 de cereri gratuite! <strong>Ia leg\u0103tura cu administratorul site-ului ca s\u0103 actualizezi \u0219i s\u0103 folose\u0219ti \u00een continuare Jetpack AI<\/strong>."],"You've reached the Jetpack AI rate limit. <strong>Please reach out to your VIP account team.<\/strong>":["Ai ajuns la limita cererilor trimise pentru Jetpack AI. <strong>Te rog s\u0103 contactezi echipa pentru conturi VIP.<\/strong>"],"Search Google Photos":["Caut\u0103 Google Photos"],"Search Pexels Free Photos":["Caut\u0103 Photos Pexels gratuite"],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Upgrade now to keep using it.<\/strong>":["Felicit\u0103ri pentru c\u0103 ai lucrat cu Jetpack AI \u0219i ai ajuns la limita maxim\u0103 de cereri gratuite! <strong>Actualizeaz\u0103 acum ca s\u0103  folose\u0219ti \u00een continuare inteligen\u021ba artificial\u0103<\/strong>."],"Add Tock business name":["Adaug\u0103 numele afacerii Tock"],"The Tock business can be found in the URL of your public Tock page. For example: www.exploretock.com\/<b>myname<\/b>":["O afacere Tock poate fi g\u0103sit\u0103 \u00een URL-ul paginii publice Tock. De exemplu: www.exploretock.com\/<b>nume<\/b>"],"Edit Tock business name":["Editeaz\u0103 numele afacerii Tock"],"Ask AI Assistant":["\u00centreab\u0103 asistentul AI"],"AI Assistant":["Asistent AI"],"Learn more about the block and fees":["Afl\u0103 mai multe despre bloc \u0219i taxe"],"by John Doe":["de Robert Ionescu"],"Metadata settings":["Set\u0103ri metadate"],"Layout settings":["Set\u0103ri aranjament"],"Black & White":["Negru \u0219i alb"],"Failed to retrieve a Mapkit API token. Please try refreshing.":["G\u0103sirea tokenului Mapkit API a e\u0219uat. Te rog \u00eencearc\u0103 s\u0103 re\u00eemprosp\u0103tezi."],"This request has been flagged by our moderation system. Please try to rephrase it and try again.":["Aceast\u0103 cerere a fost marcat\u0103 de sistemul nostru de moderare. Te rog \u00eencearc\u0103 s\u0103 reformulezi \u0219i \u00eencearc\u0103 din nou."],"You have reached the limit of requests for this site.":["Ai ajuns la num\u0103rul maxim de cereri pentru acest site."],"Jetpack AI services are currently unavailable. Sorry for the inconvenience.":["Momentan, serviciile oferite de Jetpack AI nu sunt disponibile. Ne pare pentru aceast\u0103 nepl\u0103cere."],"It was not possible to process your request. Mind trying again?":["Cererea ta nu poate fi procesat\u0103. Te superi dac\u0103 \u00eencerci din nou?"],"Your request was unclear. Mind trying again?":["Cererea ta nu a fost clar\u0103. Nu vrei s\u0103 \u00eencerci din nou?"],"Select tone":["Selecteaz\u0103 un ton"],"Change tone":["Schimb\u0103 tonul"],"Provocative":["Provocator"],"Passionate":["P\u0103tima\u0219"],"Confident":["\u00cencrez\u0103tor"],"Empathetic":["Empatic"],"Skeptical":["Sceptic"],"Serious":["Serios"],"Humorous":["Amuzant"],"Optimistic":["Optimist"],"Informal":["Informal\u0103"],"Formal":["Formal\u0103"],"Summary based on title":["Rezumat bazat pe titlu"],"Write\u2026":["Scrie..."],"Generate a post title":["Genereaz\u0103 un titlu de articol"],"Based on entire content\u2026":["Bazat pe \u00eentregul con\u021binut..."],"Simplify":["Simplific\u0103"],"Correct spelling and grammar":["Corecteaz\u0103 ortografia \u0219i gramatica"],"Continue writing":["Continu\u0103 s\u0103 scrii"],"Based on preceding content\u2026":["Bazat pe con\u021binutul precedent..."],"Write with AI\u2026":["Scrie cu AI\u2026"],"Create a motivational post on":["Creeaz\u0103 un articol motiva\u021bional pe"],"Motivational post on\u2026":["Articol motiva\u021bional pe..."],"Write a step-by-step tutorial on":["Scrie un tutorial pas-cu-pas pe"],"Step-by-step tutorial on\u2026":["Tutorial pas-cu-pas pe..."],"Craft an informative article explaining":["Concepe un articol informativ care s\u0103 explice"],"Informative article on\u2026":["Articol informativ pe..."],"Write a post about":["Scrie un articol despre"],"Post about\u2026":["Articol despre..."],"Select language":["Selecteaz\u0103 limba"],"Korean":["Coreean\u0103"],"Hindi":["Hindi"],"Arabic":["Arab\u0103"],"Japanese":["Japonez\u0103"],"Chinese":["Chinez\u0103"],"Russian":["Rus\u0103"],"Portuguese":["Portughez\u0103"],"Italian":["Italian\u0103"],"German":["German\u0103"],"French":["Francez\u0103"],"Spanish":["Spaniol\u0103"],"Your account is not connected to Jetpack at the moment.":["Contul t\u0103u nu este conectat la Jetpack \u00een acest moment."],"Improve":["\u00cembun\u0103t\u0103\u021be\u0219te"],"Summarize":["Rezum\u0103"],"Make shorter":["Scurteaz\u0103"],"Make longer":["Lunge\u0219te"],"Accept title":["Accept\u0103 titlul"],"Send request":["Trimite cererea"],"Stop":["Opre\u0219te"],"Stop request":["Opre\u0219te cererea"],"Ask Jetpack AI\u2026":["\u00centreab\u0103 Jetpack AI..."],"Call to action to buy a new plan\u0004Upgrade":["Actualizeaz\u0103"],"Transform blocks to VideoPress":["Transform\u0103 blocurile \u00een VideoPress"],"You can transform this post's video blocks to the new VideoPress block to take advantage of new features, such as adding chapters directly in the description or hiding the video's share menu.":["Po\u021bi s\u0103 transformi blocurile video ale acestui articol \u00eentr-un bloc nou VideoPress ca s\u0103 profi\u021bi de func\u021bionalit\u0103\u021bi noi, cum ar fi ad\u0103ugarea de capitole direct \u00een descriere sau ascunderea meniului de partajare a videourilor."],"Share your feedback":["\u00cemp\u0103rt\u0103\u0219e\u0219te-\u021bi impresiile"],"Go to slide %s":["Mergi la diapozitivul %s"],"Size":["Dimensiune"],"Transition":["Tranzi\u021bie"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Trimite-ne <a>p\u0103rerea ta despre VideoPress<\/a>"],"Forms":["Formulare"],"Video description":["Descriere video"],"Details":["Detalii"],"Uploading (%s%%)":["\u00cencarc (%s%%)"],"Paused (%s%%)":["\u00centrerupt (%s%%)"],"Subscription":["Abonament"],"Yearly Subscription":["Abonament anual"],"Explore more customization options.":["Vezi mai multe op\u021biuni de personalizare."],"Done":["Gata"],"Upload Complete!":["\u00cenc\u0103rcarea a fost finalizat\u0103!"],"Video poster (optional)":["Poster video (op\u021bional)"],"Video title":["Titlu video"],"select a custom one":["selecteaz\u0103 unul personalizat"],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["A\u0219a va ar\u0103ta videoul. Folose\u0219te caruselul pentru a alege un poster sau <a>selecteaz\u0103 unul personalizat<\/a>."],"Check the recommended video settings.":["Vezi set\u0103rile recomandate pentru videouri."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["Formatul videoului pe care l-ai \u00eenc\u0103rcat nu este acceptat."],"Video Privacy":["Confiden\u021bialitate videouri"],"Follow the site privacy setting":["Urm\u0103re\u0219te setarea confiden\u021bialitate site"],"Video can be viewed by anyone":["Videoul poate fi v\u0103zut de oricine"],"Mark this subscription as a donation":["Marcheaz\u0103 acest abonament drept o dona\u021bie"],"Mark this payment plan as a donation":["Marcheaz\u0103 acest plan de plat\u0103 drept o dona\u021bie"],"The button will be hidden from your visitors until you select a valid payment plan.":["Butonul va fi ascuns vizitatorilor t\u0103i p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd selectezi un plan de plat\u0103 valid."],"Invalid payment plan configured for this block.":["Ai configurat un plan de plat\u0103 invalid pentru acest bloc."],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privat"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["Public"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Implicit\u0103 pentru site"],"Restrict views to members of this site":["Restric\u021bioneaz\u0103 vizualiz\u0103rile numai pentru membrii acestui site"],"Openverse":["Openverse"],"There was an error when adding the subscription.":["A fost o eroare la ad\u0103ugarea abonamentului."],"Successfully created subscription":["Am creat cu succes abonamentul"],"Successfully created payment plan":["Am creat cu succes planul de plat\u0103"],"Subscription requires a valid price":["Abonamentul trebuie s\u0103 aib\u0103 un pre\u021b valid"],"Payment plan requires a valid price":["Planul de plat\u0103 trebuie s\u0103 aib\u0103 un pre\u021b valid"],"Subscription requires a name":["Abonamentul trebuie s\u0103 aib\u0103 un nume"],"Payment plan requires a name":["Planul de plat\u0103 trebuie s\u0103 aib\u0103 un nume"],"Saving subscription\u2026":["Salvez abonamentul..."],"Saving payment plan\u2026":["Salvez planul de plat\u0103..."],"Manage your payment plans.":["Administreaz\u0103-\u021bi planurile de plat\u0103."],"Select a subscription":["Selecteaz\u0103 un abonament"],"Payment plan not found":["Nu am g\u0103sit planul de plat\u0103"],"Add a new payment plan":["Adaug\u0103 un plan de plat\u0103 nou"],"An error was encountered during the upload. Check your network connection.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u00eenc\u0103rc\u0103rii. Verific\u0103 conexiunea la re\u021bea."],"Upgrade to %s to use this premium block":["Pentru a folosi acest bloc premium, actualizeaz\u0103 la %s"],"The subscribe button will be hidden from your visitors until you select a valid subscription.":["Butonul de abonare va fi ascuns vizitatorilor t\u0103i p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd selectezi un abonament valid."],"Invalid subscription configured for this block.":["Ai configurat un abonament invalid pentru acest bloc."],"Subscription not found":["Nu am g\u0103sit abonamentul"],"Embed a Descript Item.":["\u00cenglobeaz\u0103 un element Descript.com."],"descript":["descript"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video din biblioteca media sau \u00eencarc\u0103 unul nou cu VideoPress."],"Change track":["Schimb\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Select track":["Selecteaz\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Deleting":["\u0218tergere"],"Colors adapt to the video as it plays":["Culorile se adapteaz\u0103 pe m\u0103sur\u0103 ce videoul este redat"],"Match video":["Se potrivesc cu videoul"],"Progress Bar Colors":["Culori pentru bara de progres"],"Allow download":["Permite desc\u0103rcarea"],"Display download option and allow viewers to download this video":["Afi\u0219eaz\u0103 op\u021biunea de desc\u0103rcare \u0219i permite vizitatorilor s\u0103 descarce acest video"],"Connect to Google Photos":["Conecteaz\u0103-te la Fotografii Google"],"To get started, connect your site to your Google Photos library.":["Pentru a \u00eencepe, conecteaz\u0103-\u021bi site-ul la biblioteca ta Fotografii Google."],"Upgrade now":["Actualizeaz\u0103 acum"],"Embed a SmartFrame Image.":["\u00cenglobeaz\u0103 o imagine SmartFrame."],"smartframe":["smartframe"],"Upload track":["\u00cencarc\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Add tracks":["Adaug\u0103 fi\u0219iere muzicale"],"Error: %s":["Eroare: %s"],"A track already exists for that language and kind.":["Exist\u0103 deja un fi\u0219ier muzical pentru acea limb\u0103 \u0219i acel gen."],"English":["Englez\u0103"],"Kind":["Gen"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etichet\u0103 limb\u0103 (en, fr etc.)"],"Source language":["Limb\u0103 surs\u0103"],"Title of track":["Titlul fi\u0219ierului muzical"],"Allowed formats: %s":["Formate permise: %s"],"File":["Fi\u0219ier"],"Edit track":["Editeaz\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Text tracks":["Fi\u0219iere muzicale cu text"],"Delete %s":["\u0218terge %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Fi\u0219ierele muzicale pot fi subtitr\u0103ri, texte asociate, capitole sau descrieri. Ele te ajut\u0103 s\u0103-\u021bi faci con\u021binutul mai accesibil pentru o sfer\u0103 mai mare de utilizatori."],"Chapters":["Capitole"],"Descriptions":["Descrieri"],"Captions":["Texte asociate"],"Subtitles":["Subtitr\u0103ri"],"Content to dowload before the video is played":["Con\u021binut de desc\u0103rcat \u00eenainte ca videoul s\u0103 fie redat"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices":["Red\u0103 videoul \u00een-linie, \u00een loc de ecran \u00eentreg pe dispozitivele mobile"],"Display the video playback controls":["Afi\u0219eaz\u0103 comenzile pentru redarea videoului"],"Restarts the video when it reaches the end":["Reporne\u0219te videoul dup\u0103 ce a fost redat"],"Start playing the video as soon as the page loads":["\u00cencepe redarea videoului dup\u0103 ce pagina se \u00eencarc\u0103"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["Not\u0103: desc\u0103rcarea automat\u0103 a videourilor poate crea probleme dac\u0103 sunt afi\u0219ate mai multe videouri pe aceea\u0219i pagin\u0103."],"Could not find the coordinates of the provided address. Displaying default location. Feel free to add the location manually.":["Nu am g\u0103sit coordonatele adresei cerute. Afi\u0219ez loca\u021bia implicit\u0103. Po\u021bi s\u0103 adaugi loca\u021bia manual."],"Join my Mailchimp audience":["Al\u0103tur\u0103-te publicului meu pe Mailchimp"],"Loading\u2026":["\u00cencarc..."],"Preview unavailable in site editor.":["Previzualizarea nu este disponibil\u0103 \u00een editorul de site-uri."],"Remove Hours":["\u00cenl\u0103tur\u0103 orele"],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["Mai \u00eent\u00e2i, trebuie s\u0103-\u021bi conectezi contul t\u0103u WordPress.com."],"Play Inline":["Redare \u00een-linie"],"Replace Image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Percentage Width":["L\u0103\u021bime (procent)"],"Width settings":["Set\u0103ri l\u0103\u021bime"],"Retry":["Re\u00eencearc\u0103"],"Monthly Subscription":["Abonament lunar"],"There was an error when adding the payment plan.":["A fost o eroare la ad\u0103ugarea planului de plat\u0103."],"Add subscription":["Adaug\u0103 abonament"],"Manage your subscriptions.":["Administreaz\u0103-\u021bi abonamentele."],"Add a new subscription":["Adaug\u0103 un abonament nou"],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care viziteaz\u0103 aceast\u0103 pagin\u0103 o singur\u0103 dat\u0103.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de cel mult %d ori.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de cel mult %d de ori."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 cel pu\u021bin o dat\u0103.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de peste %d ori.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de peste %d de ori."],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Evaluare"],"Video File Settings":["Set\u0103ri fi\u0219iere video"],"Save colors":["Salveaz\u0103 culorile"],"Progress":["Progres"],"Loaded":["\u00cenc\u0103rcat"],"Main":["Principal"],"Click here to purchase.":["D\u0103 clic aici pentru a cump\u0103ra."],"Click here to purchase":["D\u0103 clic aici pentru a cump\u0103ra"],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["Introdu textul pe care vrei s\u0103-l afi\u0219ezi pentru leg\u0103tura de cump\u0103rare, leg\u0103tura este folosit\u0103 ca alternativ\u0103 c\u00e2nd butonul PayPal nu poate fi utilizat (de exemplu, emailuri, PAM etc.)"],"Purchase link text":["Text pentru leg\u0103tura de cump\u0103rare"],"Embed a Loom video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Loom."],"video":["video"],"Embed an Instagram post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Instagram."],"Embed a Facebook post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Facebook."],"Expand":["Extinde"],"Custom amount":["Sum\u0103 personalizat\u0103"],"Tier %d":["Nivel %d"],"Change currency":["Schimb\u0103 moneda"],"Choose an amount":["Alege o sum\u0103"],"premium":["premium"],"Redirecting\u2026":["Redirec\u021bionez..."],"Upgrade your plan to use this premium block":["Pentru a folosi acest bloc premium, actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"Premium Block":["Bloc premium"],"Disconnect from Google Photos":["Deconecteaz\u0103-te din Fotografii Google"],"Upgrade your plan to upload audio":["Pentru a \u00eenc\u0103rca fi\u0219iere audio, actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"Upgrade your plan to use video covers":["Pentru a folosi coperte video, actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"Could not load data from WordPress.com.":["Nu am putut s\u0103 \u00eencarc datele din WordPress.com."],"Donations":["Dona\u021bii"],"One-Time":["Unic\u0103"],"Write a message\u2026":["Scrie un mesaj..."],"View donation earnings":["Vezi c\u00e2\u0219tigurile din dona\u021bii"],"Show custom amount option":["Arat\u0103 op\u021biunea sum\u0103 personalizat\u0103"],"Show annual donations":["Arat\u0103 dona\u021biile anuale"],"Show monthly donations":["Arat\u0103 dona\u021biile lunare"],"Donate yearly":["Doneaz\u0103 anual"],"Donate monthly":["Doneaz\u0103 lunar"],"Donate":["Doneaz\u0103"],"Your contribution is appreciated.":["Apreciem contribu\u021bia ta."],"Or enter a custom amount":["Sau introdu o sum\u0103 personalizat\u0103"],"Make a yearly donation":["F\u0103 o dona\u021bie anual\u0103"],"Make a monthly donation":["F\u0103 o dona\u021bie lunar\u0103"],"Make a one-time donation":["F\u0103 o dona\u021bie unic\u0103"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Any Month":["Orice lun\u0103"],"Specific Month\/Year":["O anumit\u0103 lun\u0103\/un anumit an"],"Add payment plan":["Adaug\u0103 un plan de plat\u0103"],"block search term\u0004payments":["pl\u0103\u021bi"],"block search term\u0004simple":["simplu"],"Select Media":["Selecteaz\u0103 elementele media"],"Select Images":["Selecteaz\u0103 imagini"],"Select Image":["Selecteaz\u0103 o imagine"],"Pexels Free Photos":["Fotografii gratuite Pexels"],"Google Photos":["Fotografii Google"],"Add Filter":["Adaug\u0103 filtru"],"Media Type":["Tip de element media"],"Remove Filter":["\u00cenl\u0103tur\u0103 filtrul"],"Videos":["Videouri"],"Images":["Imagini"],"Favorites":["Preferate"],"Filter by time period":["Filtreaz\u0103 dup\u0103 perioada de timp"],"Inserting\u2026":["Inserez..."],"Load More":["\u00cencarc\u0103 mai multe"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Regret, dar nu s-a potrivit nimic cu criteriul t\u0103u de c\u0103utare."],"Inserting Image\u2026":["Inserez imaginea..."],"Awaiting authorization":["A\u0219tept autorizarea"],"WordPress.com Connections":["Conexiuni WordPress.com"],"Google Security page":["Pagin\u0103 de securitate Google"],"You can remove the connection in either of these places:":["Po\u021bi \u00eenl\u0103tura conexiunea \u00een oricare din aceste locuri:"],"Select the media you would like to insert into the editor.":["Selecteaz\u0103 elementul media pe care vrei s\u0103-l inserezi \u00een editor."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["Dup\u0103 ce elementul media este copiat \u0219i inserat, vei fi redirec\u021bionat la editor."],"Select media":["Selecteaz\u0103 un element media"],"Inserting media":["Inserez elementul media"],"Last 12 months":["Ultimele 12 luni"],"Last 6 months":["Ultimele 6 luni"],"Last 30 days":["Ultimele 30 de zile"],"Last 7 days":["Ultimele 7 zile"],"Any time":["Oric\u00e2nd"],"Weddings":["Nun\u021bi"],"Travel":["C\u0103l\u0103torie"],"Sport":["Sport"],"Selfies":["Selfie"],"Pets":["Animale de companie"],"Night":["Noapte"],"Landmarks":["Atrac\u021bii turistice"],"Houses":["Case"],"Holidays":["Vacan\u021be"],"Gardens":["Gr\u0103dini"],"Flowers":["Flori"],"Food":["M\u00e2ncare"],"Fashion":["Mod\u0103"],"Crafts":["Artizanat"],"Cityscapes":["Peisaje urbane"],"Birthdays":["Anivers\u0103ri"],"Arts":["Arte"],"Animals":["Animale"],"All categories":["Toate categoriile"],"Albums":["Albume"],"Photos":["Fotografii"],"Filters":["Filtre"],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["\u00cen prezent, ai numai %s articol \u00een contul t\u0103u Instagram.","\u00cen prezent, ai numai %s articole \u00een contul t\u0103u Instagram.","\u00cen prezent, ai numai %s de articole \u00een contul t\u0103u Instagram."],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Felicit\u0103ri! Acum site-ul t\u0103u este conectat la Stripe. Po\u021bi \u00eencepe s\u0103 prime\u0219ti bani!"],"Remove button margin":["\u00cenl\u0103tur\u0103 marginea butonului"],"Stack on mobile":["Rearanjeaz\u0103 pentru mobil"],"Display Settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"Latest Instagram Posts placeholder":["Substituent ultimele articole Instagram"],"Loading your connections\u2026":["\u00cencarc conexiunile..."],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Dac\u0103 e\u0219ti autentificat acum pe Instagram de pe acest dispozitiv, mai \u00eent\u00e2i trebuie s\u0103 te deconectezi din cont."],"Add a new account":["Adaug\u0103 un cont nou"],"Latest Instagram Posts":["Ultimele articole Instagram"],"Contact Us":["Contacteaz\u0103-ne"],"Image Spacing (px)":["Spa\u021biu \u00eentre imagini (px)"],"Account":["Cont"],"Connect to Instagram":["Conecteaz\u0103-te la Instagram"],"Connecting\u2026":["Conectez..."],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Conecteaz\u0103-te la Instagram pentru a \u00eencepe s\u0103-\u021bi partajezi imaginile."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["\u00cen prezent, nu ai niciun articol \u00een contul t\u0103u Instagram."],"No images were found in your Instagram account.":["Nu g\u0103sit nicio imagine \u00een contul t\u0103u Instagram."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["Cu blocul OpenTable po\u021bi s\u0103 ai probleme de afi\u0219are dac\u0103 folose\u0219ti stilul s\u0103u \u201emare\u201d cu altceva dec\u00e2t alinierea \u201emare\u201d sau \u201ecomplet\u0103\u201d. De asemenea, stilul de afi\u0219are mare poate s\u0103 nu func\u021bioneze bine pe ecranele mai mici."],"Button":["Buton"],"Background & Text Color":["Culoare fundal \u0219i text"],"Border radius":["Rotunjire chenar"],"Paused":["Oprit"],"block search term\u0004buy":["cump\u0103r\u0103"],"Number of Columns":["Num\u0103r de coloane"],"Number of Posts":["Num\u0103r de articole"],"Select your Instagram account:":["Selecteaz\u0103-\u021bi contul Instagram:"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Introdu termenii de c\u0103utare, de exemplu categoria..."],"Minimum allowed price is %s.":["Pre\u021bul minim admis este %s."],"block search term\u0004social":["social"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Ascunde acest bloc pentru vizitatorii site-ului de pe dispozitive mobile."],"Hide on mobile":["Ascunde pe mobil"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Plaseaz\u0103 mai jos codul de \u00eenglobare pe care l-ai copiat din Calendar Google"],"Google Calendar":["Calendar Google"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Activeaz\u0103 permisiunile pentru calendarul pe care vrei s\u0103-l partajezi"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Introdu URL-ul sau iframe-ul pentru a-l \u00eengloba aici..."],"Google Calendar URL or iframe":["URL sau iframe Calendar Google"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["Calendarul nu a putut fi \u00eenglobat. Verific\u0103 \u00eenc\u0103 o dat\u0103 URL-ul sau codul de \u00eenglobare. Te rog re\u021bine, trebuie s\u0103 folose\u0219ti \u201eURL-ul public\u201d sau \u201eCodul de \u00eenglobare\u201d, altfel \u201eLeg\u0103tura partajabil\u0103\u201d nu va func\u021biona."],"Background":["Fundal"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Media Library":["Bibliotec\u0103 Media"],"block search term\u0004purchase":["cump\u0103rare"],"block search term\u0004products":["produse"],"block search term\u0004commerce":["comer\u021b"],"Find it on Mapbox":["G\u0103se\u0219te-l pe Mapbox"],"You can optionally enter your own access token.":["Op\u021bional, po\u021bi introduce tokenul t\u0103u de acces."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["Permite vizitatorilor s\u0103 afi\u0219eze harta pe un ecran complet."],"Show Fullscreen Button":["Arat\u0103 butonul Ecran complet"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["Permite h\u0103r\u021bii s\u0103 stocheze derularea \u0219i s\u0103 m\u0103reasc\u0103 sau s\u0103 mic\u0219oreze."],"Scroll to zoom":["Deruleaz\u0103 pentru a m\u0103ri\/mic\u0219ora"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["Nivelul implicit de m\u0103rire\/mic\u0219orare nu poate fi modificat c\u00e2nd exist\u0103 doi sau mai mul\u021bi indicatori pe hart\u0103."],"Zoom level":["Nivel de m\u0103rire\/mic\u0219orare"],"Map Settings":["Set\u0103ri hart\u0103"],"Marker Color":["Culoare indicator"],"Add a marker":["Adaug\u0103 un indicator"],"Rounded corners":["Col\u021buri rotunjite"],"Move image forward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenainte"],"Move image backward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenapoi"],"Grow":["Dezvolt\u0103"],"Hide event type details":["Ascunde detaliile tipului de eveniment"],"Calendar settings":["Set\u0103ri calendar"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Inline":["\u00cen-linie"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Introdu mai jos adresa web Calendly sau \u00eenglobeaz\u0103 codul."],"Need help finding your embed code?":["Ai nevoie de ajutor pentru a g\u0103si codul de \u00eenglobare?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Adres\u0103 web Calendly sau \u00eenglobeaz\u0103 cod..."],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["Calendarul t\u0103u nu a putut fi \u00eenglobat. Te rog verific\u0103 \u00eenc\u0103 o dat\u0103 URL-ul sau codul."],"Calendly":["Calendly"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["\u00cenregistreaz\u0103-te"],"Learn more about Eventbrite embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103rile Eventbrite"],"submit button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Introdu aici un URL eveniment pentru a-l \u00eengloba..."],"Eventbrite URL":["URL Eventbrite"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Plaseaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la un eveniment Eventbrite pentru a \u00eengloba finalizarea pl\u0103\u021bii biletului."],"Eventbrite Checkout":["Finalizare plat\u0103 Eventbrite"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Tip de \u00eenglobare"],"Button & Modal":["Buton \u0219i modal"],"In page Eventbrite checkout example":["Exemplu de finalizare plat\u0103 Eventbrite \u00een pagin\u0103"],"In-page Embed":["\u00cenglobare \u00een pagin\u0103"],"Outline":["Contur"],"Fill":["Umple"],"Border Settings":["Set\u0103ri chenar"],"Open Table Preview %s":["Previzualizare OpenTable %s"],"Open in a new window":["Deschide \u00eentr-o fereastr\u0103 nou\u0103"],"Styles":["Stiluri"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["\u00cencarc\u0103 piesa \u00eentr-un iFrame (recomamdat)"],"Sign up for OpenTable":["\u00cenregistreaz\u0103-te pe OpenTable"],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Introdu numele restaurantului sau plaseaz\u0103 un cod de \u00eenglobare pentru piesa Rezerv\u0103ri OpenTable."],"OpenTable Reservation":["Rezerv\u0103ri OpenTable"],"Style":["Stil"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["Te rog asigur\u0103-te c\u0103 aceast\u0103 \u00eenglobare este identic\u0103 cu cea din contul t\u0103u OpenTable"],"We ran into an issue":["Am dat peste o problem\u0103"],"Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Restaurant":["Restaurant","Restaurante","Restaurante"],"Button (210 x 113 pixels)":["Buton (210 x 113 pixeli)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Lat (840 x 150 pixeli)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["\u00cenalt (288 x 490 pixeli)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Standard (224 x 301 pixeli)"],"Schedule time with me":["Programeaz\u0103 ora cu mine"],"Learn about signup location tracking":["Afl\u0103 mai multe despre urm\u0103rirea loca\u021biei de \u00eenregistrare"],"website":["site web"],"Signup Field Value":["Valoare c\u00e2mp de \u00eenregistrare"],"SIGNUP":["\u00ceNREGISTRARE"],"Signup Field Tag":["Etichet\u0103 c\u00e2mp de \u00eenregistrare"],"Signup Location Tracking":["Urm\u0103rire loca\u021bie de \u00eenregistrare"],"Learn about groups":["Afl\u0103 mai multe despre grupuri"],"Mailchimp Groups":["Grupuri Mailchimp"],"button label\u0004Convert block to link":["Converte\u0219te blocul \u00een leg\u0103tur\u0103"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Regret, acest con\u021binut nu a putut fi \u00eenglobat."],"button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdu URL-ul pentru a \u00eengloba aici..."],"Pinterest URL":["URL Pinterest"],"Edit URL":["Editeaz\u0103 URL-ul"],"Color":["Culoare"],"Color Settings":["Set\u0103ri culoare"],"Highest rating":["Cea mai bun\u0103 evaluare"],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Adecvat pentru colectarea dona\u021biilor sau pl\u0103\u021bilor pentru produse \u0219i servicii."],"View my plan":["Vezi planul meu"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Felicit\u0103ri! Site-ul t\u0103u folose\u0219te acum un plan pl\u0103tit."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Felicit\u0103ri! Site-ul t\u0103u folose\u0219te acum planul %s."],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Acest bloc va fi ascuns pentru vizitatorii t\u0103i p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd te conectezi la Stripe."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Pentru a folosi acest bloc pe site, conecteaz\u0103-te la Stripe"],"Image Settings":["Set\u0103ri imagine"],"Map Preview":["Previzualizare hart\u0103"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Ai anulat conectarea site-ului t\u0103u la Stripe."],"Generating preview\u2026":["Generez previzualizarea..."],"Remove Poster Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea poster"],"There is no poster image currently selected":["Nu este selectat\u0103 nicio imagine poster \u00een prezent"],"The current poster image url is %s":["URL-ul actual al imaginii poster este %s"],"Replace image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Select Poster Image":["Selecteaz\u0103 imaginea pentru poster"],"Poster Image":["Imagine poster"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Niciuna"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Metadate"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Automat"],"Preload":["Pre-\u00eencarc\u0103"],"Playback Controls":["Comenzi redare"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"Loop":["Bucl\u0103"],"Video Settings":["Set\u0103ri video"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Not\u0103: redarea automat\u0103 a videourilor poate provoca probleme de utilizabilitate pentru unii vizitatori."],"Select a payment plan":["Selecteaz\u0103 un plan de plat\u0103"],"Yearly":["Anual"],"Monthly":["Lunar"],"Number of posts":["Num\u0103r de articole"],"Display context (category or tag)":["Afi\u0219eaz\u0103 contextul (categorie sau etichet\u0103)"],"Display thumbnail":["Afi\u0219eaz\u0103 miniaturi"],"List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"Grid view":["Vizualizare ca gril\u0103"],"In \u201cUncategorized\u201d":["\u00cen \u201eF\u0103r\u0103 categorie\u201d"],"August 3, 2018":["3 august 2018"],"Icon for image":["Icon pentru imagine"],"Grey square":["P\u0103trat gri"],"Placeholder image":["Imagine substituent"],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["Previzualizare indisponibil\u0103: nu ai publicat suficiente articole cu con\u021binut similar."],"Write consent text":["Scrie textul consim\u021b\u0103m\u00e2ntului"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["Po\u021bi edita substituentul emailului \u00een bara lateral\u0103."],"Manage Connection":["Administreaz\u0103 conexiunea"],"Mailchimp Connection":["Conexiune Mailchimp"],"Error text":["Text pentru eroare"],"Success text":["Text pentru succes"],"Processing text":["Procesez textul"],"Email Placeholder":["Substituent email"],"Text Elements":["Elemente de text"],"Re-check Connection":["Reverific\u0103 conexiunea"],"Set up Mailchimp form":["Ini\u021bializeaz\u0103 formularul MailChimp"],"You need to connect your Mailchimp account and choose an audience in order to start collecting Email subscribers.":["Pentru a \u00eencepe colectarea abona\u021bilor prin email, trebuie s\u0103-\u021bi conectezi contul MailChimp \u0219i s\u0103 alegi publicul."],"Mailchimp":["MailChimp"],"Search for a term or paste a Giphy URL":["Caut\u0103 un termen sau plaseaz\u0103 un URL Giphy"],"Write caption\u2026":["Scrie textul asociat..."],"Embedding\u2026":["\u00cenglobez..."],"Uploading\u2026":["\u00cencarc..."],"Visit count threshold":["Prag num\u0103r de vizite"],"Please enter a valid number.":["Te rog s\u0103 introduci un num\u0103r valid."],"Repeat Visitor":["Vizitator repetat"],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 pentru prima dat\u0103.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de cel mult %d ori.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de cel mult %d de ori."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 mai mult de o dat\u0103.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 mai mult de %d ori.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 mai mult de %d de ori."],"Show before threshold":["Arat\u0103 \u00eenainte de prag"],"Show after threshold":["Arat\u0103 dup\u0103 prag"],"Pick an ad format":["Alege un format de reclam\u0103"],"Wide Skyscraper 160x600":["Zg\u00e2rie-nori lat 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Clasament pentru mobil 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Clasament 728x90"],"Rectangle 300x250":["Dreptunghi 300x250"],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Scrie _Markdown_ **aici**..."],"Are you sure you wish to leave this page?":["Sigur vrei s\u0103 pleci de pe aceast\u0103 pagin\u0103?"],"Loading business hours":["\u00cencarc programul de func\u021bionare"],"Saturday":["S\u00e2mb\u0103t\u0103"],"Friday":["Vineri"],"Thursday":["Joi"],"Wednesday":["Miercuri"],"Tuesday":["Mar\u021bi"],"Monday":["Luni"],"Sunday":["Duminic\u0103"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["\u00cenchis"],"Open":["Deschide"],"Add Hours":["Adaug\u0103 ore"],"Closing":["\u00cenchis"],"Opening":["Deschis"],"block search term\u0004image":["imagine"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Edit Slideshow":["Editeaz\u0103 prezentarea"],"Effects":["Efecte"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["Este selectat\u0103 op\u021biunea de accesibilitate Reduce mi\u0219carea, de aceea redarea automat\u0103 va fi dezactivat\u0103 \u00een acest navigator."],"Delay between transitions (in seconds)":["\u00cent\u00e2rziere \u00eentre tranzi\u021bii (\u00een secunde)"],"Autoplay between slides":["Redare automat\u0103 \u00eentre diapozitive"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Estompare"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Alunecare"],"The Swiper library could not be loaded.":["Biblioteca Swiper nu a putut fi \u00eenc\u0103rcat\u0103."],"block search term\u0004sell":["v\u00e2nz\u0103ri"],"block search term\u0004shop":["magazin"],"Support reference":["Referin\u021b\u0103 pentru suport"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi butoane pentru pl\u0103\u021bi cu carduri de credit \u0219i debit cu o ini\u021bializare minim\u0103."],"Create one on PayPal":["Creeaz\u0103 unul pe PayPal"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Introdu adresa de email asociat\u0103 contului t\u0103u PayPal. Nu ai un cont?"],"Allow people to buy more than one item at a time":["Permite oamenilor s\u0103 cumpere mai multe produse deodat\u0103"],"Currency":["Moned\u0103"],"Describe your item in a few words":["Descrie-\u021bi produsul \u00een c\u00e2teva cuvinte"],"Item name":["Nume produs"],"Invalid price.":["Pre\u021bul nu este valid."],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["Te rog adaug\u0103 un titlu scurt, astfel oamenii \u0219tiu pentru ce pl\u0103tesc."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Dac\u0103 vinzi ceva, \u00ee\u021bi trebuie o etichet\u0103 de pre\u021b. Adaug\u0103-le aici."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["Pre\u021bul nu poate avea mai mult de o zecimal\u0103.","Pre\u021bul nu poate avea mai mult de %d zecimale.","Pre\u021bul nu poate avea mai mult de %d de zecimale."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["\u0218tim c\u0103 fiecare b\u0103nu\u021b conteaz\u0103, dar pre\u021burile nu pot s\u0103 aib\u0103 zecimale."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["Pre\u021bul este negativ \u2014 introdu un num\u0103r pozitiv, astfel oamenii pot pl\u0103ti suma corect\u0103."],"Product Image":["Imagine produs"],"Edit Image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"Pay with PayPal":["Pl\u0103te\u0219te cu PayPal"],"Set Token":["Seteaz\u0103 tokenul"],"Paste Token Here":["Plaseaz\u0103 tokenul aici"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Localizeaz\u0103 \u0219i copiaz\u0103 tokenul de acces implicit. Apoi, plaseaz\u0103-l \u00een c\u00e2mpul de mai jos."],"Create an account or log in to Mapbox.":["Creeaz\u0103 un cont sau autentific\u0103-te \u00een Mapbox."],"To use the map block, you need an Access Token.":["Pentru a folosi blocul Hart\u0103, ai nevoie de un token de acces."],"Remove Token":["\u00cenl\u0103tur\u0103 tokenul"],"Update Token":["Actualizeaz\u0103 tokenul"],"Mapbox Access Token":["Token de acces Mapbox"],"Markers":["Marcatori"],"Colors":["Culori"],"Show street names":["Arat\u0103 numele str\u0103zilor"],"Add a location":["Adaug\u0103 o loca\u021bie"],"Add marker":["Adaug\u0103 indicator"],"Add a marker\u2026":["Adaug\u0103 un marcator..."],"No results.":["Niciun rezultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Un rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Accept":["Accept\u0103"],"%s is not a valid email address.":["%s nu este o adres\u0103 de email valid\u0103."],"block search term\u0004cell":["celular"],"block search term\u0004telephone":["telefon"],"block search term\u0004mobile":["mobil"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi un num\u0103r de telefon cu o leg\u0103tur\u0103 \u201eD\u0103 clic pentru apelare\u201d generat\u0103 automat."],"Phone Number":["Num\u0103r de telefon"],"Phone number":["Num\u0103r de telefon"],"block search term\u0004message":["mesaj"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi o adres\u0103 de email cu o leg\u0103tur\u0103 \u201ed\u0103 clic pe email\u201d generat\u0103 automat."],"block search term\u0004place":["loc"],"block search term\u0004direction":["direc\u021bie"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi o adres\u0103 fizic\u0103 cu Schema markup."],"Address":["Adres\u0103"],"Country":["\u021aar\u0103"],"Postal\/Zip Code":["Cod po\u0219tal (ZIP)"],"State\/Province\/Region":["Jude\u021b\/provincie\/regiune"],"City":["Localitate"],"Address Line 3":["A treia linie a adresei"],"Address Line 2":["Al doilea r\u00e2nd pentru adres\u0103"],"Street Address":["Strad\u0103"],"Link address to Google Maps":["Leag\u0103 adresa la H\u0103r\u021bi Google"],"Open address in Google Maps":["Deschide adresa \u00een H\u0103r\u021bi Google"],"Upload an image":["\u00cencarc\u0103 o imagine"],"Link To":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"Columns":["Coloane"],"Tiled Gallery settings":["Set\u0103ri galerii placate"],"Tiled Gallery":["Galerie placat\u0103"],"Edit Gallery":["Editeaz\u0103 galeria"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaginea %1$d din %2$d din galerie"],"Remove Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Pick an image filter":["Alege un filtru pentru imagini"],"image style\u0004Gingham":["Gingham"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Sepia":["Sepia"],"image style\u0004Black and White":["Negru \u0219i alb"],"image style\u0004Original":["Original"],"Text Color":["Culoare text"],"Add text\u2026":["Adaug\u0103 text..."],"Delete Marker":["\u0218terge marcatorul"],"Marker Caption":["Text asociat marcator"],"Marker Title":["Titlu marcator"],"Terrain":["Teren"],"Satellite":["Satelit"],"Basic":["De baz\u0103"],"block search term\u0004location":["loca\u021bie"],"Map":["Hart\u0103"],"Closed":["\u00cenchis"],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Hopa! A fost o eroare \u0219i nu am putut s\u0103-\u021bi proces\u0103m abonamentul. Te rog re\u00eencarc\u0103 pagina \u0219i \u00eencearc\u0103 din nou."],"Success! You're on the list.":["Succes! E\u0219ti \u00een list\u0103."],"Processing\u2026":["Procesez..."],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["Dac\u0103 dai clic pe trimite, e\u0219ti de acord s\u0103-\u021bi partajezi adresa de email cu proprietarul site-ului \u0219i MailChimp pentru a primi elemente de marketing, actualiz\u0103ri \u0219i alte emailuri de la proprietarul site-ului. Folose\u0219te leg\u0103tura de dezabonare din acele emailuri ca s\u0103 renun\u021bi oric\u00e2nd la ele."],"Join my email list":["\u00censcrie-te \u00een lista mea de emailuri"],"Enter your email":["Introdu emailul t\u0103u"],"Invalid price":["Pre\u021bul nu este valid"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Vrem s\u0103 ne asigur\u0103m c\u0103 pl\u0103\u021bile ajung la tine, deci te rog adaug\u0103 o adres\u0103 de email."],"Remove image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"People":["Persoane"],"Account Settings":["Set\u0103ri cont"],"View":["Vezi"],"Year":["An"],"Month":["Lun\u0103"],"Translate":["Tradu"],"Height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime, \u00een pixeli"],"Display author":["Afi\u0219eaz\u0103 autorul"],"Display date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Try Again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"Saving\u2026":["Se salveaz\u0103..."],"Upgrade":["Actualizeaz\u0103"],"Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"images":["imagini"],"Landscapes":["Peisaje"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Learn more":["\u00cenva\u021b\u0103 mai multe"],"Disconnect your account":["Deconecteaz\u0103-\u021bi contul"],"Media File":["Fi\u0219ier media"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Delete":["\u0218terge"],"Category":["Categorie"],"Visibility":["Vizibilitate"],"VideoPress":["VideoPress"],"Submit":["Trimite"],"Slideshow":["Prezentare"],"Pinterest":["Pinterest"],"Close":["\u00cenchide"],"Connect":["Conectare"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Email Address":["Adres\u0103 email"],"Title":["Titlu"],"Notifications":["Notific\u0103ri"],"Markdown":["Markdown"],"Description":["Descriere"],"Price":["Pre\u021b"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"None":["Nimic"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Label":["Etichet\u0103"],"An error occurred. Please try again later.":["A ap\u0103rut o eroare. Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou mai t\u00e2rziu."],"Date":["Dat\u0103"],"Metadata":["Metadate"],"Email":["Email"],"Language":["Limb\u0103"],"Type":["Tip"],"Connect to WordPress.com":["Conectare la WordPress.com"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"All":["Toate"],"Search":["Caut\u0103"],"Feedback":["Impresii"],"Settings":["Set\u0103ri"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-no-post-editor.js"}}