{"translation-revision-date":"2024-07-30 20:30:17+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"There was an error while generating the answer. Please try again later.":["S'ha produ\u00eft un error en generar la resposta. Torneu-ho a provar m\u00e9s tard."],"Copied to clipboard\u0004Copied!":["S'ha copiat!"],"Copy to clipboard.\u0004Copy Response":["Copia la resposta"],"Thanks for your feedback!":["Gr\u00e0cies pels vostres comentaris!"],"Was this helpful?":["Ha estat \u00fatil?"],"What didn't you like about it? How could it be improved?":["Qu\u00e8 \u00e9s el que no us ha agradat? Com es podria millorar?"],"What did you like about it?":["Qu\u00e8 \u00e9s el que no us ha agradat?"],"Copy Response":["Copia la resposta"],"Thumbs up":["Polzes amunt"],"Thumbs down":["Polzes avall"],"Ask":["Pregunta"],"Let me work out the answer to that, back soon!":["Permet-me que exposi la resposta a aix\u00f2, aviat."],"\ud83e\udd14 Thinking, thinking, will be back with an answer soon":["\ud83e\udd14 Pensant, pensant, aviat tindreu una resposta"],"Additional resources:":["Recursos addicionals:"],"Good question, give me a moment to think about that \ud83e\udd14":["Bona pregunta, doneu-nos un moment per pensar-hi \ud83e\udd14"],"Submit":["Tramet"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/ai-chat\/view.js"}}