{"translation-revision-date":"2024-07-30 20:30:17+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"This video is not owned by this site. You can still embed it and customize the player, but you won\u2019t be able to edit the video.":["Aquest v\u00eddeo no \u00e9s propietat d'aquest lloc web. Encara podeu incrustar-lo i personalitzar el reproductor, per\u00f2 no podreu editar el v\u00eddeo."],"Enable Jetpack module to continue using VideoPress":["Activeu el m\u00f2dul Jetpack per continuar usant VideoPress"],"Autoplay is turned off as the preview on hover is active.":["La reproducci\u00f3 autom\u00e0tica est\u00e0 inactiva, ja que la previsualitzaci\u00f3 en passar el ratol\u00ed est\u00e0 activa."],"Minimum: <em>%1$ss<\/em>. Maximum: <em>%2$ss<\/em>.":["M\u00ednim: <em>%1$ss<\/em>. M\u00e0xim: <em>%2$ss<\/em>."],"Video duration: <em>%s<\/em>.":["Durada del v\u00eddeo: <em>%s<\/em>."],"Loop duration":["Durada del bucle"],"Starting point":["Punt inicial"],"Video preview on hover":["Vista pr\u00e8via del v\u00eddeo en passar-hi per sobre"],"Pick from video frame":["Tria des del fotograma del v\u00eddeo"],"Poster and preview":["P\u00f2ster i previsualitzaci\u00f3"],"Select the frame you want to use as poster image":["Seleccioneu el marc que voleu utilitzar com a imatge del p\u00f2ster"],"Video frame":["Marc de v\u00eddeo"],"Generating video poster image. It may take a few seconds.":["S'est\u00e0 generant la imatge del p\u00f2ster de v\u00eddeo. Pot trigar uns segons."],"Video caption text":["Text de la llegenda del v\u00eddeo"],"Poster":["P\u00f2ster"],"Open Media Library":["Obre la mediateca"],"Playback bar colors":["Colors de la barra de reproducci\u00f3"],"Preload the video metadata when the page is loaded.":["Precarrega les metadades del v\u00eddeo quan s'hagi carregat la p\u00e0gina."],"Preload Metadata":["Precarrega les metadades"],"It seems there are some chapters, but they are incomplete. Check out the <link>format<\/link> and try again.":["Sembla que hi ha alguns cap\u00edtols, per\u00f2 s\u00f3n incomplets. Comproveu el <link>format<\/link> i torneu-ho a provar."],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default (Public)":["Lloc web per defecte (p\u00fablic)"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default (Private)":["Lloc web per defecte (privat)"],"Connect your account to continue using VideoPress":["Connecteu el compte per continuar utilitzant el VideoPress"],"Language must be five characters or less.":["L'idioma ha de tenir cinc car\u00e0cters o menys."],"Error updating the video details.":["S'ha produ\u00eft un error en actualitzar els detalls del v\u00eddeo."],"English (auto-generated)":["Angl\u00e8s (autogenerat)"],"Track exists. Replace?":["La pista existeix. La voleu reempla\u00e7ar?"],"Gives viewers the option to share the video link and HTML embed code":["Ofereix als espectadors l'opci\u00f3 de compartir l'enlla\u00e7 del v\u00eddeo i el codi HTML incrustat."],"Show video sharing menu":["Mostra el men\u00fa de compartici\u00f3 de v\u00eddeo"],"Language (en, fr, etc.)":["Idioma (en, fr, etc.)"],"Privacy and rating":["Privadesa i valoraci\u00f3"],"Example":["Exemple"],"Show Controls":["Mostra els controls"],"Add a new text track to the video. Allowed formats: %s":["Afegeix una pista de text nova al v\u00eddeo. Formats permesos: %s"],"03:04 Credits":["03.04 Cr\u00e8dits"],"02:38 Coming back home":["02.38 Tornada a casa"],"00:24 Mountains arise":["00.24 S'eleven les muntanyes"],"00:00 Intro":["00.00 Introducci\u00f3"],"Chapters in VideoPress":["Cap\u00edtols en el VideoPress"],"Playback":["Reproducci\u00f3"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Envieu-nos els vostres <a>comentaris del VideoPress<\/a>"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices.":["Reprodueix el v\u00eddeo en l\u00ednia en lloc de fer-ho a pantalla completa als dispositius m\u00f2bils"],"Display the video playback controls.":["Mostra els controls de reproducci\u00f3 de v\u00eddeo"],"Restarts the video when it reaches the end.":["Reinicia el v\u00eddeo quan arriba al final"],"Start playing the video as soon as the page loads.":["Comen\u00e7a a reproduir el v\u00eddeo tan bon punt es carregui la p\u00e0gina"],"Make sure that the first timestamp starts with 00:00.":["Assegureu-vos que la primera marca hor\u00e0ria comenci amb les 00:00."],"In the Description, add a list of timestamps and titles.":["A descripci\u00f3, afegiu una llista de marques hor\u00e0ries i t\u00edtols."],"Add your chapters entries in consecutive order, with at least 10-second intervals between each.":["Afegiu les entrades dels cap\u00edtols en ordre consecutiu, amb almenys 10 segons d'interval entre cada un."],"Add at least three chapters entries and as many as you need.":["Afegiu almenys tres entrades de cap\u00edtols i totes les que necessiteu."],"They allow your visitors to see what each section is about and skip to their favorite parts.":["Permeten als visitants veure qu\u00e8 \u00e9s cada secci\u00f3 i saltar a les seves parts preferides."],"Chapters are a great way to split up longer videos and organize them into different sections.":["Els cap\u00edtols s\u00f3n una bona manera de dividir els v\u00eddeos m\u00e9s llargs i organitzar-los en diferents seccions."],"You already have chapter information on an attached VTT file, so adding chapters to the description will not change the original ones. <link>Learn more<\/link>":["Ja teniu informaci\u00f3 de cap\u00edtol en un fitxer VTT adjunt, de manera que afegir cap\u00edtols a la descripci\u00f3 no canviar\u00e0 els originals. <link>M\u00e9s informaci\u00f3<\/link>"],"How to add Chapters to your VideoPress videos":["Com afegir cap\u00edtols als v\u00eddeos del VideoPress"],"Dynamic colors example":["Exemple de colors din\u00e0mics"],"Dynamic color":["Color din\u00e0mic"],"Did you know you can now add Chapters to your videos? <link>Learn how<\/link>":["Sab\u00edeu que ara podeu afegir cap\u00edtols als vostres v\u00eddeos? <link>Apreneu com<\/link>"],"Playback bar colors adapt to the video as it plays.":["Els colors de la barra de reproducci\u00f3 s'adapten al v\u00eddeo mentre es reprodueix."],"<connectLink>Connect<\/connectLink> your site to use the <moreAboutVideoPressLink>VideoPress<\/moreAboutVideoPressLink> video block.":["<connectLink>Connecteu<\/connectLink> el vostre lloc web per utilitzar el bloc de v\u00eddeo del <moreAboutVideoPressLink>VideoPress<\/moreAboutVideoPressLink>."],"Details":["Detalls"],"Video description":["Descripci\u00f3 del v\u00eddeo"],"Resume":["Repr\u00e8n"],"Done":["Fet"],"Uploading (%1$s%%)":["S'est\u00e0 penjant (%1$s%%)"],"Video title":["T\u00edtol del v\u00eddeo"],"Upload Complete!":["S'ha completat la pujada."],"Error selecting video. Please try again.":["S'ha produ\u00eft un error en seleccionar el v\u00eddeo. Torneu-ho a provar."],"Unexpected error uploading video.":["S'ha produ\u00eft un error inesperat en pujar el v\u00eddeo."],"Finishing up \u2026":["S'est\u00e0 finalitzant..."],"Video poster (optional)":["Cartell de v\u00eddeo (opcional)"],"Please select a video from Library or upload a new one":["Seleccioneu un v\u00eddeo de la biblioteca o pujeu-ne un de nou"],"Failed to upload your video. Please try again.":["No s'ha pogut penjar el vostre v\u00eddeo. Torneu-ho a provar."],"Impossible to get a video preview after ten attempts.":["Ha estat impossible obtenir una previsualitzaci\u00f3 del v\u00eddeo despr\u00e9s de deu intents."],"Invalid VideoPress URL":["L'URL del VideoPress no \u00e9s v\u00e0lid"],"No custom Poster image selected.<help>You can upload or select an image from your media library to override the default video image.<\/help>":["No s'ha seleccionat cap imatge de p\u00f2ster personalitzada.<help>Podeu pujar o seleccionar una imatge de la mediateca per sobreescriure la imatge per defecte del v\u00eddeo.<\/help>"],"Replace Poster Image":["Reempla\u00e7a la imatge del p\u00f2ster"],"Poster image":["Imatge del p\u00f2ster"],"Remove and use default":["Suprimeix i utilitza el predeterminat"],"You are currently overriding the default Poster image.<help>Remove it if you want to use the default image generated by VideoPress.<\/help>":["Actualment esteu anul\u00b7lant la imatge predeterminada del Poster.<help>Elimineu-la si voleu utilitzar la imatge predeterminada generada pel VideoPress.<\/help>"],"The format of the video you uploaded is not supported.":["El format del v\u00eddeo que heu penjat no \u00e9s compatible."],"Check the recommended video settings.":["Comproveu la configuraci\u00f3 de v\u00eddeo recomanada."],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privat"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["P\u00fablic"],"Allow download":["Permet les baixades"],"Select track":["Selecciona la pista"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["Incrusta un v\u00eddeo des de la mediateca o en puja un de nou amb el VideoPress."],"Got it, thanks":["Ho he ent\u00e8s"],"File":["Fitxer"],"Source language":["Idioma origen"],"Add tracks":["Afegeix pistes"],"Upload track":["Puja la pista"],"Title of track":["T\u00edtol de la pista"],"Kind":["Classe"],"Text tracks":["Pistes de text"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Les pistes poden ser subt\u00edtols, t\u00edtols, cap\u00edtols o descripcions. Elles poden fer que el contingut sigui m\u00e9s accessible per a un rang m\u00e9s ampli d'usuaris."],"Captions":["Llegendes"],"Descriptions":["Descripcions"],"Subtitles":["Subt\u00edtols"],"Chapters":["Cap\u00edtols"],"Loading\u2026":["S'est\u00e0 carregant\u2026"],"Play Inline":["Reprodueix en l\u00ednia"],"Pause":["Pausa"],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Progress":["Progr\u00e9s"],"Loaded":["Carregat"],"Main":["Principal"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Classificaci\u00f3"],"Upgrade your plan to upload audio":["Actualitzeu el vostre pla per penjar \u00e0udio"],"Upgrade your plan to use video covers":["Actualitzeu el vostre pla per utilitzar portades de v\u00eddeo"],"Redirecting\u2026":["S'est\u00e0 redirigint..."],"Muted":["Silenciat"],"Loop":["Bucle"],"Generating preview\u2026":["S'est\u00e0 generant la previsualitzaci\u00f3..."],"Remove Poster Image":["Suprimeix la imatge de p\u00f2ster"],"There is no poster image currently selected":["Actualment no hi ha cap imatge de p\u00f2ster seleccionada"],"The current poster image url is %s":["L'URL de la imatge actual del p\u00f2ster \u00e9s %s"],"Select Poster Image":["Selecciona una imatge de p\u00f2ster"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Nota: la reproducci\u00f3 autom\u00e0tica de v\u00eddeos pot causar problemes d\u2019usabilitat per a alguns visitants."],"Autoplay":["Reprodueix autom\u00e0ticament"],"Remove caption":["Suprimeix la llegenda"],"Add caption":["Afegeix una llegenda"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"Try again":["Torneu-ho a provar"],"Delete":["Suprimeix"],"VideoPress":["VideoPress"],"Connect":["Connecta"],"Save":["Desa"],"Title":["T\u00edtol"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Description":["Descripci\u00f3"],"Label":["Etiqueta"],"Metadata":["Metadades"],"Privacy":["Privadesa"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-videopress\/build\/block-editor\/blocks\/video\/index.js"}}