{"translation-revision-date":"2024-10-13 07:59:13+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"OpenTable can't find this restaurant right now. Please try again later.":["O OpenTable n\u00e3o consegue encontrar este restaurante no momento. Tente novamente mais tarde."],"Example: add message field and make it required":["Exemplo: adicione um campo de mensagem obrigat\u00f3rio"],"Example: make email optional":["Exemplo: torne o e-mail opcional"],"Example: remove email field":["Exemplo: remova o campo de e-mail"],"Example: a survey form with multiple choice questions":["Exemplo: um formul\u00e1rio de pesquisa de opini\u00e3o com perguntas de m\u00faltipla escolha"],"Example: a pizza ordering form with name, address, phone number and toppings":["Exemplo: um formul\u00e1rio para pedir pizza com nome, endere\u00e7o, telefone e ingredientes"],"Example: a contact form with name, email, and message fields":["Exemplo: um formul\u00e1rio de contato com campos de nome, e-mail e mensagem"],"Actions":["A\u00e7\u00f5es"],"Social media connection\u0004This connection has been reconnected or removed.":["Essa conex\u00e3o foi restabelecida ou removida."],"Social media connection\u0004This connection has been removed.":["Essa conex\u00e3o foi removida."],"Your post will be shared soon.":["Seu post ser\u00e1 compartilhado em breve."],"Please refresh and check again in a few minutes.":["Atualize a p\u00e1gina e verifique novamente em alguns minutos."],"Fetching previous logos\u2026":["Buscando logos anteriores\u2026"],"Monty Python":["Monty Python"],"Texture":["Textura"],"Pixel Art":["Pixel Art"],"3D Model":["Modelo 3D"],"Cinematic":["Cinematic"],"Craft Clay":["Craft Clay"],"Line Art":["Line Art"],"Origami":["Origami"],"Low Poly":["Low Poly"],"Isometric":["Isom\u00e9trico"],"Neon Punk":["Rosa neon"],"Analog Film":["Filme anal\u00f3gico"],"Fantasy Art":["Fantasy Art"],"Comicbook":["Hist\u00f3ria em quadrinhos"],"Digital Art":["Arte digital"],"Photographic":["Fotogr\u00e1fico"],"Anime":["Anime"],"Enhance":["Enhance"],"Add optional keywords you'd like to include and generate new suggestions.":["Adicione palavras-chave opcionais e gere novas sugest\u00f5es."],"AI suggested titles based on your content and keywords for better SEO results.":["T\u00edtulos sugeridos por IA de acordo com seu conte\u00fado e palavras-chave para resultados de SEO melhores."],"Improve title for SEO":["Melhorar t\u00edtulo para SEO"],"Ignore":["Ignorar"],"Add to dictionary":["Adicionar ao dicion\u00e1rio"],"Spelling mistakes":["Erros ortogr\u00e1ficos"],"Fix spelling mistakes.":["Corrija os erros ortogr\u00e1ficos."],"Optimize Title":["Otimizar t\u00edtulo"],"Connect WordPress.com account":["Conectar conta do WordPress.com"],"To email your posts, build an audience, and use features like preview and test, connect to WordPress.com cloud.":["Conecte-se \u00e0 nuvem do WordPress.com para enviar seus posts por e-mail, conquistar um p\u00fablico e usar funcionalidades como visualiza\u00e7\u00e3o e teste."],"This will send you an email, allowing you to see exactly what your subscribers receive in their inboxes.":["Isto enviar\u00e1 para voc\u00ea um e-mail permitindo que veja exatamente o que seus assinantes recebem em suas caixas de entrada."],"Requests will reset on %s.":["As solicita\u00e7\u00f5es ser\u00e3o redefinidas em %s."],"You've reached this month's request limit, per our <link>fair usage policy<\/link>.":["Voc\u00ea alcan\u00e7ou o limite de solicita\u00e7\u00f5es deste m\u00eas, de acordo com nossa <link>pol\u00edtica de uso justo<\/link>."],"Connect Jetpack":["Conectar Jetpack"],"Edit and preview your social post before sharing.":["Edite e visualize seu post antes de compartilhar."],"Connection disabled":["Conex\u00e3o desativada"],"Connection enabled":["Conex\u00e3o ativada"],"Failed":["Com falha"],"The sharing is successful\u0004Shared":["Compartilhado"],"Sharing failed with the following message:":["Falha ao compartilhar, gerando a seguinte mensagem:"],"Sharing status":["Status de compartilhamento"],"View sharing history":["Visualizar hist\u00f3rico de compartilhamento"],"The request to share your post is still in progress.":["Sua solicita\u00e7\u00e3o para compartilhar seu post ainda est\u00e1 em andamento."],"Your post was not shared.":["Seu post n\u00e3o foi compartilhado."],"You post was successfuly shared to %d connection.":["Seu post foi compartilhado com %d conex\u00e3o.","Seu post foi compartilhado com %d conex\u00f5es."],"Your post was shared.":["Seu post foi compartilhado."],"Review status and try again":["Avalie o status e tente novamente"],"Your post was unable to be shared to %d connection.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel compartilhar seu post com %d conex\u00e3o.","N\u00e3o foi poss\u00edvel compartilhar seu post com %d conex\u00f5es."],"Sharing to your social media\u2026":["Compartilhando em suas redes sociais\u2026"],"Write a custom message for your social audience here. This message will override your social post content.":["Escreva aqui uma mensagem personalizada para o seu p\u00fablico. Essa mensagem substituir\u00e1 o conte\u00fado do seu post nas redes sociais."],"You've reached this month's request limit, per our <link>fair usage policy<\/link>":["Voc\u00ea alcan\u00e7ou o limite de solicita\u00e7\u00f5es deste m\u00eas, de acordo com nossa <link>pol\u00edtica de uso justo<\/link>"],"Get feedback on content structure.":["Solicitar feedback sobre a estrutura do conte\u00fado."],"Click on the suggestion to insert it.":["Clique na sugest\u00e3o para inseri-la."],"Suggest":["Sugerir"],"Unconfident words":["Palavras problem\u00e1ticas"],"Long sentences":["Frases longas"],"Remove weasel words.":["Remova afirma\u00e7\u00f5es vagas."],"Long sentences are hard to read.":["Frases longas s\u00e3o dif\u00edceis de ler."],"Use simple, direct words.":["Use palavras simples e diretas."],"Complex words":["Palavras complexas"],"Reading grade score":["Pontua\u00e7\u00e3o de leitura"],"Write to see your grade level.":["Escreva para saber sua pontua\u00e7\u00e3o."],"Improve your writing with AI.":["Aprimore sua escrita com IA."],"AI Feedback":["Feedback de IA"],"Write Brief with AI (BETA)":["Escrita concisa com IA (Beta)"],"Preview email":["Visualizar e-mail"],"Ensure your email looks perfect. Use the buttons below to view a preview or send a test email.":["Garanta que o seu e-mail esteja nos conformes. Use os bot\u00f5es abaixo para uma ver uma pr\u00e9via ou enviar um e-mail de teste."],"Email Preview":["Visualiza\u00e7\u00e3o do e-mail"],"Error loading preview":["Erro ao carregar visualiza\u00e7\u00e3o"],"Post made accesible to everyone.":["Post feito para ser acess\u00edvel a todos."],"Make post accessible to everyone, free and paid subscribers":["Fa\u00e7a os posts serem acess\u00edveis para todos, desde assinantes pagantes a n\u00e3o pagantes"],"Make post accessible to everyone":["Fa\u00e7a os posts serem acess\u00edveis para todos"],"Post limited to subscribers only.":["Post apenas para assinantes."],"Limit post access to free subscribers":["Limite o acesso aos posts a assinantes n\u00e3o pagantes"],"Post limited to paid subscribers only.":["Post apenas para assinantes pagantes."],"Limit post access to paid subscribers":["Limite o acesso aos posts a assinantes pagantes"],"Discover all features":["Conhe\u00e7a todas as funcionalidades"],"Invalid media":["M\u00eddia inv\u00e1lida"],"Invalid dimensions":["Dimens\u00f5es inv\u00e1lidas"],"Video too short":["V\u00eddeo muito curto"],"Video too long":["V\u00eddeo muito longo"],"File too big":["Arquivo muito grande"],"Social Preview":["Visualiza\u00e7\u00e3o em redes sociais"],"Preview social posts":["Visualizar posts de redes sociais"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["Corrija as conex\u00f5es rompidas os desconecte-as para criar mais conex\u00f5es."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["Corrigir conex\u00e3o"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["Corrigir conex\u00f5es"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["Deseja compartilhar com outras redes? Use a funcionalidade Compartilhamento manual no editor."],"\"them\" refers to the broken connections.\u0004Please reconnect them in the <fixLink>connections management<\/fixLink> section.":["Reconecte-os na se\u00e7\u00e3o de <fixLink>gerenciamento de conex\u00e3o<\/fixLink>."],"Your following connections need to be reconnected:":["As conex\u00f5es a seguir precisam ser refeitas:"],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["Use a funcionalidade <link>Compartilhamento manual<\/link>."],"Learn more about Jetpack AI":["Saiba mais sobre o Jetpack AI"],"Generate and tweak content, create forms, get feedback and much more.":["Gere e ajuste conte\u00fado, crie formul\u00e1rios, obtenha feedback e muito mais."],"Do you want to know all the amazing things you can do with Jetpack AI?":["Quer saber tudo que voc\u00ea pode fazer de incr\u00edvel com o Jetpack AI?"],"Learn more about Jetpack AI.":["Saiba mais sobre a IA do Jetpack."],"Not enough requests left to generate a logo. Upgrade your Jetpack AI to increase the amount of requests you can use in all AI-powered features.":["N\u00e3o restam solicita\u00e7\u00f5es suficientes para gerar um logotipo. Fa\u00e7a upgrade do Jetpack AI para aumentar a quantidade de solicita\u00e7\u00f5es que voc\u00ea pode usar em todas as funcionalidades com tecnologia de IA."],"The logo generator requires a paid Jetpack AI plan. Upgrade your plan to access exclusive features, including logo generation. The upgrade will also increase the amount of requests you can use in all AI-powered features.":["O gerador de logotipo exige um plano pago da IA do Jetpack. Fa\u00e7a upgrade do seu plano para ter acesso a funcionalidades exclusivas, incluindo gera\u00e7\u00e3o de logotipos. O upgrade tamb\u00e9m aumentar\u00e1 a quantidade de solicita\u00e7\u00f5es que voc\u00ea pode usar em todas as funcionalidades com tecnologia de IA."],"Not enough requests left to generate a logo. <strong>Upgrade now to increase it.<\/strong>":["N\u00e3o restam solicita\u00e7\u00f5es suficientes para gerar um logotipo. <strong>Atualize agora para aumentar esse n\u00famero.<\/strong>"],"Error generating logo. Please try again.":["Erro ao gerar o logotipo. Tente novamente."],"Error enhancing prompt. Please try again.":["Erro ao melhorar o prompt. Tente novamente."],"Logo generation costs 10 requests; prompt enhancement costs 1 request each":["A gera\u00e7\u00e3o do logotipo custa 10 solicita\u00e7\u00f5es; a melhoria imediata do prompt custa uma solicita\u00e7\u00e3o cada"],"%u requests remaining.":["%u solicita\u00e7\u00f5es restantes."],"Describe your site or simply ask for a logo specifying some details about it":["Descreva seu site ou simplesmente pe\u00e7a um logotipo especificando alguns detalhes sobre ele"],"Describe your site:":["Descreva seu site:"],"Enhance prompt":["Melhorar prompt"],"Enhancing\u2026":["Melhorando\u2026"],"Error applying the logo to your site. Please try again.":["Erro ao aplicar o logotipo no seu site. Tente novamente."],"Error saving the logo to your library. Please try again.":["Erro ao salvar o logotipo na sua biblioteca. Tente novamente."],"Your new logo was set to the block!":["O novo logotipo foi configurado no bloco."],"Generating new logo\u2026":["Gerando novo logotipo\u2026"],"Use on block":["Usar no bloco"],"Save in Library":["Salvar na biblioteca"],"Saved":["Salvo"],"Jetpack AI Logo Generator":["Gerador de logotipo do Jetpack AI"],"Generating logo\u2026":["Gerando logotipo\u2026"],"Analyzing your site to create the perfect logo\u2026":["Analisando seu site para criar o logotipo perfeito\u2026"],"We are sorry. There was an error loading your Jetpack AI plan data. Please, try again.":["Infelizmente ocorreu um erro ao carregar os dados do seu plano da IA do Jetpack. Tente novamente."],"Threads profile image":["Imagem de perfil do Threads"],"Threads link preview requires an image to be set for the post. Please add an image to see the preview.":["A visualiza\u00e7\u00e3o de link do Threads exige uma imagem para o post. Adicione uma imagem para abrir a visualiza\u00e7\u00e3o."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Threads.":["Quando o link de um post seu no WordPress for compartilhado no Threads, ele ser\u00e1 exibido assim."],"This is what your social post will look like on Threads:":["Seu post ser\u00e1 exibido assim no Threads:"],"Describe the image you'd like to create.":["Descreva a imagem que voc\u00ea deseja criar."],"Generate an image with AI":["Gerar uma imagem com IA"],"Insert image":["Inserir imagem"],"Image generation costs %d requests per image. You don't have enough requests to generate another image.":["A gera\u00e7\u00e3o de imagens custa %d solicita\u00e7\u00f5es por imagem. Voc\u00ea n\u00e3o tem solicita\u00e7\u00f5es suficientes para gerar outra imagem."],"Describe the image you'd like to create, or have the prompt written for you if you've added content to your post.":["Descreva a imagem que gostaria de criar ou, se adicionou conte\u00fado ao post, deixe a gente escrever a sugest\u00e3o por voc\u00ea."],"Creating image\u2026":["Criando imagem..."],"At least one item must be selected.":["Ao menos um item deve ser selecionado."],"Open image %1$d of %2$d in full-screen":["Abrir imagem %1$d de %2$d em tela cheia"],"Failed to save image to library.":["Falha ao salvar a imagem na biblioteca."],"Failed to download image.":["Falha ao baixar a imagem."],"The message shown in the Instagram social preview\u0004You need a featured image to share to Instagram.":["Voc\u00ea precisa de uma imagem destacada para poder compartilhar no Instagram."],"Save to media library":["Salvar na biblioteca de m\u00eddia"],"Saving the file to media library\u0004Saving\u2026":["Salvando..."],"Save the generated image to your media library.":["Salve a imagem gerada na sua biblioteca de m\u00eddia."],"Image saved to media library.":["Imagem salva na biblioteca de m\u00eddia."],"Add Threads connection":["Adicionar conex\u00e3o ao Threads"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["Aumente sua presen\u00e7a em redes sociais ao compartilhar seus posts no Threads automaticamente."],"Share posts to your Threads feed.":["Compartilhe os posts no seu feed do Threads."],"Broken connection":["Conex\u00e3o perdida"],"Attached Media":["M\u00eddia anexada"],"This platform is no longer supported.":["Esta plataforma n\u00e3o \u00e9 mais compat\u00edvel."],"Updating account":["Atualizando conta"],"1 request per image":["Uma solicita\u00e7\u00e3o por imagem"],"Error updating account.":["Erro ao atualizar a conta."],"Account updated successfully.":["Conta atualizada com sucesso."],"Error connecting account.":["Erro ao conectar conta."],"%s account connected successfully.":["Conta do %s conectada com sucesso."],"Error disconnecting account.":["Erro ao desconectar a conta."],"Account disconnected successfully.":["Conta desconectada com sucesso."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["Para compartilhar com o Mastodon, digite seu nome de usu\u00e1rio do Mastodon abaixo e clique para conectar."],"Share with your network.":["Compartilhe com sua rede."],"Add Tumblr connection":["Adicionar conex\u00e3o com Tumblr"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["<strong>Conecte-se<\/strong> para compartilhar posts automaticamente no seu blog do Tumblr."],"Share to your Tumblr blog.":["Compartilhe em seu blog do Tumblr."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["<strong>Conecte-se<\/strong> com amigos, vizinhos e neg\u00f3cios locais compartilhando automaticamente seus posts no Nextdoor."],"Share on communities":["Compartilhe nas comunidades"],"Add LinkedIn connection":["Adicionar conex\u00e3o do LinkedIn"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["<strong>Conecte-se<\/strong> para compartilhar posts automaticamente com as suas conex\u00f5es do LinkedIn."],"Share with your LinkedIn community.":["Compartilhe com sua comunidade do LinkedIn."],"Add Instagram photo":["Adicionar foto do Instagram"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["Aprenda a converter e vincular sua conta do Instagram."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>Ao clicar em \"Conectar\", voc\u00ea ser\u00e1 solicitado a <strong>fazer login no Facebook<\/strong>. Se sua conta do Instagram Business n\u00e3o estiver listada, verifique se ela est\u00e1 vinculada a uma p\u00e1gina do Facebook.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["A conta do Instagram Business deve estar vinculada a uma p\u00e1gina do Facebook."],"You must have an Instagram Business account.":["Voc\u00ea deve ter uma conta do Instagram Business."],"Requirements for connecting Instagram:":["Requisitos para conectar o Instagram:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["Promova o engajamento e economize tempo compartilhando automaticamente imagens no Instagram ao publicar no seu blog."],"Share to your Instagram Business account.":["Compartilhe na sua conta comercial do Instagram."],"Add Facebook connection":["Adicionar conex\u00e3o do Facebook"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["<strong>Conecte-se<\/strong> para compartilhar posts automaticamente em sua p\u00e1gina do Facebook."],"Share to your pages":["Compartilhe nas suas p\u00e1ginas"],"This Mastodon account is already connected":["Essa conta do Mastodon j\u00e1 est\u00e1 conectada"],"Invalid Mastodon username":["Nome de usu\u00e1rio do Mastodon inv\u00e1lido"],"%d connections":["%d conex\u00f5es"],"This connection is added by a site administrator.":["Esta conex\u00e3o \u00e9 adicionada por um administrador do site."],"Connect more":["Conecte-se mais"],"Mastodon username":["Nome de usu\u00e1rio do Mastodon"],"Manage Jetpack Social connections":["Gerenciar conex\u00f5es do Jetpack Social"],"Connection confirmation":["Confirma\u00e7\u00e3o de conex\u00e3o"],"Already connected":["Conex\u00e3o ativa"],"No accounts\/pages found.":["Nenhuma conta\/p\u00e1gina encontrada."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["N\u00e3o foram encontradas outras contas\/p\u00e1ginas."],"You can change this later.":["Voc\u00ea pode mudar isso depois."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["Se ativada, a conex\u00e3o ficar\u00e1 dispon\u00edvel para todos os administradores, editores e autores."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["Selecione a conta que voc\u00ea deseja conectar. Todos os novos posts de blog ser\u00e3o compartilhados automaticamente nesta conta. Ser\u00e1 poss\u00edvel alterar essa op\u00e7\u00e3o na barra lateral do editor ao escrever um post."],"Please select an account to connect.":["Selecione uma conta para conectar."],"Call to action to buy a new plan\u0004Unlock enhanced media sharing features.":["Tenha funcionalidades de compartilhamento de m\u00eddia aprimoradas."],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Reconectar"],"Mark the connection as shared":["Marcar a conex\u00e3o como compartilhada"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Desconectar"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["Tem certeza de que deseja desconectar <strong>%s<\/strong>?"],"There is an issue with this connection.":["H\u00e1 um problema com esta conex\u00e3o."],"Generate with AI":["Gerar com IA"],"Enable the social media accounts where you want to re-share your post, then click on the \"Share post\" button below.":["Ative as contas de redes sociais onde deseja compartilhar novamente seu post. Depois, clique no bot\u00e3o \"Compartilhar post\" abaixo."],"Click on the social icons below to control where you want to share your post.":["Clique nos \u00edcones sociais abaixo para controlar onde seu post ser\u00e1 compartilhado."],"Available Requests":["Solicita\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis"],"Requests will reset to <strong>%1$d<\/strong> on %2$s.":["As solicita\u00e7\u00f5es ser\u00e3o redefinidas para <strong>%1$d<\/strong> em %2$s."],"Replace title":["Substituir t\u00edtulo"],"Choose an optimized title below:":["Escolha um t\u00edtulo otimizado abaixo:"],"The generation of your suggested titles failed. Please try again.":["Falha na gera\u00e7\u00e3o dos t\u00edtulos sugeridos. Tente novamente."],"Reading your post and generating suggestions\u2026":["Lendo seu post e gerando sugest\u00f5es\u2026"],"Improve title":["Melhorar t\u00edtulo"],"Use AI to optimize key details of your post.":["Use IA para otimizar aspectos-chave de seu post."],"Optimize post title":["Otimizar o t\u00edtulo do post"],"Requests available: <counter>%d<\/counter>":["Solicita\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis: <counter>%d<\/counter>"],"Requests needed: <counter>%d<\/counter>":["Solicita\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias: <counter>%d<\/counter>"],"Generate again":["Gerar novamente"],"Featured image generation costs %d requests per image. You don't have enough requests to generate another image.":["A gera\u00e7\u00e3o de imagens destacadas custa %d solicita\u00e7\u00f5es por imagem. Voc\u00ea n\u00e3o tem solicita\u00e7\u00f5es suficientes para gerar outra imagem."],"Create and use an AI generated featured image for your post.":["Crie e use uma imagem destacada gerada por IA no seu post."],"Set as featured image":["Definir como imagem destacada"],"%d requests per image":["%d solicita\u00e7\u00f5es por imagem"],"Generate a featured image with AI":["Gerar uma imagem destacada com IA"],"You don't have enough requests to generate another image.":["Voc\u00ea n\u00e3o tem solicita\u00e7\u00f5es suficientes para gerar outra imagem."],"An error occurred while generating the image. Please, try again!":["Ocorreu um erro ao gerar a imagem. Tente novamente."],"AI Featured Image":["Imagem destacada de IA"],"Optimize Publishing":["Otimizar a publica\u00e7\u00e3o"],"Mail":["Enviar por e-mail"],"Privacy & Cookies: This site uses cookies. By continuing to use this website, you agree to their use. To find out more, including how to control cookies, see here: %s.":["Privacidade e cookies: este site usa cookies. Ao continuar a usar este site, voc\u00ea concorda com o uso deles. Para saber mais, inclusive sobre como controlar os cookies, consulte aqui: %s."],"Ask Jetpack AI to edit\u2026":["Pergunte \u00e0 IA do Jetpack para editar..."],"You must connect your WordPress.com account to be able to add social media connections.":["Conecte sua conta do WordPress.com para poder adicionar conex\u00f5es de redes sociais."],"Sharing is disabled because there are no social media accounts connected.":["Compartilhamento desativado, pois n\u00e3o h\u00e1 contas de redes sociais conectadas."],"Error: %1$s":["Erro: %1$s"],"Something went wrong":["Ocorreu um erro"],"You have %1$d requests remaining.":["Voc\u00ea tem %1$d solicita\u00e7\u00f5es restantes."],"AI-generated content could be inaccurate or biased.":["Conte\u00fados gerados pela IA podem ser incorretos ou parciais."],"Ask a question about this site":["Fa\u00e7a uma pergunta sobre este site"],"Success! An email was just sent to confirm your subscription. Please find the email now and click 'Confirm' to start subscribing.":["Sucesso! Um e-mail foi enviado para confirmar sua assinatura. Verifique o e-mail agora e clique em \"Confirmar\" para come\u00e7ar."],"You have reached the limit of <strong>20 free<\/strong> requests. <button>Upgrade to continue generating feedback.<\/button>":["Voc\u00ea atingiu o limite de <strong>20 solicita\u00e7\u00f5es gratuitas<\/strong>. <button>Fa\u00e7a upgrade para continuar gerando feedback.<\/button>"],"Your Phone":["Seu telefone"],"Generate another image":["Gerar outra imagem"],"Generate image":["Gerar imagem"],"Show \"Manage subscription\" link":["Exibir link \"Gerenciar assinatura\""],"Share with native tools on users device or copy to clipboard otherwise":["Compartilhe com ferramentas nativas nos dispositivos dos usu\u00e1rios ou copie para a \u00e1rea de transfer\u00eancia"],"Native Share":["Compartilhamento nativo"],"Write a post from this list":["Escreva um post a partir desta lista"],"Turn list into a table":["Transforme a lista em uma tabela"],"Provide feedback":["D\u00ea seu feedback"],"Transform your spoken words into a post ready to publish with AI.":["Transforme palavras faladas em um post pronto para publica\u00e7\u00e3o com a IA."],"Jetpack AI Voice to content":["Convers\u00e3o de \u00e1udio em conte\u00fado da IA do Jetpack"],"Validating audio\u2026":["Validando \u00e1udio\u2026"],"Uploading and transcribing audio\u2026":["Transcrevendo e fazendo upload do \u00e1udio\u2026"],"Recording\u2026":["Gravando\u2026"],"File size limit: 25MB. Recording time limit: 25 minutes.":["Limite de tamanho de arquivo: 25 MB. Limite de tempo de grava\u00e7\u00e3o: 25 minutos."],"Upload audio":["Fazer upload de \u00e1udio"],"Add a headline":["Adicionar um t\u00edtulo"],"Descending":["Descendente"],"Ascending":["Ascendente"],"Year published":["Ano de publica\u00e7\u00e3o"],"noun\u0004Votes":["Votos"],"noun\u0004Title":["T\u00edtulo"],"noun\u0004Shelves":["Estante"],"noun\u0004Review":["Resenha"],"Read count":["Contagem de lidos"],"noun\u0004Rating":["Avalia\u00e7\u00e3o"],"Random":["Aleat\u00f3rio"],"noun\u0004Position":["Posi\u00e7\u00e3o"],"possessive - eg. I owned this book for a year\u0004Owned":["Tenho"],"Number of ratings":["N\u00famero de avalia\u00e7\u00f5es"],"Number of pages":["N\u00famero de p\u00e1ginas"],"noun\u0004Notes":["Observa\u00e7\u00f5es"],"noun\u0004Format":["Formato"],"Dated updated":["Data de atualiza\u00e7\u00e3o"],"Date started":["Data de in\u00edcio"],"Date read":["Data da leitura"],"Date published":["Data de publica\u00e7\u00e3o"],"Date added":["Data de adi\u00e7\u00e3o"],"noun - ie. book cover\u0004Cover":["Capa"],"noun\u0004Comments":["Coment\u00e1rios"],"Average rating":["Avalia\u00e7\u00e3o m\u00e9dia"],"noun\u0004Author":["Autor"],"future participle - eg. I have this to read tomorrow.\u0004To read":["Quero ler"],"Currently reading":["Lendo"],"perfect participle - eg. I read a book yesterday.\u0004Read":["Lido"],"Enter a Goodreads profile URL to embed here\u2026":["Insira a URL de um perfil no Goodreads para incorporar aqui\u2026"],"Goodreads profile URL":["URL do perfil no Goodreads"],"Paste a link to a Goodreads profile.":["Cole um link para um perfil no Goodreads."],"Number of books":["N\u00famero de livros"],"My Bookshelf":["Minha estante"],"Shelf":["Estante"],"Show tags":["Mostrar tags"],"Show review":["Mostrar resenha"],"Show rating":["Mostrar avalia\u00e7\u00e3o"],"Show author":["Mostrar autor"],"Show cover":["Mostrar capa"],"Visitor counts aren't available for individual posts.":["As contagens de visitantes n\u00e3o est\u00e3o dispon\u00edveis para posts individuais."],"Views represent site visits, whereas visitors represent unique individuals.":["As visualiza\u00e7\u00f5es representam visitas ao site, enquanto os visitantes representam indiv\u00edduos \u00fanicos."],"Views or visitors":["Visualiza\u00e7\u00f5es ou visitantes"],"The audio file is too long. The maximum recording time is 25 minutes.":["O arquivo de \u00e1udio \u00e9 muito longo. O tempo m\u00e1ximo de grava\u00e7\u00e3o \u00e9 25 minutos."],"The audio file type is not supported. Please use a supported audio file type.":["Este tipo de arquivo de \u00e1udio n\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel. Use um tipo compat\u00edvel."],"The audio file is too large. The maximum file size is 25MB.":["O arquivo de \u00e1udio \u00e9 muito grande. O tamanho m\u00e1ximo \u00e9 25 MB."],"There was an error processing the transcription request.":["Ocorreu um erro ao processar a solicita\u00e7\u00e3o de transcri\u00e7\u00e3o."],"The provided audio file type is not supported.":["O tipo de arquivo de \u00e1udio fornecido n\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel."],"The provided audio file is too big.":["O arquivo de \u00e1udio fornecido \u00e9 muito grande."],"The Jetpack AI service is temporarily unavailable.":["O servi\u00e7o de IA do Jetpack est\u00e1 temporariamente indispon\u00edvel."],"The audio_file is required to perform a transcription.":["O audio_file \u00e9 obrigat\u00f3rio para realizar uma transcri\u00e7\u00e3o."],"You exceeded your current quota, please check your plan details.":["Voc\u00ea excedeu sua cota atual. Verifique os detalhes do seu plano."],"visitor":["visitante","visitantes"],"Manage connections":["Gerenciar conex\u00f5es"],"Add images":["Adicionar imagens"],"Add %1$d image":["Adicionar %1$d imagem","Adicionar %1$d imagens"],"Scan the QR code with your iPhone or Android camera to upload from your photos.":["Leia o QR code usando a c\u00e2mera do seu Android ou iPhone para fazer upload das suas fotos."],"Select the images below to add, or continue adding more from your device.":["Selecione as imagens abaixo para inclu\u00ed-las ou adicione mais imagens do seu dispositivo."],"Upload from your phone":["Fa\u00e7a upload a partir do seu celular"],"Select images to be added":["Selecione imagens para adicionar"],"Manage subscription label":["Gerenciar etiqueta de assinatura"],"Log out label":["Etiqueta de logout"],"Log in label":["Etiqueta de login"],"Redirect to current URL":["Redirecionar para URL atual"],"Icon background":["Plano de fundo do \u00edcone"],"Icon color":["Cor do \u00edcone"],"Huge":["Enorme"],"Normal":["Normal"],"Show prompt label":["Mostrar r\u00f3tulo de sugest\u00e3o"],"You'll need to activate the Stats module to use this block. Please note that hits are only counted while this module is active.":["Voc\u00ea precisa ativar o m\u00f3dulo Estat\u00edsticas para usar este bloco. Observe que os cliques s\u00f3 s\u00e3o contados enquanto este m\u00f3dulo est\u00e1 ativo."],"Loading stats\u2026":["Carregando estat\u00edsticas\u2026"],"Stats are delayed for up to 5 minutes.":["As estat\u00edsticas podem ter um atraso de at\u00e9 5 minutos."],"Show stats data for":["Mostrar dados estat\u00edsticos de"],"This individual post":["Esse post individual"],"My whole site":["Meu site completo"],"hit":["clique","cliques"],"This post was sent to <strong>%s paid subscriber<\/strong> only.":["Este post foi enviado apenas para <strong>%s assinante pagante<\/strong>.","Este post foi enviado apenas para <strong>%s assinantes pagantes<\/strong>."],"This post was sent to <strong>%s paid subscriber<\/strong>.":["Este post foi enviado para <strong>%s assinante pagante<\/strong>.","Este post foi enviado para <strong>%s assinantes pagantes<\/strong>."],"This post will be sent to <strong>%s paid subscriber<\/strong>.":["Este post ser\u00e1 enviado para <strong>%s assinante pagante<\/strong>.","Este post ser\u00e1 enviado para <strong>%s assinantes pagantes<\/strong>."],"Not sent via email.":["N\u00e3o foi enviado por e-mail."],"This post was sent to everyone subscribed to %1$s (%2$s subscriber).":["Este post foi enviado para todo mundo que assina %1$s (%2$s assinante).","Este post foi enviado para todo mundo que assina %1$s (%2$s assinante)."],"This post will be sent to everyone subscribed to %1$s (%2$s subscriber).":["Este post ser\u00e1 enviado para todo mundo que assina %1$s (%2$s assinante).","Este post ser\u00e1 enviado para todo mundo que assina %1$s (%2$s assinantes)."],"Post only":["Somente post"],"To use the SEO feature you need to upgrade to the %s plan":["Para usar a funcionalidade de SEO, \u00e9 necess\u00e1rio fazer upgrade para o plano %s"],"Learn more about the Stats module.":["Saiba mais sobre o m\u00f3dulo Estat\u00edsticas."],"Activating Stats":["Ativando estat\u00edsticas"],"You'll need to activate the Stats module to use this block.":["Voc\u00ea precisa ativar o m\u00f3dulo de Estat\u00edsticas para usar este bloco."],"Display context":["Exibir conte\u00fado"],"Display %s":["Exibir %s"],"Items to display":["Itens para exibir"],"Stats period":["Per\u00edodo das estat\u00edsticas"],"Block settings":["Configura\u00e7\u00f5es do bloco"],"All-time":["At\u00e9 o momento"],"Last year":["Ano passado"],"Last 90 days":["\u00daltimos 90 dias"],"Last 48 hours":["\u00daltimas 48 horas"],"Last 24 hours":["\u00daltimas 24 horas"],"Access:":["Acesso:"],"Text Only":["Somente texto"],"Icon Only":["Apenas \u00cdcone"],"Icon & Text":["\u00cdcone e Texto"],"<span>%1$d<\/span> likes":["<span>%1$d<\/span> curtidas"],"Reblog this post on your main site.":["Reblogar este post em seu site principal."],"Show reblog button":["Mostrar o bot\u00e3o Reblogar"],"Write about\u2026 Make a table for\u2026":["Escreva sobre... Crie uma tabela para..."],"Your feedback is valuable in our commitment to refine and improve this feature.":["Seu feedback \u00e9 muito importante para o nosso compromisso de aprimorar essa funcionalidade."],"Just tap the social network or \"Copy to Clipboard\" icon, and we'll format your content for sharing.":["Clique nos \u00edcones de redes sociais ou em \"Copiar para a \u00e1rea de transfer\u00eancia\" e seu conte\u00fado ser\u00e1 formatado para compartilhamento."],"Manual sharing":["Compartilhamento manual"],"This post will be shared to %d connection.":["Este post ser\u00e1 compartilhado com %d conex\u00e3o.","Este post ser\u00e1 compartilhado com %d conex\u00f5es."],"Regenerate":["Gerar novamente"],"You've reached your free requests limit.":["Voc\u00ea atingiu o limite de solicita\u00e7\u00f5es gratuitas."],"%1$s, and %2$s":["%1$s, %2$s"],",":[","],"All content":["Todo conte\u00fado"],"Multiple products selected":["V\u00e1rios produtos selecionados"],"Upgrade your Jetpack AI plan":["Fa\u00e7a upgrade do seu plano de IA do Jetpack"],"Contact us for more requests":["Entre em contato conosco para mais solicita\u00e7\u00f5es"],"Need more requests?":["Precisa de mais solicita\u00e7\u00f5es?"],"Get more requests":["Obter mais solicita\u00e7\u00f5es"],"Get %1$d requests":["Obter %1$d solicita\u00e7\u00f5es"],"Unlimited requests.":["Solicita\u00e7\u00f5es ilimitadas."],"Edit the label of the button a user clicks to subscribe.":["Edite o texto do bot\u00e3o em que o usu\u00e1rio clica para se tornar assinante."],"Submit button label":["Enviar texto do bot\u00e3o"],"Edit the placeholder text of the email address input.":["Edite o texto de espa\u00e7o reservado do endere\u00e7o de e-mail."],"Input placeholder text":["Inserir texto de espa\u00e7o reservado"],"Click plus to add a Sharing Button":["Clique no sinal de adi\u00e7\u00e3o para adicionar um bot\u00e3o de compartilhamento"],"Sharing Button":["Bot\u00e3o de compartilhamento"],"You have reached the requests limit for your current plan. <strong>Upgrade now to increase your requests limit to %d.<\/strong>":["Voc\u00ea atingiu o limite de solicita\u00e7\u00f5es do seu plano atual. <strong>Fa\u00e7a upgrade agora mesmo para aumentar o limite de solicita\u00e7\u00f5es para %d.<\/strong>"],"Upgrade to %d requests":["Fa\u00e7a upgrade para %d solicita\u00e7\u00f5es"],"You have reached the request limit for your current plan.":["Voc\u00ea atingiu o limite de solicita\u00e7\u00f5es do seu plano atual."],"Undo":["Desfazer"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Nextdoor.":["Quando o link de um post seu do WordPress for compartilhado no Nextdoor, ele ser\u00e1 exibido assim."],"This is what your social post will look like on Nextdoor:":["Seu post ser\u00e1 exibido assim no Nextdoor:"],"Neighborhood":["Vizinhan\u00e7a"],"It\u2019s recommended to use less than %1$d characters in this field. (%2$d used)":["\u00c9 recomend\u00e1vel usar menos que %1$d caracteres neste campo (%2$d caracteres usados)."],"Learn more about the WordAds feature.":["Saiba mais sobre a funcionalidade WordAds."],"Activate WordAds":["Ativar WordAds"],"Activating WordAds":["Ativando WordAds"],"You'll need to activate the WordAds feature to use this block.":["Voc\u00ea precisa ativar a funcionalidade WordAds para usar este bloco."],"Enter the URL of your Nextdoor post to share below.":["Insira a URL de seu post do Nextdoor para compartilhar abaixo."],"Your Nextdoor post couldn't be embedded. Please double check the URL or code.":["N\u00e3o foi imposs\u00edvel incorporar o post do Nextdoor. Verifique a URL ou o c\u00f3digo."],"Nextdoor post URL":["URL do post do Nextdoor"],"Remove unnecessary details about":["Remova detalhes desnecess\u00e1rios sobre"],"Remove\u2026":["Remover..."],"Add more details about":["Adicione mais detalhes sobre"],"Add\u2026":["Adicionar\u2026"],"Rewrite it in a way that":["Reescreva de maneira que"],"Say it differently\u2026":["Dizer em outras palavras\u2026"],"Add content to activate the tools below":["Adicione conte\u00fado para ativar as ferramentas abaixo"],"Monetize":["Monetizar"],"Choose Newsletter Tier":["Escolha o n\u00edvel da newsletter"],"Set up or connect your Stripe account":["Configure ou conecte a sua conta da Stripe"],"Create a payment offer and choose a price for access to paid content":["Crie uma oferta de pagamento e escolha um pre\u00e7o para o acesso ao conte\u00fado pago"],"To start collecting payments, you\u2019ll just need to:":["Para come\u00e7ar a receber pagamentos, basta:"],"Set up payments":["Configurar pagamentos"],"Learn more about Jetpack Sharing.":["Saiba mais sobre o compartilhamento do Jetpack."],"Activate Sharing":["Ativar compartilhamento"],"Activating Sharing":["Ativando o compartilhamento"],"Activate the Sharing feature to allow others to share your posts.":["Ative a funcionalidade Compartilhamento para que outras pessoas compartilhem seus posts."],"Learn more about Jetpack SEO.":["Saiba mais sobre a SEO do Jetpack."],"Activate Jetpack SEO":["Ativar SEO do Jetpack"],"Activating Jetpack SEO":["Ativando a SEO do Jetpack"],"Activate the SEO feature and start optimizing your posts for search engines.":["Ative a funcionalidade SEO e comece a otimizar seus posts para os mecanismos de busca."],"Learn more about Jetpack Likes.":["Saiba mais sobre as Curtidas do Jetpack."],"Activate Likes":["Ativar Curtidas"],"Activating Likes":["Ativando Curtidas"],"Activate the Likes feature to allow others to like your posts.":["Ative a funcionalidade \"Curtidas\" para que outras pessoas curtam seus posts."],"Add content to generate an excerpt.":["Adicione conte\u00fado para gerar um resumo."],"https:\/\/wordpress.com\/support\/excerpts\/":["https:\/\/br.wordpress.com\/support\/excerpts\/"],"Sets the desired length in words for the auto-generated excerpt. The final count may vary due to how AI works.":["Define o tamanho desejado em palavras para o resumo gerado automaticamente. A contagem final pode variar conforme o funcionamento da IA."],"Desired length":["Tamanho desejado"],"Search for sites to add":["Pesquisar sites para adicionar"],"No sites found for %s.":["Nenhum site encontrado para %s."],"No results":["Nenhum resultado"],"Show used sources at the bottom of the answer.":["Mostre as fontes usadas na parte inferior da resposta."],"Show list of sources.":["Mostre a lista de fontes."],"Allow users to rate the answer and give feedback.":["Permita que os usu\u00e1rios avaliem a resposta e deem feedback."],"Show rating button.":["Mostre o bot\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o."],"Allow users to easily copy the answer.":["Permita que os usu\u00e1rios copiem com facilidade a resposta."],"Show copy answer button.":["Mostre o bot\u00e3o de c\u00f3pia de resposta."],"Give Jetpack AI additional instructions for answer length, format, and tone.":["Forne\u00e7a instru\u00e7\u00f5es adicionais \u00e0 IA do Jetpack sobre tamanho, formato e tom da resposta."],"Placeholder Text":["Texto do espa\u00e7o reservado"],"Share on %s":["Compartilhar em %s"],"Copy to clipboard":["Copiar para \u00e1rea de transfer\u00eancia"],"Visitors":["Visitantes"],"X":["18+"],"Edit the block.":["Editar o bloco."],"Learn more about Jetpack Social.":["Saiba mais sobre o Jetpack Social."],"Activating Jetpack Social":["Como ativar o Jetpack Social"],"Activate the Jetpack Social feature to connect your website to the social media networks you use.":["Ative a funcionalidade do Jetpack Social para conectar seu site \u00e0s redes sociais que voc\u00ea usa."],"Generate":["Gerar"],"Discard":["Descartar"],"Learn more about manual excerpts":["Saiba mais sobre os resumos"],"Write an excerpt (optional)":["Escreva um resumo (opcional)"],"%1$s word":["%1$s palavra","%1$s palavras"],"Advanced AI options":["Op\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas de IA"],"Tone":["Tom"],"Learn more about the Related Posts feature.":["Saiba mais sobre a funcionalidade de posts relacionados."],"Activate Related Posts":["Ativar posts relacionados"],"Activating Related Posts":["Como ativar os posts relacionados"],"You'll need to activate the Related Posts feature to use this block.":["Voc\u00ea precisa ativar a funcionalidade de posts relacionados para usar este bloco."],"Content access":["Acesso ao conte\u00fado"],"Resume recording":["Retomar grava\u00e7\u00e3o"],"Pause recording":["Pausar grava\u00e7\u00e3o"],"Begin recording":["Iniciar grava\u00e7\u00e3o"],"Hide my own sites":["Ocultar meus sites"],"Open links in a new window":["Abrir links em uma nova janela"],"Show description":["Mostrar descri\u00e7\u00e3o"],"Show avatar":["Mostrar avatar"],"Blogroll":["Lista de links"],"Add Blogroll Item":["Adicionar item de lista de links"],"Suggestions":["Sugest\u00f5es"],"Blogroll Item":["Item de lista de links"],"Enter site description":["Inserir descri\u00e7\u00e3o do site"],"Enter site title":["Inserir t\u00edtulo do site"],"Additional instructions":["Instru\u00e7\u00f5es adicionais"],"You need to enable Jetpack Search so that Jetpack AI can index your site.":["Voc\u00ea precisa ativar o Jetpack Search para que a IA do Jetpack possa indexar seu site."],"The content is too large to be processed all at once. Please try to shorten it or divide it into smaller parts.":["O conte\u00fado \u00e9 grande demais para ser processado de uma vez. Tente encurt\u00e1-lo ou dividi-lo em partes menores."],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Reach out to the site administrator to upgrade and keep using Jetpack AI.<\/strong>":["Parab\u00e9ns por explorar a IA do Jetpack e atingir o limite de solicita\u00e7\u00f5es gratuitas! <strong>Entre em contato com o administrador do site para fazer upgrade e continuar usando a IA do Jetpack.<\/strong>"],"The content below the paywall block is exclusive to the selected audience.":["O conte\u00fado abaixo do bloco de paywall \u00e9 exclusivo para o p\u00fablico selecionado."],"Show sharing buttons":["Mostrar bot\u00f5es de compartilhamento"],"You have reached the limit of <strong>%d requests<\/strong>. <button>Upgrade to continue generating feedback.<\/button>":["Voc\u00ea atingiu o limite de <strong>%d solicita\u00e7\u00f5es.<\/strong> <button>Fa\u00e7a upgrade para continuar gerando feedback.<\/button>"],"Send test email":["Enviar e-mail de teste"],"Paywall":["Paywall"],"Paid content below this line":["Conte\u00fado pago abaixo desta linha"],"Subscriber-only content below":["Conte\u00fado exclusivo para assinantes abaixo"],"Show likes":["Mostrar curtidas"],"You've reached the Jetpack AI rate limit. <strong>Please reach out to your VIP account team.<\/strong>":["Voc\u00ea atingiu o limite de taxa da IA do Jetpack. <strong>Entre em contato com sua equipe de conta VIP.<\/strong>"],"Button label that opens the social previews modal\u0004Preview":["Visualiza\u00e7\u00e3o"],"Templates":["Modelos"],"Custom Header":["Cabe\u00e7alho personalizado"],"Open the Social Image Generator settings":["Abra as configura\u00e7\u00f5es do gerador de imagem social"],"Heading for the generated preview image\u0004Preview":["Visualiza\u00e7\u00e3o"],"Search Google Photos":["Pesquisar no Google Fotos"],"Search Pexels Free Photos":["Pesquisar nas fotos gratuitas do Pexels"],"Generate feedback":["Gerar feedback"],"Learn more about Subscriptions":["Saiba mais sobre Assinaturas"],"In order to send posts to your subscribers, activate the Subscriptions feature.":["Para enviar posts para seus assinantes, ative a funcionalidade Assinaturas."],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Upgrade now to keep using it.<\/strong>":["Parab\u00e9ns por explorar a IA do Jetpack e atingir o limite de solicita\u00e7\u00f5es gratuitas! <strong>Fa\u00e7a upgrade agora mesmo para continuar usando.<\/strong>"],"You need a featured image to share to Instagram.":["Voc\u00ea precisa de uma imagem destacada para poder compartilhar no Instagram."],"To share to Instagram, add an image\/video, or enable Social Image Generator.":["Para compartilhar no Instagram, adicione uma imagem\/v\u00eddeo ou habilite o gerador de imagem social."],"Add Tock business name":["Adicionar nome de neg\u00f3cios do Tock"],"The Tock business can be found in the URL of your public Tock page. For example: www.exploretock.com\/<b>myname<\/b>":["Seu neg\u00f3cio no Tock pode ser encontrado no URL p\u00fablico de sua p\u00e1gina no Tock. Por exemplo: www.exploretock.com\/<b>meunome<\/b>"],"Edit Tock business name":["Editar o nome de seu neg\u00f3cio no Tock"],"Turn on paid newsletters":["Ativar newsletters pagas"],"Allow your subscribers to support your work. Connect a Stripe account to get started.":["Permita que seus assinantes ajudem a manter seu trabalho. Conecte uma conta do Stripe para come\u00e7ar."],"Set up a paid newsletter":["Configurar uma newsletter paga"],"Email sent successfully":["E-mail enviado com sucesso"],"Send a test email":["Enviar e-mail de teste"],"Paid subscribers only":["Apenas assinantes pagos"],"Anyone subscribed":["Todos os assinantes"],"Everyone":["Todos"],"Ask AI Assistant":["Perguntar \u00e0 Assistente de IA"],"AI Assistant":["Assistente de IA"],"Leave a Review":["Escreva uma avalia\u00e7\u00e3o"],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["Escreva uma avalia\u00e7\u00e3o para que outras pessoas saibam como pode ser f\u00e1cil divulgar posts nas redes sociais."],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["O Jetpack Social compartilhou seu post com suas contas de rede social conectadas em um instante."],"Presto! %s":["Tcharam! %s"],"The selected media cannot be share to some social media platforms.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel compartilhar a m\u00eddia selecionada em algumas plataformas de redes sociais."],"Nextdoor":["Nextdoor"],"Activate Stats":["Ativar estat\u00edsticas"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on X.":["Quando o link de um post seu no WordPress for compartilhado no X, ele ser\u00e1 exibido assim."],"This is what your social post will look like on X:":["Seu post ser\u00e1 exibido assim no X:"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["Quando o link de um post seu do WordPress for compartilhado no Tumblr, ele ser\u00e1 exibido assim."],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["Seu post ser\u00e1 exibido assim no Tumblr:"],"Reblog":["Reblogar"],"0 notes":["0 notas"],"View On WordPress":["Ver no WordPress"],"Tumblr preview thumbnail":["Miniatura de visualiza\u00e7\u00e3o no Tumblr"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["Quando o link de um post seu do WordPress for compartilhado no Mastodon, ele ser\u00e1 exibido assim."],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["Seu post ser\u00e1 exibido assim no Mastodon:"],"anonymous-user":["usuario-anonimo"],"Mastodon preview thumbnail":["Miniatura de visualiza\u00e7\u00e3o no Mastodon"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["Quando o link de um post seu do WordPress for compartilhado no LinkedIn, ele ser\u00e1 exibido assim."],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["Seu post ser\u00e1 exibido assim no LinkedIn:"],"%d min read":["%d min. de leitura"],"1st":["1\u00ba"],"This is what your social post will look like on Instagram:":["Seu post ser\u00e1 exibido assim no Instagram:"],"View one comment":["Ver um coment\u00e1rio"],"Learn more about links":["Saiba mais sobre links"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["Quando o link de um post seu do WordPress for compartilhado no Facebook, ele ser\u00e1 exibido assim."],"Link preview":["Visualiza\u00e7\u00e3o do link"],"This is what your social post will look like on Facebook:":["Seu post ser\u00e1 exibido assim no Facebook:"],"Your post":["Seu post"],"Just now":["Agora mesmo"],"1h":["1h"],"Anonymous User":["Usu\u00e1rio an\u00f4nimo"],"Facebook Preview Thumbnail":["Miniatura de visualiza\u00e7\u00e3o no Facebook"],"Learn more about the block and fees":["Saiba mais sobre os blocos e taxas"],"Set up a paid plan":["Configurar um plano pago"],"You\u2019ll need to change the post\u2019s access to Everybody or visibility to Public.<br\/><br\/>Subscribers aren\u2019t able to view private or password-protected posts.":["Ser\u00e1 necess\u00e1rio alterar o acesso \u00e0 publica\u00e7\u00e3o para Todos ou a visibilidade para P\u00fablica<br\/><br\/>Assinantes n\u00e3o podem visualizar publica\u00e7\u00f5es privadas ou protegidas por senha."],"This post was sent to <strong>%s subscriber<\/strong>.":["Este post foi enviado para <strong>%s assinante<\/strong>.","Este post foi enviado para <strong>%s assinantes<\/strong>."],"This post will be sent to <strong>%s subscriber<\/strong>.":["Este post ser\u00e1 enviado para <strong>%s assinante<\/strong>.","Este post ser\u00e1 enviado para <strong>%s assinantes<\/strong>."],"You will be able to send newsletters once the site is published":["Voc\u00ea poder\u00e1 enviar newsletters quando o site for publicado"],"by John Doe":["por Jo\u00e3o da Silva"],"Metadata settings":["Configura\u00e7\u00f5es de metadados"],"Layout settings":["Configura\u00e7\u00f5es de layout"],"Paid Content":["Conte\u00fado pago"],"Black & White":["Preto e branco"],"Failed to retrieve a Mapkit API token. Please try refreshing.":["Falha ao recuperar um token de API do MapKit. Tente atualizar."],"Whoops, we have encountered an error. Please try again later.":["Ops, encontramos um erro. Tente novamente mais tarde."],"No subscriptions found. You need to follow some sites in order to see results.":["Nenhuma assinatura encontrada. Voc\u00ea precisa seguir alguns sites para ver resultados."],"This request has been flagged by our moderation system. Please try to rephrase it and try again.":["Essa solicita\u00e7\u00e3o foi sinalizada pelo nosso sistema de modera\u00e7\u00e3o. Reescreva-a e tente novamente."],"You have reached the limit of requests for this site.":["Voc\u00ea atingiu o limite de solicita\u00e7\u00f5es deste site."],"Jetpack AI services are currently unavailable. Sorry for the inconvenience.":["Os servi\u00e7os da IA do Jetpack est\u00e3o indispon\u00edveis. Sentimos muito pela inconveni\u00eancia."],"It was not possible to process your request. Mind trying again?":["N\u00e3o foi poss\u00edvel processar sua solicita\u00e7\u00e3o. Deseja tentar novamente?"],"Your request was unclear. Mind trying again?":["Sua solicita\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi clara. Deseja tentar novamente?"],"Select tone":["Selecionar tom"],"Change tone":["Altere o tom"],"Provocative":["Provocante"],"Passionate":["Apaixonante"],"Confident":["Confiante"],"Empathetic":["Emp\u00e1tico"],"Skeptical":["C\u00e9tico"],"Serious":["S\u00e9rio"],"Humorous":["Bem-humorado"],"Optimistic":["Otimista"],"Informal":["Informal"],"Formal":["Formal"],"Summary based on title":["Resumo com base no t\u00edtulo"],"Write\u2026":["Escreva..."],"Generate a post title":["Gere um t\u00edtulo do post"],"Based on entire content\u2026":["Com base em todo o conte\u00fado..."],"Simplify":["Simplificar"],"Correct spelling and grammar":["Corrija a ortografia e gram\u00e1tica"],"Continue writing":["Continue a escrever"],"Based on preceding content\u2026":["Com base no conte\u00fado anterior..."],"Write with AI\u2026":["Escrever com IA..."],"Create a motivational post on":["Crie um post motivacional sobre"],"Motivational post on\u2026":["Post motivacional sobre..."],"Write a step-by-step tutorial on":["Escreva um tutorial passo a passo sobre"],"Step-by-step tutorial on\u2026":["Tutorial passo a passo sobre..."],"Craft an informative article explaining":["Fa\u00e7a um artigo informativo explicando"],"Informative article on\u2026":["Artigo informativo sobre..."],"Write a post about":["Escreva um post sobre"],"Post about\u2026":["Post sobre..."],"AI Guidelines":["Diretrizes da IA"],"Select language":["Selecionar idioma"],"Korean":["Coreano"],"Hindi":["Hindi"],"Arabic":["\u00c1rabe"],"Japanese":["Japon\u00eas"],"Chinese":["Chin\u00eas"],"Russian":["Russo"],"Portuguese":["Portugu\u00eas"],"Italian":["Italiano"],"German":["Alem\u00e3o"],"French":["Franc\u00eas"],"Spanish":["Espanhol"],"Your account is not connected to Jetpack at the moment.":["Sua conta n\u00e3o est\u00e1 conectada ao Jetpack no momento."],"Improve":["Aprimorar"],"Summarize":["Resuma"],"Make shorter":["Diminua o comprimento"],"Make longer":["Aumente o comprimento"],"Accept title":["Aceitar t\u00edtulo"],"Send request":["Enviar solicita\u00e7\u00e3o"],"Stop":["Parar"],"Stop request":["Parar solicita\u00e7\u00e3o"],"Ask Jetpack AI\u2026":["Pergunte \u00e0 IA do Jetpack..."],"Job Title (Company Name)":["Cargo (nome da empresa)"],"Dismiss notice":["Descartar aviso"],"Connect now":["Conecte-se agora"],"Twitter is not supported anymore. <moreInfo>Learn more here<\/moreInfo>.":["O Twitter n\u00e3o \u00e9 mais compat\u00edvel. <moreInfo>Saiba mais aqui<\/moreInfo>."],"Ask":["Perguntar"],"Call to action to buy a new plan\u0004Upgrade":["Fazer upgrade"],"You'll need to activate the Subscriptions feature to use the Subcribe block.":["Voc\u00ea precisar\u00e1 ativar a funcionalidade Assinaturas para usar o bloco Assinar."],"Activate Subscriptions":["Ativar assinaturas"],"Activating Subscriptions":["Ativando assinaturas"],"Learn more about the Subscriptions feature.":["Saiba mais sobre a funcionalidade Assinaturas."],"Note: The block position in the editor is not indicative of the position on the front end. The block will always be positioned at the bottom of the page.":["Observa\u00e7\u00e3o: a posi\u00e7\u00e3o do bloco no editor n\u00e3o \u00e9 indicativa da posi\u00e7\u00e3o no front end. O bloco estar\u00e1 sempre posicionado na parte inferior da p\u00e1gina."],"Consent Expiry Time (in days)":["Tempo de validade do consentimento (em dias)"],"Wide":["Largo"],"Full":["Cheio"],"Alignment":["Alinhamento"],"Block Settings":["Configura\u00e7\u00f5es do bloco"],"What's your favorite place to visit?":["Qual lugar voc\u00ea mais gosta de visitar?"],"Show other responses":["Mostrar outras respostas"],"title of block settings sidebar section\u0004Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"Error while fetching prompt: %s":["Erro ao buscar o prompt: %s"],"Reset prompt":["Redefinir prompt"],"Prompt with id %d not found.":["Prompt com ID %d n\u00e3o encontrado."],"Pick the %s template":["Escolha o modelo %s"],"Generated preview":["Visualiza\u00e7\u00e3o gerada"],"View all responses":["Visualizar todas as respostas"],"Daily writing prompt":["Sugest\u00e3o de escrita di\u00e1ria"],"Transform blocks to VideoPress":["Transformar blocos para VideoPress"],"You can transform this post's video blocks to the new VideoPress block to take advantage of new features, such as adding chapters directly in the description or hiding the video's share menu.":["Voc\u00ea pode converter os blocos de v\u00eddeo deste post para o novo bloco do VideoPress para ter acesso a novos recursos como adicionar cap\u00edtulos diretamente na descri\u00e7\u00e3o ou esconder o menu de compartilhamento do v\u00eddeo."],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Por padr\u00e3o, a imagem usa o t\u00edtulo do post. Voc\u00ea pode definir seu pr\u00f3prio texto neste campo."],"Social Image is disabled for this post.":["A imagem social est\u00e1 desativada para este post."],"Enable Social Image":["Ativar imagem social"],"Add a custom image":["Adicionar uma imagem personalizada"],"No Image":["Nenhuma imagem"],"Custom Image":["Imagem personalizada"],"Image Type":["Tipo de imagem"],"Social Image Generator":["Gerador de imagem social"],"Choose Image":["Escolher imagem"],"Arrow right":["Seta para direita"],"Arrow left":["Seta para esquerda"],"Mastodon":["Mastodon"],"unused context to distinguish translations\u0004Manage plans":["Gerenciar planos"],"Access":["Acesso"],"Paid subscribers":["Assinantes pagantes"],"All subscribers":["Todos os assinantes"],"Newsletter":["Newsletter"],"Share your feedback":["Compartilhe seu feedback"],"Troubleshooting tips":["Dicas de solu\u00e7\u00e3o de problemas"],"Learn photo and video best practices":["Aprenda as pr\u00e1ticas recomendadas para fotos e v\u00eddeos"],"Choose a visual to accompany your post.":["Escolha um componente visual para acompanhar seu post."],"Add an image or video":["Adicionar uma imagem ou v\u00eddeo"],"Remove media":["Remover m\u00eddia"],"Choose Media":["Escolher m\u00eddia"],"Include social followers in count":["Incluir seguidores de redes sociais na contagem"],"Go to slide %s":["Ir para o slide %s"],"Size":["Tamanho"],"Transition":["Transi\u00e7\u00e3o"],"Write a title\u2026":["Escreva um t\u00edtulo..."],"SEO Title":["T\u00edtulo do SEO"],"If selected, a 'noindex' tag will help instruct search engines to not include this page in search results. This page will also be removed from the Jetpack sitemap.":["Se selecionada, a tag \"noindex\" ajudar\u00e1 a instruir os mecanismos de busca a n\u00e3o incluir esta p\u00e1gina nos resultados de pesquisa. Esta p\u00e1gina tamb\u00e9m ser\u00e1 removida do mapa do site do Jetpack"],"Hide page from search engines":["Ocultar p\u00e1gina dos mecanismos de busca"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Envie para a gente seu <a>feedback sobre o VideoPress<\/a>"],"Forms":["Formul\u00e1rios"],"Video description":["Descri\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo"],"Details":["Detalhes"],"Uploading (%s%%)":["Fazendo upload (%s%%)"],"Paused (%s%%)":["Pausado (%s%%)"],"Subscription":["Assinatura"],"Yearly Subscription":["Assinatura anual"],"Choose a pattern":["Escolha um padr\u00e3o"],"Or use one of our blocks to create your own.":["Ou use um de nossos blocos para criar o seu."],"Start by choosing one of our suggested layout patterns.":["Comece escolhendo um dos nossos padr\u00f5es de layout sugeridos."],"Embed URL":["Incorporar URL"],"Explore more customization options.":["Explore mais op\u00e7\u00f5es de personaliza\u00e7\u00e3o."],"Done":["Conclu\u00eddo"],"Upload Complete!":["Envio conclu\u00eddo!"],"Video poster (optional)":["Capa do v\u00eddeo (opcional)"],"Video title":["T\u00edtulo do v\u00eddeo"],"select a custom one":["selecione um personalizado"],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["Como o v\u00eddeo ser\u00e1 exibido. Use a barra de rolagem para escolher a capa ou <a>selecione uma personalizada<\/a>."],"Payment Block list":["Lista de blocos de pagamentos"],"Check the recommended video settings.":["Verifique as configura\u00e7\u00f5es de v\u00eddeo recomendadas."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["O formato do v\u00eddeo que voc\u00ea enviou n\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel."],"Video Privacy":["Privacidade do v\u00eddeo"],"Follow the site privacy setting":["Seguir a configura\u00e7\u00e3o de privacidade do site"],"Video can be viewed by anyone":["Qualquer pessoa pode assistir ao v\u00eddeo"],"Close.":["Fechar."],"New":["Novo"],"Mark this subscription as a donation":["Marque esta assinatura como uma doa\u00e7\u00e3o"],"Mark this payment plan as a donation":["Marque este plano de pagamento como uma doa\u00e7\u00e3o"],"The button will be hidden from your visitors until you select a valid payment plan.":["O bot\u00e3o ficar\u00e1 oculto para os visitantes at\u00e9 que voc\u00ea selecione um plano de pagamento v\u00e1lido."],"Invalid payment plan configured for this block.":["Plano de pagamento inv\u00e1lido configurado para este bloco."],"Enable customers to pick their own amount":["Permita que os clientes escolham seu pr\u00f3prio valor"],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privado"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["P\u00fablico"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Padr\u00e3o do site"],"Restrict views to members of this site":["Restringir visualiza\u00e7\u00e3o aos membros deste site"],"Openverse":["Openverse"],"There was an error when adding the subscription.":["Ocorreu um erro ao adicionar a assinatura."],"Successfully created subscription":["Assinatura criada com sucesso"],"Successfully created payment plan":["Plano de pagamento criado com sucesso"],"Subscription requires a valid price":["A assinatura requer um pre\u00e7o v\u00e1lido"],"Payment plan requires a valid price":["O plano de pagamento requer um pre\u00e7o v\u00e1lido"],"Subscription requires a name":["A assinatura requer um nome"],"Payment plan requires a name":["O plano de pagamento requer um nome"],"Saving subscription\u2026":["Salvando assinatura..."],"Saving payment plan\u2026":["Salvando plano de pagamento..."],"Manage your payment plans.":["Gerencie seus planos de pagamento."],"Select a subscription":["Selecionar uma assinatura"],"Payment plan not found":["Plano de pagamento n\u00e3o encontrado"],"Add a new payment plan":["Adicionar um novo plano de pagamento"],"Take advantage of the QR code to open the post from different devices.":["Aproveite o c\u00f3digo QR para abrir o post em dispositivos diferentes."],"QR Code":["C\u00f3digo QR"],"QR Post code":["C\u00f3digo QR do post"],"Get QR code":["Obter c\u00f3digo QR"],"Learn more about these blocks":["Saiba mais sobre esses blocos."],"Insert the Payment Button or the Donations Form \u2014 no plugin required.":["Insira o bot\u00e3o de pagamento ou o formul\u00e1rio Doa\u00e7\u00f5es, sem precisar de um plugin."],"Start accepting payments":["Comece a aceitar pagamentos"],"An error was encountered during the upload. Check your network connection.":["Um erro foi encontrado durante o upload. Verifique sua conex\u00e3o de rede."],"Change view":["Alterar visualiza\u00e7\u00e3o"],"Please select which kind of payment you'd like to add.":["Selecione o m\u00e9todo de pagamento que voc\u00ea gostaria de adicionar."],"Default view":["Visualiza\u00e7\u00e3o padr\u00e3o"],"Upgrade to %s to use this premium block":["Fa\u00e7a upgrade para %s para usar este bloco premium"],"Edit the message displayed when a user subscribes.":["Edite a mensagem exibida quando um usu\u00e1rio segue voc\u00ea."],"Success message":["Mensagem de sucesso"],"This will remain hidden until there is at least one subscriber.":["Isso permanecer\u00e1 oculto at\u00e9 que voc\u00ea tenha ao menos um seguidor."],"Spacing":["Espa\u00e7amento"],"Typography":["Tipografia"],"Border":["Borda"],"Button Text":["Texto do bot\u00e3o"],"Button Background":["Fundo do bot\u00e3o"],"<span>%s reader<\/span> is\u00a0subscribed.":["<span>%s leitor<\/span> est\u00e1\u00a0inscrito.","<span>%s leitores<\/span> est\u00e3o\u00a0inscritos."],"Type your email\u2026":["Digite seu e-mail\u2026"],"Guest View":["Visualiza\u00e7\u00e3o de convidado"],"Remove block and keep content":["Remover bloco e manter conte\u00fado"],"The subscribe button will be hidden from your visitors until you select a valid subscription.":["O bot\u00e3o Assinar ficar\u00e1 oculto para os visitantes at\u00e9 voc\u00ea selecionar uma assinatura v\u00e1lida."],"Invalid subscription configured for this block.":["Assinatura inv\u00e1lida configurada para este bloco."],"Subscription not found":["Assinatura n\u00e3o encontrada"],"Embed a Descript Item.":["Incorpore um item do Descript."],"descript":["descritivo"],"Magnifying Glass":["Lupa"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["Incorpore um v\u00eddeo da sua biblioteca de m\u00eddia ou fa\u00e7a upload de um novo com o VideoPress."],"Share Your Content Again":["Compartilhe seu conte\u00fado novamente"],"Re-sharing your content":["Compartilhando seu conte\u00fado novamente"],"Sharing is disabled":["O compartilhamento est\u00e1 desativado"],"Share when publishing":["Compartilhar ao publicar"],"Change track":["Alterar faixa"],"Select track":["Selecionar faixa"],"Deleting":["Excluindo"],"Colors adapt to the video as it plays":["As cores se adaptam ao v\u00eddeo durante a reprodu\u00e7\u00e3o"],"Match video":["Corresponder ao v\u00eddeo"],"Progress Bar Colors":["Cores da barra de progresso"],"Allow download":["Permitir download"],"Button tooltip text\u0004mute":["silenciar \u00e1udio"],"Button tooltip text\u0004unmute":["ativar \u00e1udio"],"Button tooltip text\u0004play":["reproduzir"],"Button tooltip text\u0004pause":["pausar"],"Connection":["Conex\u00e3o"],"Display download option and allow viewers to download this video":["Exibir op\u00e7\u00e3o de download e permitir que os visitantes fa\u00e7am download deste v\u00eddeo"],"Connect to Google Photos":["Conectar-se ao Google Fotos"],"To get started, connect your site to your Google Photos library.":["Para come\u00e7ar, conecte seu site \u00e0 biblioteca do Google Fotos."],"More information.":["Mais informa\u00e7\u00f5es."],"This feature is for sites with a %s plan.":["Esta funcionalidade se destina a sites com o plano %s."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["Para compartilhar um post novamente, voc\u00ea precisa fazer upgrade para o plano %s"],"Upgrade now":["Fazer upgrade agora"],"paid":["pago"],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["Use esta ferramenta para compartilhar o post nas suas contas de redes sociais."],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["Comece a compartilhar seus posts, basta conectar suas contas de redes sociais."],"Share post":["Compartilhar post"],"You must publish your post before you can share it.":["Voc\u00ea deve publicar seu post para poder compartilh\u00e1-lo."],"Unable to share the Post":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel compartilhar o post"],"Embed a SmartFrame Image.":["Incorpore uma imagem do SmartFrame."],"smartframe":["smartframe"],"Upload track":["Fazer upload de faixa"],"Add tracks":["Adicionar faixas"],"Error: %s":["Erro: %s"],"A track already exists for that language and kind.":["J\u00e1 existe uma faixa para este tipo e idioma."],"English":["Ingl\u00eas"],"Kind":["Tipo"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Tag de idioma (en, fr, etc.)"],"Source language":["Idioma de origem"],"Title of track":["T\u00edtulo da faixa"],"Allowed formats: %s":["Formatos aceitos: %s"],"File":["Arquivo"],"Edit track":["Editar faixa"],"Text tracks":["Faixas de texto"],"Delete %s":["Excluir %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Faixas podem ser legendas, cap\u00edtulos ou descri\u00e7\u00f5es. Elas ajudam a tornar o seu conte\u00fado mais acess\u00edvel para uma ampla gama de usu\u00e1rios."],"Chapters":["Cap\u00edtulos"],"Descriptions":["Descri\u00e7\u00f5es"],"Captions":["Legendas (mesmo idioma)"],"Subtitles":["Legendas (tradu\u00e7\u00e3o)"],"Content to dowload before the video is played":["Conte\u00fado para download antes da reprodu\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices":["Reproduzir o v\u00eddeo no feed em vez de em tela cheia em dispositivos m\u00f3veis"],"Display the video playback controls":["Exibir os controles de reprodu\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo"],"Restarts the video when it reaches the end":["Reinicia o v\u00eddeo quando ele termina"],"Start playing the video as soon as the page loads":["Come\u00e7ar a reproduzir o v\u00eddeo assim que a p\u00e1gina carregar"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["Observa\u00e7\u00e3o: o download autom\u00e1tico dos v\u00eddeos poder\u00e1 causar problemas se muitos v\u00eddeos forem exibidos na mesma p\u00e1gina."],"Could not find the coordinates of the provided address. Displaying default location. Feel free to add the location manually.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel encontrar as coordenadas do endere\u00e7o informado. A localiza\u00e7\u00e3o padr\u00e3o est\u00e1 sendo exibida. Sinta-se \u00e0 vontade para adicionar a localiza\u00e7\u00e3o manualmente."],"Join my Mailchimp audience":["Juntar-me ao meu p\u00fablico do Mailchimp"],"Loading\u2026":["Carregando..."],"Jetpack Logo":["Logotipo do Jetpack"],"Not now":["Agora n\u00e3o"],"Preview unavailable in site editor.":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o dispon\u00edvel no editor do site."],"Remove Hours":["Remover hor\u00e1rios"],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["Primeiro, voc\u00ea precisa conectar sua conta do WordPress.com."],"Play Inline":["Reproduzir sem abrir em tela cheia"],"Replace Image":["Substituir imagem"],"Press escape to exit.":["Pressione Esc para sair."],"Press space to play.":["Pressione espa\u00e7o para reproduzir."],"Press space to pause.":["Pressione espa\u00e7o para pausar."],"You are currently playing a story.":["Voc\u00ea est\u00e1 reproduzindo uma story no momento."],"Percentage Width":["Largura da porcentagem"],"Width settings":["Configura\u00e7\u00f5es de largura"],"Dismiss":["Dispensar"],"Retry":["Tentar novamente"],"Log in":["Fazer login"],"Prompt subscriber visitors to log in with a button-style link (only visible for logged out users).":["Solicite aos assinantes que fa\u00e7am login com um link no estilo de bot\u00e3o (vis\u00edvel apenas para usu\u00e1rios n\u00e3o conectados)."],"Premium Content login button":["Bot\u00e3o de acesso para conte\u00fado premium"],"Border settings":["Configura\u00e7\u00f5es da borda"],"Color settings":["Configura\u00e7\u00f5es de cor"],"link":["link"],"Prompt Premium Content visitors to take action with a group of button-style links.":["Solicite aos assinantes de conte\u00fado premium que realizem uma a\u00e7\u00e3o com um grupo de links no estilo de bot\u00e3o."],"Premium Content buttons":["Bot\u00f5es para conte\u00fado premium"],"The container for all content shown to subscribers.":["O cont\u00eainer para todo o conte\u00fado exibido aos assinantes."],"Add content here that will only be visible to your subscribers.":["Adicione aqui o conte\u00fado exclusivo para assinantes."],"Subscriber Content":["Conte\u00fado para assinantes"],"The container for all content shown to site visitors who are not subscribers.":["O cont\u00eainer para todo o conte\u00fado exibido aos visitantes do site que n\u00e3o s\u00e3o assinantes."],"Read more of this content when you subscribe today.":["Leia mais sobre este conte\u00fado ao tornar-se assinante hoje."],"Subscribe to get access":["Assine para obter acesso"],"Monthly Subscription":["Assinatura mensal"],"There was an error when adding the payment plan.":["Ocorreu um erro ao adicionar o plano de pagamento."],"Subscriber View":["Visualiza\u00e7\u00e3o de assinantes"],"Add subscription":["Adicionar assinatura"],"Interval":["Intervalo"],"Manage your subscriptions.":["Gerencie suas assinaturas."],"Add a new subscription":["Adicionar uma nova assinatura"],"Country code":["C\u00f3digo do pa\u00eds"],"Episode":["Epis\u00f3dio"],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Este bloco s\u00f3 ser\u00e1 exibido \u00e0s pessoas que visitarem esta p\u00e1gina pela %d vez.","Este bloco s\u00f3 ser\u00e1 exibido \u00e0s pessoas que visitaram esta p\u00e1gina no m\u00e1ximo %d vezes."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Este bloco s\u00f3 ser\u00e1 exibido \u00e0s pessoas que visitaram esta p\u00e1gina mais de %d vez.","Este bloco s\u00f3 ser\u00e1 exibido \u00e0s pessoas que visitaram esta p\u00e1gina mais de %d vezes."],"Connect Stripe":["Conectar ao Stripe"],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["16+"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["12+"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["Livre"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Classifica\u00e7\u00e3o"],"Video File Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de arquivo de v\u00eddeo"],"Save colors":["Salvar cores"],"Progress":["Progresso"],"Loaded":["Carregado"],"Main":["Principal"],"Skip Forward":["Avan\u00e7ar"],"Jump Back":["Voltar"],"Show Episode Title":["Mostrar t\u00edtulo do epis\u00f3dio"],"Click here to purchase.":["Clique aqui para comprar."],"Click here to purchase":["Clique aqui para comprar"],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["Insira o texto que voc\u00ea quer exibir em um link de compra usado como alternativa quando o bot\u00e3o do PayPal n\u00e3o puder ser usado (por exemplo, e-mails, AMP etc.)"],"Purchase link text":["Texto do link de compra"],"Play story":["Reproduzir story"],"Slide %d, currently selected":["Slide %d selecionado no momento"],"Twitter profile image":["Imagem de perfil do Twitter"],"Account Name":["Nome da conta"],"Embed a Loom video.":["Incorpore um v\u00eddeo do Loom."],"video":["v\u00eddeo"],"Embed an Instagram post.":["Incorporar um post do Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incorporar um post do Facebook."],"Expand":["Expandir"],"Social Previews":["Visualiza\u00e7\u00f5es de posts em redes sociais"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Visualize como o post ser\u00e1 exibido nas redes sociais e na pesquisa do Google."],"Open Social Previews":["Abrir visualiza\u00e7\u00f5es de posts em redes sociais"],"Google Search":["Pesquisa Google"],"Custom amount":["Valor personalizado"],"Tier %d":["Camada %d"],"Change currency":["Alterar moeda"],"Choose an amount":["Escolha um valor"],"premium":["premium"],"Redirecting\u2026":["Redirecionando..."],"Upgrade your plan to use this premium block":["Fa\u00e7a upgrade do seu plano para usar este bloco premium"],"Premium Block":["Bloco premium"],"Disconnect from Google Photos":["Desconectar do Google Fotos"],"Upgrade your plan to upload audio":["Fa\u00e7a upgrade do seu plano para fazer upload de \u00e1udios"],"Upgrade your plan to use video covers":["Fa\u00e7a upgrade do seu plano para usar capas de v\u00eddeo"],"Drag images and videos, upload new ones, or select files from your library.":["Arraste imagens e v\u00eddeos, fa\u00e7a upload de novos arquivos ou selecione arquivos da sua biblioteca."],"Story":["Story"],"Edit Story":["Editar Story"],"Could not load data from WordPress.com.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel carregar dados do WordPress.com."],"Loading data\u2026":["Carregando dados..."],"Donations":["Doa\u00e7\u00f5es"],"One-Time":["Uma vez"],"Write a message\u2026":["Escreva uma mensagem..."],"View donation earnings":["Ver ganhos com doa\u00e7\u00f5es"],"Show custom amount option":["Mostrar op\u00e7\u00e3o de valor personalizado"],"Show annual donations":["Mostrar doa\u00e7\u00f5es anuais"],"Show monthly donations":["Mostrar doa\u00e7\u00f5es mensais"],"Donate yearly":["Doar anualmente"],"Donate monthly":["Doar mensalmente"],"Donate":["Doar"],"Your contribution is appreciated.":["Agradecemos sua contribui\u00e7\u00e3o."],"Or enter a custom amount":["Ou digite um valor personalizado"],"Make a yearly donation":["Fazer uma doa\u00e7\u00e3o anual"],"Make a monthly donation":["Fazer uma doa\u00e7\u00e3o mensal"],"Make a one-time donation":["Fazer uma doa\u00e7\u00e3o uma \u00fanica vez"],"Apply":["Aplicar"],"Any Month":["Qualquer m\u00eas"],"Specific Month\/Year":["Determinado m\u00eas\/ano"],"Exit Fullscreen":["Sair do modo tela cheia"],"Instagram":["Instagram"],"background color name\u0004White":["Branco"],"background color name\u0004WhatsApp Light":["WhatsApp claro"],"background color name\u0004WhatsApp Dark":["WhatsApp escuro"],"background color name\u0004WhatsApp Green":["WhatsApp verde"],"WhatsApp Button Settings":["Configura\u00e7\u00f5es do bot\u00e3o WhatsApp"],"When the button is tapped, should a new tab be opened if the visitor does not have WhatsApp installed?":["Se o visitante n\u00e3o tiver o WhatsApp instalado mas pressionar o bot\u00e3o, uma nova guia dever\u00e1 ser aberta?"],"Open in new tab":["Abrir em uma nova guia"],"The default first message that will be sent by visitors when using this button.":["A primeira mensagem padr\u00e3o que ser\u00e1 enviada pelos visitantes ao usarem esse bot\u00e3o."],"Default First Message":["Primeira mensagem padr\u00e3o"],"Please enter a valid phone number.":["Digite um n\u00famero de telefone v\u00e1lido."],"Your phone number\u2026":["Seu n\u00famero de telefone..."],"Enter the phone number you use for WhatsApp and would like to be contacted on.":["Insira o n\u00famero de telefone que voc\u00ea usa no WhatsApp e no qual quer ser contatado."],"Let your visitors send you a message on WhatsApp with the tap of a button.":["Permita que os visitantes enviem uma mensagem para voc\u00ea no WhatsApp com o clique de um bot\u00e3o."],"Chat on WhatsApp":["Conversar no WhatsApp"],"Hi, I got your WhatsApp information from your website.":["Oi, encontrei suas informa\u00e7\u00f5es do WhatsApp no seu site."],"keyword\u0004support":["suporte"],"keyword\u0004contact":["contato"],"keyword\u0004messenger":["messenger"],"keyword\u0004whatsapp":["whatsapp"],"Let your visitors send you messages on WhatsApp with the tap of a button.":["Permita que os visitantes enviem mensagens para voc\u00ea no WhatsApp com o clique de um bot\u00e3o."],"WhatsApp Button":["Bot\u00e3o WhatsApp"],"One-Time Payment":["Pagamento \u00fanico"],"Add payment plan":["Adicionar plano de pagamento"],"block search term\u0004payments":["pagamentos"],"block search term\u0004simple":["simples"],"Select Media":["Selecionar m\u00eddia"],"Select Images":["Selecionar imagens"],"Select Image":["Selecionar imagem"],"Pexels Free Photos":["Fotos gratuitas do Pexels"],"Google Photos":["Google Fotos"],"Add Filter":["Adicionar filtro"],"Media Type":["Tipo de m\u00eddia"],"Remove Filter":["Remover filtro"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Images":["Imagens"],"Favorites":["Favoritos"],"Filter by time period":["Filtrar por per\u00edodo"],"Inserting\u2026":["Inserindo\u2026"],"Load More":["Carregar mais"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["N\u00e3o h\u00e1 correspond\u00eancias para seus crit\u00e9rios de busca."],"Inserting Image\u2026":["Inserindo imagem..."],"Awaiting authorization":["Aguardando autoriza\u00e7\u00e3o"],"WordPress.com Connections":["Conex\u00f5es do WordPress.com"],"Google Security page":["P\u00e1gina do Google sobre seguran\u00e7a"],"You can remove the connection in either of these places:":["Voc\u00ea pode remover a conex\u00e3o em um destes locais:"],"Select the media you would like to insert into the editor.":["Selecione a m\u00eddia que voc\u00ea deseja inserir no editor."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["Quando a c\u00f3pia e inser\u00e7\u00e3o da m\u00eddia forem conclu\u00eddas, voc\u00ea ser\u00e1 redirecionado de volta para o editor."],"Select media":["Selecionar m\u00eddia"],"Inserting media":["Inserindo m\u00eddia"],"Last 12 months":["\u00daltimos 12 meses"],"Last 6 months":["\u00daltimos 6 meses"],"Last 30 days":["\u00daltimos 30 dias"],"Last 7 days":["\u00daltimos 7 dias"],"Any time":["Qualquer momento"],"Weddings":["Casamentos"],"Travel":["Viagem"],"Sport":["Esportes"],"Selfies":["Selfies"],"Pets":["Animais de estima\u00e7\u00e3o"],"Night":["Noite"],"Landmarks":["Pontos tur\u00edsticos"],"Houses":["Casas"],"Holidays":["Feriados"],"Gardens":["Jardins"],"Flowers":["Flores"],"Food":["Comida"],"Fashion":["Moda"],"Crafts":["Artesanatos"],"Cityscapes":["Paisagens urbanas"],"Birthdays":["Anivers\u00e1rios"],"Arts":["Artes"],"Animals":["Animais"],"All categories":["Todas as categorias"],"Albums":["\u00c1lbuns"],"Photos":["Fotos"],"Filters":["Filtros"],"Search\u2026":["Pesquisar..."],"Has a video.":["Tem um v\u00eddeo."],"Tag":["Tag"],"Post":["Publicar"],"Page":["P\u00e1gina"],"Has an image.":["Tem uma imagem."],"Has multiple images.":["Tem v\u00e1rias imagens."],"Toggle search filters.":["Alterne os filtros de pesquisa."],"Matching comment.":["Coment\u00e1rio correspondente."],"Show filters":["Mostrar filtros"],"Is a product.":["\u00c9 um produto."],"Is an event.":["\u00c9 um evento."],"Has audio.":["Tem \u00e1udio."],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["No momento, h\u00e1 apenas %s post na sua conta do Instagram.","No momento, h\u00e1 apenas %s posts na sua conta do Instagram."],"Example image":["Imagem de exemplo"],"After":["Seguinte"],"Before":["Anterior"],"Write caption":["Escrever legenda"],"Image after":["Imagem seguinte"],"Image before":["Imagem anterior"],"Above and below":["Acima e abaixo"],"Side by side":["Lado a lado"],"Orientation":["Orienta\u00e7\u00e3o"],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Parab\u00e9ns! Agora seu site est\u00e1 conectado ao Stripe. Voc\u00ea j\u00e1 pode come\u00e7ar a aceitar recursos!"],"Remove button margin":["Remover margem do bot\u00e3o"],"Place button on new line":["Colocar bot\u00e3o em nova linha"],"Show subscriber count":["Mostrar contagem de assinantes"],"Space Between":["Espa\u00e7o intermedi\u00e1rio"],"Space Inside":["Espa\u00e7o interior"],"Border Weight":["Peso da borda"],"Border Color":["Cor da borda"],"Button Text Color":["Cor de texto do bot\u00e3o"],"Button Background Color":["Cor de fundo do bot\u00e3o"],"Sign Up":["Registrar-se"],"Stack on mobile":["Mostrar em pilha para celular"],"Display Settings":["Exibir configura\u00e7\u00f5es"],"Latest Instagram Posts placeholder":["Marcador de posts mais recentes do Instagram"],"Loading your connections\u2026":["Carregando suas conex\u00f5es..."],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Se voc\u00ea estiver conectado ao Instagram neste dispositivo no momento, talvez seja preciso fazer logout primeiro."],"Add a new account":["Adicionar uma nova conta"],"Latest Instagram Posts":["Posts mais recentes do Instagram"],"Contact Us":["Fale conosco"],"SEO":["SEO"],"Post & email":["Post e e-mail"],"Image Spacing (px)":["Espa\u00e7amento de imagem (px)"],"Disconnecting\u2026":["Desconectando..."],"Account":["Conta"],"Connect to Instagram":["Conecte-se ao Instagram"],"Connecting\u2026":["Conectando..."],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Conecte-se ao Instagram para compartilhar suas imagens."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["No momento, n\u00e3o h\u00e1 posts na sua conta do Instagram."],"No images were found in your Instagram account.":["Nenhuma imagem encontrada na sua conta do Instagram."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["Com o bloco OpenTable, voc\u00ea pode ter problemas de exibi\u00e7\u00e3o se usar o estilo \u201cAmplo\u201d com um alinhamento diferente de \u201cAmplo\u201d ou \u201cCheio\u201d. O estilo de exibi\u00e7\u00e3o amplo pode n\u00e3o funcionar bem em telas menores."],"Button":["Bot\u00e3o"],"Background & Text Color":["Cor de texto e plano de fundo"],"Border radius":["Raio da borda"],"An unexpected error occured within the Podcast Player. Reloading this page might fix the problem.":["Ocorreu um erro inesperado no Reprodutor de podcast. Recarregar esta p\u00e1gina pode resolver o problema."],"The podcast player cannot be displayed as your browser settings do not allow for sounds to be played in webpages. This can be changed in your browser\u2019s \"Internet options\" settings. In the \"Advanced\" tab you will have to check the box next to \"Play sounds in webpages\" in the \"Multimedia\" section. Once you have confirmed that the box is checked, please press \"Apply\" and then reload this page.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel exibir o Reprodutor de podcast porque as configura\u00e7\u00f5es do navegador n\u00e3o permitem a reprodu\u00e7\u00e3o de sons em p\u00e1ginas da Web. Isso pode ser alterado nas configura\u00e7\u00f5es \u201cOp\u00e7\u00f5es da Internet\u201d do navegador. Na guia \u201cAvan\u00e7ado\u201d, marque a caixa de verifica\u00e7\u00e3o ao lado de \u201cTocar sons em p\u00e1ginas da Web\u201d na se\u00e7\u00e3o \u201cMultim\u00eddia\u201d. Ap\u00f3s confirmar que a caixa de verifica\u00e7\u00e3o est\u00e1 marcada, pressione \u201cAplicar\u201d e recarregue a p\u00e1gina."],"Select an episode to play it in the audio player.":["Selecione um epis\u00f3dio para reproduzir no reprodutor de \u00e1udio."],"Playlist: %s":["Lista de reprodu\u00e7\u00e3o: %s"],"Error: Episode unavailable - Open in a new tab":["Erro: epis\u00f3dio indispon\u00edvel - Abrir em uma nova aba"],"Loading: %s":["Carregando: %s"],"Paused":["Pausado"],"track":["monitoramento"],"%s:":["%s:"],"Error:":["Erro:"],"block search term\u0004buy":["comprar"],"Number of Columns":["N\u00famero de colunas"],"Number of Posts":["N\u00famero de publica\u00e7\u00f5es"],"Select your Instagram account:":["Selecione sua conta do Instagram:"],"Loading podcast feed\u2026":["Carregando feed do podcast\u2026"],"Secondary Color":["Cor secund\u00e1ria"],"Primary Color":["Cor prim\u00e1ria"],"Show Episode Description":["Mostrar descri\u00e7\u00e3o do epis\u00f3dio"],"Show Cover Art":["Mostrar arte de capa"],"Number of items":["N\u00famero de itens"],"Podcast settings":["Configura\u00e7\u00f5es de podcast"],"Replace":["Substituir"],"Edit Podcast Feed URL":["Editar URL de feed do podcast"],"Enter URL here\u2026":["Insira a URL aqui..."],"Enter your podcast RSS feed URL.":["Insira a URL de feed RSS de podcast."],"Podcast Player":["Reprodutor de podcast"],"Open in a new tab":["Abrir em uma nova aba"],"Episode unavailable.":["Epis\u00f3dio indispon\u00edvel."],"Playing:":["Reproduzindo:"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Insira termos de busca, por exemplo, \u201cgato\u201d\u2026"],"Minimum allowed price is %s.":["O pre\u00e7o m\u00ednimo permitido \u00e9 %s."],"block search term\u0004social":["social"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Oculta este bloco para visitantes do site em dispositivos m\u00f3veis."],"Hide on mobile":["Ocultar em dispositivos m\u00f3veis"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Cole abaixo o c\u00f3digo incorporado que voc\u00ea copiou do Google Agenda"],"Google Calendar":["Google Agenda"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Ative as permiss\u00f5es para a agenda que voc\u00ea quer compartilhar"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Digite a URL ou iframe para incorporar aqui\u2026"],"Google Calendar URL or iframe":["URL ou iframe do Google Agenda"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["O calend\u00e1rio n\u00e3o p\u00f4de ser incorporado. Verifique o URL ou o c\u00f3digo incorporado. O \u201cLink compartilh\u00e1vel\u201d n\u00e3o funcionar\u00e1 a n\u00e3o ser que voc\u00ea use a \u201cURL p\u00fablica\u201d ou o \u201cC\u00f3digo incorporado\u201d."],"Background":["Plano de fundo"],"Upload":["Fazer upload"],"Media Library":["Biblioteca de m\u00eddia"],"block search term\u0004purchase":["compras"],"block search term\u0004products":["produtos"],"block search term\u0004commerce":["com\u00e9rcio"],"Find it on Mapbox":["Encontre no Mapbox"],"You can optionally enter your own access token.":["Como op\u00e7\u00e3o, \u00e9 poss\u00edvel inserir o seu pr\u00f3prio token de acesso."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["Permita que seus visitantes exibam o mapa em tela cheia."],"Show Fullscreen Button":["Mostrar o bot\u00e3o Tela cheia"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["Permita que o mapa capture movimentos de rolagem e zoom."],"Scroll to zoom":["Role para dar zoom"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["O n\u00edvel padr\u00e3o de zoom n\u00e3o pode ser alterado quando h\u00e1 dois ou mais marcadores no mapa."],"Zoom level":["N\u00edvel de zoom"],"Map Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de mapas"],"Marker Color":["Cor do marcador"],"Add a marker":["Adicionar marcador"],"Rounded corners":["Bordas arredondadas"],"Move image forward":["Mover imagem para frente"],"Move image backward":["Mover imagem para tr\u00e1s"],"Grow":["Cres\u00e7a"],"Your podcast couldn't be embedded. Please double check your URL.":["O podcast n\u00e3o p\u00f4de ser incorporado. Verifique a URL novamente."],"Learn more about embeds":["Saiba mais sobre c\u00f3digos incorporados"],"Hide event type details":["Ocultar detalhes do tipo de evento"],"Calendar settings":["Configura\u00e7\u00f5es de calend\u00e1rio"],"Link":["Link"],"Inline":["Em linha"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Digite seu endere\u00e7o do Calendly ou c\u00f3digo incorporado abaixo."],"Need help finding your embed code?":["Precisa de ajuda para encontrar seu c\u00f3digo incorporado?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Endere\u00e7o do Calendly ou c\u00f3digo incorporado..."],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel incorporar seu calend\u00e1rio. Verifique seu URL ou c\u00f3digo."],"Calendly":["Calendly"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["Cadastrar"],"Learn more about Eventbrite embeds":["Saiba mais sobre c\u00f3digos incorporados do Eventbrite"],"submit button label\u0004Embed":["Incorporar"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Digite o URL de um evento aqui para incorporar..."],"Eventbrite URL":["URL do Eventbrite"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Cole o link para um evento do Eventbrite para incorporar a tela de pagamento de ingressos."],"Eventbrite Checkout":["Finaliza\u00e7\u00e3o de compra do Eventbrite"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Tipo de c\u00f3digo incorporado"],"Button & Modal":["Bot\u00e3o e modal"],"In page Eventbrite checkout example":["Exemplo de tela de pagamento do Eventbrite na p\u00e1gina"],"In-page Embed":["Incorpora\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina"],"Outline":["Contorno"],"Fill":["Preenchimento"],"Border Radius":["Raio da borda"],"Border Settings":["Configura\u00e7\u00f5es da borda"],"Open Table Preview %s":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o Open Table %s"],"Open in a new window":["Abrir em nova janela"],"Styles":["Estilos"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["Carregar o widget em um iframe (recomendado)"],"Sign up for OpenTable":["Inscreva-se no OpenTable"],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Digite o nome do seu restaurante ou cole um c\u00f3digo incorporado do widget Reservas OpenTable."],"OpenTable Reservation":["Reservas OpenTable"],"Style":["Estilo"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["Confirme que essa incorpora\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 da conta OpenTable"],"We ran into an issue":["Tivemos um problema"],"Embed":["Incorporar"],"Restaurant":["Restaurante","Restaurantes"],"Button (210 x 113 pixels)":["Bot\u00e3o (210 x 113 pixels)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Largura (840 x 150 px)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["Altura (288 x 490 pixels)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Padr\u00e3o (224 x 301 pixels)"],"Schedule time with me":["Agende um hor\u00e1rio comigo"],"Learn about signup location tracking":["Saiba mais sobre o rastreamento do local de inscri\u00e7\u00e3o"],"website":["site"],"Signup Field Value":["Valor do campo de inscri\u00e7\u00e3o"],"SIGNUP":["INSCRI\u00c7\u00c3O"],"Signup Field Tag":["Tag do campo de inscri\u00e7\u00e3o"],"Signup Location Tracking":["Rastreamento de local de inscri\u00e7\u00e3o"],"Learn about groups":["Saiba mais sobre grupos"],"Mailchimp Groups":["Grupos Mailchimp"],"button label\u0004Convert block to link":["Converter bloco para link"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Esse conte\u00fado n\u00e3o p\u00f4de ser incorporado."],"button label\u0004Embed":["Incorporado"],"Enter URL to embed here\u2026":["Digite o URL para incorporar aqui\u2026"],"Pinterest URL":["URL do Pinterest"],"Edit URL":["Editar o URL"],"Color":["Cor"],"Color Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de cor"],"Highest rating":["Classifica\u00e7\u00e3o mais alta"],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Bom para coletar doa\u00e7\u00f5es ou pagamentos de produtos e servi\u00e7os."],"Manage subscription":["Gerenciar assinatura"],"View my plan":["Ver meu plano"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Parab\u00e9ns! Seu site agora est\u00e1 em um plano pago."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Parab\u00e9ns! Seu site agora est\u00e1 no plano %s."],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Este bloco ficar\u00e1 escondido de seus visitantes at\u00e9 que voc\u00ea conecte o Stripe."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Conecte ao Stripe para usar este bloco em seu site."],"Image Settings":["Configura\u00e7\u00f5es da imagem"],"Map Preview":["Pr\u00e9-visualizar mapa"],"Go to slide %d":["Ir para o slide %d"],"Previous Slide":["Slide anterior"],"Next Slide":["Pr\u00f3ximo slide"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Voc\u00ea cancelou a conex\u00e3o de seu site com o Stripe."],"Generating preview\u2026":["Gerando visualiza\u00e7\u00e3o\u2026"],"Remove Poster Image":["Remover imagem de capa"],"There is no poster image currently selected":["N\u00e3o h\u00e1 nenhuma imagem de capa selecionada"],"The current poster image url is %s":["A url atual da imagem de capa \u00e9 %s"],"Replace image":["Substituir imagem"],"Select Poster Image":["Selecionar imagem de capa"],"Poster Image":["Imagem de capa"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Nenhum"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Metadados"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Autom\u00e1tico"],"Preload":["Pr\u00e9-carregamento"],"Playback Controls":["Controles de reprodu\u00e7\u00e3o"],"Muted":["Mudo"],"Loop":["Loop"],"Video Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de v\u00eddeo"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Observa\u00e7\u00e3o: a reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica de v\u00eddeos pode causar problemas de usabilidade para alguns visitantes."],"Select a payment plan":["Selecione um plano de pagamento"],"%s \/ year":["%s \/ ano"],"%s \/ month":["%s \/ m\u00eas"],"Read more about Payments and related fees.":["Leia mais sobre pagamentos e respectivas taxas."],"Yearly":["Anual"],"Monthly":["Mensal"],"SEO Description":["Descri\u00e7\u00e3o de SEO"],"%d character":["%d caractere","%d caracteres"],"Write a description\u2026":["Escreva uma descri\u00e7\u00e3o\u2026"],"Shortlink":["Link curto"],"Number of posts":["N\u00famero de posts"],"Display context (category or tag)":["Exibir contexto (categoria ou tag)"],"Display thumbnail":["Exibir miniatura"],"List view":["Visualiza\u00e7\u00e3o em lista"],"Grid view":["Visualiza\u00e7\u00e3o em grade"],"In \u201cUncategorized\u201d":["Em \"sem categoria\""],"August 3, 2018":["3 de agosto de 2018"],"Icon for image":["\u00cdcone para imagem"],"Grey square":["Quadrado cinza"],"Placeholder image":["Imagem padr\u00e3o"],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["Visualiza\u00e7\u00e3o indispon\u00edvel: voc\u00ea n\u00e3o publicou posts suficientes com conte\u00fado semelhante."],"Write consent text":["Redigir texto de permiss\u00e3o"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["\u00c9 poss\u00edvel editar o espa\u00e7o reservado para o e-mail na barra lateral."],"Manage Connection":["Gerenciar conex\u00e3o"],"Mailchimp Connection":["Conex\u00e3o com o Mailchimp"],"Error text":["Texto de erro"],"Success text":["Texto de \u00eaxito"],"Processing text":["Processando texto"],"Email Placeholder":["Placeholder para e-mails"],"Text Elements":["Elementos de texto"],"Re-check Connection":["Verificar a conex\u00e3o novamente"],"Set up Mailchimp form":["Configurar o formul\u00e1rio do MailChimp"],"You need to connect your Mailchimp account and choose an audience in order to start collecting Email subscribers.":["\u00c9 necess\u00e1rio se conectar \u00e0 sua conta do Mailchimp e escolher um p\u00fablico para come\u00e7ar a receber assinantes por e-mail."],"Mailchimp":["MailChimp"],"Search for a term or paste a Giphy URL":["Procure por um termo ou cole um link do Giphy"],"Write caption\u2026":["Escrever legenda..."],"Embedding\u2026":["Incorporando\u2026"],"Uploading\u2026":["Fazendo upload..."],"Visit count threshold":["N\u00famero de visitas"],"Please enter a valid number.":["Digite um n\u00famero v\u00e1lido."],"Repeat Visitor":["Visitante frequente"],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Este bloco s\u00f3 ser\u00e1 exibido para as pessoas que estejam visitando a p\u00e1gina pela primeira vez.","Este bloco s\u00f3 ser\u00e1 exibido para as pessoas que visitaram a p\u00e1gina no m\u00e1ximo %d vezes."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Este bloco s\u00f3 ser\u00e1 exibido para as pessoas que j\u00e1 visitaram esta p\u00e1gina mais de uma vez.","Este bloco s\u00f3 ser\u00e1 exibido para as pessoas que j\u00e1 visitaram esta p\u00e1gina mais de %d vezes."],"Show before threshold":["Mostrar antes de atingir o n\u00famero de visitas"],"Show after threshold":["Mostrar depois de atingir o n\u00famero de visitas"],"Pick an ad format":["Escolha um formato de an\u00fancio"],"Wide Skyscraper 160x600":["Arranha-c\u00e9u amplo 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Leaderboard para dispositivos m\u00f3veis 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Leaderboard 728x90"],"Rectangle 300x250":["Ret\u00e2ngulo 300x250"],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Insira o _Markdown_ **aqui**..."],"Are you sure you wish to leave this page?":["Voc\u00ea tem certeza que deseja sair dessa p\u00e1gina?"],"Loading business hours":["Carregando o hor\u00e1rio de funcionamento"],"Saturday":["S\u00e1bado"],"Friday":["Sexta-feira"],"Thursday":["Quinta-feira"],"Wednesday":["Quarta-feira"],"Tuesday":["Ter\u00e7a-feira"],"Monday":["Segunda-feira"],"Sunday":["Domingo"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["Fechado"],"Open":["Aberto"],"Add Hours":["Adicionar hor\u00e1rio"],"Closing":["T\u00e9rmino"],"Opening":["In\u00edcio"],"block search term\u0004image":["imagem"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arraste imagens, envie novas imagens ou selecione arquivos da sua biblioteca."],"Edit Slideshow":["Editar slideshow"],"Effects":["Efeitos"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["Como a op\u00e7\u00e3o de acessibilidade \"Reduzir movimento\" est\u00e1 selecionada, a reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica ser\u00e1 desativada no navegador."],"Delay between transitions (in seconds)":["Atraso entre as transi\u00e7\u00f5es (em segundos)"],"Autoplay between slides":["Reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica entre os slides"],"Autoplay":["Reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Suavizar"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Deslizar"],"The Swiper library could not be loaded.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel carregar a biblioteca do Swiper."],"block search term\u0004sell":["venda"],"block search term\u0004shop":["loja"],"Support reference":["Refer\u00eancia de suporte"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["Permite adicionar bot\u00f5es para pagamento com cart\u00e3o de cr\u00e9dito ou d\u00e9bito com o m\u00ednimo de configura\u00e7\u00e3o."],"Create one on PayPal":["Crie uma no PayPal"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Insira o endere\u00e7o de e-mail associado \u00e0 sua conta do PayPal. N\u00e3o possui uma conta?"],"Allow people to buy more than one item at a time":["Permite que as pessoas comprem mais de um item por vez"],"Currency":["Moeda"],"Describe your item in a few words":["Descreva seu item em poucas palavras"],"Item name":["Nome do item"],"Invalid price.":["Pre\u00e7o inv\u00e1lido."],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["Adicione um t\u00edtulo curto, para que as pessoas saibam pelo que est\u00e3o pagando."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Se voc\u00ea est\u00e1 vendendo algo, precisa de uma etiqueta contendo o pre\u00e7o. Insira o seu aqui."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["O pre\u00e7o n\u00e3o pode ter mais de %d casa decimal.","O pre\u00e7o n\u00e3o pode ter mais de %d casas decimais."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["Sabemos que cada centavo faz a diferen\u00e7a, mas os pre\u00e7os nessa moeda n\u00e3o podem conter valores decimais."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["Seu pre\u00e7o \u00e9 negativo \u2014 insira um n\u00famero positivo, para que as pessoas paguem pelo valor correto."],"Product Image":["Imagem do produto"],"Edit Image":["Editar imagem"],"Pay with PayPal":["Pagar com o PayPal"],"Set Token":["Configurar token"],"Paste Token Here":["Cole o token aqui"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Localize e copie o token de acesso padr\u00e3o. Ent\u00e3o, cole-o no campo abaixo."],"Create an account or log in to Mapbox.":["Crie uma conta ou acesse o Mapbox."],"To use the map block, you need an Access Token.":["Para usar o bloco de mapa, \u00e9 necess\u00e1rio ter um token de acesso."],"Remove Token":["Remover token"],"Update Token":["Atualizar token"],"Mapbox Access Token":["Token de acesso do Mapbox"],"Markers":["Marcadores"],"Colors":["Cores"],"Show street names":["Mostrar nome das ruas"],"Add a location":["Adicionar um local"],"Add marker":["Adicionar marcador"],"Add a marker\u2026":["Adicione um marcador\u2026"],"No results.":["Nenhum resultado."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado. Use as teclas para cima e para baixo para navegar.","%d resultados encontrados. Use as teclas para cima e para baixo para navegar."],"Select":["Selecionar"],"Accept":["Aceitar"],"Confirm":["Confirmar"],"Mobile":["Dispositivo m\u00f3vel"],"%s is not a valid email address.":["%s n\u00e3o \u00e9 um endere\u00e7o de e-mail v\u00e1lido."],"block search term\u0004cell":["celular"],"block search term\u0004telephone":["telefone"],"block search term\u0004mobile":["dispositivo m\u00f3vel"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["Permite que voc\u00ea adicione um n\u00famero de telefone com um link de clique para discar."],"Phone Number":["N\u00famero do telefone"],"Phone number":["N\u00famero do telefone"],"block search term\u0004message":["mensagem"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["Permite que voc\u00ea adicione um endere\u00e7o de e-mail com um link para envio gerado automaticamente."],"block search term\u0004place":["lugar"],"block search term\u0004direction":["dire\u00e7\u00e3o"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["Permite que voc\u00ea adicione um endere\u00e7o f\u00edsico com marca\u00e7\u00e3o Schema."],"Address":["Endere\u00e7o"],"Country":["Pa\u00eds"],"Postal\/Zip Code":["CEP"],"State\/Province\/Region":["Estado"],"City":["Cidade"],"Address Line 3":["Linha de endere\u00e7o 3"],"Address Line 2":["Linha de endere\u00e7o 2"],"Street Address":["Logradouro"],"Link address to Google Maps":["Link para os mapas do Google"],"Open address in Google Maps":["Abrir endere\u00e7o no Google Maps"],"Share this post":["Compartilhar este post"],"%d character remaining":["%d caractere restante","%d caracteres restantes"],"Connect an account":["Conectar uma conta"],"Upload an image":["Enviar uma imagem"],"Link To":["Apontar para"],"Columns":["Colunas"],"Tiled Gallery settings":["Configura\u00e7\u00f5es da galeria"],"Tiled Gallery":["Galeria em colunas"],"Edit Gallery":["Editar galeria"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imagem %1$d de %2$d na galeria"],"Remove Image":["Remover imagem"],"Pick an image filter":["Selecione um filtro para a imagem"],"image style\u0004Gingham":["Gingham"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Sepia":["S\u00e9pia"],"image style\u0004Black and White":["Preto e branco"],"image style\u0004Original":["Original"],"Likes and Sharing":["Curtidas e compartilhamentos"],"Text Color":["Cor do texto"],"Add text\u2026":["Adicionar texto..."],"Delete Marker":["Excluir marcador"],"Marker Caption":["Legenda do marcador"],"Marker Title":["T\u00edtulo do marcador"],"Terrain":["Terreno"],"Satellite":["Sat\u00e9lite"],"Basic":["B\u00e1sico"],"block search term\u0004location":["localiza\u00e7\u00e3o"],"Map":["Mapa"],"Closed":["Fechado"],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Ops! Houve um erro e n\u00e3o foi poss\u00edvel processar sua assinatura. Recarregue a p\u00e1gina e tente novamente."],"Success! You're on the list.":["Sucesso! Voc\u00ea est\u00e1 na lista."],"Processing\u2026":["Processando..."],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["Ao clicar em enviar, voc\u00ea concorda em compartilhar seu endere\u00e7o de e-mail com o propriet\u00e1rio do site e o MailChimp para receber an\u00fancios, atualiza\u00e7\u00f5es e outros e-mails do propriet\u00e1rio. A qualquer momento, \u00e9 poss\u00edvel usar o link de cancelamento de assinatura para cancelar o recebimento desses e-mails."],"Join my email list":["Inscreva-se em minha lista de e-mails"],"Enter your email":["Insira seu e-mail"],"(opens in a new tab)":["(abre em uma nova aba)"],"Activate Jetpack Social":["Ativar Jetpack Social"],"Get started":["Come\u00e7ando"],"Go to Sharing settings":["Ir para configura\u00e7\u00f5es de compartilhamento"],"Your LinkedIn connection needs to be reauthenticated to continue working \u2013 head to Sharing to take care of it.":["Sua conex\u00e3o do LinkedIn precisa ser refeita para que continue funcionando. Acesse Compartilhamento para corrigir."],"Invalid price":["Pre\u00e7o inv\u00e1lido"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Queremos nos certificar de que os pagamentos est\u00e3o chegando at\u00e9 voc\u00ea. Adicione um endere\u00e7o de e-mail."],"Remove image":["Remover imagem"],"Cookie Policy":["Pol\u00edtica de cookies"],"Sort by":["Ordenar por"],"Send":["Enviar"],"People":["Pessoas"],"Account Settings":["Configura\u00e7\u00f5es da conta"],"View":["Visualizar"],"Year":["Ano"],"Month":["M\u00eas"],"Translate":["Traduzir"],"Height in pixels":["Altura em pixels"],"Display author":["Exibir autor"],"Display date":["Exibir data"],"Try Again":["Tente novamente"],"%1$s and %2$s":["%1$s e %2$s"],"Background Colors":["Cor de fundo"],"Background Color":["Cor do fundo"],"verb\u0004Copy":["Copiar"],"Copied!":["Copiado!"],"Saving\u2026":["Salvando..."],"Upgrade":["Atualiza\u00e7\u00e3o"],"WhatsApp":["WhatsApp"],"Try again":["Tente novamente"],"images":["imagens"],"Views":["Cen\u00e1rios"],"Information.":["Informa\u00e7\u00f5es."],"Featured Image":["Imagem de destaque"],"Enable Jetpack Search":["Ativar pesquisa Jetpack"],"Landscapes":["Paisagens"],"Width":["Width"],"Learn more":["Saiba mais"],"Disconnect your account":["Sair dessa conta"],"Large":["Grande"],"Small":["Pequeno"],"Right":["Direita"],"Left":["Esquerda"],"Goodreads":["Goodreads"],"Media File":["Arquivo de m\u00eddia"],"Attachment Page":["P\u00e1gina de anexo"],"Delete":["Excluir"],"Category":["Categoria"],"Visibility":["Visibilidade"],"VideoPress":["VideoPress"],"Success! An email was just sent to confirm your subscription. Please find the email now and click 'Confirm Follow' to start subscribing.":["Sucesso! Enviamos um e-mail para confirmar a sua assinatura. Encontre o e-mail agora e clique em 'Confirmar' para iniciar a inscri\u00e7\u00e3o."],"Subscribe":["Assinar"],"Join %s other subscriber":["Junte-se a %s outro assinante","Junte-se a %s outros assinantes"],"Submit":["Enviar"],"Slideshow":["Apresenta\u00e7\u00e3o de slides"],"Time":["Hora"],"Pinterest":["Pinterest"],"Tumblr":["Tumblr"],"Print":["Imprimir"],"Facebook":["Facebook"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Close":["Fechar"],"Share":["Compartilhar"],"Connect":["Conectar"],"Save":["Salvar"],"Email Address":["Endere\u00e7o de e-mail"],"Title":["T\u00edtulo"],"Site icon":["\u00cdcone do site"],"Notifications":["Notifica\u00e7\u00f5es"],"Excerpt":["Resumo"],"Reply":["Resposta"],"%1$s \/ %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"Markdown":["Markdown"],"Like":["Curtir"],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Order":["Ordem"],"Price":["Pre\u00e7o"],"Preview":["Visualizar"],"None":["Nenhum"],"Cancel":["Cancelar"],"Enter your email address":["Digite seu endere\u00e7o de e-mail"],"Label":["R\u00f3tulo"],"Yes":["Sim"],"An error occurred. Please try again later.":["Um erro ocorreu. Tente novamente mais tarde."],"Date":["Data"],"Message":["Mensagem"],"Metadata":["Metadados"],"Email":["E-mail"],"Comment":["Coment\u00e1rio"],"Show suggestions":["Mostrar sugest\u00f5es"],"Language":["Idioma"],"Type":["Tipo"],"Reconnect Jetpack":["Reconectar o Jetpack"],"Connect to WordPress.com":["Conectar ao WordPress.com"],"Visit the post for more.":["Visite o post para mais."],"Edit":["Editar"],"Connected":["Conectado"],"Name":["Nome"],"All":["Todos"],"Search":["Pesquisa"],"Feedback":["Feedback"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor.js"}}