{"translation-revision-date":"2024-10-02 15:57:06+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Connect Jetpack":["Conectar Jetpack"],"Your Phone":["O teu tel\u00e9fono"],"Generate image":["Xerar imaxe"],"Turn list into a table":["Converter a lista nunha t\u00e1boa"],"Write a post from this list":["Escribir unha entrada desta lista"],"Upload audio":["Subir audio"],"Recording\u2026":["Grabando\u2026"],"Add a headline":["Engade un titular"],"Provide feedback":["Enviar comentarios"],"Validating audio\u2026":["Validando audio\u2026"],"Jetpack AI Voice to content":["Jetpack AI: voz e contido"],"Uploading and transcribing audio\u2026":["Subindo e transcribindo audio\u2026"],"File size limit: 25MB. Recording time limit: 25 minutes.":["L\u00edmite de tama\u00f1o de arquivo: 25 MB. L\u00edmite de tempo de gravaci\u00f3n: 25 minutos."],"Transform your spoken words into a post ready to publish with AI.":["Fala e deixa que a IA capte as t\u00faas palabras para publicalas."],"The provided audio file is too big.":["O arquivo de audio proporcionado \u00e9 demasiado grande."],"The provided audio file type is not supported.":["O tipo de arquivo de audio proporcionado non \u00e9 compatible."],"The Jetpack AI service is temporarily unavailable.":["O servizo Jetpack AI non est\u00e1 dispo\u00f1ible temporalmente."],"The audio_file is required to perform a transcription.":["O arquivo de audio \u00e9 necesario para realizar unha transcrici\u00f3n."],"There was an error processing the transcription request.":["Produciuse un erro ao procesar a petici\u00f3n de transcrici\u00f3n."],"The audio file is too large. The maximum file size is 25MB.":["O arquivo de audio \u00e9 demasiado grande. O tama\u00f1o m\u00e1ximo do arquivo \u00e9 de 25 MB."],"You exceeded your current quota, please check your plan details.":["Superaches a t\u00faa cota actual, comproba os detalles do teu plan."],"The audio file is too long. The maximum recording time is 25 minutes.":["O arquivo de audio \u00e9 demasiado largo. O tempo m\u00e1ximo de grabaci\u00f3n \u00e9 de 25 minutos."],"The audio file type is not supported. Please use a supported audio file type.":["O tipo de arquivo de audio non \u00e9 compatible. Utiliza un tipo de arquivo de audio compatible."],"Add images":["Engadir imaxes"],"Upload from your phone":["Subir desde o teu tel\u00e9fono"],"Select images to be added":["Seleccionar as imaxes a engadir"],"Select the images below to add, or continue adding more from your device.":["Seleccionar as imaxes de abaixo para engadilas, ou seguir engadindo m\u00e1is desde o teu dispositivo."],"Scan the QR code with your iPhone or Android camera to upload from your photos.":["Escaneat o c\u00f3digo QR coa c\u00e1mara do teu iPhone ou Android para cargar desde as t\u00faas fotos."],"Write about\u2026 Make a table for\u2026":["Escribe sobre\u2026 Fai unha t\u00e1boa para\u2026"],"Your feedback is valuable in our commitment to refine and improve this feature.":["Os teus comentarios son valiosos para o noso compromiso de perfeccionar e mellorar esta caracter\u00edstica."],"Regenerate":["Rexerar"],"You've reached your free requests limit.":["Acadaches o teu l\u00edmite de solicitudes gratu\u00edtas."],"Get more requests":["Obter m\u00e1is solicitudes"],"Get %1$d requests":["Obter %1$d solicitudes"],"Need more requests?":["Necesitas m\u00e1is solicitudes?"],"Unlimited requests.":["Solicitudes ilimitadas."],"Upgrade to %d requests":["Actualizar a %d solicitudes"],"Upgrade your Jetpack AI plan":["Actualizar o teu plan de IA de Jetpack"],"Contact us for more requests":["Ponte en contacto con n\u00f3s se desexas m\u00e1is solicitudes"],"You have reached the request limit for your current plan.":["Superaches o l\u00edmite de solicitudes do teu plan actual."],"You have reached the requests limit for your current plan. <strong>Upgrade now to increase your requests limit to %d.<\/strong>":["Acadaches o l\u00edmite de solicitudes do teu plan actual. <strong>Actualiza agora para aumentar o teu l\u00edmite de solicitudes a %d.<\/strong>"],"Undo":["Desfacer"],"Activate WordAds":["Activar WordAds"],"Activating WordAds":["Activando WordAds"],"Remove unnecessary details about":["Elimina detalles innecesarios acerca de"],"Learn more about the WordAds feature.":["M\u00e1is informaci\u00f3n acerca da funci\u00f3n WordAds."],"You'll need to activate the WordAds feature to use this block.":["Ter\u00e1s que activar a funci\u00f3n WordAds para utilizar este bloque."],"You've reached your plan requests limit.":["Chegaches ao l\u00edmite de solicitudes do teu plan."],"Remove\u2026":["Eliminar..."],"Add more details about":["Engade m\u00e1is detalles acerca de"],"Add\u2026":["Engadir\u2026"],"Rewrite it in a way that":["Reescr\u00edbeo de xeito que"],"Say it differently\u2026":["Dio doutro xeito..."],"Monetize":["Monetizar"],"Add content to activate the tools below":["Engade contido para activar as seguintes ferramentas"],"Discard":["Descartar"],"Generate":["Xerar"],"Activate Related Posts":["Activar entradas relacionadas"],"Activating Related Posts":["Activando as entradas relacionadas"],"Learn more about the Related Posts feature.":["M\u00e1is informaci\u00f3n sobre a funci\u00f3n de entradas relacionadas."],"You'll need to activate the Related Posts feature to use this block.":["Ter\u00e1s que activar a funci\u00f3n Entradas relacionadas para utilizar este bloque."],"Pause recording":["Pausar rexistro"],"Begin recording":["Iniciar rexistro"],"Resume recording":["Reanudar rexistro"],"The content is too large to be processed all at once. Please try to shorten it or divide it into smaller parts.":["O contido \u00e9 demasiado grande para ser procesado dunha soa vez. Intenta acortalo o dividilo en partes m\u00e1is pequenas."],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Reach out to the site administrator to upgrade and keep using Jetpack AI.<\/strong>":["Parab\u00e9ns por explorar Jetpack AI e acadar o l\u00edmite de solicitudes gratu\u00edtas! <strong>Ponte en contacto co administrador do sitio para actualizar e seguir utilizando Jetpack AI.<\/strong>"],"You've reached the Jetpack AI rate limit. <strong>Please reach out to your VIP account team.<\/strong>":["Acadaches o l\u00edmite de taxa da Jetpack AI. <strong>Ponte en contacto co equipo da t\u00faa conta VIP.<\/strong>"],"Search Google Photos":["Buscar en Google Fotos"],"Search Pexels Free Photos":["Buscar fotos gratis en Pexels"],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Upgrade now to keep using it.<\/strong>":["Parab\u00e9ns por explorar Jetpack AI e acadar o l\u00edmite de solicitudes gratu\u00edtas! <strong>Actualiza agora para seguir utiliz\u00e1ndoo.<\/strong>"],"Add Tock business name":["Engade un nome de empresa de Tock"],"Edit Tock business name":["Editar un nome de empresa de Tock"],"The Tock business can be found in the URL of your public Tock page. For example: www.exploretock.com\/<b>myname<\/b>":["A empresa de Tock p\u00f3dese atopar na URL da t\u00faa p\u00e1xina p\u00fablica de Tock. Por exemplo: www.exploretock.com\/<b>minombre<\/b>"],"AI Assistant":["Axudante de IA"],"Ask AI Assistant":["Preguntar a AI Assistant"],"Learn more about the block and fees":["Aprende m\u00e1is sobre o bloque e as cotas"],"Formal":["Formal"],"Serious":["Serio"],"Humorous":["C\u00f3mico"],"Informal":["Informal"],"Write\u2026":["Escribe\u2026"],"Simplify":["Simplificar"],"Confident":["Seguro"],"Skeptical":["Esc\u00e9ptico"],"Passionate":["Apaixoado"],"Empathetic":["Emp\u00e1tico"],"Optimistic":["Optimista"],"by John Doe":["de John Doe"],"Select tone":["Elixe o tono"],"Change tone":["Cambiar o tono"],"Provocative":["Provocador"],"Black & White":["Negro e branco"],"Layout settings":["Axustes do dese\u00f1o"],"Continue writing":["Contin\u00faa escribindo"],"Metadata settings":["Configuraci\u00f3n dos metadatos"],"Generate a post title":["Xerar o t\u00edtulo da entrada"],"Summary based on title":["Resumo baseado no t\u00edtulo"],"Based on entire content\u2026":["Baseado en todo o contido\u2026"],"Correct spelling and grammar":["Corrixir ortograf\u00eda e gram\u00e1tica"],"Based on preceding content\u2026":["Baseado no contido precedente\u2026"],"Your request was unclear. Mind trying again?":["A t\u00faa solicitude non foi clara. Imp\u00f3rtache volver a intentalo?"],"You have reached the limit of requests for this site.":["Acadaches o l\u00edmite de solicitudes para este sitio."],"Failed to retrieve a Mapkit API token. Please try refreshing.":["Non se puido recuperar un token da API de Mapkit. Por favor, intenta actualizar."],"It was not possible to process your request. Mind trying again?":["Non se puido tramitar a t\u00faa solicitude. Importar\u00edache volver a intentalo?"],"Jetpack AI services are currently unavailable. Sorry for the inconvenience.":["Os servizos da IA de Jetpack non est\u00e1n actualmente dispo\u00f1ibles. Sentimos o inconvinte."],"This request has been flagged by our moderation system. Please try to rephrase it and try again.":["Esta petici\u00f3n etiquetouse polo noso sistema de moderaci\u00f3n. Por favor, trata de volver a escribila e t\u00e9ntao de novo."],"Stop":["Deter"],"Hindi":["Hindi"],"Korean":["Coreano"],"Arabic":["\u00c1rabe"],"German":["Alem\u00e1n"],"French":["Franc\u00e9s"],"Chinese":["Chino"],"Russian":["Ruso"],"Italian":["Italiano"],"Spanish":["Espa\u00f1ol"],"Improve":["Mellora"],"Japanese":["Xapon\u00e9s"],"Summarize":["Resumilo"],"Portuguese":["Portugu\u00e9s"],"Make longer":["Alargalo"],"Make shorter":["Acortalo"],"Accept title":["Aceptar t\u00edtulo"],"Send request":["Enviar solicitude"],"Stop request":["Deter solicitude"],"Post about\u2026":["Entrada sobre\u2026"],"Select language":["Seleccionar idioma"],"Write with AI\u2026":["Escribir coa IA\u2026"],"Write a post about":["Escribe unha entrada sobre"],"Motivational post on\u2026":["Entrada motivacional sobre\u2026"],"Informative article on\u2026":["Artigo informativo en\u2026"],"Step-by-step tutorial on\u2026":["Titorial paso a paso en\u2026"],"Create a motivational post on":["Crear unha entrada motivacional en"],"Write a step-by-step tutorial on":["Escribe un titorial paso a paso en"],"Craft an informative article explaining":["Redacta un artigo informativo explicando"],"Your account is not connected to Jetpack at the moment.":["Neste momento, a t\u00faa conta non est\u00e1 conectada a Jetpack."],"Ask Jetpack AI\u2026":["Pregunta \u00e1 IA de Jetpack\u2026"],"Call to action to buy a new plan\u0004Upgrade":["Mellorar"],"Transform blocks to VideoPress":["Transformar bloques a VideoPress"],"You can transform this post's video blocks to the new VideoPress block to take advantage of new features, such as adding chapters directly in the description or hiding the video's share menu.":["Podes transformar os bloques de v\u00eddeo desta entrada no novo bloque de VideoPress para aproveitar as novas funci\u00f3ns, como as que permiten engadir cap\u00edtulos directamente na descrici\u00f3n ou ocultar o men\u00fa para compartir do v\u00eddeo."],"Share your feedback":["Comparte a t\u00faa opini\u00f3n"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Transition":["Transici\u00f3n"],"Go to slide %s":["Ir \u00e1 diapositiva %s"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Env\u00edanos as t\u00faas <a>opini\u00f3ns sobre VideoPress<\/a>"],"Forms":["Formularios"],"Details":["Detalles"],"Paused (%s%%)":["En pausa (%s%%)"],"Uploading (%s%%)":["Subindo (%s%%)"],"Video description":["Descrici\u00f3n do v\u00eddeo"],"Subscription":["Subscrici\u00f3n"],"Yearly Subscription":["Subscrici\u00f3n anual"],"Done":["Feito"],"Video title":["T\u00edtulo do v\u00eddeo"],"Upload Complete!":["Subida completada!"],"select a custom one":["elixe un personalizado"],"Video poster (optional)":["P\u00f3ster do v\u00eddeo"],"Explore more customization options.":["Explora m\u00e1is opci\u00f3ns de personalizaci\u00f3n."],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 o v\u00eddeo. Usa o control deslizante para elixir un p\u00f3ster ou <a>selecciona un personalizado<\/a>."],"Check the recommended video settings.":["Comproba os axustes de v\u00eddeo recomendados."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["O formato de v\u00eddeo que subiches non \u00e9 compatible."],"Video Privacy":["Privacidade de v\u00eddeo"],"Video can be viewed by anyone":["O v\u00eddeo p\u00f3deno visualizar todos os usuarios."],"Follow the site privacy setting":["Segue a configuraci\u00f3n de privacidade do sitio."],"Mark this subscription as a donation":["Marca esta subscrici\u00f3n como unha doaz\u00f3n"],"Mark this payment plan as a donation":["Marca este plan de pago como unha doaz\u00f3n"],"Invalid payment plan configured for this block.":["Plan de pagos non v\u00e1lido configurado para este bloque."],"The button will be hidden from your visitors until you select a valid payment plan.":["O bot\u00f3n estar\u00e1 oculto para os teus visitantes ata que selecciones un plan de pagos v\u00e1lido."],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["P\u00fablico"],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privado"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Por defecto do sitio"],"Restrict views to members of this site":["Restrinxe a visualizaci\u00f3n aos membros deste sitio"],"Openverse":["Openverse"],"Saving subscription\u2026":["Gardando a subscrici\u00f3n\u2026"],"Saving payment plan\u2026":["Gardando o plan de pago\u2026"],"Subscription requires a name":["A subscrici\u00f3n necesita un nome"],"Payment plan requires a name":["O plan de pago necesita un nome"],"Successfully created subscription":["A subscrici\u00f3n creouse correctamente"],"Successfully created payment plan":["O plan de pago creouse correctamente"],"Subscription requires a valid price":["A subscrici\u00f3n necesita un prezo v\u00e1lido"],"Payment plan requires a valid price":["O plan de pago necesita un prezo v\u00e1lido"],"There was an error when adding the subscription.":["Produciuse un erro ao engadir a subscrici\u00f3n."],"Select a subscription":["Elixe unha subscrici\u00f3n"],"Payment plan not found":["Non se encontrou o plan de pago"],"Add a new payment plan":["Engadir un novo plan de pago"],"Manage your payment plans.":["Xestiona os teus plans de pago."],"An error was encountered during the upload. Check your network connection.":["Ocorreu un erro durante a subida. Revisa a t\u00faa conexi\u00f3n \u00e1 rede."],"Subscription not found":["Non se encontrou a subscrici\u00f3n"],"Upgrade to %s to use this premium block":["Mellora a %s para utilizar este bloque premium"],"Invalid subscription configured for this block.":["Subscrici\u00f3n non v\u00e1lida configurada para este bloque."],"The subscribe button will be hidden from your visitors until you select a valid subscription.":["Os teus visitantes non ver\u00e1n o bot\u00f3n de subscrici\u00f3n ata que selecciones unha subscrici\u00f3n v\u00e1lida."],"descript":["descriptivo"],"Embed a Descript Item.":["Incrusta un elemento descritivo."],"Colors adapt to the video as it plays":["As cores ad\u00e1ptanse ao v\u00eddeo ao reproducirse"],"Match video":["Coincidir co v\u00eddeo"],"Progress Bar Colors":["Cores da barra de progreso"],"Deleting":["Borrando"],"Change track":["Cambiar pista"],"Select track":["Selecciona pista"],"Allow download":["Permitir a descarga"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["Incrusta un v\u00eddeo desde a t\u00faa biblioteca de medios ou sube un novo con VideoPress."],"Display download option and allow viewers to download this video":["Mostra a opci\u00f3n \u00abDescargar\u00bb e permite aos espectadores descargar este v\u00eddeo."],"File":["Arquivo"],"Kind":["Tipo"],"English":["Ingl\u00e9s"],"Delete %s":["Borrar %s"],"Error: %s":["Erro: %s"],"smartframe":["smartframe"],"Add tracks":["Engadir pistas"],"Edit track":["Editar pista"],"Text tracks":["Pistas de texto"],"Upgrade now":["Actualizar agora"],"Upload track":["Subir pista"],"Title of track":["T\u00edtulo da pista"],"Source language":["Idioma de orixe"],"Allowed formats: %s":["Formatos permitidos: %s"],"Connect to Google Photos":["Conectar con Google Fotos"],"Embed a SmartFrame Image.":["Incrusta unha imaxe de SmartFrame."],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiqueta do idioma (en, fr, etc.)"],"A track already exists for that language and kind.":["Xa existe unha pista para ese idioma e tipo."],"To get started, connect your site to your Google Photos library.":["Para empezar, conecta o teu sitio coa t\u00faa biblioteca de Google Fotos."],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["As pistas poden ser subt\u00edtulos, lendas, cap\u00edtulos ou descrici\u00f3ns. Axudan a facer o teu contido m\u00e1is accesible a un maior n\u00famero de usuarios."],"Captions":["Lendas"],"Chapters":["Cap\u00edtulos"],"Subtitles":["Subt\u00edtulos"],"Descriptions":["Descrici\u00f3ns"],"Display the video playback controls":["Mostra os controis de reproduci\u00f3n de v\u00eddeo"],"Restarts the video when it reaches the end":["Reinicia o v\u00eddeo cando chega ao final"],"Content to dowload before the video is played":["Contido a descargar antes de que se reproduza o v\u00eddeo"],"Start playing the video as soon as the page loads":["Empeza a reproducir o v\u00eddeo tan pronto como cargue a p\u00e1xina"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices":["Reproduce o v\u00eddeo integrado en vez da pantalla completa nos dispositivos m\u00f3biles"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["Nota: A descarga autom\u00e1tica de v\u00eddeos pode provocar problemas se hai moitos v\u00eddeos mostrados na mesma p\u00e1xina."],"Could not find the coordinates of the provided address. Displaying default location. Feel free to add the location manually.":["Non se pudieron encontrar as coordenadas do enderezo facilitado. Mostrando a ubicaci\u00f3n por defecto. Podes engadir manualmente a ubicaci\u00f3n."],"Join my Mailchimp audience":["\u00danete \u00e1 mi\u00f1a audiencia en Mailchimp"],"Loading\u2026":["Cargando\u2026"],"Play Inline":["Reproduci\u00f3n integrada"],"Remove Hours":["Eliminar tempo"],"Replace Image":["Substitu\u00edr imaxe"],"Width settings":["Axustes do ancho"],"Percentage Width":["Ancho do porcentaxe"],"Preview unavailable in site editor.":["A vista previa non est\u00e1 dispo\u00f1ible no editor do sitio."],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["Primeiro tes que conectar a t\u00faa conta de WordPress.com."],"Retry":["Reintentar"],"Add subscription":["Engadir subscrici\u00f3n"],"Monthly Subscription":["Subscrici\u00f3n mensual"],"Add a new subscription":["Engadir unha nova subscrici\u00f3n"],"Manage your subscriptions.":["Xestiona as t\u00faas subscrici\u00f3ns."],"There was an error when adding the payment plan.":["Produciuse un erro ao engadir o plan de pago."],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina polo menos %d vez.","Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina polo menos %d veces."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina m\u00e1is de %d vez.","Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina m\u00e1is de %d veces."],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"Main":["Principal"],"Loaded":["Cargado"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Clasificaci\u00f3n"],"Progress":["Progreso"],"Save colors":["Gardar cores"],"Video File Settings":["Axustes do arquivo de v\u00eddeo"],"Click here to purchase":["Fai clic aqu\u00ed para comprar"],"Click here to purchase.":["Fai clic aqu\u00ed para comprar."],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["Escribe o texto que queres amosar nun enlace de compra que se utilizar\u00e1 como reserva cando non se poida utilizar o bot\u00f3n de PayPal (por exemplo, correos electr\u00f3nicos, AMP, etc.)"],"Purchase link text":["Texto do enlace de compra"],"video":["v\u00eddeo"],"Expand":["Ampliar"],"Embed a Loom video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Loom."],"Embed a Facebook post.":["Incrusta unha publicaci\u00f3n de Facebook."],"Embed an Instagram post.":["Incrusta unha publicaci\u00f3n de Instagram."],"Tier %d":["Nivel %d"],"Custom amount":["Cantidade personalizada"],"Change currency":["Cambiar moeda"],"Choose an amount":["Elixe unha cantidade"],"premium":["premium"],"Premium Block":["Bloque premium"],"Redirecting\u2026":["Redirixindo\u2026"],"Disconnect from Google Photos":["Desconectar de Google Photos"],"Upgrade your plan to upload audio":["Actualiza o teu plan para subir audio"],"Upgrade your plan to use video covers":["Actualiza o teu plan para usar fondos en v\u00eddeo"],"Upgrade your plan to use this premium block":["Actualiza o teu plan para usar este bloque premium"],"Donate":["Doar"],"One-Time":["Unha \u00fanica vez"],"Donations":["Doaz\u00f3ns"],"Donate yearly":["Doar anualmente"],"Donate monthly":["Doar mensualmente"],"Write a message\u2026":["Escribe unha mensaxe\u2026"],"Show annual donations":["Amosar as doaz\u00f3ns anuais"],"Show monthly donations":["Amosar as doaz\u00f3ns mensuais"],"Make a yearly donation":["Fai unha doaz\u00f3n anual"],"View donation earnings":["Ver ganancias das doaz\u00f3ns"],"Make a monthly donation":["Fai unha doaz\u00f3n mensual"],"Make a one-time donation":["Fai unha doaz\u00f3n \u00fanica"],"Or enter a custom amount":["Ou introduce un importe personalizado"],"Show custom amount option":["Amosar a opci\u00f3n de importe personalizado"],"Your contribution is appreciated.":["Agrad\u00e9cese a t\u00faa contribuci\u00f3n."],"Could not load data from WordPress.com.":["Non se puideron cargar os datos desde WordPress.com."],"Apply":["Aplicar"],"Any Month":["Calquera mes"],"Specific Month\/Year":["Mes\/ano espec\u00edfico"],"block search term\u0004simple":["simple"],"block search term\u0004payments":["pagos"],"Add payment plan":["Engadir un plan de pago"],"Images":["Imaxes"],"Pets":["Mascotas"],"Arts":["Artes"],"Food":["Comida"],"Night":["Noite"],"Sport":["Deportes"],"Albums":["\u00c1lbumes"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Crafts":["Artesan\u00eda"],"Travel":["Viaxes"],"Photos":["Fotos"],"Houses":["Casas"],"Animals":["Animais"],"Fashion":["Moda"],"Filters":["Filtros"],"Flowers":["Flores"],"Gardens":["Xard\u00edns"],"Selfies":["Selfies"],"Holidays":["Festivos"],"Weddings":["Vodas"],"Any time":["En calquera momento"],"Birthdays":["Cumprea\u00f1os"],"Landmarks":["Lugares emblem\u00e1ticos"],"Load More":["Cargar m\u00e1is"],"Favorites":["Favoritos"],"Cityscapes":["Paisaxe urbano"],"Media Type":["Tipo de arquivo multimedia"],"Add Filter":["Engadir filtro"],"Last 7 days":["\u00daltimos 7 d\u00edas"],"Last 30 days":["\u00daltimos 30 d\u00edas"],"Select media":["Selecciona medio"],"Select Media":["Seleccionar arquivo multimedia"],"Inserting\u2026":["Insertando\u2026"],"Select Image":["Elixir imaxe"],"Select Images":["Seleccionar imaxes"],"Last 6 months":["\u00daltimos 6 meses"],"Remove Filter":["Quitar filtro"],"Google Photos":["Google Fotos"],"All categories":["Todas as categor\u00edas"],"Last 12 months":["\u00daltimos 12 meses"],"Inserting media":["Insertando medios"],"Pexels Free Photos":["Fotos gratis de Pexels"],"Inserting Image\u2026":["Insertando a imaxe\u2026"],"Google Security page":["P\u00e1xina de seguridade de Google"],"Filter by time period":["Filtrar por per\u00edodo de tempo"],"Awaiting authorization":["Esperando autorizaci\u00f3n"],"WordPress.com Connections":["Conexi\u00f3ns de WordPress.com"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Sent\u00edmolo, pero non se encontrou ningunha coincidencia cos teus criterios de busca."],"You can remove the connection in either of these places:":["Podes quitar a conexi\u00f3n nun dos seguintes lugares:"],"Select the media you would like to insert into the editor.":["Selecciona os medios que che gustar\u00eda insertar no editor."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["Cando terminen de copiarse e insertarse os medios ser\u00e1s redirixido ao editor."],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["Actualmente s\u00f3 hai %s publicaci\u00f3n na t\u00faa conta de Instagram.","Actualmente s\u00f3 hai %s publicaci\u00f3ns na t\u00faa conta de Instagram."],"Remove button margin":["Quitar a marxe do bot\u00f3n"],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Noraboa! O teu sitio xa est\u00e1 conectado a Stripe. Xa podes empezar a ga\u00f1ar di\u00f1eiro!"],"Stack on mobile":["Apilar en m\u00f3bil"],"Display Settings":["Axustes de visualizaci\u00f3n"],"Add a new account":["Engade unha nova conta"],"Latest Instagram Posts":["\u00daltimas publicaci\u00f3ns de Instagram"],"Loading your connections\u2026":["Cargando as t\u00faas conexi\u00f3ns\u2026"],"Latest Instagram Posts placeholder":["Marcador de posici\u00f3n de \u00faltimas publicaci\u00f3ns de Instagram"],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Se est\u00e1s conectado a Instagram con este dispositivo, antes ter\u00e1s que cerrar a sesi\u00f3n."],"Contact Us":["Cont\u00e1ctanos"],"Account":["Conta"],"Connecting\u2026":["Conectando\u2026"],"Image Spacing (px)":["Espazado de imaxes (px)"],"Connect to Instagram":["Conecta a Instagram"],"No images were found in your Instagram account.":["Non se encontrou ningunha imaxe na t\u00faa conta de Instagram."],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Conecta a Instagram para empezar a compartir as t\u00faas imaxes."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["Co bloque de OpenTable pode que encontres problemas de visualizaci\u00f3n se usas o seu estilo \u00abamplo\u00bb cunha ali\u00f1aci\u00f3n distinta a \u00abancha\u00bb ou  \u00abcompleta\u00bb. O estilo de visualizaci\u00f3n ancho tam\u00e9n pode que non funcione nas pantallas m\u00e1is pequenas."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["Agora non hai publicaci\u00f3ns na t\u00faa conta de Instagram."],"Button":["Bot\u00f3n"],"Border radius":["Radio do borde"],"Background & Text Color":["Cor de texto e de fondo"],"Paused":["En pausa"],"block search term\u0004buy":["comprar"],"Number of Posts":["N\u00famero de entradas"],"Number of Columns":["N\u00famero de columnas"],"Select your Instagram account:":["Selecciona a t\u00faa conta de Instagram:"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Pega a continuaci\u00f3n o c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n que copiaches do teu calendario de Google"],"Google Calendar":["Google Calendar"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Activar permisos para o calendario que queres compartir"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Introduce unha URL ou un iframe para incrustar aqu\u00ed\u2026"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Introduce os termos de busca, p.ex. gato\u2026"],"block search term\u0004social":["social"],"Replace":["Substitu\u00edr"],"Hide on mobile":["Ocultar en dispositivos m\u00f3biles"],"Minimum allowed price is %s.":["O prezo m\u00ednimo permitido \u00e9 %s."],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Oculta este bloque aos visitantes do sitio desde dispositivos m\u00f3biles."],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["O teu calendario non se pode incrustar. Por favor, volve a comprobar a t\u00faa URL ou o c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n. Por favor, ten en conta que tes que usar a \u00abURL p\u00fablica\u00bb ou o \u00abC\u00f3digo de incrustaci\u00f3n\u00bb ou o \u00abEnlace para compartir\u00bb non funcionar\u00e1."],"Google Calendar URL or iframe":["URL ou iframe de Google Calendar"],"Background":["Fondo"],"Find it on Mapbox":["Enc\u00f3ntrao en Mapbox"],"You can optionally enter your own access token.":["Opcionalmente, podes introducir o teu propio token de acceso."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["Permite aos teus visitantes ver o mapa a pantalla completa."],"Show Fullscreen Button":["Amosar o bot\u00f3n de pantalla completa"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["Permite ao mapa capturar o scroll, e facer zoom para acercar e alonxar."],"Scroll to zoom":["Fai scroll para ampliar"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["O nivel por defecto de zoom non se pode cambiar cando hai dous ou m\u00e1is marcadores no mapa."],"Zoom level":["Nivel de zoom"],"Map Settings":["Axustes do mapa"],"Marker Color":["Cor do marcador"],"Upload":["Subir"],"block search term\u0004purchase":["compra"],"block search term\u0004products":["produtos"],"block search term\u0004commerce":["comercio"],"Media Library":["Biblioteca de medios"],"Add a marker":["Engadir un marcador"],"Rounded corners":["Esquinas redondeadas"],"Move image forward":["Mover a imaxe hacia diante"],"Move image backward":["Mover a imaxe hacia atr\u00e1s"],"Grow":["Crece"],"Inline":["Integrado"],"Calendar settings":["Axustes do calendario"],"Hide event type details":["Ocultar os detalles do tipo de evento"],"Need help finding your embed code?":["Necesitas axuda para encontrar o teu c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Enderezo web ou c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n de Calendly\u2026"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Introduce o enderezo web de Calendly ou o c\u00f3digo de inserci\u00f3n de abaixo."],"Link":["Ligaz\u00f3n"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["Rexistrarse"],"Outline":["Contorno"],"Fill":["Recheo"],"Style":["Estilo"],"submit button label\u0004Embed":["Incrustar"],"Styles":["Estilos"],"Calendly":["Calendly"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Tipo de incrustaci\u00f3n"],"In-page Embed":["Inserci\u00f3n na p\u00e1xina"],"Eventbrite URL":["URL de Eventbrite"],"Button & Modal":[" Bot\u00f3n e vent\u00e1 emerxente"],"Border Settings":["Axustes do borde"],"Eventbrite Checkout":["Pagamento de Eventbrite"],"We ran into an issue":["Encontr\u00e1monos cun problema"],"Open in a new window":["Abrir nunha nova vent\u00e1"],"OpenTable Reservation":["Reserva de OpenTable"],"Sign up for OpenTable":["Rexistrarse en OpenTable"],"Open Table Preview %s":["Abrir vista previa de t\u00e1boa %s"],"Learn more about Eventbrite embeds":["M\u00e1is informaci\u00f3n sobre as inserci\u00f3ns de Eventbrite"],"In page Eventbrite checkout example":["Exemplo de pagamento de Eventbrite na p\u00e1xina"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Introduce unha URL de evento para incrustar aqu\u00ed\u2026"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["Cargar o widget nun iFrame (Recomendado)"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Pega o enlace dun evento de Eventbrite para insertar o pagamento de entradas."],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["Comproba que esta inserci\u00f3n coincide coa da t\u00faa conta de OpenTable"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["O teu calendario non se puido incrustar. Por favor, comproba a t\u00faa URL ou c\u00f3digo."],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Introduce o nome do restaurante ou pega un c\u00f3digo de inserci\u00f3n do widget de reservas de OpenTable."],"Restaurant":["Restaurante","Restaurantes"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Ancho (840 x 150 p\u00edxeles)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["Alto (288 x 490 p\u00edxeles)"],"Button (210 x 113 pixels)":["Bot\u00f3n (210 x 113 p\u00edxeles)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Est\u00e1ndar (224 x 301 p\u00edxeles)"],"Embed":["Incrustados"],"Schedule time with me":["Pide cita"],"Color":["Cor"],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"SIGNUP":["REXISTRO"],"website":["web"],"Edit URL":["Editar URL"],"Pinterest URL":["URL de Pinterest"],"Color Settings":["Axustes de cor"],"Highest rating":["Puntuaci\u00f3n m\u00e1is alta"],"Signup Field Tag":["Etiqueta do campo de rexistro"],"Mailchimp Groups":["Grupos de Mailchimp"],"Signup Field Value":["Valor do campo de rexistro"],"Learn about groups":["Aprende sobre grupos"],"Signup Location Tracking":["Seguimento da ubicaci\u00f3n do rexistro"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introduce a URL a incrustar aqu\u00ed\u2026"],"Learn about signup location tracking":["Aprende sobre o seguimento de ubicaci\u00f3n do rexistro"],"Sorry, this content could not be embedded.":["S\u00edntoo, este contido non se pode incrustar."],"button label\u0004Convert block to link":["Converter o bloque en ligaz\u00f3n"],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Xenial para captar doaz\u00f3ns ou pagos por produtos e servizos."],"View my plan":["Velo meu plan"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Felicidades! O teu sitio est\u00e1 agora nun plan de pago."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Felicidades! O teu sitio est\u00e1 agora no plan %s."],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Este bloque estar\u00e1 oculto para os teus visitantes ata que conectes con Stripe."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Conecta con Stripe para usar este bloque no teu sitio"],"Image Settings":["Axustes de imaxe"],"Map Preview":["Vista previa do mapa"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Cancelaches a conexi\u00f3n do teu sitio con Stripe."],"Generating preview\u2026":["Xerando vista previa\u2026"],"Remove Poster Image":["Quitar imaxe do p\u00f3ster"],"There is no poster image currently selected":["Non hai ningunha imaxe de p\u00f3ster seleccionada actualmente."],"The current poster image url is %s":["A url da imaxe actual do p\u00f3ster \u00e9 %s"],"Replace image":["Reemplazar imaxe"],"Select Poster Image":["Seleccionar imaxe de p\u00f3ster"],"Poster Image":["Imaxe de p\u00f3ster"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Ning\u00fan"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Metadatos"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Autom\u00e1tico"],"Preload":["Precarga"],"Playback Controls":["Controis de reproduci\u00f3n"],"Muted":["Silenciado"],"Loop":["Bucle"],"Video Settings":["Axustes de v\u00eddeo"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Nota: A reproduci\u00f3n autom\u00e1tica de v\u00eddeos pode provocar problemas de usabilidade para alg\u00fans visitantes."],"Select a payment plan":["Selecciona un plan de pago"],"Write consent text":["Escribe o texto de consentimento"],"Error text":["Texto de erro"],"Manage Connection":["Xestiona a conexi\u00f3n"],"Mailchimp Connection":["Conexi\u00f3n con Mailchimp"],"Success text":["Texto de \u00e9xito"],"Processing text":["Procesando texto"],"Email Placeholder":["Marcador de posici\u00f3n do correo electr\u00f3nico"],"Text Elements":["Elementos de texto"],"Re-check Connection":["Volver a comprobar a conexi\u00f3n"],"Grey square":["Cadrado gris"],"Icon for image":["Icona da imaxe"],"In \u201cUncategorized\u201d":["En \u00abSen categor\u00eda\u00bb"],"August 3, 2018":["3 de agosto de 2018"],"Placeholder image":["Imaxe do marcador de posici\u00f3n"],"List view":["Vista de lista"],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"Number of posts":["N\u00famero de entradas"],"Monthly":["Mensual:"],"Yearly":["Anual"],"Set up Mailchimp form":["Configura o formulario de MailChimp"],"Display context (category or tag)":["Mostra o contexto (categor\u00eda ou etiqueta)"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["Podes editar o marcador de posici\u00f3n de correo electr\u00f3nico na barra lateral."],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["Vista previa non dispo\u00f1ible: non publicaches suficientes entradas con contido similar."],"You need to connect your Mailchimp account and choose an audience in order to start collecting Email subscribers.":["Necesitas conectar a t\u00faa conta de MailChimp e elixir unha audiencia para empezar a recompilar subscritores de correo electr\u00f3nico."],"Display thumbnail":["Amosar miniatura"],"Mailchimp":["Mailchimp"],"Repeat Visitor":["Visitante recorrente"],"Visit count threshold":["Limiar do contador de visitas"],"Show after threshold":["Mostrar despois do limiar"],"Show before threshold":["Mostrar antes do limiar"],"Leaderboard 728x90":["Marcador 728x90"],"Rectangle 300x250":["Rect\u00e1ngulo 300x250"],"Embedding\u2026":["Incrustando\u2026"],"Uploading\u2026":["Subindo\u2026"],"Wide Skyscraper 160x600":["Ra\u00f1aceos ancho 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Marcador m\u00f3bil 320x50"],"Edit Slideshow":["Editar carrusel"],"Effects":["Efectos"],"Saturday":["S\u00e1bado"],"Friday":["Venres"],"Thursday":["Xoves"],"Wednesday":["M\u00e9rcores"],"Tuesday":["Martes"],"Monday":["Luns"],"Sunday":["Domingo"],"Loading business hours":["Cargando horas de apertura"],"Add Hours":["Engadir horarios"],"Closing":["Cerrando"],"Opening":["Abrindo"],"Open":["Abre"],"Write caption\u2026":["Escribe a lenda\u2026"],"block search term\u0004image":["imaxe"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["Cerrado"],"Pick an ad format":["Elixe un formato de anuncio"],"Please enter a valid number.":["Por favor, introduce un n\u00famero v\u00e1lido."],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Escribe o teu _Markdown_ **aqu\u00ed**..."],"Search for a term or paste a Giphy URL":["Busca un termo ou cola unha URL de Giphy"],"Are you sure you wish to leave this page?":["Est\u00e1s seguro de que desexas abandonar esta p\u00e1xina?"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra imaxes, sube novas ou elixe arquivos desde a t\u00faa biblioteca."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina polo menos unha vez.","Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina polo menos %d veces."],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Este bloque s\u00f3 aparecer\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina por primeira vez.","Este bloque s\u00f3 aparecer\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina polo menos %d veces."],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["A opci\u00f3n de accesibilidade de reducir movemento est\u00e1 seleccionada, polo tanto a reproduci\u00f3n autom\u00e1tica estar\u00e1 inactiva neste navegador."],"Autoplay":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Autoplay between slides":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica entre diapositivas"],"Support reference":["Referencia de soporte"],"block search term\u0004sell":["vender"],"block search term\u0004shop":["tenda"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Desvanecer"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Diapositiva"],"Create one on PayPal":["Crea un en PayPal"],"Delay between transitions (in seconds)":["Retraso entre transici\u00f3ns (en segundos)"],"The Swiper library could not be loaded.":["Non se puido cargar a biblioteca Swiper."],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Introduce a direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico asociada coa t\u00faa conta de PayPal. Non tes unha conta?"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["Perm\u00edteche engadir bot\u00f3ns de pago con tarxeta de cr\u00e9dito e d\u00e9bito cunha configuraci\u00f3n m\u00ednima."],"Currency":["Moeda"],"Item name":["Nome do artigo"],"Invalid price.":["Prezo non v\u00e1lido."],"Describe your item in a few words":["Describe o teu artigo en poucas palabras"],"Allow people to buy more than one item at a time":["Permite \u00e1 xente comprar m\u00e1is dun artigo \u00e1 vez"],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["Por favor, engade un t\u00edtulo breve para que a xente saiba polo que est\u00e1 pagando."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Se est\u00e1s vendendo algo necesitar\u00e1s unha etiqueta co prezo. Engade aqu\u00ed a t\u00faa."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["O prezo non pode tener m\u00e1is de %d decimal.","O prezo non pode tener m\u00e1is de %d decimais."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["Sabemos que cada c\u00e9ntimo conta, pero os prezos nesta moeda non poden conter valores decimais."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["O teu prezo \u00e9 negativo - introduce un n\u00famero positivo para que a xente poida pagar a cantidade correcta."],"Add a marker\u2026":["Engadir un marcador..."],"Edit Image":["Editar imaxe"],"Product Image":["Imaxe do produto"],"Select":["Seleccionar"],"Accept":["Aceptar"],"No results.":["Sen resultados."],"Set Token":["Establecer token"],"Remove Token":["Quitar token"],"Update Token":["Actualizar token"],"Markers":["Marcadores"],"Colors":["Cores"],"Add marker":["Engadir marcador"],"Paste Token Here":["Pega aqu\u00ed o token"],"Mapbox Access Token":["Token de acceso a Mapbox"],"Show street names":["Mostrar os nomes das r\u00faas"],"Add a location":["Engade unha ubicaci\u00f3n"],"Pay with PayPal":["Paga con PayPal"],"Create an account or log in to Mapbox.":["Crea una conta ou accede a Mapbox."],"To use the map block, you need an Access Token.":["Para usar o bloque do mapa necesitas un token de acceso."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, usa as teclas de frechas de arriba e abaixo para navegar.","%d resultados encontrados, usa as teclas de frechas de arriba e abaixo para navegar."],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Localiza e copia o token de acceso por defecto. Logo p\u00e9gao no campo de abaixo."],"%s is not a valid email address.":["%s non \u00e9 unha direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico v\u00e1lida."],"Remove Image":["Quitar imaxe"],"Link To":["Enlazar a"],"Columns":["Columnas"],"Edit Gallery":["Editar galer\u00eda"],"Upload an image":["Sube unha imaxe"],"Tiled Gallery settings":["Axustes da galer\u00eda en mosaico"],"Delete Marker":["Borrar marcador"],"Marker Caption":["Lenda do marcador"],"Marker Title":["T\u00edtulo do marcador"],"Phone Number":["N\u00famero de tel\u00e9fono"],"Phone number":["N\u00famero de tel\u00e9fono"],"Tiled Gallery":["Galer\u00eda apilada"],"Text Color":["Cor do texto"],"Add text\u2026":["Engadir texto\u2026"],"Terrain":["Terreo"],"Satellite":["Sat\u00e9lite"],"Basic":["B\u00e1sico"],"Address":["Direcci\u00f3n"],"Country":["Pa\u00eds"],"City":["Cidade"],"Address Line 3":["Direcci\u00f3n, li\u00f1a 3"],"Address Line 2":["Direcci\u00f3n, li\u00f1a 2"],"Street Address":["Direcci\u00f3n da r\u00faa"],"Postal\/Zip Code":["C\u00f3digo postal"],"State\/Province\/Region":["Estado\/Provincia\/Rexi\u00f3n"],"block search term\u0004message":["mensaxe"],"image style\u0004Sepia":["Sepia"],"image style\u0004Gingham":["Guing\u00e1n"],"image style\u0004Original":["Orixinal"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Black and White":["Branco e negro"],"block search term\u0004cell":["celda"],"block search term\u0004place":["lugar"],"block search term\u0004mobile":["m\u00f3bil"],"block search term\u0004location":["ubicaci\u00f3n"],"block search term\u0004telephone":["tel\u00e9fono"],"block search term\u0004direction":["direcci\u00f3n"],"Pick an image filter":["Elixe un filtro de imaxe"],"Open address in Google Maps":["Abrir direcci\u00f3n en Google Maps"],"Link address to Google Maps":["Direcci\u00f3n do enlace a Google Maps"],"image %1$d of %2$d in gallery":["Imaxe %1$d de %2$d na galer\u00eda"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["Perm\u00edteche engadir unha direcci\u00f3n f\u00edsica con marcado de Schema."],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["Perm\u00edteche engadir un n\u00famero de tel\u00e9fono cun enlace de clic a chamar xerado automaticamente."],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["Perm\u00edteche engadir unha direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico cun enlace de clic a correo electr\u00f3nico xerado automaticamente."],"Processing\u2026":["Procesando\u2026"],"Closed":["Pechado"],"Map":["Mapa"],"Success! You're on the list.":["Logr\u00e1chelo! Xa est\u00e1s na lista."],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Vaia! Houbo un erro e non puidemos procesar a t\u00faa subscrici\u00f3n. Por favor, recarga a p\u00e1xina e int\u00e9ntao de novo."],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["Ao facer clic en enviar, aceptas compartir a t\u00faa direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico co propietario do sitio e con MailChimp para recibir mensaxes de marketing, actualizaci\u00f3ns e outros correos electr\u00f3nicos do propietario do sitio. Utiliza o enlace de cancelaci\u00f3n da subscrici\u00f3n deses correos electr\u00f3nicos para cancelar a t\u00faa subscrici\u00f3n en calquera momento."],"Enter your email":["Introduce o teu correo electr\u00f3nico"],"Join my email list":["\u00danete \u00e1 mi\u00f1a lista de correo electr\u00f3nico"],"Invalid price":["Prezo non v\u00e1lido"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Queremos asegurarnos de que os pagos che cheguen, as\u00ed que por favor engade unha direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico."],"Remove image":["Eliminar imaxe"],"People":["Xente"],"Account Settings":["Axustes da conta"],"View":["Ver"],"Year":["Ano"],"Month":["Mes"],"Translate":["Traducir"],"Height in pixels":["Altura en pixeles"],"Display author":["Mostrar autor"],"Display date":["Mostrar data"],"Try Again":["T\u00e9ntao de novo"],"Saving\u2026":["Gardando..."],"Upgrade":["Actualizar"],"Try again":["T\u00e9ntao de novo"],"images":["imaxes"],"Landscapes":["Apaisado"],"Width":["Ancho"],"Learn more":["Aprender m\u00e1is"],"Disconnect your account":["Desconectar a t\u00faa conta"],"Attachment Page":["P\u00e1xina do anexo"],"Category":["Categor\u00eda"],"Delete":["Eliminar"],"Media File":["Ficheiro"],"Visibility":["Visibilidade"],"Submit":["Enviar"],"VideoPress":["VideoPress"],"Close":["Pechar"],"Slideshow":["Presentaci\u00f3n de diapositivas"],"Pinterest":["Pinterest"],"Connect":["Con\u00e9ctate"],"Email Address":["Enderezo de correo electr\u00f3nico"],"Save":["Gardar"],"Title":["T\u00edtulo"],"Notifications":["Notificaci\u00f3ns"],"Markdown":["Markdown"],"Cancel":["Cancelar"],"Description":["Descrici\u00f3n"],"None":["Ning\u00fan"],"Preview":["Vista previa"],"Price":["Precio"],"Date":["Data"],"Email":["Correo-e"],"Label":["R\u00f3tulo"],"Language":["Idioma"],"Metadata":["Metadatos"],"An error occurred. Please try again later.":["Produciuse un erro. Por favor, t\u00e9nteo de novo m\u00e1is tarde."],"Connect to WordPress.com":["Conectar a WordPress.com"],"Type":["Tipo"],"All":["Todo"],"Edit":["Editar"],"Feedback":["Feedback"],"Settings":["Axustes"],"Search":["Busca"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-no-post-editor.js"}}