{"translation-revision-date":"2024-10-10 13:54:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"OpenTable can't find this restaurant right now. Please try again later.":["OpenTable bu restoran\u0131 \u015fu anda bulam\u0131yor. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."],"Example: add message field and make it required":["\u00d6rnek: mesaj alan\u0131 ekleyin ve bu alan\u0131 gerekli olarak ayarlay\u0131n"],"Example: make email optional":["\u00d6rnek: e-postay\u0131 iste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak ayarlay\u0131n"],"Example: remove email field":["\u00d6rnek: e-posta alan\u0131n\u0131 kald\u0131r\u0131n"],"Example: a survey form with multiple choice questions":["\u00d6rnek: \u00e7oktan se\u00e7meli sorular i\u00e7eren bir anket formu"],"Example: a pizza ordering form with name, address, phone number and toppings":["\u00d6rnek: ad, adres, telefon numaras\u0131 ve malzeme se\u00e7enekleri i\u00e7eren bir pizza sipari\u015fi formu"],"Example: a contact form with name, email, and message fields":["\u00d6rnek: ad, e-posta adresi ve mesaj alanlar\u0131 i\u00e7eren bir ileti\u015fim formu"],"Fetching previous logos\u2026":["\u00d6nceki logolar al\u0131n\u0131yor\u2026"],"Texture":["Doku"],"Pixel Art":["Piksel Sanat\u0131"],"3D Model":["3B Model"],"Cinematic":["Sinematik"],"Craft Clay":["El \u0130\u015fi Kili"],"Line Art":["\u00c7izgi Sanat\u0131"],"Low Poly":["D\u00fc\u015f\u00fck Poligonlu"],"Isometric":["\u0130zometrik"],"Fantasy Art":["Fantezi Sanat\u0131"],"Comicbook":["\u00c7izgi Roman"],"Digital Art":["Dijital Sanat"],"Photographic":["Foto\u011frafik"],"Enhance":["\u0130yile\u015ftir"],"Requests will reset on %s.":["\u0130stekler %s tarihinde s\u0131f\u0131rlan\u0131r."],"You've reached this month's request limit, per our <link>fair usage policy<\/link>.":["<link>Adil kullan\u0131m politikam\u0131za<\/link> g\u00f6re bu ayki talep s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131za ula\u015ft\u0131n\u0131z."],"Connect Jetpack":["Jetpack'e ba\u011flan\u0131n"],"You've reached this month's request limit, per our <link>fair usage policy<\/link>":["<link>Adil kullan\u0131m politikam\u0131za<\/link> g\u00f6re bu ayki talep s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131za ula\u015ft\u0131n\u0131z"],"Discover all features":["T\u00fcm \u00f6zellikleri ke\u015ffedin"],"Learn more about Jetpack AI":["Jetpack Yapay Zeka hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Generate and tweak content, create forms, get feedback and much more.":["\u0130\u00e7erikler olu\u015fturun ve bunlarda ince ayarlar yap\u0131n, formlar olu\u015fturun, geri bildirim al\u0131n ve daha fazlas\u0131n\u0131 yap\u0131n."],"Do you want to know all the amazing things you can do with Jetpack AI?":["Jetpack Yapay Zeka ile yapabilece\u011finiz harika \u015feylerin tamam\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmek ister misiniz?"],"Learn more about Jetpack AI.":["Jetpack Yapay Zeka hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Not enough requests left to generate a logo. Upgrade your Jetpack AI to increase the amount of requests you can use in all AI-powered features.":["Bir logo olu\u015fturmak i\u00e7in yeterince istek yok. Yapay zeka destekli \u00f6zelliklerin t\u00fcm\u00fcnde kullanabilece\u011finiz istek say\u0131s\u0131n\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Jetpack Yapay Zeka'n\u0131z\u0131 y\u00fckseltin."],"The logo generator requires a paid Jetpack AI plan. Upgrade your plan to access exclusive features, including logo generation. The upgrade will also increase the amount of requests you can use in all AI-powered features.":["Logo olu\u015fturucu \u00fccretli bir Jetpack Yapay Zeka paketi gerektirir. Logo olu\u015fturma dahil \u00f6zel \u00f6zelliklere eri\u015fmek i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin. Y\u00fckseltme ayr\u0131ca yapay zeka destekli \u00f6zelliklerin t\u00fcm\u00fcnde kullanabilece\u011finiz istek say\u0131s\u0131n\u0131 da art\u0131r\u0131r."],"Not enough requests left to generate a logo. <strong>Upgrade now to increase it.<\/strong>":["Bir logo olu\u015fturmak i\u00e7in yeterince istek yok. <strong>Bunu art\u0131rmak i\u00e7in hemen y\u00fckseltin.<\/strong>"],"Error generating logo. Please try again.":["Logo olu\u015fturulurken hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Error enhancing prompt. Please try again.":["\u0130stem geli\u015ftirilirken hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Logo generation costs 10 requests; prompt enhancement costs 1 request each":["Logo olu\u015fturman\u0131n maliyeti 10 istektir; istem geli\u015ftirmelerinin her birinin maliyeti 1 istektir"],"%u requests remaining.":["%u iste\u011finiz kald\u0131."],"Describe your site or simply ask for a logo specifying some details about it":["Sitenizi a\u00e7\u0131klay\u0131n veya bunun hakk\u0131ndaki baz\u0131 ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 belirten bir logo isteyin"],"Describe your site:":["Sitenizi a\u00e7\u0131klay\u0131n;"],"Enhance prompt":["\u0130stemi geli\u015ftir"],"Enhancing\u2026":["Geli\u015ftiriliyor\u2026"],"Error applying the logo to your site. Please try again.":["Logo sitenize uygulan\u0131rken bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Error saving the logo to your library. Please try again.":["Logo kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131za kaydedilirken bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Your new logo was set to the block!":["Yeni logonuza bloka ayarland\u0131!"],"Generating new logo\u2026":["Yeni logo olu\u015fturuluyor\u2026"],"Use on block":["Blokta kullan"],"Save in Library":["Kitapl\u0131kta Kaydet"],"Saved":["Kaydedildi"],"Jetpack AI Logo Generator":["Jetpack Yapay Zeka Logo Olu\u015fturucu"],"Generating logo\u2026":["Logo olu\u015fturuluyor\u2026"],"Analyzing your site to create the perfect logo\u2026":["M\u00fckemmel logoyu olu\u015fturmak i\u00e7in siteniz analiz ediliyor\u2026"],"We are sorry. There was an error loading your Jetpack AI plan data. Please, try again.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz. Jetpack Yapay Zeka paket verileriniz y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Describe the image you'd like to create.":["Olu\u015fturmak istedi\u011finiz g\u00f6rseli a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"Generate an image with AI":["Yapay Zeka ile bir g\u00f6rsel olu\u015fturun"],"Insert image":["G\u00f6rsel ekle"],"Image generation costs %d requests per image. You don't have enough requests to generate another image.":["G\u00f6rsel olu\u015fturma maliyeti g\u00f6rsel ba\u015f\u0131na %d taleptir. Ba\u015fka bir g\u00f6rsel olu\u015fturmak i\u00e7in yeterli talebiniz yok."],"Describe the image you'd like to create, or have the prompt written for you if you've added content to your post.":["Olu\u015fturmak istedi\u011finiz g\u00f6rseli a\u00e7\u0131klay\u0131n veya g\u00f6nderinize i\u00e7erik eklediyseniz bir istem yazd\u0131r\u0131n."],"Creating image\u2026":["G\u00f6rsel olu\u015fturuluyor\u2026"],"Open image %1$d of %2$d in full-screen":["%1$d\/%2$d g\u00f6rseli tam ekranda a\u00e7"],"Image saved to media library.":["G\u00f6rsel ortam k\u00fct\u00fcphanesine kaydedildi."],"1 request per image":["G\u00f6rsel ba\u015f\u0131na 1 talep"],"Generate with AI":["Yapay Zeka ile Olu\u015fturun"],"Available Requests":["Mevcut \u0130stekler"],"Requests will reset to <strong>%1$d<\/strong> on %2$s.":["\u0130stekler %2$s tarihinde <strong>%1$d<\/strong> de\u011ferine s\u0131f\u0131rlanacakt\u0131r."],"Requests available: <counter>%d<\/counter>":["Mevcut istekler: <counter>%d<\/counter>"],"Requests needed: <counter>%d<\/counter>":["Gerekli istekler: <counter>%d<\/counter>"],"Featured image generation costs %d requests per image. You don't have enough requests to generate another image.":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel olu\u015fturma maliyeti g\u00f6rsel ba\u015f\u0131na %d taleptir. Ba\u015fka bir g\u00f6rsel olu\u015fturmak i\u00e7in yeterli talebiniz yok."],"Create and use an AI generated featured image for your post.":["G\u00f6nderiniz i\u00e7in yapay zeka ile \u00f6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel olu\u015fturun ve bu g\u00f6rseli kullan\u0131n."],"Set as featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel olarak ayarlay\u0131n"],"%d requests per image":["G\u00f6rsel ba\u015f\u0131na %d talep"],"Generate a featured image with AI":["Yapay zeka ile \u00f6ne \u00e7\u0131kan bir g\u00f6rsel olu\u015fturun"],"You don't have enough requests to generate another image.":["Ba\u015fka bir g\u00f6rsel olu\u015fturmak i\u00e7in yeterli talebiniz yok."],"An error occurred while generating the image. Please, try again!":["G\u00f6rsel olu\u015fturulurken hata olu\u015ftu. L\u00fctfen yeniden deneyin!"],"Ask Jetpack AI to edit\u2026":["Jetpack Yapay Zeka'dan d\u00fczenlemesini isteyin\u2026"],"Error: %1$s":["Hata: %1$s"],"Something went wrong":["Bir sorun olu\u015ftu"],"You have %1$d requests remaining.":["%1$d iste\u011finiz kald\u0131."],"AI-generated content could be inaccurate or biased.":["Yapay zekayla olu\u015fturulan i\u00e7erik hatal\u0131 veya tarafl\u0131 olabilir."],"Your Phone":["Telefonunuz"],"Generate another image":["Ba\u015fka bir g\u00f6rsel olu\u015ftur"],"Generate image":["G\u00f6rsel olu\u015ftur"],"Write a post from this list":["Bu listeden bir g\u00f6nderi yaz"],"Turn list into a table":["Listeyi panoya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Provide feedback":["Geri bildirim payla\u015f\u0131n"],"Transform your spoken words into a post ready to publish with AI.":["Yapay zeka ile s\u00f6yledi\u011finiz kelimeleri yay\u0131mlanmaya haz\u0131r g\u00f6nderiye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn."],"Jetpack AI Voice to content":["Jetpack Yapay Zeka Sesten \u0130\u00e7erik"],"Validating audio\u2026":["Ses do\u011frulan\u0131yor\u2026"],"Uploading and transcribing audio\u2026":["Ses y\u00fckleniyor ve yaz\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcl\u00fcyor\u2026"],"Recording\u2026":["Kaydediliyor\u2026"],"File size limit: 25MB. Recording time limit: 25 minutes.":["Dosya boyutu s\u0131n\u0131r\u0131: 25 MB. Kay\u0131t s\u00fcresi s\u0131n\u0131r\u0131: 25 dakika."],"Upload audio":["Ses y\u00fckle"],"Add a headline":["Ba\u015fl\u0131k ekleyin"],"The audio file is too long. The maximum recording time is 25 minutes.":["Ses dosyas\u0131 \u00e7ok uzun. Maksimum kay\u0131t s\u00fcresi 25 dakika."],"The audio file type is not supported. Please use a supported audio file type.":["Ses dosyas\u0131 t\u00fcr\u00fc desteklenmiyor. L\u00fctfen desteklenen bir ses dosyas\u0131 t\u00fcr\u00fc se\u00e7in."],"The audio file is too large. The maximum file size is 25MB.":["Ses dosyas\u0131 \u00e7ok b\u00fcy\u00fck. Maksimum dosya boyutu 25 MB."],"There was an error processing the transcription request.":["Metne d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme iste\u011fi i\u015flenirken bir hata olu\u015ftu."],"The provided audio file type is not supported.":["Sa\u011flanan ses dosyas\u0131 t\u00fcr\u00fc desteklenmiyor."],"The provided audio file is too big.":["Sa\u011flanan ses dosyas\u0131 \u00e7ok b\u00fcy\u00fck."],"The Jetpack AI service is temporarily unavailable.":["Jetpack Yapay Zeka hizmeti ge\u00e7ici olarak kullan\u0131lam\u0131yor."],"The audio_file is required to perform a transcription.":["Metne d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme ger\u00e7ekle\u015ftirmek i\u00e7in ses dosyas\u0131 gerekli."],"You exceeded your current quota, please check your plan details.":["Mevcut kotan\u0131z\u0131 a\u015ft\u0131n\u0131z, l\u00fctfen paket ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin."],"Add images":["G\u00f6rsel ekle"],"Add %1$d image":["%1$d g\u00f6rsel ekle","%1$d g\u00f6rsel ekle"],"Scan the QR code with your iPhone or Android camera to upload from your photos.":["Foto\u011fraflar\u0131n\u0131zdan y\u00fcklemek i\u00e7in iPhone veya Android kameran\u0131zdan QR kodunu taray\u0131n."],"Select the images below to add, or continue adding more from your device.":["Eklemek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki g\u00f6rsellerden se\u00e7in veya cihaz\u0131n\u0131zdan daha fazla g\u00f6rsel eklemeye devam edin."],"Upload from your phone":["Telefonunuzdan y\u00fckleyin"],"Select images to be added":["Eklenecek g\u00f6rselleri se\u00e7in"],"Write about\u2026 Make a table for\u2026":["\u015eunun hakk\u0131nda yaz\u2026 \u015eunun i\u00e7in tablo olu\u015ftur\u2026"],"Your feedback is valuable in our commitment to refine and improve this feature.":["Bu \u00f6zelli\u011fi geli\u015ftirmeye ve iyile\u015ftirmeye olan ba\u011fl\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7in geri bildiriminiz de\u011ferlidir."],"Regenerate":["Yeniden olu\u015ftur"],"You've reached your free requests limit.":["\u00dccretsiz istek s\u0131n\u0131r\u0131na ula\u015ft\u0131n\u0131z."],"Upgrade your Jetpack AI plan":["Jetpack Yapay Zeka paketinizi y\u00fckseltin"],"Contact us for more requests":["Daha fazla iste\u011fe ihtiyac\u0131n\u0131z olursa bizimle ileti\u015fime ge\u00e7in"],"Need more requests?":["Daha fazla iste\u011fe mi ihtiyac\u0131n\u0131z var?"],"Get more requests":["Daha fazla istek elde edin"],"Get %1$d requests":["%1$d istek elde edin"],"Unlimited requests.":["S\u0131n\u0131rs\u0131z istek."],"You have reached the requests limit for your current plan. <strong>Upgrade now to increase your requests limit to %d.<\/strong>":["Mevcut plan\u0131n\u0131z\u0131n istek s\u0131n\u0131r\u0131na ula\u015ft\u0131n\u0131z. <strong>\u0130stek s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131z\u0131 %d iste\u011fe art\u0131rmak i\u00e7in hemen y\u00fckseltin.<\/strong>"],"Upgrade to %d requests":["%d iste\u011fe y\u00fckseltin"],"You have reached the request limit for your current plan.":["Mevcut plan\u0131n\u0131z\u0131n istek s\u0131n\u0131r\u0131na ula\u015ft\u0131n\u0131z."],"Undo":["Geri al"],"You've reached your plan requests limit.":["Paketinizin istek s\u0131n\u0131r\u0131na ula\u015ft\u0131n\u0131z."],"Learn more about the WordAds feature.":["WordAds \u00f6zelli\u011fi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Activate WordAds":["WordAds'i Etkinle\u015ftir"],"Activating WordAds":["WordAds Etkinle\u015ftiriliyor"],"You'll need to activate the WordAds feature to use this block.":["Bu bloku kullanmak i\u00e7in WordAds \u00f6zelli\u011fini etkinle\u015ftirmeniz gerekli."],"Remove unnecessary details about":["\u015eunun hakk\u0131ndaki gereksiz ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 kald\u0131r\u0131n:"],"Remove\u2026":["Kald\u0131r\u0131n..."],"Add more details about":["\u015eunun hakk\u0131nda daha fazla ayr\u0131nt\u0131 ekleyin:"],"Add\u2026":["Ekleyin..."],"Rewrite it in a way that":["\u015eu \u015fekilde yeniden yaz\u0131n:"],"Say it differently\u2026":["Farkl\u0131 \u015fekilde dile getirin..."],"Add content to activate the tools below":["A\u015fa\u011f\u0131daki ara\u00e7lar\u0131 etkinle\u015ftirmek i\u00e7in i\u00e7erik ekleyin"],"Monetize":["Paraya \u00e7evirme"],"Generate":["Olu\u015ftur"],"Discard":["Sil"],"Learn more about the Related Posts feature.":["Benzer Yaz\u0131lar \u00f6zelli\u011fi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Activate Related Posts":["Benzer Yaz\u0131lar'\u0131 Etkinle\u015ftir"],"Activating Related Posts":["Benzer Yaz\u0131lar'\u0131 Etkinle\u015ftirme"],"You'll need to activate the Related Posts feature to use this block.":["Bu blo\u011fu kullanmak i\u00e7in Benzer Yaz\u0131lar \u00f6zelli\u011fini etkinle\u015ftirmeniz gerekli."],"Resume recording":["Kayda devam et"],"Pause recording":["Kayd\u0131 duraklat"],"Begin recording":["Kayda ba\u015fla"],"The content is too large to be processed all at once. Please try to shorten it or divide it into smaller parts.":["\u0130\u00e7erik tek seferde i\u015flenemeyecek kadar b\u00fcy\u00fck. L\u00fctfen k\u0131saltmaya veya daha k\u00fc\u00e7\u00fck par\u00e7alara b\u00f6lmeyi deneyin."],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Reach out to the site administrator to upgrade and keep using Jetpack AI.<\/strong>":["Jetpack Yapay Zeka'y\u0131 ke\u015ffetti\u011finiz ve \u00fccretsiz istek s\u0131n\u0131r\u0131na ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in tebrikler! <strong>Y\u00fckseltmek ve Jetpack Yapay Zeka'y\u0131 kullanmaya devam etmek i\u00e7in site y\u00f6neticisiyle ileti\u015fime ge\u00e7in.<\/strong>"],"You've reached the Jetpack AI rate limit. <strong>Please reach out to your VIP account team.<\/strong>":["Jetpack Yapay Zeka \u00fccret s\u0131n\u0131r\u0131na ula\u015ft\u0131n\u0131z. <strong>L\u00fctfen VIP hesap ekibinizle ileti\u015fime ge\u00e7in.<\/strong>"],"Search Google Photos":["Google Foto\u011fraflar'da Arama Yap\u0131n"],"Search Pexels Free Photos":["Pexels \u00dccretsiz Foto\u011fraflar'da Arama Yap\u0131n"],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Upgrade now to keep using it.<\/strong>":["Jetpack Yapay Zeka'y\u0131 ke\u015ffetti\u011finiz ve \u00fccretsiz istek s\u0131n\u0131r\u0131na ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in tebrikler! <strong>Kullanmaya devam etmek i\u00e7in \u015fimdi y\u00fckseltin.<\/strong>"],"Add Tock business name":["Tock i\u015fletme ad\u0131 ekleyin"],"The Tock business can be found in the URL of your public Tock page. For example: www.exploretock.com\/<b>myname<\/b>":["Tock i\u015fletmesi, herkese a\u00e7\u0131k Tock sayfan\u0131z\u0131n URL'sinde bulunabilir. \u00d6rne\u011fin: www.exploretock.com\/<b>ad\u0131m<\/b>"],"Edit Tock business name":["Tock i\u015fletme ad\u0131n\u0131 d\u00fczenleyin"],"Ask AI Assistant":["Yapay Zeka Asistan\u0131na sor"],"AI Assistant":["Yapay Zeka Asistan\u0131"],"Learn more about the block and fees":["Blok ve \u00fccretler hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"by John Doe":["by John Doe"],"Metadata settings":["Meta veri ayarlar\u0131"],"Layout settings":["D\u00fczen ayarlar\u0131"],"Black & White":["Siyah ve Beyaz"],"Failed to retrieve a Mapkit API token. Please try refreshing.":["Bir Mapkit API'si belirteci al\u0131namad\u0131. L\u00fctfen yenilemeyi deneyin."],"This request has been flagged by our moderation system. Please try to rephrase it and try again.":["Bu istek, denetleme sistemimiz taraf\u0131ndan i\u015faretlenmi\u015ftir. L\u00fctfen farkl\u0131 bir \u015fekilde ifade ederek tekrar deneyin."],"You have reached the limit of requests for this site.":["Bu site i\u00e7in istek limitine ula\u015ft\u0131n\u0131z."],"Jetpack AI services are currently unavailable. Sorry for the inconvenience.":["Jetpack Yapay Zeka hizmetleri \u015fu anda kullan\u0131lam\u0131yor. Rahats\u0131zl\u0131ktan dolay\u0131 \u00f6z\u00fcr dileriz."],"It was not possible to process your request. Mind trying again?":["\u0130ste\u011finizi i\u015fleme almak m\u00fcmk\u00fcn olmad\u0131. Tekrar denemek ister misiniz?"],"Your request was unclear. Mind trying again?":["Talebiniz net de\u011fildi. Tekrar denemek ister misiniz?"],"Select tone":["Bildirim sesini se\u00e7in"],"Change tone":["Bildirim sesini de\u011fi\u015ftir"],"Provocative":["Provokatif"],"Passionate":["Tutkulu"],"Confident":["G\u00fcvenli"],"Empathetic":["Empatik"],"Skeptical":["\u015e\u00fcpheci"],"Serious":["Ciddi"],"Humorous":["Mizahi"],"Optimistic":["\u0130yimser"],"Informal":["Gayriresmi"],"Formal":["Resmi"],"Summary based on title":["Ba\u015fl\u0131\u011fa dayal\u0131 \u00f6zet"],"Write\u2026":["Yaz..."],"Generate a post title":["Bir yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 olu\u015fturun"],"Based on entire content\u2026":["T\u00fcm i\u00e7eri\u011fe dayal\u0131..."],"Simplify":["Basitle\u015ftir"],"Correct spelling and grammar":["\u0130mla ve dil bilgisini d\u00fczeltin"],"Continue writing":["Yazmaya devam edin"],"Based on preceding content\u2026":["\u00d6nceki i\u00e7eri\u011fe dayal\u0131..."],"Write with AI\u2026":["Yapay zeka ile yaz..."],"Create a motivational post on":["\u015eunun hakk\u0131nda bir motivasyon g\u00f6nderisi olu\u015fturun:"],"Motivational post on\u2026":["\u015eunun hakk\u0131nda motivasyon g\u00f6nderisi:"],"Write a step-by-step tutorial on":["\u015eunun hakk\u0131nda ad\u0131m ad\u0131m bir k\u0131lavuz yaz\u0131n:"],"Step-by-step tutorial on\u2026":["\u015eunun hakk\u0131nda ad\u0131m ad\u0131m k\u0131lavuz:"],"Craft an informative article explaining":["\u015eunu a\u00e7\u0131klayan bilgilendirici bir makale olu\u015fturun:"],"Informative article on\u2026":["\u015eunun hakk\u0131nda bilgilendirici makale:"],"Write a post about":["\u015eunun hakk\u0131nda g\u00f6nderi yaz\u0131n:"],"Post about\u2026":["\u015eunun hakk\u0131nda g\u00f6nderi:"],"Select language":["Dil se\u00e7in"],"Korean":["Korece"],"Hindi":["Hint\u00e7e"],"Arabic":["Arap\u00e7a"],"Japanese":["Japonca"],"Chinese":["\u00c7ince"],"Russian":["Rus\u00e7a"],"Portuguese":["Portekizce"],"Italian":["\u0130talyanca"],"German":["Almanca"],"French":["Frans\u0131zca"],"Spanish":["\u0130spanyolca"],"Your account is not connected to Jetpack at the moment.":["Hesab\u0131n\u0131z \u015fu anda Jetpack'e ba\u011fl\u0131 de\u011fil."],"Improve":["\u0130yile\u015ftir"],"Summarize":["\u00d6zetleyin"],"Make shorter":["K\u0131salt\u0131n"],"Make longer":["Uzat\u0131n"],"Accept title":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 kabul edin"],"Send request":["Talep g\u00f6nder"],"Stop":["Durdur"],"Stop request":["Talebi durdur"],"Ask Jetpack AI\u2026":["Jetpack Yapay Zeka'ya sor"],"Call to action to buy a new plan\u0004Upgrade":["Y\u00fckselt"],"Transform blocks to VideoPress":["Bloklar\u0131 VideoPress'e d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn"],"You can transform this post's video blocks to the new VideoPress block to take advantage of new features, such as adding chapters directly in the description or hiding the video's share menu.":["Do\u011frudan a\u00e7\u0131klamaya b\u00f6l\u00fcm eklemek veya videonun payla\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fcn\u00fc gizlemek gibi yeni \u00f6zelliklerden yararlanmak i\u00e7in bu yaz\u0131n\u0131n video bloklar\u0131n\u0131 yeni VideoPress blo\u011funa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrebilirsiniz."],"Share your feedback":["G\u00f6r\u00fc\u015flerinizi almak isteriz"],"Go to slide %s":["%s slayt\u0131na gidin"],"Size":["Boyut"],"Transition":["D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Bize <a>VideoPress geri bildiriminizi<\/a> g\u00f6nderin."],"Forms":["Formlar"],"Video description":["Video a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Details":["Ayr\u0131nt\u0131lar"],"Uploading (%s%%)":["Y\u00fckleniyor (%s%%)"],"Paused (%s%%)":["Duraklat\u0131ld\u0131 (%s%%)"],"Subscription":["Abonelik"],"Yearly Subscription":["Y\u0131ll\u0131k Abonelik"],"Explore more customization options.":["Daha fazla \u00f6zelle\u015ftirme se\u00e7ene\u011fini ke\u015ffedin."],"Done":["Tamamland\u0131"],"Upload Complete!":["Y\u00fckleme Tamamland\u0131!"],"Video poster (optional)":["Video afi\u015fi (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Video title":["Video Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"select a custom one":["\u00f6zel bir tane se\u00e7"],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["Video b\u00f6yle g\u00f6r\u00fcnecek. Bir afi\u015f se\u00e7mek veya <a>\u00f6zel bir afi\u015f se\u00e7mek i\u00e7in<\/a> slayt g\u00f6sterisi arac\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Check the recommended video settings.":["\u00d6nerilen video ayarlar\u0131n\u0131 kontrol edin."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["Y\u00fckledi\u011finiz videonun bi\u00e7imi desteklenmiyor."],"Video Privacy":["Video Gizlili\u011fi"],"Follow the site privacy setting":["Site gizlilik ayar\u0131n\u0131 takip edin"],"Video can be viewed by anyone":["Video herkes taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilir"],"Mark this subscription as a donation":["Bu aboneli\u011fi ba\u011f\u0131\u015f olarak i\u015faretle"],"Mark this payment plan as a donation":["Bu \u00f6deme plan\u0131n\u0131 ba\u011f\u0131\u015f olarak i\u015faretle"],"The button will be hidden from your visitors until you select a valid payment plan.":["Siz ge\u00e7erli bir \u00f6deme plan\u0131 se\u00e7ene kadar d\u00fc\u011fme ziyaret\u00e7ilerinizden gizlenecektir."],"Invalid payment plan configured for this block.":["Bu blok i\u00e7in ge\u00e7ersiz \u00f6deme plan\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f."],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Gizli"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["Herkese A\u00e7\u0131k"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Site Varsay\u0131lan\u0131"],"Restrict views to members of this site":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclemeyi bu sitenin \u00fcyeleriyle s\u0131n\u0131rla"],"Openverse":["A\u00e7\u0131k Evren"],"There was an error when adding the subscription.":["Abonelik eklenirken bir hata olu\u015ftu."],"Successfully created subscription":["Abonelik ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu"],"Successfully created payment plan":["\u00d6deme plan\u0131 ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu"],"Subscription requires a valid price":["Abonelik i\u00e7in ge\u00e7erli bir fiyat gereklidir"],"Payment plan requires a valid price":["\u00d6deme plan\u0131 i\u00e7in ge\u00e7erli bir fiyat gereklidir"],"Subscription requires a name":["Abonelik i\u00e7in bir ad gereklidir"],"Payment plan requires a name":["\u00d6deme plan\u0131 i\u00e7in bir ad gereklidir"],"Saving subscription\u2026":["Abonelik kaydediliyor..."],"Saving payment plan\u2026":["\u00d6deme plan\u0131 kaydediliyor\u2026"],"Manage your payment plans.":["\u00d6deme planlar\u0131n\u0131z\u0131 y\u00f6netin."],"Select a subscription":["Bir abonelik se\u00e7in"],"Payment plan not found":["\u00d6deme plan\u0131 bulunamad\u0131"],"Add a new payment plan":["Yeni bir \u00f6deme plan\u0131 ekle"],"An error was encountered during the upload. Check your network connection.":["Y\u00fckleme s\u0131ras\u0131nda bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131ld\u0131. A\u011f ba\u011flant\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin."],"Upgrade to %s to use this premium block":["Bu premium bloku kullanmak i\u00e7in %s s\u00fcr\u00fcm\u00fcne y\u00fckseltin"],"The subscribe button will be hidden from your visitors until you select a valid subscription.":["Abone ol d\u00fc\u011fmesi, siz ge\u00e7erli bir abonelik se\u00e7ene kadar ziyaret\u00e7ilerinizden gizlenecektir."],"Invalid subscription configured for this block.":["Bu blok i\u00e7in ge\u00e7ersiz abonelik yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f."],"Subscription not found":["Abonelik bulunamad\u0131"],"Embed a Descript Item.":["Bir Tan\u0131mlama \u00d6\u011fesi g\u00f6m\u00fcn."],"descript":["tan\u0131mlama"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["Ortam k\u00fct\u00fcphanenizden bir video ekleyin veya VideoPress ile yeni bir tane y\u00fckleyin."],"Change track":["Par\u00e7ay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Select track":["Par\u00e7a se\u00e7"],"Deleting":["Siliniyor"],"Colors adapt to the video as it plays":["Renkler, oynat\u0131l\u0131rken videoya uyum sa\u011flar"],"Match video":["Video ile e\u015fle\u015fme"],"Progress Bar Colors":["\u0130lerleme \u00c7ubu\u011fu Renkleri"],"Allow download":["\u0130ndirmeye izin ver"],"Display download option and allow viewers to download this video":["\u0130ndirme se\u00e7ene\u011fini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin ve izleyicilerin bu videoyu indirmesine izin verin"],"Connect to Google Photos":["Google Foto\u011fraflar'a ba\u011flan\u0131n"],"To get started, connect your site to your Google Photos library.":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 olarak, sitenizi Google Foto\u011fraflar kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131za ba\u011flay\u0131n."],"Upgrade now":["\u015eimdi y\u00fckselt"],"Embed a SmartFrame Image.":["Bir SmartFrame G\u00f6rseli g\u00f6m\u00fcn."],"smartframe":["smartframe"],"Upload track":["Par\u00e7a y\u00fckle"],"Add tracks":["Par\u00e7a ekle"],"Error: %s":["Hata: %s"],"A track already exists for that language and kind.":["Bu dil ve t\u00fcr i\u00e7in bir par\u00e7a zaten var."],"English":["\u0130ngilizce"],"Kind":["T\u00fcr"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Dil etiketi (en, fr vb.)"],"Source language":["Kaynak dil"],"Title of track":["Par\u00e7a ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Allowed formats: %s":["\u0130zin verilen bi\u00e7imler: %s"],"File":["Dosya"],"Edit track":["Par\u00e7ay\u0131 d\u00fczenle"],"Text tracks":["Metin par\u00e7alar\u0131"],"Delete %s":["Sil: %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Par\u00e7alar; alt yaz\u0131, a\u00e7\u0131klama yaz\u0131s\u0131, b\u00f6l\u00fcm veya a\u00e7\u0131klama olabilir. \u0130\u00e7eri\u011finize daha geni\u015f bir kullan\u0131c\u0131 kitlesinin eri\u015febilmesine yard\u0131mc\u0131 olur."],"Chapters":["B\u00f6l\u00fcmler"],"Descriptions":["A\u00e7\u0131klamalar"],"Captions":["Resim Yaz\u0131lar\u0131"],"Subtitles":["Altyaz\u0131lar"],"Content to dowload before the video is played":["Video oynat\u0131lmadan \u00f6nce indirilecek i\u00e7erik"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices":["Videoyu mobil cihazlarda tam ekran yerine sat\u0131r i\u00e7inde oynat\u0131n"],"Display the video playback controls":["Video oynatma kontrollerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"Restarts the video when it reaches the end":["Sonuna geldi\u011finde videoyu yeniden ba\u015flat\u0131r"],"Start playing the video as soon as the page loads":["Sayfa y\u00fcklenir y\u00fcklenmez videoyu oynatmaya ba\u015flay\u0131n"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["Not: Ayn\u0131 sayfada \u00e7ok say\u0131da video g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyorsa, videolar\u0131 otomatik olarak indirmek sorunlara neden olabilir."],"Could not find the coordinates of the provided address. Displaying default location. Feel free to add the location manually.":["Belirtilen adresin koordinatlar\u0131 bulunamad\u0131. Varsay\u0131lan konum g\u00f6steriliyor. Konumu manuel olarak da ekleyebilirsiniz."],"Join my Mailchimp audience":["Mailchimp'im kitlesine kat\u0131l\u0131n"],"Loading\u2026":["Y\u00fckleniyor..."],"Preview unavailable in site editor.":["Site d\u00fczenleyicide \u00f6nizleme \u00f6zelli\u011fi kullan\u0131lam\u0131yor."],"Remove Hours":["Saatleri Kald\u0131r"],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["\u00d6nce WordPress.com hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flaman\u0131z gerekir."],"Play Inline":["Sat\u0131r \u0130\u00e7i Oynat\u0131n "],"Replace Image":["G\u00f6rsel de\u011fi\u015ftir"],"Percentage Width":["Y\u00fczde Geni\u015flik"],"Width settings":["Geni\u015flik ayarlar\u0131"],"Retry":["Tekrar dene"],"Monthly Subscription":["Ayl\u0131k Abonelik"],"There was an error when adding the payment plan.":["\u00d6deme plan\u0131 eklenirken bir hata olu\u015ftu."],"Add subscription":["Abonelik ekleyin"],"Manage your subscriptions.":["Aboneliklerinizi y\u00f6netin."],"Add a new subscription":["Yeni bir abonelik ekleyin"],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Bu blok sadece bu sayfay\u0131 %d kez ziyaret eden ki\u015filere g\u00f6r\u00fcnecektir.","Bu blok sadece bu sayfay\u0131 en fazla %d kez ziyaret etmi\u015f ki\u015filere g\u00f6r\u00fcnecektir."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Bu blok sadece bu sayfay\u0131 %d kezden fazla ziyaret etmi\u015f ki\u015filere g\u00f6r\u00fcnecektir.","Bu blok sadece bu sayfay\u0131 %d kezden fazla ziyaret etmi\u015f ki\u015filere g\u00f6r\u00fcnecektir."],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["De\u011ferlendirme"],"Video File Settings":["Video Dosyas\u0131 Ayarlar\u0131"],"Save colors":["Renkleri kaydet"],"Progress":["\u0130lerleme durumu"],"Loaded":["Y\u00fcklendi"],"Main":["As\u0131l"],"Click here to purchase.":["Sat\u0131n almak i\u00e7in buray\u0131 t\u0131klay\u0131n."],"Click here to purchase":["Sat\u0131n almak i\u00e7in buraya t\u0131klay\u0131n"],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["PayPal d\u00fc\u011fmesi kullan\u0131lamad\u0131\u011f\u0131nda geri d\u00f6n\u00fc\u015f olarak kullan\u0131lan bir sat\u0131n alma ba\u011flant\u0131s\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek istedi\u011finiz metni girin (\u00f6rne\u011fin, e-postalar, AMP vb.)"],"Purchase link text":["Sat\u0131n alma ba\u011flant\u0131s\u0131 metni"],"Embed a Loom video.":[" Bir Loom videosu yerle\u015ftirin."],"video":["video"],"Embed an Instagram post.":["Instagram g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Facebook post.":["Facebook g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Expand":["Geni\u015flet"],"Custom amount":["\u00d6zel tutar"],"Tier %d":["Katman %d"],"Change currency":["Para birimini de\u011fi\u015ftir"],"Choose an amount":["Bir tutar se\u00e7"],"premium":["premium"],"Redirecting\u2026":["Y\u00f6nlendiriliyor\u2026"],"Upgrade your plan to use this premium block":["Bu premium blo\u011fu kullanmak i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin"],"Premium Block":["Premium Blok"],"Disconnect from Google Photos":["Google Foto\u011fraflar ile ba\u011flant\u0131y\u0131 kes"],"Upgrade your plan to upload audio":["Ses y\u00fcklemek i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin"],"Upgrade your plan to use video covers":["Video ba\u015fl\u0131klar\u0131 kullanmak i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin"],"Could not load data from WordPress.com.":["WordPress.com'dan veri y\u00fcklenemedi."],"Donations":["Ba\u011f\u0131\u015flar"],"One-Time":["Tek Seferlik"],"Write a message\u2026":["Mesaj yaz\u2026"],"View donation earnings":["Ba\u011f\u0131\u015f gelirlerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Show custom amount option":["\u00d6zel tutar se\u00e7ene\u011fini g\u00f6ster"],"Show annual donations":["Y\u0131ll\u0131k ba\u011f\u0131\u015flar\u0131 g\u00f6ster"],"Show monthly donations":["Ayl\u0131k ba\u011f\u0131\u015flar\u0131 g\u00f6ster"],"Donate yearly":["Y\u0131ll\u0131k ba\u011f\u0131\u015f yap"],"Donate monthly":["Ayl\u0131k ba\u011f\u0131\u015f yap"],"Donate":["Ba\u011f\u0131\u015f Yap"],"Your contribution is appreciated.":["Katk\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz."],"Or enter a custom amount":["Veya \u00f6zel bir tutar girin"],"Make a yearly donation":["Y\u0131ll\u0131k ba\u011f\u0131\u015f yap"],"Make a monthly donation":["Ayl\u0131k ba\u011f\u0131\u015f yap"],"Make a one-time donation":["Bir kerelik ba\u011f\u0131\u015f yap"],"Apply":["Uygula"],"Any Month":["Herhangi Bir Ay"],"Specific Month\/Year":["Belirli Ay\/Y\u0131l"],"Add payment plan":["\u00d6deme plan\u0131 ekle"],"block search term\u0004payments":["odemeler"],"block search term\u0004simple":["basit"],"Select Media":["Medya Se\u00e7"],"Select Images":["G\u00f6rsel Se\u00e7"],"Select Image":["Resim Se\u00e7"],"Pexels Free Photos":["Pexels \u00dccretsiz Foto\u011fraflar"],"Google Photos":["Google Foto\u011fraflar"],"Add Filter":["Filtre Ekle"],"Media Type":["Medya T\u00fcr\u00fc"],"Remove Filter":["Filtreyi Kald\u0131r"],"Videos":["Videolar"],"Images":["\u0130majlar"],"Favorites":["Favorileri"],"Filter by time period":["Zaman aral\u0131\u011f\u0131na g\u00f6re filtrele"],"Inserting\u2026":["Ekleniyor..."],"Load More":["Daha Fazla Y\u00fckle"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Maalesef arama \u00f6l\u00e7\u00fct\u00fcn\u00fczle e\u015fle\u015fen hi\u00e7bir \u015fey yok."],"Inserting Image\u2026":["G\u00f6rsel Ekleniyor..."],"Awaiting authorization":["Yetkilendirme bekliyor"],"WordPress.com Connections":["WordPress.com Ba\u011flant\u0131lar\u0131"],"Google Security page":["Google G\u00fcvenlik sayfas\u0131"],"You can remove the connection in either of these places:":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 a\u015fa\u011f\u0131daki yerlerden birinden kald\u0131rabilirsiniz:"],"Select the media you would like to insert into the editor.":["D\u00fczenleyiciye eklemek istedi\u011finiz medyay\u0131 se\u00e7in."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["Medya kopyalama ve ekleme i\u015flemi bitti\u011finde d\u00fczenleyiciye geri d\u00f6nersiniz."],"Select media":["Medya se\u00e7"],"Inserting media":["Medya ekleniyor"],"Last 12 months":["Son 12 ay"],"Last 6 months":["Son 6 ay"],"Last 30 days":["Son 30 g\u00fcn"],"Last 7 days":["Son 7 g\u00fcn"],"Any time":["Herhangi bir zaman"],"Weddings":["D\u00fc\u011f\u00fcnler"],"Travel":["Seyahat"],"Sport":["Spor"],"Selfies":["\u00d6z\u00e7ekimler"],"Pets":["Evcil Hayvanlar"],"Night":["Gece"],"Landmarks":["\u00d6nemli Yerler"],"Houses":["Evler"],"Holidays":["Tatiller"],"Gardens":["Bah\u00e7eler"],"Flowers":["\u00c7i\u00e7ek"],"Food":["Yiyecek"],"Fashion":["Moda"],"Crafts":["El Sanatlar\u0131"],"Cityscapes":["\u015eehir Manzaralar\u0131"],"Birthdays":["Do\u011fum G\u00fcnleri"],"Arts":["Sanat dallar\u0131"],"Animals":["Hayvanlar"],"All categories":["T\u00fcm kategoriler"],"Albums":["Alb\u00fcmler"],"Photos":["Foto\u011fraflar"],"Filters":["Filtreler"],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["\u015eu anda Instagram hesab\u0131n\u0131zda yaln\u0131zca %s g\u00f6nderi var.","\u015eu anda Instagram hesab\u0131n\u0131zda yaln\u0131zca %s g\u00f6nderi var."],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Tebrikler! Siteniz art\u0131k Stripe\u2019a ba\u011fl\u0131. Art\u0131k \u00f6deme kabul etmeye ba\u015flayabilirsiniz."],"Remove button margin":["D\u00fc\u011fme kenar bo\u015flu\u011funu kald\u0131r"],"Stack on mobile":["Mobilde y\u0131\u011f\u0131nla"],"Display Settings":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme Ayarlar\u0131"],"Latest Instagram Posts placeholder":["En Son Instagram G\u00f6nderileri yer tutucusu"],"Loading your connections\u2026":["Ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131z y\u00fckleniyor\u2026"],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["\u015eu anda bu cihazda Instagram oturumunuz a\u00e7\u0131ksa \u00f6nce oturumunuzu kapatman\u0131z gerekebilir."],"Add a new account":["Yeni bir hesap ekle"],"Latest Instagram Posts":["En Son Instagram G\u00f6nderileri"],"Contact Us":["Bize Ula\u015f\u0131n"],"Image Spacing (px)":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Bo\u015flu\u011fu (px)"],"Account":["Hesap"],"Connect to Instagram":["Instagram'a Ba\u011flan"],"Connecting\u2026":["Ba\u011flan\u0131yor\u2026"],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclerinizi payla\u015fmaya ba\u015flamak i\u00e7in Instagram'a ba\u011flan\u0131n."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["\u015eu anda Instagram hesab\u0131n\u0131zda g\u00f6nderi yok."],"No images were found in your Instagram account.":["Instagram hesab\u0131n\u0131zda g\u00f6r\u00fcnt\u00fc bulunamad\u0131."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["OpenTable blo\u011fu ile, \"geni\u015f\" veya \"tam\" hizalamas\u0131ndan ba\u015fka bir se\u00e7enekle \"geni\u015f\" stilini kullan\u0131rsan\u0131z ekran sorunlar\u0131yla kar\u015f\u0131la\u015fabilirsiniz. Geni\u015f ekran stili daha k\u00fc\u00e7\u00fck ekranlarla da iyi uyum sa\u011flayamayabilir."],"Button":["D\u00fc\u011fme"],"Background & Text Color":["Arka Plan ve Metin Rengi"],"Border radius":["Kenarl\u0131k yar\u0131\u00e7ap\u0131"],"Paused":["Duraklat\u0131ld\u0131"],"block search term\u0004buy":["sat\u0131n al"],"Number of Columns":["S\u00fctun Say\u0131s\u0131"],"Number of Posts":["G\u00f6nderi Say\u0131s\u0131"],"Select your Instagram account:":["Instagram hesab\u0131n\u0131z\u0131 se\u00e7in:"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Arama terimleri girin, \u00f6rne\u011fin kedi\u2026"],"Minimum allowed price is %s.":["\u0130zin verilen minimum fiyat: %s."],"block search term\u0004social":["sosyal"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Mobil cihazlarda site ziyaret\u00e7ileri i\u00e7in bu bloku gizler."],"Hide on mobile":["Mobilde gizleyin"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Google Takviminizden kopyalad\u0131\u011f\u0131n\u0131z ekleme kodunu a\u015fa\u011f\u0131ya yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Google Calendar":["Google Takvim"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Payla\u015fmak istedi\u011finiz takvim i\u00e7in \u0130zinleri etkinle\u015ftirin"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Buraya yerle\u015ftirilecek URL\u2019yi veya iframe'i girin\u2026"],"Google Calendar URL or iframe":["Google Takvim URL'si veya iframe'i"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["Takviminiz g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenemedi. L\u00fctfen URL'nizi veya Ekleme Kodunuzu dikkatli bir \u015fekilde kontrol edin. \"Herkese A\u00e7\u0131k URL\" veya \"Ekleme Kodu\" kullanman\u0131z gerekti\u011fini ve \"Payla\u015f\u0131labilir Ba\u011flant\u0131n\u0131n\" \u00e7al\u0131\u015fmayaca\u011f\u0131n\u0131 l\u00fctfen unutmay\u0131n."],"Background":["Arka plan"],"Upload":["Y\u00fckle"],"Media Library":["Medya Kitapl\u0131\u011f\u0131"],"block search term\u0004purchase":["sat\u0131n al"],"block search term\u0004products":["\u00fcr\u00fcnler"],"block search term\u0004commerce":["ticaret"],"Find it on Mapbox":["Mapbox'ta bul"],"You can optionally enter your own access token.":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak kendi eri\u015fim belirtecinizi girebilirsiniz."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["Ziyaret\u00e7ilerinizin haritay\u0131 tam ekran olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemesine izin verin."],"Show Fullscreen Button":["Tam Ekran D\u00fc\u011fmesini G\u00f6ster"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["Haritan\u0131n kayd\u0131rmay\u0131 yakalamas\u0131na ve yak\u0131nla\u015ft\u0131r\u0131l\u0131p uzakla\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131na izin verin."],"Scroll to zoom":["Yak\u0131nla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in kayd\u0131r"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["Haritada iki veya daha fazla i\u015faretleyici varken varsay\u0131lan yak\u0131nla\u015ft\u0131rma seviyesi de\u011fi\u015ftirilemez."],"Zoom level":["Yak\u0131nla\u015ft\u0131rma seviyesi"],"Map Settings":["Harita Ayarlar\u0131"],"Marker Color":["\u0130\u015faretleyici Rengi"],"Add a marker":["\u0130\u015faretleyici ekle"],"Rounded corners":["Yuvarlat\u0131lm\u0131\u015f k\u00f6\u015feler"],"Move image forward":["G\u00f6rseli \u00f6ne ta\u015f\u0131"],"Move image backward":["G\u00f6rseli geriye ta\u015f\u0131"],"Grow":["B\u00fcy\u00fcy\u00fcn"],"Hide event type details":["Etkinlik t\u00fcr\u00fc ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 gizle"],"Calendar settings":["Takvim ayarlar\u0131"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Inline":["Sat\u0131r i\u00e7i"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Calendly web adresinizi veya ekleme kodunu a\u015fa\u011f\u0131ya girin."],"Need help finding your embed code?":["Ekleme kodunu bulma konusunda yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Calendly web adresi veya ekleme kodu..."],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["Takviminiz g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenemedi. L\u00fctfen URL'nizi veya kodunuzu dikkatli bir \u015fekilde kontrol edin."],"Calendly":["Calendly"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["\u00dcye ol"],"Learn more about Eventbrite embeds":["Eventbrite g\u00f6m\u00fcl\u00fc eklemeleri hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"submit button label\u0004Embed":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc \u0130\u00e7erik"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Buraya g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenecek bir etkinlik URL'si girin\u2026"],"Eventbrite URL":["Eventbrite URL'si"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Bilet \u00f6demesini g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklemek i\u00e7in bir Eventbrite etkinli\u011finin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"Eventbrite Checkout":["Eventbrite \u00d6deme"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc Olarak Ekleme T\u00fcr\u00fc"],"Button & Modal":["D\u00fc\u011fme ve Kip"],"In page Eventbrite checkout example":["Sayfa i\u00e7i Eventbrite \u00f6deme \u00f6rne\u011fi"],"In-page Embed":["Sayfa \u0130\u00e7ine G\u00f6m\u00fcl\u00fc Olarak Ekleme"],"Outline":["\u00c7evresi \u00e7izgili"],"Fill":["Doldur"],"Border Settings":["Kenarl\u0131k Ayarlar\u0131"],"Open Table Preview %s":["Open Table \u00d6nizlemesi %s"],"Open in a new window":["Yeni pencerede a\u00e7"],"Styles":["Stiller"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["Bile\u015feni bir iFrame'de y\u00fckle (\u00d6nerilir)"],"Sign up for OpenTable":["OpenTable'a kaydolun"],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Restoran\u0131n\u0131z\u0131n ad\u0131n\u0131 girin veya bir OpenTable Rezervasyon Bile\u015feni ekleme kodunu yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"OpenTable Reservation":["OpenTable Rezervasyonu"],"Style":["Stil"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["L\u00fctfen bu ekleme kodunun OpenTable hesab\u0131n\u0131zdaki kodla e\u015fle\u015fti\u011finden emin olun"],"We ran into an issue":["Bir sorunla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k"],"Embed":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc \u0130\u00e7erik"],"Restaurant":["Restoran","Restoranlar"],"Button (210 x 113 pixels)":["D\u00fc\u011fme (210 x 113 piksel)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Geni\u015f (840 x 150 piksel)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["Uzun (288 x 490 piksel)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Standart (224 x 301 piksel)"],"Schedule time with me":["Benimle birlikte zamanlay\u0131n"],"Learn about signup location tracking":["Kay\u0131t yeri takibi hakk\u0131nda bilgi edinin"],"website":["web sitesi"],"Signup Field Value":["Kay\u0131t Alan\u0131 De\u011feri"],"SIGNUP":["KAYIT"],"Signup Field Tag":["Kay\u0131t Alan\u0131 Etiketi"],"Signup Location Tracking":["Kay\u0131t Yeri Takibi"],"Learn about groups":["Gruplar hakk\u0131nda bilgi edinin"],"Mailchimp Groups":["Mailchimp Gruplar\u0131"],"button label\u0004Convert block to link":["Blo\u011fu ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Maalesef bu i\u00e7erik g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenemedi."],"button label\u0004Embed":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc \u0130\u00e7erik"],"Enter URL to embed here\u2026":["Buraya yerle\u015ftirilecek ba\u011flant\u0131y\u0131 girin\u2026"],"Pinterest URL":["Pinterest URL'si"],"Edit URL":["URL'yi d\u00fczenle"],"Color":["Renk"],"Color Settings":["Renk Ayarlar\u0131"],"Highest rating":["En y\u00fcksek puan"],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["\u00dcr\u00fcn ve hizmetlerle ilgili e ba\u011f\u0131\u015f veya \u00f6deme toplamak i\u00e7in kullan\u0131\u015fl\u0131d\u0131r."],"View my plan":["Paketimi g\u00f6ster"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Tebrikler! Siteniz art\u0131k \u00fccretli paket kapsam\u0131nda."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Tebrikler! Siteniz \u015fu anda %s paketini kullan\u0131yor."],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Siz Stripe\u2019e ba\u011flanana kadar ziyaret\u00e7ileriniz bu blo\u011fu g\u00f6rmez."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Bu blo\u011fu sitenizde kullanmak i\u00e7in Stripe'a ba\u011flan\u0131n"],"Image Settings":["G\u00f6rsel Ayarlar\u0131"],"Map Preview":["Harita \u00d6nizlemesi"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Sitenizi Stripe'a ba\u011flamay\u0131 iptal ettiniz."],"Generating preview\u2026":["\u00d6n izleme olu\u015fturuluyor..."],"Remove Poster Image":["Poster g\u00f6rselini kald\u0131r"],"There is no poster image currently selected":["\u015eu anda se\u00e7ili bir poster g\u00f6rseli yok"],"The current poster image url is %s":["Mevcut poster g\u00f6rseli URL'si: %s"],"Replace image":["G\u00f6rseli de\u011fi\u015ftir"],"Select Poster Image":["Poster g\u00f6rseli se\u00e7"],"Poster Image":["Poster G\u00f6rseli"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Meta veriler"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Otomatik"],"Preload":["\u00d6n Y\u00fckleme"],"Playback Controls":["Oynatma Kontrolleri"],"Muted":["Sessiz"],"Loop":["D\u00f6ng\u00fc"],"Video Settings":["Video Ayarlar\u0131"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Not: Videolar\u0131 otomatik oynatma, baz\u0131 ziyaret\u00e7iler i\u00e7in kullan\u0131labilirlik sorunlar\u0131na neden olabilir."],"Select a payment plan":["Bir \u00f6deme plan\u0131 se\u00e7in"],"Yearly":["Y\u0131ll\u0131k"],"Monthly":["Ayl\u0131k"],"Number of posts":["Yaz\u0131 say\u0131s\u0131"],"Display context (category or tag)":["Ba\u011flam\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin (kategori veya etiket)"],"Display thumbnail":["K\u00fc\u00e7\u00fck resmi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"List view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Grid view":["Izgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"In \u201cUncategorized\u201d":["\"Genel\" i\u00e7inde"],"August 3, 2018":["3 A\u011fustos 2018"],"Icon for image":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc simgesi"],"Grey square":["Gri kare"],"Placeholder image":["Yer tutucu g\u00f6rseli"],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["\u00d6nizleme kullan\u0131lam\u0131yor: Benzer i\u00e7eri\u011fe sahip yeterince yaz\u0131 yay\u0131mlamad\u0131n\u0131z."],"Write consent text":["\u0130zin metni yaz\u0131n"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["E-posta yer tutucusunu kenar \u00e7ubu\u011fundan d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Manage Connection":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 Y\u00f6net"],"Mailchimp Connection":["Mailchimp Ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Error text":["Hata metni"],"Success text":["\u0130\u015flem ba\u015far\u0131l\u0131 metni"],"Processing text":["\u0130\u015fleniyor metni"],"Email Placeholder":["E-posta Yer Tutucusu"],"Text Elements":["Metin \u00d6\u011feleri"],"Re-check Connection":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 Yeniden Kontrol Et"],"Set up Mailchimp form":["MailChimp formu ayarlay\u0131n"],"You need to connect your Mailchimp account and choose an audience in order to start collecting Email subscribers.":["E-posta aboneleri toplamaya ba\u015flamak i\u00e7in Mailchimp hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flaman\u0131z ve bir hedef kitle se\u00e7meniz gerekir."],"Mailchimp":["Mailchimp"],"Search for a term or paste a Giphy URL":["Bir terim aray\u0131n veya bir Giphy URL\u2019si yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Write caption\u2026":["A\u00e7\u0131klama yaz\u0131n..."],"Embedding\u2026":["G\u00f6m\u00fcl\u00fcyor..."],"Uploading\u2026":["Kar\u015f\u0131ya y\u00fckleniyor\u2026"],"Visit count threshold":["Ziyaret say\u0131m e\u015fi\u011fi"],"Please enter a valid number.":["L\u00fctfen ge\u00e7erli bir say\u0131 girin."],"Repeat Visitor":["Tekrarl\u0131 Ziyaret\u00e7i"],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Bu blok yaln\u0131zca bu sayfay\u0131 ilk kez ziyaret eden ki\u015filere g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","Bu blok yaln\u0131zca bu sayfay\u0131 en fazla %d kez ziyaret eden ki\u015filere g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Bu blok yaln\u0131zca bu sayfay\u0131 bir defadan daha fazla ziyaret eden ki\u015filere g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","Bu blok yaln\u0131zca bu sayfay\u0131 %d defadan daha fazla ziyaret eden ki\u015filere g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Show before threshold":["E\u015fikten \u00f6nce g\u00f6ster"],"Show after threshold":["E\u015fikten sonra g\u00f6ster"],"Pick an ad format":["Reklam bi\u00e7imi se\u00e7in"],"Wide Skyscraper 160x600":["Geni\u015f Dikey 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Mobil Leaderboard 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Man\u015fet Banner 728x90"],"Rectangle 300x250":["Dikd\u00f6rtgen 300x250"],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["_Markdown_'\u0131n\u0131z\u0131 yaz\u0131n **here**\u2026"],"Are you sure you wish to leave this page?":["Bu sayfadan ayr\u0131lmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Loading business hours":["\u00c7al\u0131\u015fma saatleri y\u00fckleniyor"],"Saturday":["Cumartesi"],"Friday":["Cuma"],"Thursday":["Per\u015fembe"],"Wednesday":["\u00c7ar\u015famba"],"Tuesday":["Sal\u0131"],"Monday":["Pazartesi"],"Sunday":["Pazar"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["Kapal\u0131"],"Open":["A\u00e7\u0131k"],"Add Hours":["Saat Ekle"],"Closing":["Kapan\u0131\u015f"],"Opening":["A\u00e7\u0131l\u0131\u015f"],"block search term\u0004image":["g\u00f6rsel"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["G\u00f6rselleri s\u00fcr\u00fckleyin, yeni g\u00f6rselleri kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden dosyalar\u0131 se\u00e7in."],"Edit Slideshow":["Slayt G\u00f6sterisini D\u00fczenle"],"Effects":["Efektler"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["Hareketi Yava\u015flat eri\u015filebilirlik se\u00e7ene\u011fi se\u00e7ildi\u011finde otomatik oynatma bu taray\u0131c\u0131da devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lacakt\u0131r."],"Delay between transitions (in seconds)":["Ge\u00e7i\u015fler aras\u0131nda gecikme (saniye olarak)"],"Autoplay between slides":["Slaytlar aras\u0131nda otomatik oynatma"],"Autoplay":["Otomatik y\u00fcr\u00fctme"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Belirme"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Slayt"],"The Swiper library could not be loaded.":["Swiper kitapl\u0131\u011f\u0131 y\u00fcklenemedi."],"block search term\u0004sell":["sat"],"block search term\u0004shop":["d\u00fckkan"],"Support reference":["Destek kaynaklar\u0131"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["Minimum kurulumla kredi ve banka kart\u0131yla \u00f6deme d\u00fc\u011fmelerini eklemenizi sa\u011flar."],"Create one on PayPal":["PayPal'da bir tane olu\u015fturun"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["PayPal hesab\u0131n\u0131zla ili\u015fkilendirdi\u011finiz e-posta adresini girin. Hesab\u0131n\u0131z yok mu?"],"Allow people to buy more than one item at a time":["Bir seferden birden fazla \u00fcr\u00fcn sat\u0131n al\u0131nmas\u0131na izin verin"],"Currency":["Para birimi"],"Describe your item in a few words":["\u00d6\u011fenizi birka\u00e7 kelimeyle a\u00e7\u0131klay\u0131n"],"Item name":["\u00dcr\u00fcn ad\u0131"],"Invalid price.":["Ge\u00e7ersiz fiyat."],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["L\u00fctfen insanlar\u0131n ne i\u00e7in \u00f6deme yapt\u0131klar\u0131n\u0131 anlayabilmeleri i\u00e7in k\u0131sa bir ba\u015fl\u0131k ekleyin."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Bir \u015fey sat\u0131yorsan\u0131z, fiyat etiketine ihtiyac\u0131n\u0131z olacakt\u0131r. Kendinizinkini buraya ekleyin."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["Fiyat en fazla %d haneli olabilir.","Fiyat en fazla %d haneli olabilir."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["Her kuru\u015fun de\u011ferli oldu\u011funu biliyoruz, ancak bu para birimindeki fiyatlar k\u00fcsuratl\u0131 olamaz."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["Fiyat\u0131n\u0131z negatif bir de\u011ferdir. \u0130nsanlar\u0131n do\u011fru miktar\u0131 \u00f6deyebilmeleri i\u00e7in pozitif bir de\u011fer girin."],"Product Image":["\u00dcr\u00fcn G\u00f6rseli"],"Edit Image":["G\u00f6rseli D\u00fczenle"],"Pay with PayPal":["PayPal ile \u00f6deyin"],"Set Token":["Belirteci Ayarla"],"Paste Token Here":["Belirteci Buraya Yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Varsay\u0131lan eri\u015fim belirtecini bulun ve kopyalay\u0131n. Sonra a\u015fa\u011f\u0131daki alana yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"Create an account or log in to Mapbox.":["Bir hesap olu\u015fturun ya da Mapbox'ta oturum a\u00e7\u0131n."],"To use the map block, you need an Access Token.":["Harita blokunu kullanmak i\u00e7in bir Eri\u015fim Belirtecine ihtiyac\u0131n\u0131z vard\u0131r."],"Remove Token":["Belirteci Kald\u0131r"],"Update Token":["Belirteci G\u00fcncelle"],"Mapbox Access Token":["Mapbox Eri\u015fim Sembol\u00fc"],"Markers":["\u0130\u015faretleyiciler"],"Colors":["Renkler"],"Show street names":["Sokak adlar\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Add a location":["Konum ekle"],"Add marker":["\u0130\u015faretleyici ekle"],"Add a marker\u2026":["\u0130mle\u00e7 ekleyin\u2026"],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulundu, gezinmek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulundu, gezinmek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Select":["Se\u00e7"],"Accept":["Kabul et"],"%s is not a valid email address.":["%s ge\u00e7erli bir e-posta adresi de\u011fil."],"block search term\u0004cell":["h\u00fccre"],"block search term\u0004telephone":["telefon"],"block search term\u0004mobile":["mobil"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["Otomatik olarak olu\u015fturulan bir \u201caramak i\u00e7in t\u0131kla\u201d ba\u011flant\u0131s\u0131yla beraber bir telefon numaras\u0131 eklemenizi sa\u011flar."],"Phone Number":["Telefon Numaras\u0131"],"Phone number":["Telefon Numaras\u0131"],"block search term\u0004message":["mesaj"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["Otomatik olarak olu\u015fturulan ve t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda e-posta g\u00f6nderilmesini sa\u011flayan bir ba\u011flant\u0131yla beraber bir e-posta adresi eklemenizi sa\u011flar."],"block search term\u0004place":["yer"],"block search term\u0004direction":["y\u00f6n"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["\u015eema i\u015faretleme ile bir fiziksel adres eklemenizi sa\u011flar."],"Address":["Adres"],"Country":["\u00dclke"],"Postal\/Zip Code":["Posta Kodu"],"State\/Province\/Region":["Eyalet\/\u0130l\/B\u00f6lge"],"City":["\u015eehir"],"Address Line 3":["Adres Sat\u0131r\u0131 3"],"Address Line 2":["Adres Sat\u0131r\u0131 2"],"Street Address":["Sokak Adresi"],"Link address to Google Maps":["Google Haritalar ba\u011flant\u0131 adresi"],"Open address in Google Maps":["Adresi Google Haritalar\u2019da a\u00e7"],"Upload an image":["G\u00f6rsel y\u00fckle"],"Link To":["\u015euna Ba\u011flant\u0131:"],"Columns":["S\u00fctunlar"],"Tiled Gallery settings":["Mozaik Galeri ayarlar\u0131"],"Tiled Gallery":["Mozaik Galeri"],"Edit Gallery":["Galeriyi D\u00fczenle"],"image %1$d of %2$d in gallery":["galerideki %2$d g\u00f6rsel aras\u0131ndan %1$d. g\u00f6rsel"],"Remove Image":["G\u00f6rseli Kald\u0131r"],"Pick an image filter":["G\u00f6rsel filtresi se\u00e7in"],"image style\u0004Gingham":["P\u00f6tikareli"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Sepia":["Sepya"],"image style\u0004Black and White":["Siyah Beyaz"],"image style\u0004Original":["Orijinal"],"Text Color":["Metin Rengi"],"Add text\u2026":["Metin ekle..."],"Delete Marker":["\u0130\u015fareti Sil"],"Marker Caption":["\u0130\u015faret Yaz\u0131s\u0131"],"Marker Title":["\u0130\u015faret Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Terrain":["B\u00f6lge"],"Satellite":["Uydu"],"Basic":["Temel"],"block search term\u0004location":["konum"],"Map":["Harita"],"Closed":["Kapal\u0131"],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Hata! Bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k ve aboneli\u011finizi i\u015fleme alamad\u0131k. L\u00fctfen sayfay\u0131 yeniden y\u00fckleyip tekrar deneyin."],"Success! You're on the list.":["Ba\u015far\u0131l\u0131! Listeye girdiniz."],"Processing\u2026":["\u0130\u015fleniyor\u2026"],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["G\u00f6nder se\u00e7ene\u011fine t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, site sahibinden pazarlama, g\u00fcncelleme ve di\u011fer e-postalar\u0131 almak i\u00e7in e-posta adresinizi site sahibiyle ve MailChimp ile payla\u015fmay\u0131 kabul etmi\u015f olursunuz. G\u00f6nderilen e-postalardaki aboneli\u011fi kald\u0131rma ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kullanarak diledi\u011finiz zaman abonelikten \u00e7\u0131kabilirsiniz."],"Join my email list":["E-posta listeme kat\u0131l"],"Enter your email":["E-postan\u0131z\u0131 girin"],"Invalid price":["Ge\u00e7ersiz fiyat"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["\u00d6demelerin size ula\u015ft\u0131\u011f\u0131ndan emin olmak istiyoruz, bu nedenle l\u00fctfen bir e-posta adresi ekleyin."],"Remove image":["Resmi kald\u0131r"],"People":["Ki\u015filer"],"Account Settings":["Hesap Ayarlar\u0131"],"View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme"],"Year":["Y\u0131l"],"Month":["Ay"],"Translate":["\u00c7evir"],"Height in pixels":["Piksek olarak y\u00fckseklik"],"Display author":["Yazar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display date":["Tarihi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Try Again":["Tekrar deneyin"],"Saving\u2026":["Kaydediliyor\u2026"],"Upgrade":["Y\u00fckselt"],"Try again":["Tekrar deneyin"],"images":["g\u00f6rseller"],"Landscapes":["\u00d6nemli Yerler"],"Width":["Geni\u015flik"],"Learn more":["Daha Fazla Bilgi"],"Disconnect your account":["Hesab\u0131n\u0131z\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesin"],"Media File":["Ortam dosyas\u0131"],"Attachment Page":["Ek sayfas\u0131"],"Delete":["Sil"],"Category":["Kategori"],"Visibility":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"VideoPress":["VideoPress"],"Submit":["G\u00f6nder"],"Slideshow":["Slayt g\u00f6sterisi"],"Pinterest":["Pinterest"],"Close":["Kapat"],"Connect":["Ba\u011flan"],"Save":["Kaydet"],"Email Address":["E-posta Adresi"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"Notifications":["Bildirimler"],"Markdown":["Markdown"],"Description":["Tan\u0131m"],"Price":["Fiyat"],"Preview":["\u00d6nizleme"],"None":["Hi\u00e7biri"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Label":["Etiket"],"An error occurred. Please try again later.":["Bir hata olu\u015ftu. Daha sonra tekrar deneyiniz."],"Date":["Tarih"],"Metadata":["Meta verisi"],"Email":["E-posta"],"Language":["Dil"],"Type":["T\u00fcr"],"Connect to WordPress.com":["WordPress.com&#8217;a ba\u011flan"],"Edit":["D\u00fczenle"],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"Search":["Ara"],"Feedback":["Geri besleme"],"Settings":["Ayarlar"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-no-post-editor.js"}}