{"translation-revision-date":"2024-07-30 20:30:17+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Explore Jetpack AI":["Explora el Jetpack AI"],"If you have more specific questions about Jetpack and Forms feel free to <a>reach out to us<\/a> and we\u2019ll be happy to help.":["Si teniu preguntes espec\u00edfiques sobre el Jetpack i els formularis, no dubteu a <a>contactar amb nosaltre<\/a> i estarem encantats d'ajudar-vos."],"No.":["No."],"What if I would need some help?":["I si necessit\u00e9s ajuda?"],"Is there a form responses limit?":["Hi ha un l\u00edmit de respostes de formulari?"],"Jetpack and its parent company Automattic take data privacy and the GDPR very seriously. We respect the GDPR\u2019s principles of minimizing the amount of data we collect, being transparent about what data we collect and how we use it, complying with EU law in regards to any data that is transferred to non-EU countries, and not keeping data longer than we need it for the purpose it was collected. You can read more about the data we collect, how data is used and shared, and how long data is retained in <a>our Privacy Policy<\/a>.":["El Jetpack i la seva empresa matriu, Automattic, es prenen la privadesa de les dades i l'RGPD molt seriosament. Respectem els principis de l'RGPD de minimitzar la quantitat de dades que recopilem, sent transparents sobre quines dades recopilem i com les utilitzem, respectant la legislaci\u00f3 de la UE en relaci\u00f3 amb qualsevol dada que es transfereixi a pa\u00efsos tercers, i no mantenint les dades durant m\u00e9s temps del que necessitem per a la finalitat per la qual van ser recollides. Podeu llegir m\u00e9s sobre les dades que recollim, com s'utilitzen i es comparteixen les dades, i quant de temps retenim les dades a la <a>nostra Pol\u00edtica de privadesa<\/a>."],"Is Jetpack Forms GDPR compliant?":["\u00c9s compatible el Jetpack Forms amb el GDPR?"],"Jetpack Forms is currently free and comes by default with your Jetpack plugin.":["Actualment els formularis del Jetpack s\u00f3n gratu\u00efts i v\u00e9nen per defecte amb l'extensi\u00f3 del Jetpack."],"How much does Jetpack Forms cost?":["Quin cost t\u00e9 el Jetpack Forms?"],"Jetpack Forms is activated by default, so it's already fully functional. To get started, simply open the WordPress editor and search for the \"Form\" block in the block library. You can then add the form block and its corresponding child blocks, such as the text input field or multiple choice block, to your website. You can easily manage incoming form responses within the WP-Admin area.":["El Jetpack Forms esta activats per defecte, per tant els formularis ja s\u00f3n completament funcionals. Per comen\u00e7ar, simplement obriu l'editor del WordPress i cerqueu el bloc \"Form\" a la biblioteca de blocs. A continuaci\u00f3, podeu afegir el bloc de formulari i els seus blocs fills corresponents, com el camp d'entrada de text o el bloc d'elecci\u00f3 m\u00faltiple, al lloc web. Podeu gestionar f\u00e0cilment les respostes entrants del formulari dins de l'\u00e0rea del WP-Admin."],"Zero":["Zero"],"Nada":["Res"],"Salesforce icon":["Icona del Salesforce"],"Google Sheets icon":["Icon del Google Sheets"],"What do I need to use Jetpack Forms?":["Qu\u00e8 necessito per utilitzar el Jetpack Forms?"],"Frequently Asked Questions":["Preguntes m\u00e9s freq\u00fcents"],"Get started with Jetpack Forms":["Comen\u00e7a amb el Jetpack Forms"],"Trusted by more than 5 million WordPress sites.":["Amb la confian\u00e7a de m\u00e9s de 5 milions de llocs web del WordPress"],"You are in good company.":["Esteu en bona companyia."],"Auto field validation":["Validaci\u00f3 autom\u00e0tica del camp"],"No additional plugins required":["No es requereix cap extensi\u00f3 addicional"],"Real-time notifications via email":["Notificacions en temps real per correu electr\u00f2nic"],"Export your data anytime":["Exporta les dades en qualsevol moment"],"No spam with Akismet":["No hi ha brossa amb l'Akismet"],"Manage your data in wp-admin":["Gestioneu les vostres dades a wp-admin"],"Connect with apps you already work with":["Connecta amb aplicacions amb les quals ja treballes"],"Empower your workflow.":["Potencia el flux de treball."],"You\u2019re in full control of the data.":["Teniu el control total de les dades."],"Ziltch":["Res de res"],"Contact form":["Formulari de contacte"],"Explore more patterns":["Explora m\u00e9s patrons"],"Feedback form":["Formulari de comentaris"],"Registration and login forms":["Formularis de registre i d'inici de sessi\u00f3"],"Customize to your needs.":["Personalitzeu les vostres necessitats."],"Create your first form":["Creeu el vostre primer formulari"],"Start with one of many beautiful form patterns.":["Comen\u00e7a amb un dels molts patrons de formulari."],"Free, flexible, fast, and it works out of the box.":["Lliure, flexible, r\u00e0pid, i funciona fora de la caixa."],"Building forms made easy":["Construcci\u00f3 senzilla de formularis"],"Jetpack Forms teaser video":["V\u00eddeo de presentaci\u00f3 del Jetpack Forms"],"Not spam":["No \u00e9s brossa"],"\u2713 Copied":["\u2713 Copiat"],"verb\u0004Trash":["Envia a la paperera"],"noun\u0004Trash":["Paperera"],"Check for spam":["Comprova si hi ha brossa"],"Collect and manage responses from your audience. <a>Learn more<\/a>":["Recull i gestiona les respostes de l'audi\u00e8ncia. <a>M\u00e9s informaci\u00f3<\/a>"],"Delete permanently":["Suprimeix permanentment"],"All dates":["Totes les dates"],"Connect to Google Drive":["Connecta amb el Google Drive"],"Move to trash":["Mou a la paperera"],"Download your form response data as a CSV file.":["Baixeu les dades de resposta del formulari com a fitxer CSV."],"Mark as spam":["Marca com a brossa"],"Remove from trash":["Elimina de la paperera"],"Search responses":["Cerca respostes"],"View all responses":["Mostra totes les respostes"],"Previous":["Anterior"],"Date:":["Data:"],"IP address:":["Adre\u00e7a IP:"],"Arrow right":["Fletxa dreta"],"Arrow left":["Fletxa esquerra"],"Source:":["Origen:"],"Respondent\u2019s gravatar":["Gravatar de l'enquestat"],"Jetpack Forms":["Formularis del Jetpack"],"Responses":["Respostes"],"CSV File":["Fitxer CSV"],"Export your data into a Google Sheets file.":["Exporteu les vostres dades a un fitxer del Google Sheets."],"You need to connect to Google Drive.":["Heu de connectar-vos al Google Drive."],"This premium feature is currently free to use in beta.":["Aquesta funci\u00f3 pr\u00e8mium es pot utilitzar gratu\u00eftament durant la fase beta."],"Export your Form Responses":["Exporta les respostes del formulari"],"Choose your favorite file format or export destination:":["Trieu el vostre format de fitxer preferit o la destinaci\u00f3 d'exportaci\u00f3:"],"Source":["Font"],"All sources":["Totes les fonts"],"Google Sheets":["Google Sheets"],"Close.":["Tanca."],"Next":["Seg\u00fcent"],"Magnifying Glass":["Lupa"],"Jetpack Logo":["Logotip del Jetpack"],"Inbox":["B\u00fastia d'entrada"],"Export":["Exporta"],"Upgrade your plan to upload audio":["Actualitzeu el vostre pla per penjar \u00e0udio"],"Upgrade your plan to use video covers":["Actualitzeu el vostre pla per utilitzar portades de v\u00eddeo"],"Post":["Entrada"],"Tag":["Etiqueta"],"Page":["P\u00e0gina"],"Show filters":["Mostra els filtres"],"Is a product.":["\u00c9s un producte."],"Is an event.":["\u00c9s un esdeveniment."],"Has audio.":["T\u00e9 \u00e0udio."],"Has a video.":["T\u00e9 un v\u00eddeo."],"Has an image.":["T\u00e9 una imatge."],"Has multiple images.":["T\u00e9 m\u00faltiples imatges."],"Matching comment.":["Comentari coincident."],"Toggle search filters.":["Canvia els filtres de cerca."],"Registration Form":["Formulari de registre"],"Feedback Form":["Formulari d'opinions"],"Link to learn more about Jetpack.\u0004About":["Quant a"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"About Jetpack":["Quant al Jetpack"],"Copy":["Copia"],"An Automattic Airline":["Una l\u00ednia a\u00e8ria autom\u00e0tica"],"Automattic's Privacy Policy":["Pol\u00edtica de privadesa d'Automattic"],"Shorthand for Terms of Service.\u0004Terms":["Termes"],"Shorthand for Privacy Policy.\u0004Privacy":["Privadesa"],"No results found":["No s'ha trobat cap resultat"],"WordPress.com Terms of Service":["Condicions del servei de WordPress.com"],"Information.":["Informaci\u00f3."],"Category":["Categoria"],"%1$s at %2$s":["%1$s a les %2$s"],"Contact Form":["Formulari de contacte"],"Date":["Data"],"From":["Des de"],"Spam":["Correu brossa"],"Download":["Baixada"],"Jetpack":["Jetpack"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-forms\/dist\/dashboard\/jetpack-forms-dashboard.js"}}