{"translation-revision-date":"2024-10-03 10:05:46+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Example: add message field and make it required":["Eksempel: Legg til meldingsfelt og gj\u00f8r det p\u00e5krevet"],"Example: make email optional":["Eksempel: Gj\u00f8r e-post frivillig"],"Example: remove email field":["Eksempel: Fjern e-postfeltet"],"Example: a survey form with multiple choice questions":["Eksempel: En sp\u00f8rreunders\u00f8kelse med sp\u00f8rsm\u00e5l som har flere valg"],"Example: a pizza ordering form with name, address, phone number and toppings":["Eksempel: Et bestillingsskjema for pizza med navn, adresse, telefonummer og p\u00e5legg"],"Example: a contact form with name, email, and message fields":["Eksempel: Et kontaktskjema med navn, e-post og meldingsfelt"],"Actions":["Handlinger"],"Status":["Status"],"Social media connection\u0004This connection has been reconnected or removed.":["Denne tilkoblingen har blitt koblet til p\u00e5 nytt eller er fjernet."],"Social media connection\u0004This connection has been removed.":["Denne tilkoblingen er fjernet."],"Your post will be shared soon.":["Innlegget dit blir snart delt."],"Please refresh and check again in a few minutes.":["Oppfrisk og kontroller p\u00e5 nytt om noen minutter."],"Fetching previous logos\u2026":["Henter tidligere logoer..."],"Monty Python":["Monty Python"],"Texture":["Tekstur"],"Pixel Art":["Pikselkunst"],"3D Model":["3D-modell"],"Cinematic":["Filmatisk"],"Craft Clay":["Leire"],"Line Art":["Linjekunst"],"Origami":["Origami"],"Low Poly":["F\u00e5 polygoner"],"Isometric":["Isometrisk"],"Neon Punk":["Neon-punk"],"Analog Film":["Analog film"],"Fantasy Art":["Fantasy-kunst"],"Comicbook":["Tegneseriehefte"],"Digital Art":["Digital kunst"],"Photographic":["Fotografisk"],"Anime":["Anime"],"Enhance":["Forbedre"],"Add optional keywords you'd like to include and generate new suggestions.":["Legg til valgfrie n\u00f8kkelord du gjerne vil inkludere og generer nye forslag."],"AI suggested titles based on your content and keywords for better SEO results.":["KI-foresl\u00e5tte overskrifter basert p\u00e5 innholdet ditt og n\u00f8kkelordene dine, for bedre SEO-resultater."],"Improve title for SEO":["Forbedre overskriften for SEO"],"Ignore":["Ignorer"],"Add to dictionary":["Legg til i ordbok"],"Spelling mistakes":["Stavefeil"],"Fix spelling mistakes.":["Rett stavefeil:"],"Optimize Title":["Optimaliser overskriften"],"Connect WordPress.com account":["Koble til WordPress.com-konto"],"To email your posts, build an audience, and use features like preview and test, connect to WordPress.com cloud.":["For \u00e5 sende innleggene dine med e-post, bygge publikum og nyttige funksjoner som forh\u00e5ndsvisning og test, koble til WordPress.com-nettskyen."],"Tablet":["Nettbrett"],"Desktop":["Skrivebord"],"This will send you an email, allowing you to see exactly what your subscribers receive in their inboxes.":["Dette vil sende en e-post som lar deg se akkurat hva abonnenetene dine mottar i sine innbokser."],"Requests will reset on %s.":["Foresp\u00f8rsler tilbakestilles %s."],"You've reached this month's request limit, per our <link>fair usage policy<\/link>.":["Du har n\u00e5dd foresp\u00f8rselsbegrensningen din for denne m\u00e5neden, i f\u00f8lge v\u00e5re <link>retningslinjer om rimelig bruk<\/link>"],"Connect Jetpack":["Koble til Jetpack"],"Edit and preview your social post before sharing.":["Rediger og forh\u00e5ndsvis dine sosiale innlegg f\u00f8r deling."],"Connection disabled":["Tilkobling sl\u00e5tt av"],"Connection enabled":["Tilkobling sl\u00e5tt p\u00e5"],"Failed":["Mislykket"],"The sharing is successful\u0004Shared":["Delt"],"Sharing failed with the following message:":["Deiling mislyktes med f\u00f8lgende melding:"],"Sharing status":["Delingsstatus"],"View sharing history":["Se delingshistorikken"],"The request to share your post is still in progress.":["Foresp\u00f8rselen om \u00e5 dele innlegget ditt behandles fortsatt."],"Your post was not shared.":["Innlegget ditt ble ikke delt."],"You post was successfuly shared to %d connection.":["Innlegget ditt ble delt til %d tilkobling.","Innlegget ditt ble delt til %d tilkoblinger."],"Your post was shared.":["Innlegget ditt ble delt."],"Review status and try again":["G\u00e5 gjennom status og fors\u00f8k p\u00e5 nytt"],"Your post was unable to be shared to %d connection.":["Innlegget ditt kunne ikke bli delt til %d tilkobling.","Innlegget ditt kunne ikke bli delt til %d tilkoblinger."],"Sharing to your social media\u2026":["Deler til de sosiale mediene dine..."],"Write a custom message for your social audience here. This message will override your social post content.":["Sktiv en tilpasset melding for ditt sosiale publikum her. Denne meldingen vil overstyre innholdet i det sosiale innlegget ditt."],"You've reached this month's request limit, per our <link>fair usage policy<\/link>":["Du har n\u00e5dd foresp\u00f8rselsbegrensningen din for denne m\u00e5neden, i f\u00f8lge v\u00e5re <link>retningslinjer om rimelig bruk<\/link>"],"Get feedback on content structure.":["F\u00e5 tilbakemelding om innholdsstukturen."],"Click on the suggestion to insert it.":["Klikk p\u00e5 forslaget for \u00e5 sette det inn."],"Suggest":["Foresl\u00e5"],"Unconfident words":["Uklare ord"],"Long sentences":["Lange setninger"],"Remove weasel words.":["Fjern unnvikende ord."],"Long sentences are hard to read.":["Lange setninger er tunge \u00e5 lese."],"Use simple, direct words.":["Bruk enkle, direkte ord."],"Complex words":["Kompliserte ord"],"Reading grade score":["Lesbarhetsgrad"],"To make it easy to read, aim for level 8\u201312":["For \u00e5 gj\u00f8re den enkel \u00e5 lese, sikt mot niv\u00e5 8\u201312"],"Write to see your grade level.":["Skriv for \u00e5 se ditt lesbarhetsniv\u00e5."],"Improve your writing with AI.":["Forbedre skrivingen din med KI."],"AI Feedback":["Tilbakemelding om KI"],"Write Brief with AI (BETA)":["Skriv kort med KI (BETA)"],"Preview email":["Forh\u00e5ndsvis e-post"],"Ensure your email looks perfect. Use the buttons below to view a preview or send a test email.":["S\u00f8rg for at e-posten din ser perfekt ut. Bruk knappene nedenfor for \u00e5 se en forh\u00e5ndsvisning eller send en test-e-post."],"Email Preview":["Forh\u00e5ndsvisning av e-post"],"Error loading preview":["Feil ved lasting av forh\u00e5ndsvisning."],"Post made accesible to everyone.":["Innlegget gjort tilgjengelig for alle."],"Make post accessible to everyone, free and paid subscribers":["Gj\u00f8r innlegget tilgjengelig for alle, gratis- og betalende abonnenter"],"Make post accessible to everyone":["Gj\u00f8r innlegget tilgjengelig for alle"],"Post limited to subscribers only.":["Innlegg begrenset til kun abonnenter."],"Limit post access to free subscribers":["Begrens tilgangen til innlegget til gratis-abonnenter."],"Post limited to paid subscribers only.":["Innlegg begrenset til kun betalende abonnenter."],"Limit post access to paid subscribers":["Begrens tilgangen til innlegget til betalende abonnenter"],"Discover all features":["Oppdag alle funksjonene."],"Invalid media":["Ugyldig mediefil"],"Invalid dimensions":["Ugyldige dimensjoner"],"Video too short":["Videoen er for kort"],"Video too long":["Videoen er for lang"],"File too big":["Filen er for stor"],"Social Preview":["Sosial forh\u00e5ndsvisning"],"Preview social posts":["Forh\u00e5ndsvis sosiale innlegg"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["Rett opp de \u00f8delagte tilkoblingene eller koble dem fra for \u00e5 opprette flere tilkoblinger."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["Reparer tilkoblingen"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["Reparer tilkoblingene"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["Vil du dele til andre nettverk? Bruk v\u00e5r manuelle delingsfunksjon fra redigereren"],"Comma to separate list of social media platforms\u0004,":[","],"Colon to display before the list of social media platforms\u0004:":[":"],"\"them\" refers to the broken connections.\u0004Please reconnect them in the <fixLink>connections management<\/fixLink> section.":["Koble dem til p\u00e5 nytt i seksjonen <fixLink>tilkoblingsbehandling<\/fixLink>."],"Comma to separate list of social media accounts\u0004,":[","],"Colon to display before the list of connections\u0004:":[":"],"Your following connections need to be reconnected:":["De f\u00f8lgende av tilkoblingene dine trenger \u00e5 kobles til p\u00e5 nytt:"],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["Du kan i stedet bruke funksjonen <link>manuell deling<\/link>."],"Learn more about Jetpack AI":["Finn ut mer om Jetpack KI"],"Generate and tweak content, create forms, get feedback and much more.":["Generer og finpuss innhold, lag skjemaer, f\u00e5 tilbakemeldinger og mer."],"Do you want to know all the amazing things you can do with Jetpack AI?":["Vil du kjenne til alle de fantastiske tingene du kan gjl\u00f8re med Jetpack KI?"],"Learn more about Jetpack AI.":["Finn ut mer om Jetpack KI."],"Not enough requests left to generate a logo. Upgrade your Jetpack AI to increase the amount of requests you can use in all AI-powered features.":["Ikke nok foresp\u00f8rsler igjen til \u00e5 generere en logo. Oppgrader din Jetpack KI for \u00e5 \u00f8ke mengden foresp\u00f8rsler du kan bruke i alle de KI-drevne funksjonene."],"The logo generator requires a paid Jetpack AI plan. Upgrade your plan to access exclusive features, including logo generation. The upgrade will also increase the amount of requests you can use in all AI-powered features.":["Logo-generatoren krever en betalt Jetpack KI-pakke. Oppgarder abonnementspakken din for \u00e5 f\u00e5 tilgang til eksklusive funksjoner, inkludert generering av logo. Oppgraderingen vil ogs\u00e5 \u00f8ke mengden foresp\u00f8rsler du kan bruke i alle de KI-drevne funksjonene."],"Not enough requests left to generate a logo. <strong>Upgrade now to increase it.<\/strong>":["Ikke nok foresp\u00f8rsler igjen til \u00e5 generere en logo. <strong>Oppgrader n\u00e5 for \u00e5 \u00f8ke dem.<\/strong>"],"Error generating logo. Please try again.":["Feil ved generering av logo. Pr\u00f8v p\u00e5 nytt."],"Error enhancing prompt. Please try again.":["Feil ved forbedring av utfordring. Pr\u00f8v p\u00e5 nytt."],"Logo generation costs 10 requests; prompt enhancement costs 1 request each":["Generering av logo koster 10 foresp\u00f8rsler. Forbedring av utfordringer koster 1 foresp\u00f8rser for hver."],"%u requests remaining.":["%u foresp\u00f8rsler igjen."],"Describe your site or simply ask for a logo specifying some details about it":["Beskriv nettstedet ditt eller sp\u00f8r bare etter en logo ved \u00e5 angi noen detaljer om den"],"Describe your site:":["Beskriv nettstedet ditt:"],"Enhance prompt":["Forbedringsutfordring"],"Enhancing\u2026":["Forbedrer..."],"Error applying the logo to your site. Please try again.":["Feil ved \u00e5 bruke logoen p\u00e5 nettstedet ditt. Fors\u00f8k p\u00e5 nytt."],"Error saving the logo to your library. Please try again.":["Feil ved lagring av logoen til biblioteket. Fors\u00f8k p\u00e5 nytt."],"Your new logo was set to the block!":["Den nye logen din ble lagt i blokken!"],"Generating new logo\u2026":["Genererer ny logo..."],"Use on block":["Bruk p\u00e5 blokk"],"Save in Library":["Lagre i biblioteket"],"Saved":["Lagret"],"Jetpack AI Logo Generator":["Jetpack KI logo-geneartor"],"Generating logo\u2026":["Genererer logo..."],"Analyzing your site to create the perfect logo\u2026":["Analyserer nettstedet ditt for \u00e5 lage den perfekte logoen..."],"We are sorry. There was an error loading your Jetpack AI plan data. Please, try again.":["Vi beklager. Det oppstor en feil ved innlasting av data for Jetpack KI-pakken din. Fors\u00f8k p\u00e5 nytt."],"Threads profile image":["Profilbilde p\u00e5 Threads"],"Threads link preview requires an image to be set for the post. Please add an image to see the preview.":["Lenke-forh\u00e5ndsvisningen for Threads krever at et bilde er angitt for innlegget. Legg til et bilde for \u00e5 se forh\u00e5ndsvisningen."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Threads.":["Dette er slik det vil se ut n\u00e5r noen deler lenken til ditt WordPress-innlegg p\u00e5 Threads."],"This is what your social post will look like on Threads:":["Dette er slik ditt sosiale innlegg vil se ut p\u00e5 Threads."],"Describe the image you'd like to create.":["Beskriv bildet du gjerne vil lage."],"Generate an image with AI":["Generer et bilde med KI"],"Insert image":["Sett inn bilde"],"Image generation costs %d requests per image. You don't have enough requests to generate another image.":["Generering av bilde koster %d foresp\u00f8rsler pr. bilde. Du har ikke nok foresp\u00f8rsler til \u00e5 generer et bilde til."],"Describe the image you'd like to create, or have the prompt written for you if you've added content to your post.":["Beskriv bildet du gjerne vil lage eller f\u00e5 utfordringen skrevet for deg, om du har lagt til innhold i innlegget."],"Creating image\u2026":["Lager bilde..."],"At least one item must be selected.":["Minst ett element p\u00e5 velges."],"Open image %1$d of %2$d in full-screen":["\u00c5pne bilde %1$d av %2$d i fullskjerm"],"Failed to save image to library.":["Kunne ikke lagre bildet i biblioteket."],"Failed to download image.":["Kunne ikke laste ned bildet."],"The name of the social media network - threads.net\u0004Threads":["Threads"],"The message shown in the Instagram social preview\u0004You need a featured image to share to Instagram.":["Du trenger et femhevet bilde for \u00e5 dele p\u00e5 Instagram."],"Save to media library":["Lagre i mediebiblioteket"],"Saving the file to media library\u0004Saving\u2026":["Lagrer..."],"Save the generated image to your media library.":["Lagre det genererte bildet i mediebiblioteket ditt."],"Image saved to media library.":["Bildet lagret i mediebiblioteket."],"Add Threads connection":["Legg til tilkobling til Threads"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["\u00d8k din tilstedev\u00e6relse i sosiale medier ved \u00e5 dele innleggende dine automatisk til Threads."],"Share posts to your Threads feed.":["Del innlegg til tidslinjen din p\u00e5 Threads."],"Broken connection":["Brutt tilkobling"],"Attached Media":["Vedlagte mediefiler"],"This platform is no longer supported.":["Denne plattformen er ikke lenger st\u00f8ttet."],"Updating account":["Oppdaterer kontoen"],"1 request per image":["1 foresp\u00f8rsel pr. bilde"],"Error updating account.":["Feil ved oppdatering av kontoen."],"Account updated successfully.":["Kontoen oppdatert."],"Error connecting account.":["Feil ved tilkobling av kontoen."],"%s account connected successfully.":["%s-konto tilkoblet."],"Error disconnecting account.":["Feil under frakobling av kontoen."],"Account disconnected successfully.":["Kontoen frakoblet."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["For \u00e5 dele p\u00e5 Mastodon, oppgi brukernavnet ditt p\u00e5 Mastodon nedenfor, klikk s\u00e5 koble til."],"Share with your network.":["Del med nettverket ditt."],"Add Tumblr connection":["Legg til tilkobling til Tumblr"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["<strong>Koble til<\/strong> for automatisk \u00e5 dele innleggen dine til Tumblr-bloggen din."],"Share to your Tumblr blog.":["Del til Tumblr-bloggen din."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["<strong>Knytt deg<\/strong> til venner, naboer og lokale virksomheter ved automatisk \u00e5 dele innleggende dine til Nextdoor."],"Share on communities":["Del med fellesskap"],"Add LinkedIn connection":["Legg til tilkobling til LinkedIn"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["<strong>Koble til<\/strong> for automatisk \u00e5 dele innleggen dine med forbidelsene dine p\u00e5 LinkedIn."],"Share with your LinkedIn community.":["Del med LinkedIn-fellesskapet ditt."],"Add Instagram photo":["Legg til Instagram-bilde"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["L\u00e6r hvordan konvertere og koble til Instagram-kontoen din."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>N\u00e5r du klikker \u201ckoble til\u201d vil du bli bedt om \u00e5 <strong>logge in p\u00e5 Facebook<\/strong>. Om Instagram Business-kontoen din ikke blir vist i listen, s\u00f8rg for at den er koble til en Facebook-side.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["Instagram Business-kontoen din m\u00e5 v\u00e6re koblet til en Facebook-side."],"You must have an Instagram Business account.":["Du m\u00e5 ha en Instragram Business-konto."],"Requirements for connecting Instagram:":["Krav for \u00e5 koble til Instagram:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["\u00d8k engasjementet og spar tid evd automatisk \u00e5 dele bilder til Instagram n\u00e5r du publiserer innlegg."],"Share to your Instagram Business account.":["Del til Instragram Business-kontoen din."],"Add Facebook connection":["Legg til en Facbook-tilkobling"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["<strong>Koble til<\/strong> for automatisk \u00e5 dele innleggene dine Facebook-sidenen din."],"Share to your pages":["Del til sidene dine"],"This Mastodon account is already connected":["Denne Mastodon-kontoen er allerede koblet til"],"Invalid Mastodon username":["Ugyldig brukernavn p\u00e5 Mastodon"],"%d connections":["%d tilkoblinger"],"This connection is added by a site administrator.":["Denne tilkoblingen er lagt til av en nettstedsadministrator."],"Connect more":["Koble til flere"],"Mastodon username":["Brukernavn p\u00e5 Mastodon"],"Manage Jetpack Social connections":["Behandle tilkoblinger i Jetpack Sosialt"],"Connection confirmation":["Bekreftelse for tilkobling"],"Already connected":["Allerede tilkoblet."],"No accounts\/pages found.":["Ingen kontoer\/sider funnet."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["Ingen flere kontoer\/sider funnet."],"You can change this later.":["Du kan endre dette senere."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["Hvis sl\u00e5tt p\u00e5, vil tilkoblingen v\u00e6re tilgjengelig for alle administratorer, redat\u00f8rer og forfattere."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["Velg kontoen du vil koble til. Alle dine innlegg vil automatisk bli delt til denne kontoen. Du vil kunne endre denne innstillingen fra sidestolpen i redigereren n\u00e5r du skriver et innlegg."],"Please select an account to connect.":["Velg en konto \u00e5 koble til."],"Call to action to buy a new plan\u0004Unlock enhanced media sharing features.":["\u00c5pne funksjonene for forbedret deling i media."],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Koble til p\u00e5 nytt"],"Mark the connection as shared":["Angi tilkoblingen som delt"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Koble fra"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil koble fra <strong>%s<\/strong>?"],"There is an issue with this connection.":["Det er et problem med denne tilkoblingen."],"Generate with AI":["Generert mned KI"],"Enable the social media accounts where you want to re-share your post, then click on the \"Share post\" button below.":["Sl\u00e5 p\u00e5 de sosiale medier-kontoene du \u00f8nsker \u00e5 dele innlegget p\u00e5 nytt til, klikk s\u00e5 p\u00e5 knappen \"Del innlegget\" nedenfor."],"Click on the social icons below to control where you want to share your post.":["Klikk p\u00e5 de sosiale ikonene nedenfor for \u00e5 bestemme hvor du \u00f8nsker \u00e5 dele innlegget ditt."],"Available Requests":["Tilgjengelige foresp\u00f8rsler"],"Requests will reset to <strong>%1$d<\/strong> on %2$s.":["Foresp\u00f8rsler vil tilbakestilles til <strong>%1$d<\/strong> den %2$s."],"Replace title":["Erstatt overskriften"],"Choose an optimized title below:":["Velg en optimalisert overskrift nedenfor:"],"The generation of your suggested titles failed. Please try again.":["Genereringen av den foresl\u00e5tte overskriften din mislyktes. Fors\u00f8k p\u00e5 nytt."],"Reading your post and generating suggestions\u2026":["Leser innlegget ditt og genererer forslag..."],"Improve title":["Forbedre overskriften"],"Use AI to optimize key details of your post.":["Bruk KI til \u00e5 optimalisere de viktigste detaljene i innlegget ditt."],"Optimize post title":["Optimaliser overskriften p\u00e5 innlegget"],"Requests available: <counter>%d<\/counter>":["Foresp\u00f8rsler tilgjengelige: <counter>%d<\/counter>"],"Requests needed: <counter>%d<\/counter>":["Foresp\u00f8rsler som trengs: <counter>%d<\/counter>"],"Generate again":["Generer p\u00e5 nytt"],"Featured image generation costs %d requests per image. You don't have enough requests to generate another image.":["Generering av fremhevet bilde koster %d foresp\u00f8rsler pr. bilde. Du har ikke nok foresp\u00f8rsler til \u00e5 generer et bilde til."],"Create and use an AI generated featured image for your post.":["Opprett og bruk et KI-generert bilde til innlegget ditt."],"Set as featured image":["Angi som fremhevet bilde"],"%d requests per image":["%d foresp\u00f8rsler pr. bilde"],"Generate a featured image with AI":["Generer et fremhevet bilde med KI"],"You don't have enough requests to generate another image.":["Du har ikke nok foresp\u00f8rsler igjen til \u00e5 generere et bilde til."],"An error occurred while generating the image. Please, try again!":["Det oppstod en feil under generering av bildet. Fors\u00f8k p\u00e5 nytt."],"AI Featured Image":["Fremhevet bilde med KI"],"Optimize Publishing":["Optimaliser publisering"],"Mail":["E-post"],"Privacy & Cookies: This site uses cookies. By continuing to use this website, you agree to their use. To find out more, including how to control cookies, see here: %s.":["Personvern og inforkapsler: Dette nettstedet bruker inforkapsler. Ved \u00e5 fortsette \u00e5 bruke dette nettstedet samtykker du til bruken av disse. For \u00e5 finne ut mer, inkludert hvordan kontrollere infokapsler, se her: %s."],"Ask Jetpack AI to edit\u2026":["Sp\u00f8r Jetpack KI om \u00e5 redigere..."],"You must connect your WordPress.com account to be able to add social media connections.":["Du m\u00e5 koble til din WordPress.com-konto for \u00e5 kunne legge til kontoer i sosiale medier."],"Sharing is disabled because there are no social media accounts connected.":["Deling er sl\u00e5tt av fordi ingen kontoer sosiale medier er koblet til."],"Error: %1$s":["Feil: %1$s"],"Something went wrong":["Noe gikk galt"],"You have %1$d requests remaining.":["Du har %1$d foresp\u00f8rsler igjen."],"AI-generated content could be inaccurate or biased.":["KI-generert innhold kan v\u00e6re un\u00f8yaktig eller forutinntatt."],"Ask a question about this site":["Still et sp\u00f8rsm\u00e5l om dette nettstedet"],"Success! An email was just sent to confirm your subscription. Please find the email now and click 'Confirm' to start subscribing.":["Vellykket. En e-post ble akkurat sendt for \u00e5 bekrefte abonnementet ditt. Finn e-posten og klikk 'Bekreft' for \u00e5 starte abonnementet."],"You have reached the limit of <strong>20 free<\/strong> requests. <button>Upgrade to continue generating feedback.<\/button>":["Du har n\u00e5dd grensen p\u00e5 <strong>20 gratis foresp\u00f8rsler<\/strong>. <button>Oppgrader for \u00e5 fortsette \u00e5 generere tilbakemeldinger.<\/button>"],"Your Phone":["Din telefon"],"Generate another image":["Generer et nytt bilde"],"Generate image":["Generer bilde"],"Show \"Manage subscription\" link":["Vis lenke til \"Behandle abonnementer\""],"Share with native tools on users device or copy to clipboard otherwise":["Del med iboende verkt\u00f8y p\u00e5 brukernes enheter eller kopier ellers til utklppstavlen"],"Native Share":["Iboende deling"],"Write a post from this list":["Skriv et innlegg fra denne listen"],"Turn list into a table":["Gj\u00f8r listen til en tabell"],"Provide feedback":["Gi tilbakemelding"],"Transform your spoken words into a post ready to publish with AI.":["Forvandle de talte ordene dine til et publiseringsklart innlegg med KI."],"Jetpack AI Voice to content":["Jetpack KI stemme til innhold"],"Validating audio\u2026":["Validerer lydklipp..."],"Uploading and transcribing audio\u2026":["Laster opp og transkriberer lydklipp..."],"Recording\u2026":["Tar opp..."],"File size limit: 25MB. Recording time limit: 25 minutes.":["Filst\u00f8rrelsesbegrensning: 25 MB. Spilletidsbegrensning: 25 minutter"],"Upload audio":["Last opp lydklipp"],"Add a headline":["Legg til en overskrift"],"Descending":["Synkende"],"Ascending":["Stigende"],"Year published":["\u00c5r publisert"],"noun\u0004Votes":["Stemmer"],"noun\u0004Title":["Tittel"],"noun\u0004Shelves":["Bokhyller"],"noun\u0004Review":["Omtale"],"Read count":["Leseantall"],"noun\u0004Rating":["Vurdering"],"Random":["Tilfeldig"],"noun\u0004Position":["Plassering"],"possessive - eg. I owned this book for a year\u0004Owned":["Eid"],"Number of ratings":["Antall vurderinger"],"Number of pages":["Antall sider"],"noun\u0004Notes":["Merknader"],"noun\u0004Format":["Format"],"Dated updated":["Dato oppdatert"],"Date started":["Dato p\u00e5begynt"],"Date read":["Dato lest"],"Date published":["Dato publisert"],"Date added":["Dato lagt til"],"noun - ie. book cover\u0004Cover":["Omslag"],"noun\u0004Comments":["Kommentarer"],"Average rating":["Gjennomsnitlig vurdering"],"noun\u0004Author":["Forfatter"],"future participle - eg. I have this to read tomorrow.\u0004To read":["\u00c5 lese"],"Currently reading":["Leser for tiden"],"perfect participle - eg. I read a book yesterday.\u0004Read":["Les"],"Enter a Goodreads profile URL to embed here\u2026":["Sett inn nettadressen til en Goodreads-profil \u00e5 bygge inn her..."],"Goodreads profile URL":["Profil-URL p\u00e5 Goodreads"],"Paste a link to a Goodreads profile.":["Lm inn en lenke til Goodreads-profilen din."],"Number of books":["Antall b\u00f8ker"],"My Bookshelf":["Min bokhylle"],"Shelf":["Hylle"],"Show tags":["Vis stikkord"],"Show review":["Vis omtale"],"Show rating":["Vis vurdering"],"Show author":["Vis forfatter"],"Show cover":["Vis omslag"],"Visitor counts aren't available for individual posts.":["Antall bes\u00f8kende er ikke tilgjengelig for enkeltinnlegg"],"Views represent site visits, whereas visitors represent unique individuals.":["Visninger representerer nettstedsbes\u00f8k, mens bes\u00f8kende representerer unike enkeltindivider."],"Views or visitors":["Visninger eller bes\u00f8kende"],"The audio file is too long. The maximum recording time is 25 minutes.":["Lydfilen er for lang. Den maksimale spilletiden er er 25 minutter."],"The audio file type is not supported. Please use a supported audio file type.":["Lydfiltypen er ikke st\u00f8ttet. Bruk en st\u00f8ttet lydfiltype."],"The audio file is too large. The maximum file size is 25MB.":["Lydfillen er for stor. Den maksimale st\u00f8rrelsen er 25 MB."],"There was an error processing the transcription request.":["Det opsto en feil under behandlingen forep\u00f8rselen om transkripsjon."],"The provided audio file type is not supported.":["Det leverte lydfuiltyopen er ikke st\u00f8ttet."],"The provided audio file is too big.":["Den leverte lydfilen er for stor."],"The Jetpack AI service is temporarily unavailable.":["Jetpacks KI-tjeneste er midlertidig utilgjengelig."],"The audio_file is required to perform a transcription.":["Lydfilen er n\u00f8dvendig for \u00e5 utf\u00f8re transkribering."],"You exceeded your current quota, please check your plan details.":["Du har overskredet din n\u00e5v\u00e6rende begrensning. Sjekk detaljene i abonnementspakken din."],"visitor":["bes\u00f8kende","bes\u00f8kende"],"Manage connections":["Behandle tilkoblinger"],"Add images":["Legg til bilder"],"Add %1$d image":["Legg til %1$d bilde","Legg til %1$d bilder"],"Scan the QR code with your iPhone or Android camera to upload from your photos.":["Skann QR-koden med ditt iPhone- eller Android-kamera for \u00e5 laste opp fra bildene dine."],"Select the images below to add, or continue adding more from your device.":["Velg bildene nedenfor \u00e5 legge til eller fortsett \u00e5 legge til fra din enhet."],"Upload from your phone":["Last opp fra din telefon"],"Select images to be added":["Velg bilder \u00e5 legge til"],"Manage subscription label":["Behandle abonnementsetiketten"],"Log out label":["Utlloggingsetikett"],"Log in label":["Innloggimngsetikett"],"Redirect to current URL":["Omdiriger til innev\u00e6rende URL"],"Icon background":["Ikon-bakgrunn"],"Icon color":["Ikonfarge"],"Huge":["Diger"],"Normal":["Normal"],"Show prompt label":["Vis etikett p\u00e5 utfordringer"],"You'll need to activate the Stats module to use this block. Please note that hits are only counted while this module is active.":["Du m\u00e5 aktivere statistikkmodulen for \u00e5 bruke denne blokken. Merk at treff bare telkles n\u00e5r dene modulen er aktiv."],"Loading stats\u2026":["Laster inn statistikken..."],"Stats are delayed for up to 5 minutes.":["Statistkk er forsinket opp til 5 minutter."],"Show stats data for":["Vis statistikk-data for"],"This individual post":["Dette individuelle innlegget"],"My whole site":["Hele nettstedet mitt"],"hit":["treff","treff"],"This post was sent to <strong>%s paid subscriber<\/strong> only.":["Dette innlegget ble kun sendt til <strong>%s betalende abonnent<\/strong>.","Dette innlegget ble kun sendt til <strong>%s betalende abonnenter<\/strong>."],"This post was sent to <strong>%s paid subscriber<\/strong>.":["Dette innlegget ble sendt til <strong>%s betalende abonnent<\/strong>.","Dette innlegget ble sendt til <strong>%s betalende abonnenter<\/strong>."],"This post will be sent to <strong>%s paid subscriber<\/strong>.":["Dette innlegget vil bli sendt til <strong>%s betalende abonnent<\/strong>.","Dette innlegget vil bli sendt til <strong>%s betalende abonnenter<\/strong>."],"Not sent via email.":["Ikke sendt via e-post."],"This post was sent to everyone subscribed to %1$s (%2$s subscriber).":["Dette innlegget ble sendt til alle som har abonnert p\u00e5 %1$s (%2$s abonnent).","Dette innlegget ble sendt til alle som har abonnert p\u00e5 %1$s (%2$s abonnenter)."],"This post will be sent to everyone subscribed to %1$s (%2$s subscriber).":["Dette innlegget vil bli sendt til alle som har abonnert p\u00e5 %1$s (%2$s abonnent).","Dette innlegget vil bli sendt til alle som har abonnert p\u00e5 %1$s (%2$s abonnenter)."],"Post only":["Bare innlegget"],"Learn more about the SEO feature.":["Finn ut mer om SEO-funksjonen."],"To use the SEO feature you need to upgrade to the %s plan":["For \u00e5 bruke SEO-funksjonen m\u00e5 du oppgadere til %s-pakken"],"Learn more about the Stats module.":["Finn ut mer om statistikk-modulen."],"Activating Stats":["Aktiverer statistikk"],"You'll need to activate the Stats module to use this block.":["Du m\u00e5 aktivere statistikk-modulen for \u00e5 bruke denne blokken."],"Display context":["Visningskontekst"],"Display %s":["Vis %s"],"Items to display":["Elementer \u00e5 vise"],"Stats period":["Statistikkperiode"],"Block settings":["Blokkinnstillinger"],"All-time":["Til all tid"],"Last year":["Siste \u00e5r"],"Last 90 days":["Siste 90 dager"],"Last 48 hours":["Siste 48 timer"],"Last 24 hours":["Siste 24 timer"],"Access:":["Tilgang:"],"Text Only":["Bare tekst"],"Icon Only":["Bare ikon"],"Icon & Text":["Ikon og tekst"],"<span>%1$d<\/span> likes":["<span>%1$d<\/span> likerklikk"],"Reblog this post on your main site.":["Ompubliser dette innlegget p\u00e5 hovednettstedet ditt."],"Show reblog button":["Vis gjenblogg-knapp"],"Write about\u2026 Make a table for\u2026":["Skriv om... Lag en tabell over..."],"Your feedback is valuable in our commitment to refine and improve this feature.":["Tilbakemelingen din er verdifull i v\u00e5rt engasjement for \u00e5 finjustere og forbedre denne funksjonen."],"Just tap the social network or \"Copy to Clipboard\" icon, and we'll format your content for sharing.":["Bare trykk det sosiale nettverket eller \"Kopier til utklippstavlen\"-ikonet og vi vil formatere innholdet for deling."],"Manual sharing":["Manuell deling"],"This post will be shared to %d connection.":["Dette innlegget vil bli delt over %d tilkobling.","Dette innlegget vil bli delt over %d tilkoblinger."],"Regenerate":["Regenerer"],"You've reached your free requests limit.":["Du har n\u00e5dd gensen for de gratis foresp\u00f8rslene dine."],"%1$s, and %2$s":["%1$s, og %2$s"],",":[","],"All content":["Alt innhold"],"Multiple products selected":["Flere produkter er valgt"],"Upgrade your Jetpack AI plan":["Oppgrader Jetpack KI-abonnementet ditt"],"Contact us for more requests":["Kontakt oss for flere foresp\u00f8rlser"],"Need more requests?":["Trenger du flere foresp\u00f8rsler?"],"Get more requests":["F\u00e5 flere foresp\u00f8rsler"],"Get %1$d requests":["F\u00e5 %1$d foresp\u00f8rsler"],"Unlimited requests.":["Ubegrenset med foresp\u00f8rsler."],"Edit the label of the button a user clicks to subscribe.":["Rediger etiketten p\u00e5 knappen bruker klikker p\u00e5 for \u00e5 abonnere."],"Submit button label":["Etikett for innsendingsknapp"],"Edit the placeholder text of the email address input.":["Rediger plassholder-teksten i innmatingsfeltet for e-postadresse."],"Input placeholder text":["Plassholdertekst for inndatafelt"],"Click plus to add a Sharing Button":["Klikk pluss for \u00e5 legge til en delingsknapp"],"Sharing Button":["Delingsknapp"],"You have reached the requests limit for your current plan. <strong>Upgrade now to increase your requests limit to %d.<\/strong>":["Du har n\u00e5dd grensen for antall foresp\u00f8rsler med din n\u00e5v\u00e6rende abonnementspakke.<strong>>Oppgrader n\u00e5 for \u00e5 heve grensen for antall foresp\u00f8rsler til %d.<\/strong>"],"Upgrade to %d requests":["Oppgrader til %d foresp\u00f8rsler"],"You have reached the request limit for your current plan.":["Du har n\u00e5dd grensen for antall foresp\u00f8rsler med din n\u00e5v\u00e6rende abonnementspakke."],"Undo":["Angre"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Nextdoor.":["Dette er slik det vil se ut n\u00e5r noen deler lenken til WordPress-innlegget ditt p\u00e5 Nextdoor."],"This is what your social post will look like on Nextdoor:":["Dette er slik det sosiale innlegget ditt vil se ut p\u00e5 Nextdoor."],"Neighborhood":["Naboskap"],"It\u2019s recommended to use less than %1$d characters in this field. (%2$d used)":["Det er anbefalt \u00e5 bruke f\u00e6rre enn %1$d tegn i dette feltet. (%2$d brukt)"],"You've reached your plan requests limit.":["Du har n\u00e5dd grensen for foresp\u00f8rsler med abonnementet ditt."],"Learn more about the WordAds feature.":["Finn ut mer om funksjonen WordAds."],"Activate WordAds":["Aktiver WordAds"],"Activating WordAds":["Aktiverer WordAds"],"You'll need to activate the WordAds feature to use this block.":["Du m\u00e5 aktivere funksjonen WordAds for \u00e5 bruke denne blokken."],"Enter the URL of your Nextdoor post to share below.":["Oppgi URL til det Nextdoor-innlegget \u00e5 dele."],"Your Nextdoor post couldn't be embedded. Please double check the URL or code.":["Nextdoor-innlegget ditt kunne ikke bygges inn. Dobbeltsjekk URLen eller koden."],"Nextdoor post URL":["Innleggs-URL p\u00e5 Nextdoor"],"Remove unnecessary details about":["Fjern un\u00f8dvendige detaljer om"],"Remove\u2026":["Fjern..."],"Add more details about":["Legg til flere detaljer om"],"Add\u2026":["Legg til..."],"Rewrite it in a way that":["Omskiv det p\u00e5 en m\u00e5te som"],"Say it differently\u2026":["Si det annerledes..."],"Add content to activate the tools below":["Legg til innhold for \u00e5 aktivere verkt\u00f8yene nedenfor"],"Monetize":["Tjen penger"],"Choose Newsletter Tier":["Velg trinn for nyhetsbrev"],"Set up or connect your Stripe account":["Sett opp eller konfigurer din Stripe-konto"],"Create a payment offer and choose a price for access to paid content":["Lag et betalingstilbud og velg en pris for tilgang til betalt innhold."],"To start collecting payments, you\u2019ll just need to:":["For \u00e5 begynne med betalinger trenger du bare:"],"Set up payments":["Sette opp betalinger"],"Learn more about Jetpack Sharing.":["Finn ut mer om Jetpack deling."],"Activate Sharing":["Aktiver deling"],"Activating Sharing":["Aktiverer deling"],"Activate the Sharing feature to allow others to share your posts.":["Aktiver delingsfunksjonen for \u00e5 la andre dele innleggene dine."],"Learn more about Jetpack SEO.":["Finn ut mer om Jetpack SEO."],"Activate Jetpack SEO":["Aktiver Jetpack SEO"],"Activating Jetpack SEO":["Aktiverer Jetpack SEO"],"Activate the SEO feature and start optimizing your posts for search engines.":["Aktiver SEO-funksjonen og begynn \u00e5 optimalisere innleggene dine for s\u00f8kemotorene."],"Learn more about Jetpack Likes.":["Finn ut mer om Jetpack likerklikk."],"Activate Likes":["Aktiver likerklikk"],"Activating Likes":["Aktiverer likerklikk"],"Activate the Likes feature to allow others to like your posts.":["Aktiver likerklikk-funskjonen for \u00e5 la andre like innleggene dine."],"Add content to generate an excerpt.":["Legg til innhold for \u00e5 generere et utdrag."],"https:\/\/jetpack.com\/support\/create-better-post-excerpts-with-ai\/":["https:\/\/jetpack.com\/support\/create-better-post-excerpts-with-ai\/"],"https:\/\/wordpress.com\/support\/excerpts\/":["https:\/\/wordpress.com\/support\/excerpts\/"],"Sets the desired length in words for the auto-generated excerpt. The final count may vary due to how AI works.":["Angir \u00f8nsket lengde i antall ord for det auto-genrererte utdraget. Det endelige antallet kan varierer p\u00e5 grunn av hvordan KI virker."],"Desired length":["\u00d8nsket lengde"],"Search for sites to add":["S\u00f8l etter nettsteder \u00e5 lagge til"],"No sites found for %s.":["Ingen nettsteder finnet for %s."],"No results":["Ingen resultater"],"Show used sources at the bottom of the answer.":["Vis brukte kilder i bunnen av svaret."],"Show list of sources.":["Vis liste med kilder."],"Allow users to rate the answer and give feedback.":["La brukere vurdere svaret og gi tilbakemelding."],"Show rating button.":["Vis vurderingsknapp."],"Allow users to easily copy the answer.":["La brukere enkelt f\u00e5 kopiere svaret."],"Show copy answer button.":["Vis kopier svaret-knapp."],"Give Jetpack AI additional instructions for answer length, format, and tone.":["Gi Jetpack KI ytterligere instruksjoner om svarlengde, format og tone."],"Placeholder Text":["Plassholder-tekst"],"Share on %s":["Del p\u00e5 %s"],"Copy to clipboard":["Kopier til utklippstavlen"],"Visitors":["Bes\u00f8kende"],"X":["X"],"Edit the block.":["Rediger blokken."],"Learn more about Jetpack Social.":["Finn ut mer om Jetpack Sosialt."],"Activating Jetpack Social":["Aktiverer Jetpack Sosialt"],"Activate the Jetpack Social feature to connect your website to the social media networks you use.":["Aktiver funksjonen Jetpack Sosialt for \u00e5 koble nettstedet ditt til de sosiale medienettverkene du bruker."],"Generate":["Generer"],"Discard":["Forkast"],"Learn more about manual excerpts":["Finn ut mer om manuelle utdrag"],"Write an excerpt (optional)":["Skriv et utdrag (valgfritt)"],"%1$s word":["%1$s ord","%1$s ord"],"Advanced AI options":["Avanserte KI-alternativer"],"Tone":["Tone"],"Learn more about the Related Posts feature.":["Finn ut mer om funksjonen relaterte innlegg."],"Activate Related Posts":["Aktiver relaterte innlegg"],"Activating Related Posts":["Aktiverer relaterte innlegg"],"You'll need to activate the Related Posts feature to use this block.":["Du m\u00e5 aktivere funksjonen relaterte innlegg for \u00e5 bruke denne blokken."],"Content access":["Innholdstilgang"],"Resume recording":["Gjenoppta opptak"],"Pause recording":["Pause opptak"],"Begin recording":["Start opptak"],"Hide my own sites":["Skjul mine egne nettsteder"],"Open links in a new window":["\u00c5pne lenker i nytt vindu\/fane"],"Show description":["Vis beskrivelse"],"Show avatar":["Vis avatar"],"Blogroll":["Bloggrull"],"Add Blogroll Item":["Legg til bloggrull-element"],"Suggestions":["Forslag"],"Blogroll Item":["Bloggrull-element"],"Enter site description":["Skriv inn beskrivelse av nettstedet"],"Enter site title":["Skriv inn nettstedstittelen"],"Additional instructions":["Ytterligere instruksjoner"],"You need to enable Jetpack Search so that Jetpack AI can index your site.":["Du m\u00e5 sl\u00e5 p\u00e5 Jetpack S\u00f8k slik at Jetpack KI kan indeksere nettstedet ditt."],"The content is too large to be processed all at once. Please try to shorten it or divide it into smaller parts.":["Innholdet er for stort til \u00e5 behandles under ett. Fors\u00f8k \u00e5 korte ned eller dele opp i mindre deler."],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Reach out to the site administrator to upgrade and keep using Jetpack AI.<\/strong>":["Gratulerer med \u00e5 ha utforsket Jetpack KI og for \u00e5 ha n\u00e5dd grensen for gratis foresp\u00f8rsler! <strong>Ta kontakt med nettstedsadministratoren for \u00e5 oppgradere og fortsette \u00e5 bruke Jetpack KI.<\/strong>"],"The content below the paywall block is exclusive to the selected audience.":["Innholdet nedenfor betalingsblokken er eksklusivt for det valgte publikumet."],"Show sharing buttons":["Vis delingsknapper"],"You have reached the limit of <strong>%d requests<\/strong>. <button>Upgrade to continue generating feedback.<\/button>":["Du har n\u00e5dd grensen p\u00e5 <strong>%d foresp\u00f8rsler<\/strong>. <button>Oppgrader for \u00e5 fortsette \u00e5 generere tilbakemeldinger.<\/button>"],"Send test email":["Send test-e-post"],"Paywall":["Betalingsvegg"],"Paid content below this line":["Betalt innhold nedenfor denne linjen"],"Subscriber-only content below":["Innhold kun for abonnenter nedenfor linjen"],"Show likes":["Vis likerklikk"],"You've reached the Jetpack AI rate limit. <strong>Please reach out to your VIP account team.<\/strong>":["Du har n\u00e5dd grensen for Jetpack KI. <strong>Ta kontakt med VIP-kontogruppen.<\/strong>"],"Button label that opens the social previews modal\u0004Preview":["Forh\u00e5ndsvisning"],"Templates":["Maler"],"Custom Header":["Tilpasset sidetopp"],"Open the Social Image Generator settings":["\u00c5pne innstillingene for sosialt bilde-generatoren"],"Heading for the generated preview image\u0004Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Search Google Photos":["S\u00f8k i Google Foto"],"Search Pexels Free Photos":["S\u00f8k i Pexels gratis fotografier"],"Generate feedback":["Generer tilbakemelding"],"Learn more about Subscriptions":["Finn ut mer om abonnementer"],"In order to send posts to your subscribers, activate the Subscriptions feature.":["For \u00e5 kunne sende innlegg til abonnentene dine, aktiver funksjonen Abonnementer."],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Upgrade now to keep using it.<\/strong>":["Gratulerer med \u00e5 a utforsket Jetpack KI og n\u00e5dd grensen for gratis foresp\u00f8rsler! <strong>Oppgrader n\u00e5 for \u00e5 fortsette \u00e5 bruke den.<\/strong>"],"You need a featured image to share to Instagram.":["Du trenger et femhevet bilde for \u00e5 dele p\u00e5 Instagram."],"To share to Instagram, add an image\/video, or enable Social Image Generator.":["For \u00e5 dele p\u00e5 Instagram, legg til et bilde elelr video, eller sl\u00e5 p\u00e5 sosialt bildegeneratoren."],"Add Tock business name":["Legg tl virksomhetsnavn for Tock"],"Edit Tock business name":["Rediger virksomhetsnavn for Tock"],"Turn on paid newsletters":["Sl\u00e5 p\u00e5 betalte nyhetsbrev."],"Allow your subscribers to support your work. Connect a Stripe account to get started.":["La abonnentene dine st\u00f8tte arbeidet ditt. Koble til en Stripe-konto for \u00e5 komme i gang."],"Set up a paid newsletter":["Sett opp et betalt nyhetsbrev"],"Email sent successfully":["E-post sendt"],"Send a test email":["Send test-e-post"],"Paid subscribers only":["Kun betalende abonnenter"],"Anyone subscribed":["Alle som har abonnenert"],"Everyone":["Alle"],"Ask AI Assistant":["Sp\u00f8r KI-assistenten"],"AI Assistant":["KI-assistent"],"Leave a Review":["Legg inn en omtale"],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["V\u00e6r s\u00e5 snill og legg inn en omtale for \u00e5 la andre f\u00e5 vite hvor enkelt det kan v\u00e6re \u00e5 f\u00e5 innleggene dine over p\u00e5 sosiale medier!"],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["Vips, Jetpack Sosialt har delt innlegget ditt p\u00e5 de tilknyttede sosiale kontoene dine."],"Presto! %s":["Presto! %s"],"The selected media cannot be share to some social media platforms.":["Den valgte mediefilen kan ikke deles p\u00e5 enkelte plattformer."],"Nextdoor":["Nextdoor"],"Activate Stats":["Aktiver statistikk"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on X.":["Dette er slik det vil se ut n\u00e5r noen deler lenken til WordPress-innlegget ditt p\u00e5 X."],"This is what your social post will look like on X:":["Dette er slik det sosiale innlegget ditt vil se ut p\u00e5 X."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["Dette er slik det vil se ut n\u00e5r noen deler lenken til WordPress-innlegget ditt p\u00e5 Tumblr."],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["Dette er slik det sosiale innlegget ditt vil se ut p\u00e5 Tumblr."],"Reblog":["Gjenblogg"],"0 notes":["0 merknader"],"View On WordPress":["Se p\u00e5 WordPress"],"Tumblr preview thumbnail":["Tumblr miniatyrbilde for forh\u00e5ndsvisning"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["Dette er slik det vil se ut n\u00e5r noen deler lenken til WordPress-innlegget ditt p\u00e5 Mastodon."],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["Dette er slik det sosiale innlegget ditt vil se ut p\u00e5 Mastodon."],"anonymous-user":["anonym-bruker"],"Mastodon preview thumbnail":["Mastodon miniatyrbilde for forh\u00e5ndsvisning"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["Dette er slik det vil se ut n\u00e5r noen deler lenken til WordPress-innlegget ditt p\u00e5 LinkedIn."],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["Dette er slik det sosiale innlegget ditt vil se ut p\u00e5 LinkedIn:"],"%d min read":["%d minutters lesetid"],"1st":["1."],"This is what your social post will look like on Instagram:":["Dette er slik det sosiale innlegget ditt vil se ut p\u00e5 Instagram:"],"View one comment":["Se \u00e9n kommentar"],"Learn more about links":["Finn ut mer om lenker"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["Dette er slik det vil se ut n\u00e5r noen deler lenken til WordPress-innlegget ditt p\u00e5 Facebook."],"Link preview":["Forh\u00e5ndsvisning av lenke"],"This is what your social post will look like on Facebook:":["Dette er slik det sosiale innlegget ditt vil se ut p\u00e5 Facebook:"],"Your post":["Innlegget ditt"],"Just now":["Akkurat n\u00e5"],"1h":["1 time"],"Anonymous User":["Anonym bruker"],"Facebook Preview Thumbnail":["Facebook miniatyrbilde for forh\u00e5ndsvisning"],"Learn more about the block and fees":["Finn ut mer om blokken og gebyrer"],"Set up a paid plan":["Sett opp en betalt pakke"],"You\u2019ll need to change the post\u2019s access to Everybody or visibility to Public.<br\/><br\/>Subscribers aren\u2019t able to view private or password-protected posts.":["Du m\u00e5 endre innleggets tilgang til Alle eller synligheten til Offentlig.<br\/><br\/>Abonneneter kan ikke se private eller passordbeskyttede innlegg."],"This post was sent to <strong>%s subscriber<\/strong>.":["Dette innlegget ble sendt til <strong>%s abonnent<\/strong>.","Dette innlegget ble sendt til <strong>%s abonnenter<\/strong>."],"This post will be sent to <strong>%s subscriber<\/strong>.":["Dette innlegget vil bli sendt til <strong>%s abonnent<\/strong>.","Dette innlegget vil bli sendt til <strong>%s abonnenter<\/strong>."],"You will be able to send newsletters once the site is published":["Du vil kunne sende nyhetsbrev straks nettstedet ditt er publisert"],"by John Doe":["av Ola Nordmann"],"Metadata settings":["Innstillinger for metadata"],"Layout settings":["Innstillinger for oppsett"],"Paid Content":["Betalt innhold"],"Black & White":["Svart og hvit"],"Failed to retrieve a Mapkit API token. Please try refreshing.":["Kunne ikke hente et adgangstegn for Mapkit API. Fors\u00f8k \u00e5 oppfriske."],"Whoops, we have encountered an error. Please try again later.":["Oops, vi har st\u00f8tt p\u00e5 en feil. Fors\u00f8k p\u00e5 nytt senere."],"No subscriptions found. You need to follow some sites in order to see results.":["Ingen abonnementer funnet. Du m\u00e5 f\u00f8lge noen nettsteder for \u00e5 se resultater."],"This request has been flagged by our moderation system. Please try to rephrase it and try again.":["Denne foresp\u00f8rselen er flagget av v\u00e5rt moderasjonssytem. Fors\u00f8k \u00e5 omformulere det og fors\u00f8k p\u00e5 nytt."],"You have reached the limit of requests for this site.":["Du har n\u00e5dd grensen for fores\u00e5p\u00f8rsler fra dette nettstedet."],"Jetpack AI services are currently unavailable. Sorry for the inconvenience.":["Jetpack KI-tjenestene er for tiden utilgjengelige. Beklager ulempen."],"It was not possible to process your request. Mind trying again?":["Det var ikke mulig \u00e5 behandle foresp\u00f8rselen din. Vil du fors\u00f8ke p\u00e5 nytt?"],"Your request was unclear. Mind trying again?":["Foresp\u00f8rselendin var uklar. Vil du fors\u00f8ke p\u00e5 nytt?"],"Select tone":["Velg tone"],"Change tone":["Endre tone"],"Provocative":["Provokativ"],"Passionate":["Lidenskapelig"],"Confident":["Selvsikker"],"Empathetic":["Empatisk"],"Skeptical":["Skeptisk"],"Serious":["Alvorlig"],"Humorous":["Humoristisk"],"Optimistic":["Optimistisk"],"Informal":["Uformell"],"Formal":["Formell"],"Summary based on title":["Sammendrag basert p\u00e5 overskrift"],"Write\u2026":["Skriv..."],"Generate a post title":["Generer innleggsoverskrift"],"Based on entire content\u2026":["Basert p\u00e5 hele innholdet..."],"Simplify":["Forenkle"],"Correct spelling and grammar":["Korrigere staving og grammatikk"],"Continue writing":["Fortsett \u00e5 skrive"],"Based on preceding content\u2026":["Basert p\u00e5 foreg\u00e5ende innhold..."],"Write with AI\u2026":["Skriv med KI-..."],"Create a motivational post on":["Skriv et motiverende innlegg om"],"Motivational post on\u2026":["Motiverende innlegg om..."],"Write a step-by-step tutorial on":["Skriv en trinn-for-trinn-veiledning i"],"Step-by-step tutorial on\u2026":["Trinn-for-trinn-veiledning om..."],"Craft an informative article explaining":["Produder en informativ artikkel som forklarer"],"Informative article on\u2026":["Informativ artikkel om..."],"Write a post about":["Skriv et innlegg om"],"Post about\u2026":["Innlegg om..."],"AI Guidelines":["KI-retningslinjer"],"Select language":["Velg spr\u00e5k"],"Korean":["koreansk"],"Hindi":["hindi"],"Arabic":["arabisk"],"Japanese":["japansk"],"Chinese":["kinesisk"],"Russian":["russisk"],"Portuguese":["portugisisk"],"Italian":["italiensk"],"German":["tysk"],"French":["fransk"],"Spanish":["spansk"],"Your account is not connected to Jetpack at the moment.":["Din konto er for tiden ikke koblet til Jetpack."],"Improve":["Forbedre"],"Summarize":["Lag sammendrag"],"Make shorter":["Gj\u00f8r kortere"],"Make longer":["Gj\u00f8r lengre"],"Accept title":["Godta tittel"],"Send request":["Send foresp\u00f8rsel"],"Stop":["Stopp"],"Stop request":["Stopp-foresp\u00f8rsel"],"Ask Jetpack AI\u2026":["Sp\u00f8r Jetpack KI..."],"Job Title (Company Name)":["Stilling (Bedriftsnavn)"],"Dismiss notice":["Skjul varselet"],"Connect now":["Koble til n\u00e5"],"Twitter is not supported anymore. <moreInfo>Learn more here<\/moreInfo>.":["Twitter er ikke lenger st\u00f8ttet. <moreInfo>Finn ut mer her<\/moreInfo>."],"Ask":["Sp\u00f8r"],"Call to action to buy a new plan\u0004Upgrade":["Oppgrader"],"You'll need to activate the Subscriptions feature to use the Subcribe block.":["Du m\u00e5 aktivere funksjonen abonnementer for \u00e5 bruke Abonner-blokken."],"Activate Subscriptions":["Aktiver abonnementer"],"Activating Subscriptions":["Aktiverer abonnementer"],"Learn more about the Subscriptions feature.":["Finn ut mer om abonnementsfunksjonen."],"Note: The block position in the editor is not indicative of the position on the front end. The block will always be positioned at the bottom of the page.":["Merk: Blokkplasseringen i redigereren er inge indikasjon p\u00e5 plasseringen p\u00e5 fronten. Blokken vil alltid v\u00e6re plassert i bunnen av siden."],"Consent Expiry Time (in days)":["Utl\u00f8pstid for samtykke (dager)"],"Wide":["Bred"],"Full":["Full"],"Alignment":["Justering"],"Block Settings":["Blokkinnstillinger"],"What's your favorite place to visit?":["Hva er favorittstedet ditt \u00e5 bes\u00f8ke?"],"Show other responses":["Vis andre responser"],"title of block settings sidebar section\u0004Settings":["Innstillinger"],"Error while fetching prompt: %s":["Feil ved henting av oppfordring: %s"],"Reset prompt":["Tilbakestill oppfordring"],"Prompt with id %d not found.":["Oppfordring med id %d ikke funnet."],"Pick the %s template":["Velg malen %s"],"Generated preview":["Generert forh\u00e5ndsvisning"],"View all responses":["Se alle responser"],"Daily writing prompt":["Daglig skriveoppfordring"],"Transform blocks to VideoPress":["Forvandle blokker til VideoPress"],"You can transform this post's video blocks to the new VideoPress block to take advantage of new features, such as adding chapters directly in the description or hiding the video's share menu.":["Du kan omforme dette innleggets videoblokker til VideoPress-blokker for dra nytte av nye funksjoner, som \u00e5 lagge til kapitler direkte i beskrivelsen eller skjule videoens delingsmeny."],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Som standard blir innleggsoverskriften brukt for bildet. Du kan bruke dette feltet til \u00e5 angi din egen tekst."],"Social Image is disabled for this post.":["Sosialt bilde er sl\u00e5tt av for dette innlegget."],"Enable Social Image":["Sl\u00e5 p\u00e5 sosialt bilde"],"Add a custom image":["Legg til et tilpasset bilde"],"No Image":["Intet bilde"],"Custom Image":["Tilpasset bilde"],"Image Type":["Bildetype"],"Social Image Generator":["Generator for sosialt bilde"],"Choose Image":["Velg bilde"],"Arrow right":["H\u00f8yrepil"],"Arrow left":["Venstrepil"],"Mastodon":["Mastodon"],"unused context to distinguish translations\u0004Manage plans":["Behandle abonnementspakker"],"Access":["Tilgang"],"Paid subscribers":["Betalte abonnenter"],"All subscribers":["Alle abonnenter"],"Newsletter":["Nyhetsbrev"],"Share your feedback":["Del din tilbakemelding"],"Troubleshooting tips":["Feils\u00f8kingstips"],"Learn photo and video best practices":["L\u00e6r beste praksis for foto og video"],"Choose a visual to accompany your post.":["Velg noe visuelt \u00e5 ta med i innlegget ditt."],"Add an image or video":["Legg til et bilde eller en video"],"Remove media":["Fjern media"],"Choose Media":["Velg media"],"Include social followers in count":["Inkluder sosiale f\u00f8lgere i antallet"],"Go to slide %s":["G\u00e5 til lysbilde %s"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Transition":["Forvandling"],"Write a title\u2026":["Skriv en tittel..."],"SEO Title":["SEO-tittel"],"If selected, a 'noindex' tag will help instruct search engines to not include this page in search results. This page will also be removed from the Jetpack sitemap.":["Om valgt, vil et meta-element med 'noindex' fors\u00f8ke instruere s\u00f8kemotorene til ikke \u00e5 inkludere dene siden i s\u00f8keresultater. Denne siden vil ogs\u00e5 bli fjernet fra Jetpacks nettstedskart."],"Hide page from search engines":["Skjul siden for s\u00f8kemotorer"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Send oss din <a>VideoPress-tilbakemelding<\/a>"],"Forms":["Skjemaer"],"Video description":["Videobeskrivelse"],"Details":["Detaljer"],"Uploading (%s%%)":["Laster opp (%s%%)"],"Paused (%s%%)":["Pauset (%s%%)"],"Subscription":["Abonnement"],"Yearly Subscription":["\u00c5rlig abonnement"],"Choose a pattern":["Velg et m\u00f8nster"],"Or use one of our blocks to create your own.":["Eller bruk en av v\u00e5re blokker for lage ditt eget."],"Start by choosing one of our suggested layout patterns.":["Begynn med \u00e5 velge en av v\u00e5re foresl\u00e5tte oppsettsm\u00f8nstre."],"Embed URL":["Innbyggings-URL"],"Explore more customization options.":["Utforsk flere tilpasningsmuligheter."],"Done":["Fullf\u00f8rt"],"Upload Complete!":["Opplasting fullf\u00f8rt!"],"Video poster (optional)":["Videoplakat (valgfritt)"],"Video title":["Videotittel"],"select a custom one":["velg en tilpasset"],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["Dette wer hvordan videoen vil se ut. Bruk glidebryteren til \u00e5 velge en plakat eller <a>velg en tilpasset plakat<\/a>."],"Payment Block list":["Betalingsblokkliste"],"Check the recommended video settings.":["Kontroller de anbefalte video-innstillingene."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["Formatet p\u00e5 videoen du lastet opp er ikke st\u00f8ttet."],"Video Privacy":["Personvern for video"],"Follow the site privacy setting":["F\u00f8lg personverinstillingen for nettstedet"],"Video can be viewed by anyone":["Videoen kan sees av alle"],"Close.":["Lukk."],"New":["Nytt"],"Mark this subscription as a donation":["Merk dette abonnementet som en donasjon"],"Mark this payment plan as a donation":["Merk denne betalingen som en donasjon"],"The button will be hidden from your visitors until you select a valid payment plan.":["Knappen vil v\u00e6re skjult for dine bes\u00f8kende inntil du velger en gyldig betalingsplan."],"Invalid payment plan configured for this block.":["Ugyldig abonnementspakke konfigurert for denne blokken."],"Enable customers to pick their own amount":["La kunder velge sitt eget bel\u00f8p"],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privat"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["Offentlig"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Standard for nettstedet"],"Restrict views to members of this site":["Begrens visninger til medlemmer av dette nettstedet"],"Openverse":["Openverse"],"There was an error when adding the subscription.":["Det oppsto en feil ved registrering av abonnementet."],"Successfully created subscription":["Opprettet abonnement"],"Successfully created payment plan":["Opprettet betalingsplan"],"Subscription requires a valid price":["Abonnementer krever en gyldig pris"],"Payment plan requires a valid price":["Betalingsplanen krever en gyldig pris"],"Subscription requires a name":["Abonnement krever et navn"],"Payment plan requires a name":["Betalingsplan krever et navn"],"Saving subscription\u2026":["Lagrer abonnement..."],"Saving payment plan\u2026":["Lagrer betalingsplanen..."],"Manage your payment plans.":["Behandle betalingsplanene dine."],"Select a subscription":["Velg et abonnement"],"Payment plan not found":["Betalingsplanen ikke funnet"],"Add a new payment plan":["Legg til en ny betalingsplan"],"Take advantage of the QR code to open the post from different devices.":["Benytt deg av en QR-kode for \u00e5 \u00e5pne innlegget p\u00e5 forskjellige enheter."],"QR Code":["QR-kode"],"QR Post code":["QR innleggskode"],"Get QR code":["F\u00e5 QR-kode"],"Learn more about these blocks":["L\u00e6r er om disse blokkene"],"Insert the Payment Button or the Donations Form \u2014 no plugin required.":["Sett inn betalingsknappen eller donasjonsskjemaet - ingen utvidelse kreves."],"Start accepting payments":["Start motta betalinger"],"An error was encountered during the upload. Check your network connection.":["Det oppsto en feil ved opplastingen. Kontroller nettverkstilkoblingen din."],"Change view":["Endre visning"],"Please select which kind of payment you'd like to add.":["Velg hva slags betaling du \u00f8nsker \u00e5 legge til."],"Default view":["Standardvisning"],"Upgrade to %s to use this premium block":["Oppgrader til %s for \u00e5 bruke denne premium-blokken"],"Edit the message displayed when a user subscribes.":["Rediger meldingen som vises n\u00e5r en bruker abonnerer.,"],"Success message":["Melding n\u00e5r vellykket"],"This will remain hidden until there is at least one subscriber.":["Dette vil holdes skjult inntil det er minst \u00e9n abonnent,"],"Spacing":["Mellomrom"],"Typography":["Typografi"],"Border":["Kantlinje"],"Button Text":["Knappetekst"],"Button Background":["Knappebakgrunn"],"<span>%s reader<\/span> is\u00a0subscribed.":["<span>%s leser<\/span> abonnerer.","<span>%s lesere<\/span> abonnerer."],"Type your email\u2026":["Skriv din e-post..."],"Guest View":["Gjestevisning"],"Remove block and keep content":["Fjern blokken og behold innholdet"],"The subscribe button will be hidden from your visitors until you select a valid subscription.":["Abonner-knappen vil v\u00e6re skjult for dine bes\u00f8kende inntil du velger et gyldig abonnement."],"Invalid subscription configured for this block.":["Ugyldig abonnement konfigurert for denne blokken."],"Subscription not found":["Abonnement ikke funnet"],"Embed a Descript Item.":["Bygg inn et Descript-element."],"descript":["descript"],"Magnifying Glass":["Forst\u00f8rrelsesglass"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["Bygg inn en video fra mediebiblioteket ditt, eller last opp en ny, med VideoPress."],"Share Your Content Again":["Del innholdet ditt p\u00e5 nytt"],"Re-sharing your content":["Deler innholdet ditt p\u00e5 nytt"],"Sharing is disabled":["Deling er sl\u00e5tt av"],"Share when publishing":["Del ved publisering"],"Change track":["Bytt spor"],"Select track":["Velg spor"],"Deleting":["Sletter"],"Colors adapt to the video as it plays":["Farger tilpasser seg videoen mens det spilles av"],"Match video":["Samsvarer med video"],"Progress Bar Colors":["Farger for fremdriftslinje"],"Allow download":["Tillat nedlasting"],"Button tooltip text\u0004mute":["demp"],"Button tooltip text\u0004unmute":["opphev demping"],"Button tooltip text\u0004play":["spill av"],"Button tooltip text\u0004pause":["pause"],"Connection":["Tilkobling"],"Display download option and allow viewers to download this video":["Vis et nedlastingsalternativ og tillat seerne \u00e5 laste ned denne vidoen."],"Connect to Google Photos":["Koble til Google Foto"],"To get started, connect your site to your Google Photos library.":["For \u00e5 komme i gang, koble opp nettstedet ditt til Google Foto-biblioteket."],"More information.":["Mer informasjon."],"This feature is for sites with a %s plan.":["Denne funksjonen er for nettsteder med en %s-pakke."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["For \u00e5 dele et innlegg p\u00e5 nytt m\u00e5 du oppgradere til %s-pakken"],"Upgrade now":["Oppgrader n\u00e5"],"paid":["betalt"],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["Bruk dette verkt\u00f8yet for \u00e5 dele innlegget ditt p\u00e5 alle sosiale media-kontoene dine."],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["Begynn \u00e5 dele innholdet ditt ved \u00e5 koble til kontoene dine i sosiale medier."],"Share post":["Del innlegg"],"You must publish your post before you can share it.":["Du m\u00e5 publisere innlegget for du kan dele det."],"Unable to share the Post":["Kunne ikke dele dette innlegget"],"Embed a SmartFrame Image.":["Bygg inn et Smartframe-bilde."],"smartframe":["smartframe"],"Upload track":["Last opp spor"],"Add tracks":["Legg til spor"],"Error: %s":["Feil: %s"],"A track already exists for that language and kind.":["Et spor finnes allerede for det spr\u00e5ket av det slaget."],"English":["Engelsk"],"Kind":["Type"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5kmerke (en, no osv.)"],"Source language":["Kildespr\u00e5k"],"Title of track":["Tittel for spor"],"Allowed formats: %s":["Tillatte formater: %s"],"File":["Fil"],"Edit track":["Rediger spor"],"Text tracks":["Tekstspor"],"Delete %s":["Slett %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Spor kan v\u00e6re undertekster, bildetekster, kapitler og beskrivelser. De hjelper til med \u00e5 gj\u00f8re innholdet ditt mer tilgjengelig for en st\u00f8rre gruppe brukere."],"Chapters":["Kapitler"],"Descriptions":["Beskrivelser"],"Captions":["Bildetekster"],"Subtitles":["Undertekster"],"Content to dowload before the video is played":["Innhold \u00e5 laste ned f\u00f8r videoen spilles av"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices":["Spill av videoen innenlinje p\u00e5 mobile enheter."],"Display the video playback controls":["Vis avspillingskontroller for videoen"],"Restarts the video when it reaches the end":["Starter videoen p\u00e5 nytt n\u00e5r den har n\u00e5dd slutten"],"Start playing the video as soon as the page loads":["Begynn \u00e5 spile av videoen straks siden er lastet inn"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["Merk: Automatisk nedlasting av videoer kan for\u00e5rsake problemer om det er mange videoer vist p\u00e5 samme side."],"Could not find the coordinates of the provided address. Displaying default location. Feel free to add the location manually.":["Kunne ikke finne koordinatene til den angitt adressen. Viser standardplassering. Legg gjerne til plasseringen manuelt."],"Join my Mailchimp audience":["Bli med i mitt publikum p\u00e5 Mailchimp"],"Loading\u2026":["Laster inn..."],"Jetpack Logo":["Jetpack logo"],"Not now":["Ikke n\u00e5"],"Preview unavailable in site editor.":["Forh\u00e5ndsvising utilgjengelig i nettstedsredigeren."],"Remove Hours":["Fjern timer"],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["F\u00f8rst m\u00e5 du koble til din WordPress.com-konto."],"Play Inline":["Spill av innenlinje"],"Replace Image":["Bytt bilde"],"Press escape to exit.":["Trykk escape for \u00e5 avslutte."],"Press space to play.":["Trykk mellomrom for \u00e5 spille av."],"Press space to pause.":["Trykk mellomrom for \u00e5 pause."],"You are currently playing a story.":["Du spiller for tiden av en fortelling."],"Percentage Width":["Prosentvis bredde"],"Width settings":["Breddeinnstillinger"],"Dismiss":["Avvis"],"Retry":["Pr\u00f8v p\u00e5 nytt"],"Log in":["Logg inn"],"Prompt subscriber visitors to log in with a button-style link (only visible for logged out users).":["Oppfordre dine bes\u00f8kende abonnenter til \u00e5 logge inn med en knappeliknende lenke (bare synlig for utloggede brukere)."],"Premium Content login button":["Innloggingsknapp for premium-innhold"],"Border settings":["Kantlinjeinnstillinger"],"Color settings":["Fargeinnstillinger"],"link":["lenke"],"Prompt Premium Content visitors to take action with a group of button-style links.":["Oppfordre bes\u00f8kende til til Premium-innhold til \u00e5 gj\u00f8re en handlig med en gruppe knappelenker."],"Premium Content buttons":["Knapper for Premium-innhold"],"The container for all content shown to subscribers.":["Beholderen for alt innhold vist til abonnenter."],"Add content here that will only be visible to your subscribers.":["Legg til innhold her som bare vil v\u00e6re synlig for abonnentene dine."],"Subscriber Content":["Abonnent-innhold"],"The container for all content shown to site visitors who are not subscribers.":["Beholderen for alt innhold vist til bes\u00f8kende som ikke er abonnenter."],"Read more of this content when you subscribe today.":["Les mer av dette innholdet b\u00e5r du abonnerer i dag."],"Subscribe to get access":["Abonner for \u00e5 f\u00e5 tilgang"],"Monthly Subscription":["M\u00e5nedlig abonnement"],"There was an error when adding the payment plan.":["Det oppsto en feil n\u00e5r betalingsplanen skulle legges til."],"Subscriber View":["Abonnent-visning"],"Add subscription":["Legg til abonnement"],"Interval":["Intervall"],"Manage your subscriptions.":["Administrer abonnementene dine"],"Add a new subscription":["Legg til nytt abonnement"],"Country code":["Landkode"],"Episode":["Episode"],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Denne blokken vil bare vises for folk som bes\u00f8ker denne siden for %d. gang.","Denne blokken vil bare vises for folk som har bes\u00f8kt denne siden h\u00f8yst %d ganger."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Denne blokken vil bare vises for folk som har bes\u00f8kt denne siden mer enn %d gang.","Denne blokken vil bare vises for folk som har bes\u00f8kt denne siden mer enn %d ganger."],"Connect Stripe":["Koble til Stripe"],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Vurdering"],"Video File Settings":["Innstillinger for video-filer"],"Save colors":["Lagre farger"],"Progress":["Fremdrift"],"Loaded":["Lastet"],"Main":["Hoved"],"Skip Forward":["Hopp forover"],"Jump Back":["Hopp bakover"],"Show Episode Title":["Vis episodetittel"],"Click here to purchase.":["Klikk her for \u00e5 kj\u00f8pe."],"Click here to purchase":["Klikk her for \u00e5 kj\u00f8pe"],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["Angi en tekst du vil vise p\u00e5 en kj\u00f8pslenke som brukes som reserve n\u00e5r PayPal-knappen ikke kan brukes (f.eks. e-poster, AMP oev.)"],"Purchase link text":["Tekst for kj\u00f8pslenke"],"Play story":["Spill av fortelling"],"Slide %d, currently selected":["Lysbilde %d, valgt n\u00e5"],"Twitter profile image":["Profilbilde p\u00e5 Twitter"],"Account Name":["Kontonavn"],"Embed a Loom video.":["Bygg inn en Loom-video."],"video":["video"],"Embed an Instagram post.":["Bygg inn et Instagram-innlegg"],"Embed a Facebook post.":["Bygg inn et Facebook-innlegg."],"Expand":["Utvid"],"Social Previews":["Sosiale forh\u00e5ndsvisninger"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Forh\u00e5ndsvis hvordan dette vil se ut p\u00e5 sosiale nettverk og Google s\u00f8k."],"Open Social Previews":["\u00c5pne sosiale forh\u00e5ndsvisninger"],"Google Search":["Google s\u00f8k"],"Custom amount":["Tilpasset bel\u00f8p"],"Tier %d":["Niv\u00e5 %d"],"Change currency":["Endre valuta"],"Choose an amount":["Velg et bel\u00f8p"],"premium":["premium"],"Redirecting\u2026":["Omdirigerer..."],"Upgrade your plan to use this premium block":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 bruke denne premium-blokken"],"Premium Block":["Premium-blokk"],"Disconnect from Google Photos":["Koble fra Google Foto"],"Upgrade your plan to upload audio":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 laste opp lyd"],"Upgrade your plan to use video covers":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 bruke videomslag"],"Drag images and videos, upload new ones, or select files from your library.":["Dra bilder og videoer, last opp nye eller velg filer fra biblioteket ditt."],"Story":["Fortelling"],"Edit Story":["Rediger fortelling"],"Could not load data from WordPress.com.":["Kunne ikke laste data fra WordPress.com."],"Loading data\u2026":["Laster inn data \u2026"],"Donations":["Bidrag"],"One-Time":["Engangs"],"Write a message\u2026":["Skriv en melding..."],"View donation earnings":["Vis donasjonsinntekter"],"Show custom amount option":["Vis alternativ for tilpasset bel\u00f8p"],"Show annual donations":["Vis \u00e5rlige bidrag"],"Show monthly donations":["Vis m\u00e5nedlige bidrag"],"Donate yearly":["Bidra \u00e5rlig"],"Donate monthly":["Bidra m\u00e5nedlig"],"Donate":["Bidra"],"Your contribution is appreciated.":["Bidraget ditt er satt pris p\u00e5."],"Or enter a custom amount":["Eller oppgi et tilpasset bel\u00f8p"],"Make a yearly donation":["Gj\u00f8r et \u00e5rlig bidrag"],"Make a monthly donation":["Gj\u00f8r et m\u00e5nedlig bidrag"],"Make a one-time donation":["Gj\u00f8r et engangsbidrag"],"Apply":["Bruk"],"Any Month":["Enhver m\u00e5ned"],"Specific Month\/Year":["Bestemt m\u00e5ned\/\u00e5r"],"Exit Fullscreen":["G\u00e5 ut av fullskjerm"],"Instagram":["Instagram"],"background color name\u0004White":["Hvit"],"background color name\u0004WhatsApp Light":["WhatsApp lys"],"background color name\u0004WhatsApp Dark":["WhatsApp m\u00f8rk"],"background color name\u0004WhatsApp Green":["WhatsApp gr\u00f8nn"],"WhatsApp Button Settings":["Knappeinnstillinger for WhatsApp"],"When the button is tapped, should a new tab be opened if the visitor does not have WhatsApp installed?":["N\u00e5r knappen trykkes, skal en ny fane \u00e5pnes dersom den bes\u00f8kende ikke har WhatsApp intsallert?"],"Open in new tab":["\u00c5pne i ny fane"],"The default first message that will be sent by visitors when using this button.":["Standard f\u00f8rste melding vil bli sendt av bes\u00f8kende n\u00e5r de bruker knappen."],"Default First Message":["Standard f\u00f8rste melding"],"Please enter a valid phone number.":["Oppgi et gyldig telefonnummer."],"Your phone number\u2026":["Telefonnummeret ditt..."],"Enter the phone number you use for WhatsApp and would like to be contacted on.":["Legg inn det telefonnummeret du bruker for WhatsApp og gjerne vil bli kontaktet p\u00e5."],"Let your visitors send you a message on WhatsApp with the tap of a button.":["La dine bes\u00f8kende sende deg en melding p\u00e5 WhatsApp med trykk p\u00e5 en knapp."],"Chat on WhatsApp":["Chat p\u00e5 WhatsApp"],"Hi, I got your WhatsApp information from your website.":["Hei, jeg fikk din WhatsApp-informasjon fra nettstedet ditt."],"keyword\u0004support":["brukerst\u00f8tte"],"keyword\u0004contact":["kontakt"],"keyword\u0004messenger":["messenger"],"keyword\u0004whatsapp":["whatsapp"],"Let your visitors send you messages on WhatsApp with the tap of a button.":["La dine bes\u00f8kende sende deg meldinger p\u00e5 WhatsApp med trykk p\u00e5 en knapp."],"WhatsApp Button":["WhatsApp-knapp"],"One-Time Payment":["Engangsbetaling"],"Add payment plan":["Legg til en betalingsplan"],"block search term\u0004payments":["betalinger"],"block search term\u0004simple":["enkel"],"Select Media":["Velg media"],"Select Images":["Velg bilder"],"Select Image":["Velg bilde"],"Pexels Free Photos":["Pexels gratisfotografier"],"Google Photos":["Google Fotografier"],"Add Filter":["Legg til filter"],"Media Type":["Mediatype"],"Remove Filter":["Fjern filter"],"Videos":["Videoer"],"Images":["Bilder"],"Favorites":["Favoritter"],"Filter by time period":["Filtrer p\u00e5 tidsperiode"],"Inserting\u2026":["Setter inn..."],"Load More":["Last mer"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Beklager, intet passet til s\u00f8kekriteriene dine."],"Inserting Image\u2026":["Setter inn bilde..."],"Awaiting authorization":["Venter p\u00e5 autorisasjon"],"WordPress.com Connections":["Tilkoblinger til WordPress.com"],"Google Security page":["Google sikkerhetsside"],"You can remove the connection in either of these places:":["Du kan fjerne tilkoblingen p\u00e5 begge disse stedene:"],"Select the media you would like to insert into the editor.":["Velg det mediet du vil sette inn i redigeringen."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["N\u00e5r mediet er fullf\u00f8rt kopiert og satt inn vil du bli tatt tilbake til redigeringen."],"Select media":["Veg media"],"Inserting media":["Setter inn media"],"Last 12 months":["Siste 12 m\u00e5neder"],"Last 6 months":["Siste 6 m\u00e5neder"],"Last 30 days":["Siste 30 dager"],"Last 7 days":["Siste 7 dager"],"Any time":["N\u00e5r som helst"],"Weddings":["Bryllup"],"Travel":["Reise"],"Sport":["Sport"],"Selfies":["Selfier"],"Pets":["Kj\u00e6ledyr"],"Night":["Natt"],"Landmarks":["Landemerker"],"Houses":["Hus"],"Holidays":["Ferie"],"Gardens":["Hager"],"Flowers":["Blomster"],"Food":["Mat"],"Fashion":["Mote"],"Crafts":["H\u00e5ndverk"],"Cityscapes":["Bybilde"],"Birthdays":["F\u00f8dselsdager"],"Arts":["Kunst"],"Animals":["Dyr"],"All categories":["Alle kategorier"],"Albums":["Album"],"Photos":["Fotografier"],"Filters":["Filtre"],"Search\u2026":["S\u00f8k..."],"Has a video.":["Har en video."],"Tag":["Stikkord"],"Post":["Innlegg"],"Page":["Side"],"Has an image.":["Har et bilde."],"Has multiple images.":["Har flere bilder."],"Toggle search filters.":["Veksle s\u00f8kefiltre"],"Matching comment.":["Samsvarende kommentar."],"Show filters":["Vis filtre"],"Is a product.":["Er et produkt."],"Is an event.":["Er et arrangement."],"Has audio.":["Har lyd."],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["Det er for tiden bare %s innlegg p\u00e5 Instagram-kontoen din.","Det er for tiden bare %s innlegg p\u00e5 Instagram-kontoen din."],"Example image":["Eksempelbilde"],"After":["Etter"],"Before":["F\u00f8r"],"Write caption":["Skriv bildetekst"],"Image after":["Bilde etter"],"Image before":["Bilde foran"],"Above and below":["Over og under"],"Side by side":["Side ved side"],"Orientation":["Orientering"],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Gratulerer! Nettstedet ditt er n\u00e5 koblet til Stripe. Du kan n\u00e5 begynne \u00e5 f\u00e5 inn midler!"],"Remove button margin":["Fjern knappeavstand"],"Place button on new line":["Plasser knappen p\u00e5 ny linje"],"Show subscriber count":["Vis antall abonnenter"],"Space Between":["Luft mellom"],"Space Inside":["Luft p\u00e5 innsiden"],"Border Weight":["Kantlinjetykkelse"],"Border Color":["Kantlinjefarge"],"Button Text Color":["Knappetekstfarge"],"Button Background Color":["Bakgrunnsfarge for knapp"],"Sign Up":["Registrer deg"],"Stack on mobile":["Stable p\u00e5 mobil"],"Display Settings":["Visningsinnstillinger"],"Latest Instagram Posts placeholder":["Plassholder for siste Instgram-innlegg"],"Loading your connections\u2026":["Laster inn tilkoblingene dine..."],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Om du for tiden er logget inn p\u00e5 Instagram fra denne enheten vil du kanskje m\u00e5tte logg ut fra den f\u00f8rst."],"Add a new account":["Legg til en ny konto"],"Latest Instagram Posts":["Siste Instagram-innlegg"],"Contact Us":["Kontakt oss"],"SEO":["SEO"],"Post & email":["Publiser og send via e-post"],"Image Spacing (px)":["Bildeavstand (px)"],"Disconnecting\u2026":["Kobler fra..."],"Account":["Konto"],"Connect to Instagram":["Koble til Instagram"],"Connecting\u2026":["Kobler til..."],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Koble til Instagram for \u00e5 begynne \u00e5 dele bildene dine."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["Det er for tiden ingen innlegg p\u00e5 Instagram-kontoen din."],"No images were found in your Instagram account.":["Ingen bilder ble funnet p\u00e5 Instagram-kontoen din."],"Button":["Knapp"],"Background & Text Color":["Bakgrunns- og tekstfarge"],"Border radius":["Kantlinjeradius"],"An unexpected error occured within the Podcast Player. Reloading this page might fix the problem.":["En  uventet feil oppsto med podkast-avspilleren. \u00c5 laste denne siden p\u00e5 nytt kan rette prblemet."],"The podcast player cannot be displayed as your browser settings do not allow for sounds to be played in webpages. This can be changed in your browser\u2019s \"Internet options\" settings. In the \"Advanced\" tab you will have to check the box next to \"Play sounds in webpages\" in the \"Multimedia\" section. Once you have confirmed that the box is checked, please press \"Apply\" and then reload this page.":["Podkast-spilleren kan ikke vises fordi innstillingene i nettleseren din ikke tillater lydklipp \u00e5 spilles av p\u00e5 nettsider. Dette kan endres i nettleseren din under \"Innstillinger for Internett\". Under fanen \"Avansert\" m\u00e5 du huke av i boksen ved siden av \"Spill lyder p\u00e5 nettsider\" i seksjonen for \"Multimedia\". Straks du har forsikret deg om at boksen er avhuket, trykk \"Bruk\" og last s\u00e5 siden p\u00e5 nytt."],"Select an episode to play it in the audio player.":["Velg en episode \u00e5 spille i lydavspilleren."],"Playlist: %s":["Spilleliste: %s"],"Error: Episode unavailable - Open in a new tab":["Feil: Episoden utilgjengelig - \u00c5pne i en ny fane"],"Loading: %s":["Laster inn: %s"],"Paused":["P\u00e5 pause"],"track":["spor"],"%s:":["%s:"],"Error:":["Feil:"],"block search term\u0004buy":["kj\u00f8p"],"Number of Columns":["Antall kolonner"],"Number of Posts":["Antall innlegg"],"Select your Instagram account:":["Velg Instagram-kontoen din:"],"Show title":["Vis tittel"],"Loading podcast feed\u2026":["Laster innpodkast-str\u00f8m..."],"Secondary Color":["Sekund\u00e6rfarge"],"Primary Color":["Prim\u00e6rfarge"],"Show Episode Description":["Vis episodebeskrivelser"],"Show Cover Art":["Vis omslagsbilde"],"Number of items":["Antall elementer"],"Podcast settings":["Innstillinger for podkast"],"Replace":["Erstatt"],"Edit Podcast Feed URL":["Rediger URL for podkast-str\u00f8m"],"Enter URL here\u2026":["Angi URL her..."],"Enter your podcast RSS feed URL.":["Angi din URL til podkast RSS-str\u00f8m"],"Podcast Player":["Podkast-avspiller"],"Open in a new tab":["\u00c5pne i en ny fane"],"Episode unavailable.":["Episoden utilgjengelig."],"Playing:":["Spiller av:"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Skriv s\u00f8keord, f.eks. kategori..."],"Minimum allowed price is %s.":["Laveste tillatte pris er %s."],"block search term\u0004social":["sosialt"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Skjuler blokken for bes\u00f8kende p\u00e5 mobile enheter."],"Hide on mobile":["Skjul p\u00e5 mobil"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Lim inn innbyggingskoden du fikk fra din Google Kalender nedenfor"],"Google Calendar":["Google Kalender"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Sl\u00e5 p\u00e5 tillatelser for kalenderen du vil dele"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Oppgi URL eller iframe \u00e5 bygge inn her..."],"Google Calendar URL or iframe":["URL til Google-kalender eller iframe"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["Kalenderen din kunne ikke bygges inn. Dobbeltsjekk URL-en eller innbyggingskoden din. Merk at du m\u00e5 bruke 'Public URL' fordi 'Shareable Link' ikke vil virke."],"Background":["Bakgrunn"],"Upload":["Last opp"],"Media Library":["Mediebibliotek"],"block search term\u0004purchase":["kj\u00f8p"],"block search term\u0004products":["produkter"],"block search term\u0004commerce":["handel"],"Find it on Mapbox":["Finn det p\u00e5 Mapbox"],"You can optionally enter your own access token.":["Du kan eventuelt oppgi din egen tilgangskode."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["La dine bes\u00f8kende se kartet med full skjerm."],"Show Fullscreen Button":["Vis fullskjermsknapp"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["La kartet fange opp skrolling og forst\u00f8rrelse inn\/ut."],"Scroll to zoom":["Skroll for \u00e5 forst\u00f8rre"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["Standard forst\u00f8rrelsesniv\u00e5 kan ikke endres n\u00e5r det er to eller flere mark\u00f8rer p\u00e5 kartet."],"Zoom level":["Forst\u00f8rrelsesgrad"],"Map Settings":["Innstillinger for kart"],"Marker Color":["Mark\u00f8rfarge"],"Add a marker":["Legg til en mark\u00f8r"],"Rounded corners":["Avrundede hj\u00f8rner"],"Move image forward":["Flytt bilde forover"],"Move image backward":["Flytt bilde bakover"],"Grow":["Voks"],"Your podcast couldn't be embedded. Please double check your URL.":["Podkasten din kunne ikke bygges inn. Dobbeltsjekk URL-en din."],"Learn more about embeds":["Finn ut mer om innbygginger"],"Hide event type details":["Skjul detaljer om hendelsestype"],"Calendar settings":["Kalenderinnstillinger"],"Link":["Lenke"],"Inline":["Innenlinje"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Oppgi din nettadresse p\u00e5 Calendly, eller innbyggingskode, nedenfor."],"Need help finding your embed code?":["Trenger du hjelp til \u00e5 finne innbyggingskoden din?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Nettadresse hos Calendly eller innbyggingskode..."],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["Kalenderen din kunne ikke bygges inn. Dobbeltsjekk URL-en eller koden din."],"Calendly":["Calendly"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["Registrer"],"Learn more about Eventbrite embeds":["Finn ut mer om innbygging av Eventbrite"],"submit button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Angi arrangements-URL \u00e5 bygge inn her..."],"Eventbrite URL":["Eventbrite-URL"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Lim inn en lenke til Eventbrite for \u00e5 bygge inn billettkj\u00f8p."],"Eventbrite Checkout":["Billettkj\u00f8p i Eventbrite"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Innbyggingstype"],"Button & Modal":["Knapp og modal"],"In page Eventbrite checkout example":["Eksempel p\u00e5 billettkj\u00f8p fra Eventbrite p\u00e5 siden"],"In-page Embed":["Innbygging p\u00e5 siden"],"Outline":["Omriss"],"Fill":["Fyll"],"Border Radius":["Kantradius"],"Border Settings":["Innstillinger for kant"],"Open Table Preview %s":["Forh\u00e5ndsvisning OpenTable %s"],"Open in a new window":["\u00c5pne en ny fane"],"Styles":["Stiler"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["Last widgeten i en ramme (iframe) (anbefalt)"],"Sign up for OpenTable":["Registrer deg p\u00e5 OpenTable"],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Oppgi restaurantnavnet ditt eller lim inn innbyggingskoden for OpenTable reservasjonswidgeten."],"OpenTable Reservation":["Reservasjon med OpenTable"],"Style":["Stil"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["S\u00f8rg for at denne innbyggingen stemmer med den fra OpenTable-kontoen din"],"We ran into an issue":["Det oppsto et problem"],"Embed":["Bygg inn"],"Restaurant":["Restaurant","Restauranter"],"Button (210 x 113 pixels)":["Knapp (210 x 113 piksler)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Bred (840 x 350 piksler)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["H\u00f8y (288 x 490 piksler)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Standard (224 x 301 piksler)"],"Schedule time with me":["Avtal tid med meg"],"Learn about signup location tracking":["L\u00e6r om sporing av sted for registrering"],"website":["nettsted"],"Signup Field Value":["Feltverdi for registrering"],"SIGNUP":["REGISTRERING"],"Signup Field Tag":["Felt-etikett for registrering"],"Signup Location Tracking":["Sporing av sted ved registrering"],"Learn about groups":["L\u00e6r om grupper"],"Mailchimp Groups":["Mailchimp-grupper"],"button label\u0004Convert block to link":["Omgj\u00f8r blokk til lenke"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Beklager, dette innholdet kunne ikke bygges inn."],"button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"Enter URL to embed here\u2026":["Oppgi en URL \u00e5 bygge inn her..."],"Pinterest URL":["Pinterest-URL"],"Edit URL":["Rediger URL"],"Color":["Farge"],"Color Settings":["Fargeinnstillinger"],"Highest rating":["H\u00f8yeste vurdering"],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Bra for \u00e5 samle donasjoner eller betalinger for produkter og tjenester."],"Manage subscription":["Behandle abonnementet"],"View my plan":["Vis min abonnementspakke"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Gratulerer! Nettstedet ditt er n\u00e5 p\u00e5 en betalt abonnementspakke."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Gratulerer! Nettstedet ditt er n\u00e5 p\u00e5 abonnementspakken %s."],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Denne blokken vil bli skjult for dine bes\u00f8kende inntil du kobler deg til Stripe."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Koble til Stripe for \u00e5 benytte denne blokken p\u00e5 siden."],"Image Settings":["Bildeinnstillinger"],"Map Preview":["Forh\u00e5ndsvisning av kart"],"Go to slide %d":["G\u00e5 til lysbilde %d"],"Previous Slide":["Forrige lysbilde"],"Next Slide":["Neste lysbilde"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Du avbr\u00f8t \u00e5 koble nettstedet ditt til Stripe."],"Generating preview\u2026":["Genererer forh\u00e5ndsvisning..."],"Remove Poster Image":["Fjern plakatbilde"],"There is no poster image currently selected":["Det er for tiden intet valgt plakatbilde"],"The current poster image url is %s":["N\u00e5v\u00e6rende plakatbilde-url er %s"],"Replace image":["Erstatt bilde"],"Select Poster Image":["Velg plakatbilde"],"Poster Image":["Plakatbilde"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Ingen"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Metadata"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Auto"],"Preload":["Forh\u00e5ndslast"],"Playback Controls":["Kontrollknapper for avspilling"],"Muted":["Dempet"],"Loop":["L\u00f8kke"],"Video Settings":["Videoinnstillinger"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Merk: Automatisk avspilling av video kan skape brukervennlighetsproblemer for enkelte bes\u00f8kende."],"Select a payment plan":["Velg en abonnementspakke"],"%s \/ year":["%s \/ \u00e5r"],"%s \/ month":["%s \/ m\u00e5ned"],"Read more about Payments and related fees.":["Les mer om og betalinger og gebyrer for dette."],"Yearly":["\u00c5rlig"],"Monthly":["M\u00e5nedlig"],"SEO Description":["SEO-beskrivelse"],"%d character":["%d tegn","%d tegn"],"Write a description\u2026":["Skriv en beskrivelse..."],"Shortlink":["Kortlenke"],"Number of posts":["Antall innlegg"],"Display context (category or tag)":["Vis kontekst (kategori eller stikkord)"],"Display thumbnail":["Vis minatyrbilde"],"List view":["Listevisning"],"Grid view":["Rutenett-visning"],"In \u201cUncategorized\u201d":["I \u201cUkategorisert\u201d"],"August 3, 2018":["3. august 2018"],"Icon for image":["Ikon for bilde"],"Grey square":["Gr\u00e5tt kvadrat"],"Placeholder image":["Plassholder-bilde"],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["Forh\u00e5ndsvisning ikke tilgjengelig: Du har ikke publisert nok innlegg med tilsvarende innhold."],"Write consent text":["Skriv samtykketekst"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["Du kan redigere e-postplassholderen i sidestolpen."],"Manage Connection":["Behandle tilkoblingen"],"Mailchimp Connection":["Tilkobling til Mailchimp"],"Error text":["Tekst ved feil"],"Success text":["Tekst suksess"],"Processing text":["Tekst for under behandling"],"Email Placeholder":["Plassholder for e-post"],"Text Elements":["Tekstelementer"],"Re-check Connection":["Kontroller tilkoblingen p\u00e5 nytt"],"Set up Mailchimp form":["Sett opp MailChimp-skjema"],"You need to connect your Mailchimp account and choose an audience in order to start collecting Email subscribers.":["Du m\u00e5 koble til din Mailchimp-konto og velge et publikum for \u00e5 kunne begynne \u00e5 samle e-postabonnenter."],"Mailchimp":["Mailchimp"],"Search for a term or paste a Giphy URL":["S\u00f8k etter et uttrykk eller lim inn en URL til en Giphy"],"Write caption\u2026":["Skriv bildetekst..."],"Embedding\u2026":["Bygger inn..."],"Uploading\u2026":["Laster opp..."],"Visit count threshold":["Terskel for bes\u00f8ksteller"],"Please enter a valid number.":["Oppgi et gyldig tall."],"Repeat Visitor":["Tilbakevendende bes\u00f8kende"],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Denne blokken vil bare dukke opp for folk som bes\u00f8ker denne siden f\u00f8rste gang.","Denne blokken vil bare dukke opp for folk som har bes\u00f8kt denne siden minst %d ganger."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Denne blokken vil bare dukke opp for folk som har bes\u00f8kt denne siden mer enn \u00e9n gang.","Denne blokken vil bare dukke opp for folk som har bes\u00f8kt denne siden mer enn %d ganger."],"Show before threshold":["Vis f\u00f8r terskel"],"Show after threshold":["Vis etter terskel"],"Pick an ad format":["Velg et format"],"Wide Skyscraper 160x600":["Bred skyskraper 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Mobil ledertavle 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Ledertavle 728x90"],"Rectangle 300x250":["Rektangel 300x250"],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Skriv din _Markdown_ **her**..."],"Are you sure you wish to leave this page?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil forlate denne siden?"],"Loading business hours":["Laster inn \u00e5pningstider"],"Saturday":["L\u00f8rdag"],"Friday":["Fredag"],"Thursday":["Torsdag"],"Wednesday":["Onsdag"],"Tuesday":["Tirsdag"],"Monday":["Mandag"],"Sunday":["S\u00f8ndag"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["Stengt"],"Open":["\u00c5pen"],"Add Hours":["Legg til \u00e5pningstider"],"Closing":["Lukker"],"Opening":["\u00c5pner"],"block search term\u0004image":["bilde"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, last opp nye eller velg filer fra biblioteket ditt."],"Edit Slideshow":["Rediger fremvisning av bildekarusell"],"Effects":["Effekter"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["Alternativet for redusert bevegelse er valgt. Derfor vil automatisk avspilling v\u00e6re deaktivert i denne nettleseren."],"Delay between transitions (in seconds)":["Forsinkelse mellom omforminger (i sekunder)"],"Autoplay between slides":["Automatisk avspilling mellom lysbilder"],"Autoplay":["Automatisk avspilling"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Falme"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Lysbilde"],"The Swiper library could not be loaded.":["Kunne ikke laste Swiper-biblioteket."],"block search term\u0004sell":["selg"],"block search term\u0004shop":["butikk"],"Support reference":["Referanse for brukerst\u00f8tte"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["Lar deg sette inn betalingsknapper for kredtt- og debetkort med minimalt av oppsett."],"Create one on PayPal":["Opprett en p\u00e5 PayPal"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Oppgi e-postadressen til din PayPal-konto. Har du ikke en konto?"],"Allow people to buy more than one item at a time":["La folk kj\u00f8pe mer enn \u00e9n ting om gangen"],"Currency":["Valuta"],"Describe your item in a few words":["Beskriv elementet med noen f\u00e5 ord"],"Item name":["Navn p\u00e5 vare"],"Invalid price.":["Ugyldig pris."],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["Legg til en kort tittel slik at folk vet hva de betaler for."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Hvis du selger noe trenger du en prislapp. Legg til din her."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["Prisen kan ikke ha mer enn %d desimal.","Prisen kan ikke ha mer enn %d desimaler."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["Vi vet at hvert \u00f8re teller, men priser i denne valutaen kan ikke ha desimaler."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["Din pris er negativ \u2014 legg inn et positivt tall slik at folk kan betale den rette summen."],"Product Image":["Produktbilde"],"Edit Image":["Rediger bilde"],"Pay with PayPal":["Betal med PayPal"],"Set Token":["Angi token"],"Paste Token Here":["Lim inn token her"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Finn og kopier standard tilgangskode. Lim den s\u00e5 inn i feltet nedenfor."],"Create an account or log in to Mapbox.":["Opprett en konto eller logg inn p\u00e5 Mapbox."],"To use the map block, you need an Access Token.":["For a bruke kartblokken trenger du en tilgangs-token."],"Remove Token":["Fjern token"],"Update Token":["Oppdater token"],"Mapbox Access Token":["Tilgangskode for Mapbox"],"Markers":["Mark\u00f8rer"],"Colors":["Farger"],"Show street names":["Vis gatenavn"],"Add a location":["Legg til et sted"],"Add marker":["Legg til mark\u00f8r"],"Add a marker\u2026":["Legg til en mark\u00f8r..."],"No results.":["Ingen resultater."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat funnet, bruk opp- og nedpil-taster for \u00e5 navigere.","%d resultater funnet, bruk opp- og nedpil-taster for \u00e5 navigere."],"Select":["Velg"],"Accept":["Godta"],"Confirm":["Bekreft"],"Mobile":["Mobil"],"%s is not a valid email address.":["%s er ikke en gyldig e-postadresse."],"block search term\u0004cell":["celle"],"block search term\u0004telephone":["telefon"],"block search term\u0004mobile":["mobil"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["Lar deg legge til et telefonnummer med automatisk generert klikk-for-\u00e5-ringe-lenke."],"Phone Number":["Telefonnummer"],"Phone number":["Telefonnummer"],"block search term\u0004message":["melding"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["Lar deg legge til en e-postadresse med automatisk generert, klikkbar e-postlenke."],"block search term\u0004place":["sted"],"block search term\u0004direction":["retning"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["Lar deg legge til en fysisk adresse i Schema-data."],"Address":["Adresse"],"Country":["Land"],"Postal\/Zip Code":["Postnummer"],"State\/Province\/Region":["Fylke"],"City":["Sted"],"Address Line 3":["Adresselinje 3"],"Address Line 2":["Adresselinje 2"],"Street Address":["Vei-\/gateadresse"],"Link address to Google Maps":["Lenkeadresse til Google Kart"],"Open address in Google Maps":["\u00c5pne adresse i Google Kart"],"Share this post":["Del dette innlegget"],"%d character remaining":["%d tegn igjen","%d tegn igjen"],"Connect an account":["Koble opp en konto"],"Upload an image":["Last opp et bilde"],"Link To":["Lenke til"],"Columns":["Kolonner"],"Tiled Gallery settings":["Innstillinger for flislagt galleri"],"Tiled Gallery":["Flislagt galleri"],"Edit Gallery":["Rediger galleri"],"image %1$d of %2$d in gallery":["bilde %1$d av %2$d i galleri"],"Remove Image":["Fjern bilde"],"Pick an image filter":["Velg et bildefilter"],"image style\u0004Gingham":["Gingham"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Sepia":["Sepia"],"image style\u0004Black and White":["Svart og hvit"],"image style\u0004Original":["Original"],"Likes and Sharing":["Liking og deling"],"Text Color":["Tekstfarge"],"Add text\u2026":["Legg til tekst..."],"Delete Marker":["Slett mark\u00f8r"],"Marker Caption":["Tekst for mark\u00f8r"],"Marker Title":["Tittel for mark\u00f8r"],"Terrain":["Terreng"],"Satellite":["Satellitt"],"Basic":["Grunnleggende"],"block search term\u0004location":["stedsangivelse"],"Map":["Kart"],"Closed":["Lukket"],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Oops! Det oppsto en feil og vi kunne ikke behandle abonnementet ditt. Last siden og fors\u00f8k p\u00e5 nytt."],"Success! You're on the list.":["Vellykket! Du er p\u00e5 listen."],"Processing\u2026":["Behandler..."],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["Ved \u00e5 klikke p\u00e5 knappen godtar du at e-postadressen din deles med eieren av nettstedet og Mailchimp for \u00e5 motta markedsf\u00f8ring, oppdateringer eller andre e-poster fra nettstedseieren. Bruk lenken Stopp abonnementet i disse e-postene for n\u00e5r som helst \u00e5 melde deg av."],"Join my email list":["Bli med p\u00e5 min e-postliste"],"Enter your email":["Oppgi e-postadressen din"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"Activate Jetpack Social":["Aktiver Jetpack Sosialt"],"Get started":["Kom i gang"],"Go to Sharing settings":["G\u00e5 til innstillinger for deling"],"Your LinkedIn connection needs to be reauthenticated to continue working \u2013 head to Sharing to take care of it.":["LinkedIn-tilkoblingen din trenger \u00e5 bli logget inn p\u00e5 nytt for fortsette \u00e5 virke \u2013 g\u00e5 til Deling for \u00e5 ta h\u00e5nd om det."],"Invalid price":["Ugyldig pris"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Vi v\u00e6re sikre p\u00e5 at betalinger n\u00e5r frem til deg, s\u00e5 vennligst oppgi en e-postadreesse."],"Remove image":["Fjern bilde"],"Cookie Policy":["Cookie-erkl\u00e6ring"],"Sort by":["Sorter etter"],"Send":["Send"],"Log out":["Logg ut"],"People":["Folk"],"Account Settings":["Kontoinnstillinger"],"View":["Vis"],"Year":["\u00c5r"],"Month":["M\u00e5ned"],"Translate":["Oversett"],"Height in pixels":["H\u00f8yde i bildeelementer"],"Display author":["Vis forfatter"],"Display date":["Vis dato"],"Try Again":["Fors\u00f8k p\u00e5 nytt"],"%1$s and %2$s":["%1$s og %2$s"],"Background Colors":["Bakgrunnsfarger"],"Background Color":["Bakgrunnsfarge"],"verb\u0004Copy":["Kopier"],"Copied!":["Kopiert!"],"Saving\u2026":["Lagrer\u2026"],"Upgrade":["Oppgrader"],"WhatsApp":["WhatsApp"],"Try again":["Fors\u00f8k p\u00e5 nytt"],"images":["bilder"],"Views":["Visninger"],"Information.":["Informasjon."],"Featured Image":["Aktuelt bilde"],"Enable Jetpack Search":["Sl\u00e5 p\u00e5 Jetpack-s\u00f8k"],"Landscapes":["Landskap"],"Width":["Bredde"],"Learn more":["Finn ut mer"],"Disconnect your account":["Koble fra kontoen din"],"Large":["stor"],"Small":["Liten"],"Right":["H\u00f8yre"],"Left":["igjen"],"Goodreads":["Goodreads"],"Media File":["Mediefil"],"Attachment Page":["Vedleggsside"],"Delete":["Slett"],"Category":["Kategori"],"Visibility":["Synlighet"],"VideoPress":["VideoPress"],"Success! An email was just sent to confirm your subscription. Please find the email now and click 'Confirm Follow' to start subscribing.":["Vellykket. En e-post ble akkurat sendt deg for \u00e5 bekrefte abonnementet ditt. Finn e-posten og klikk p\u00e5 Bekreft abonnement for \u00e5 starte abonnementet."],"Subscribe":["Abonner"],"Join %s other subscriber":["Bli med blant %s annen abonnent","Bli med blant %s andre abonnenter"],"Submit":["Send inn"],"Slideshow":["Bildefremvisning"],"Time":["Tid"],"Pinterest":["Pinterest"],"Tumblr":["Tumblr"],"Print":["Skriv ut"],"Facebook":["Facebook"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Close":["Lukk"],"Share":["Del"],"Connect":["Koble til"],"Save":["Lagre"],"Email Address":["E-postadresse"],"Title":["Emne"],"Site icon":["Nettstedsikon"],"Notifications":["Varslinger"],"Excerpt":["Utdrag"],"Reply":["Svar"],"%1$s \/ %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"Markdown":["Markdown"],"Like":["Lik"],"Description":["Beskrivelse"],"Order":["Rekkef\u00f8lge"],"Price":["Pris"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"None":["Ingen"],"Cancel":["Avbryt"],"Enter your email address":["Skriv inn din e-postadresse"],"Label":["Etikett"],"Yes":["Ja"],"An error occurred. Please try again later.":["En feil oppsto. Fors\u00f8k p\u00e5 nytt senere."],"Date":["Dato"],"Message":["Melding"],"Metadata":["Metadata"],"Email":["E-post"],"Comment":["Kommenter"],"Show suggestions":["Vis forslag"],"Language":["Spr\u00e5k"],"Type":["Type"],"Reconnect Jetpack":["Koble til Jetpack p\u00e5 nytt"],"Connect to WordPress.com":["Koble til WordPress.com"],"Visit the post for more.":["Bes\u00f8k innlegget for mer."],"Edit":["Rediger"],"Connected":["Koblet til"],"Name":["Navn"],"All":["Alle"],"Search":["S\u00f8k"],"Feedback":["Tilbakemelding"],"Settings":["Innstillinger"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-experimental.js"}}