{"translation-revision-date":"2024-07-30 20:30:17+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Download file":["Baixa el fitxer"],"Add to new post":["Afegeix a una entrada nova"],"You cannot change this setting because your site is private. You can only choose the video privacy default on public sites.":["No podeu canviar aquest par\u00e0metre perqu\u00e8 el lloc web \u00e9s privat. Nom\u00e9s podeu triar la privadesa del v\u00eddeo per defecte en llocs p\u00fablics."],"Arrow right":["Fletxa dreta"],"Arrow left":["Fletxa esquerra"],"Video cannot be read":["El v\u00eddeo no es pot llegir"],"Video has an unsupported file type":["El v\u00eddeo t\u00e9 un tipus de fitxer no adm\u00e8s"],"It seems there are some chapters, but they are incomplete. Check out the <link>format<\/link> and try again.":["Sembla que hi ha alguns cap\u00edtols, per\u00f2 s\u00f3n incomplets. Comproveu el <link>format<\/link> i torneu-ho a provar."],"Coming soon":["Properament"],"%s not included":["%s no incl\u00f2s"],"%s coming soon":["%s aviat"],"Reduced pricing is a limited offer for the first year and renews at regular price.":["El preu redu\u00eft \u00e9s una oferta limitada per al primer any i es renova al preu normal."],"Let's add your first video below!":["Afegiu el primer v\u00eddeo a continuaci\u00f3!"],"VideoPress Logo":["Logotip del VideoPress"],"%1$d of %2$d":["%1$d de %2$d"],"Add video to post":["Afegeix un v\u00eddeo a l'entrada"],"WordPress shortcode":["Codi de substituci\u00f3 del WordPress"],"English (auto-generated)":["Angl\u00e8s (autogenerat)"],"Publish your new video":["Publica el nou v\u00eddeo"],"Now that your video has been uploaded to VideoPress, it's time to show it to the world.":["Ara que el v\u00eddeo s'ha pujat al VideoPress, \u00e9s hora de mostrar-lo al m\u00f3n."],"Example":["Exemple"],"03:04 Credits":["03.04 Cr\u00e8dits"],"02:38 Coming back home":["02.38 Tornada a casa"],"00:24 Mountains arise":["00.24 S'eleven les muntanyes"],"00:00 Intro":["00.00 Introducci\u00f3"],"Chapters in VideoPress":["Cap\u00edtols en el VideoPress"],"Make sure that the first timestamp starts with 00:00.":["Assegureu-vos que la primera marca hor\u00e0ria comenci amb les 00:00."],"In the Description, add a list of timestamps and titles.":["A descripci\u00f3, afegiu una llista de marques hor\u00e0ries i t\u00edtols."],"Add your chapters entries in consecutive order, with at least 10-second intervals between each.":["Afegiu les entrades dels cap\u00edtols en ordre consecutiu, amb almenys 10 segons d'interval entre cada un."],"Add at least three chapters entries and as many as you need.":["Afegiu almenys tres entrades de cap\u00edtols i totes les que necessiteu."],"They allow your visitors to see what each section is about and skip to their favorite parts.":["Permeten als visitants veure qu\u00e8 \u00e9s cada secci\u00f3 i saltar a les seves parts preferides."],"Chapters are a great way to split up longer videos and organize them into different sections.":["Els cap\u00edtols s\u00f3n una bona manera de dividir els v\u00eddeos m\u00e9s llargs i organitzar-los en diferents seccions."],"How to add Chapters to your VideoPress videos":["Com afegir cap\u00edtols als v\u00eddeos del VideoPress"],"Completing":["S'est\u00e0 completant"],"Completing upload":["S'est\u00e0 completant la pujada"],"Uploading %s":["S'est\u00e0 pujant %s"],"Drop files to upload":["Deixeu anar els fitxers per penjar-los"],"No videos match your filtering criteria.":["Cap v\u00eddeo coincideix amb els criteris de filtratge."],"%1$s%% off":["%1$s%% inactiu"],"Did you know you can now add Chapters to your videos? <link>Learn how<\/link>":["Sab\u00edeu que ara podeu afegir cap\u00edtols als vostres v\u00eddeos? <link>Apreneu com<\/link>"],"No videos match your search for <em>%s<\/em>.":["No hi ha cap v\u00eddeo que coincideixi amb la cerca de <em>%s<\/em>."],"%s Videos":["%s V\u00eddeos"],"Select Thumbnail":["Selecciona la miniatura"],"Use this image as thumbnail":["Utilitza aquesta imatge com a miniatura"],"Upload one video":["Puja un v\u00eddeo"],"Upload to VideoPress":["Puja al VideoPress"],"1 Video":["1 v\u00eddeo"],"\/month, billed yearly":["\/mes, facturat anualment"],"Video already uploaded to VideoPress":["El v\u00eddeo ja s'ha pujat al VideoPress"],"Some actions need a user connection to WordPress.com to be able to work":["Per poder funcionar, algunes accions necessiten una connexi\u00f3 d'usuari a WordPress.com"],"There are unsaved changes. Are you sure you want to exit?":["Hi ha canvis sense desar. Segur que voleu sortir?"],"Leaving will cancel the upload. Are you sure you want to exit?":["En sortir es cancel\u00b7lar\u00e0 la pujada. Segur que voleu sortir?"],"%1$s of %2$s of cloud video storage":["%1$s de %2$s d'emmagatzematge de v\u00eddeo al n\u00favol"],"% off":["% de descompte"],"Delete video":["Suprimeix el v\u00eddeo"],"Duration":["Durada"],"Update thumbnail":["Actualitza la miniatura"],"Video thumbnail":["Miniatura del v\u00eddeo"],"Your VideoPress library":["La biblioteca del VideoPress"],"Processing":["S'est\u00e0 processant"],"Start for free":["Comen\u00e7a de franc"],"Link to video":["Enlla\u00e7 al v\u00eddeo"],"Save changes":["Desa els canvis"],"Local videos":["V\u00eddeos locals"],"Update privacy":["Actualitza la privadesa"],"Upload date":["Data de pujada"],"%s plays":["%s reproduccions"],"Site default":["Per defecte del lloc web"],"Use default thumbnail":["Utilitza la miniatura per defecte"],"R":["R"],"PG-13":["PG-13"],"G":["G"],"Add new video":["Afegeix un nou v\u00eddeo"],"Drag and drop your video here":["Arrossegueu i deixeu anar el v\u00eddeo aqu\u00ed"],"Uploader":["Carregador"],"Select file to upload":["Seleccioneu el fitxer a pujar"],"This action cannot be undone.":["Aquesta acci\u00f3 no es pot desfer."],"Select this frame":["Selecciona aquest fotograma"],"Select thumbnail from video":["Selecciona la miniatura del v\u00eddeo"],"Included":["Incl\u00f2s"],"Not included":["No incl\u00f2s"],"Select from video":["Selecciona del v\u00eddeo"],"Plays":["Reproduccions"],"You have used your free video upload":["Heu utilitzat la pujada de v\u00eddeo gratu\u00efta"],"Upgrade now to unlock unlimited videos, 1TB of storage, and more!":["Actualitzeu ara per desbloquejar v\u00eddeos il\u00b7limitats, 1TB d'emmagatzematge i m\u00e9s."],"Search your library":["Cerqueu a la biblioteca"],"Video: %1$s, Duration: %2$s, Upload Date: %3$s. Click to edit details.":["V\u00eddeo: %1$s, Durada: %2$s, Data de pujada: %3$s. Feu clic per editar els detalls."],"Unexpected error uploading video.":["S'ha produ\u00eft un error inesperat en pujar el v\u00eddeo."],"File name":["Nom del fitxer"],"Edit video details":["Edita els detalls del v\u00eddeo"],"Close.":["Tanca."],"Get VideoPress":["Obteniu el VideoPress"],"Video Privacy: Restrict views to members of this site":["Privadesa del v\u00eddeo: restringiu les visualitzacions als membres d'aquest lloc web"],"Public":["P\u00fablic"],"Go back":["Torna enrere"],"Connect your user account to fix this":["Connecteu el vostre compte d'usuari per solucionar aix\u00f2"],"Magnifying Glass":["Lupa"],"High quality, ad-free video":["V\u00eddeo d'alta qualitat i sense anuncis"],"Got it, thanks":["Ho he ent\u00e8s"],"Display download option and allow viewers to download this video":["Mostra l'opci\u00f3 de baixada i permet als espectadors descarregar aquest v\u00eddeo"],"\/month, paid yearly":["\/mes, pagat anualment"],"Display share menu and allow viewers to copy a link or embed this video":["Mostra el men\u00fa de compartici\u00f3 i permet als visitants copiar un enlla\u00e7 o incrustar aquest v\u00eddeo"],"Jetpack VideoPress":["Jetpack VideoPress"],"Jetpack Logo":["Logotip del Jetpack"],"Private":["Privat"],"Post":["Entrada"],"Tag":["Etiqueta"],"Page":["P\u00e0gina"],"Filters":["Filtres"],"Show filters":["Mostra els filtres"],"Is a product.":["\u00c9s un producte."],"Is an event.":["\u00c9s un esdeveniment."],"Has audio.":["T\u00e9 \u00e0udio."],"Has a video.":["T\u00e9 un v\u00eddeo."],"Has an image.":["T\u00e9 una imatge."],"Has multiple images.":["T\u00e9 m\u00faltiples imatges."],"Matching comment.":["Comentari coincident."],"Toggle search filters.":["Canvia els filtres de cerca."],"Error":["Error"],"Link to learn more about Jetpack.\u0004About":["Quant a"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"About Jetpack":["Quant al Jetpack"],"Copy":["Copia"],"An Automattic Airline":["Una l\u00ednia a\u00e8ria autom\u00e0tica"],"Copied!":["S'ha copiat!"],"Automattic's Privacy Policy":["Pol\u00edtica de privadesa d'Automattic"],"Shorthand for Terms of Service.\u0004Terms":["Termes"],"Shorthand for Privacy Policy.\u0004Privacy":["Privadesa"],"WordPress.com Terms of Service":["Condicions del servei de WordPress.com"],"Information.":["Informaci\u00f3."],"Category":["Categoria"],"Delete":["Suprimeix"],"Rating":["Puntuaci\u00f3"],"Close":["Tanca"],"Share":["Comparteix"],"Upload image":["Penja la imatge"],"Title":["T\u00edtol"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Description":["Descripci\u00f3"],"Download":["Baixada"],"Jetpack":["Jetpack"],"Settings":["Opcions"],"Privacy":["Privadesa"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-videopress\/build\/admin\/index.js"}}