{"translation-revision-date":"2024-10-02 15:57:06+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Actions":["Acci\u00f3ns"],"Status":["Estado"],"Add to dictionary":["Engadir ao dicionario"],"Failed":["Fallou"],"The sharing is successful\u0004Shared":["Compartido"],"Ignore":["Ignorar"],"Connect Jetpack":["Conectar Jetpack"],"Optimize Title":["Optimizar o t\u00edtulo"],"Tablet":["Tableta"],"Desktop":["Ordenador"],"You have reached the limit of <strong>20 free<\/strong> requests. <button>Upgrade to continue generating feedback.<\/button>":["Acadaches o l\u00edmite de <strong>20 petici\u00f3ns gratu\u00edtas<\/strong>. <button>Actualiza para seguir xerando opini\u00f3ns.<\/button>"],"Your Phone":["O teu tel\u00e9fono"],"Native Share":["Compartir orixinal"],"Generate image":["Xerar imaxe"],"Turn list into a table":["Converter a lista nunha t\u00e1boa"],"Write a post from this list":["Escribir unha entrada desta lista"],"Show \"Manage subscription\" link":["Amosar a ligaz\u00f3n \u00abXestionar subscrici\u00f3n\u00bb"],"Share with native tools on users device or copy to clipboard otherwise":["Compartir con ferramentas nativas no dispositivo do usuario ou copia ao portapapeis de calquera outro modo"],"perfect participle - eg. I read a book yesterday.\u0004Read":["Lido"],"noun\u0004Votes":["Votos"],"noun\u0004Title":["T\u00edtulo"],"possessive - eg. I owned this book for a year\u0004Owned":["Propietario"],"noun\u0004Notes":["Notas"],"noun - ie. book cover\u0004Cover":["Portada"],"noun\u0004Review":["Valoraci\u00f3n"],"noun\u0004Rating":["Valoraci\u00f3n"],"Random":["Aleatorio"],"noun\u0004Format":["Formato"],"noun\u0004Author":["Autor"],"noun\u0004Shelves":["Estanter\u00edas"],"future participle - eg. I have this to read tomorrow.\u0004To read":["Para ler"],"noun\u0004Position":["Posici\u00f3n"],"noun\u0004Comments":["Comentarios"],"Ascending":["Ascendente"],"Date read":["Data de lectura"],"Descending":["Descendente"],"Read count":["Reconto de lecturas"],"Date added":["Data de inclusi\u00f3n"],"Upload audio":["Subir audio"],"Recording\u2026":["Grabando\u2026"],"Date started":["Data de inicio"],"Dated updated":["Data de actualizaci\u00f3n"],"Year published":["Ano de publicaci\u00f3n"],"Date published":["Data de publicaci\u00f3n"],"Average rating":["Promedio de valoraci\u00f3ns"],"Add a headline":["Engade un titular"],"Number of pages":["N\u00famero de p\u00e1xinas"],"Provide feedback":["Enviar comentarios"],"Number of ratings":["N\u00famero de valoraci\u00f3ns."],"Currently reading":["Lendo actualmente"],"Validating audio\u2026":["Validando audio\u2026"],"Goodreads profile URL":["URL do perfil de Goodreads"],"Jetpack AI Voice to content":["Jetpack AI: voz e contido"],"Uploading and transcribing audio\u2026":["Subindo e transcribindo audio\u2026"],"Paste a link to a Goodreads profile.":["Pegar a ligaz\u00f3n dun perfil de Goodreads."],"Enter a Goodreads profile URL to embed here\u2026":["Introduce a URL dun perfil de Goodreads para incrustarla aqu\u00ed\u2026"],"File size limit: 25MB. Recording time limit: 25 minutes.":["L\u00edmite de tama\u00f1o de arquivo: 25 MB. L\u00edmite de tempo de gravaci\u00f3n: 25 minutos."],"Transform your spoken words into a post ready to publish with AI.":["Fala e deixa que a IA capte as t\u00faas palabras para publicalas."],"Shelf":["Estante"],"Show tags":["Amosar etiquetas"],"Show cover":["Amosar portada"],"Show review":["Amosar valoraci\u00f3n"],"Show rating":["Amosar valoraci\u00f3ns"],"Show author":["Amosar autor"],"My Bookshelf":["A mi\u00f1a estanter\u00eda"],"Number of books":["N\u00famero de libros"],"Views or visitors":["Visualizaci\u00f3ns ou visitantes"],"The provided audio file is too big.":["O arquivo de audio proporcionado \u00e9 demasiado grande."],"The provided audio file type is not supported.":["O tipo de arquivo de audio proporcionado non \u00e9 compatible."],"The Jetpack AI service is temporarily unavailable.":["O servizo Jetpack AI non est\u00e1 dispo\u00f1ible temporalmente."],"Visitor counts aren't available for individual posts.":["O reconto de visitas non est\u00e1 dispo\u00f1ible para entradas individuais."],"The audio_file is required to perform a transcription.":["O arquivo de audio \u00e9 necesario para realizar unha transcrici\u00f3n."],"There was an error processing the transcription request.":["Produciuse un erro ao procesar a petici\u00f3n de transcrici\u00f3n."],"The audio file is too large. The maximum file size is 25MB.":["O arquivo de audio \u00e9 demasiado grande. O tama\u00f1o m\u00e1ximo do arquivo \u00e9 de 25 MB."],"You exceeded your current quota, please check your plan details.":["Superaches a t\u00faa cota actual, comproba os detalles do teu plan."],"The audio file is too long. The maximum recording time is 25 minutes.":["O arquivo de audio \u00e9 demasiado largo. O tempo m\u00e1ximo de grabaci\u00f3n \u00e9 de 25 minutos."],"Views represent site visits, whereas visitors represent unique individuals.":["As visualizaci\u00f3ns representan visitas ao sitio, mentres que os visitantes representan individuos \u00fanicos."],"The audio file type is not supported. Please use a supported audio file type.":["O tipo de arquivo de audio non \u00e9 compatible. Utiliza un tipo de arquivo de audio compatible."],"Huge":["Enorme"],"Normal":["Normal"],"Icon color":["Cor da icona"],"Add images":["Engadir imaxes"],"Log in label":["Etiqueta Iniciar sesi\u00f3n"],"Log out label":["Etiqueta Cerrar sesi\u00f3n"],"Icon background":["Fondo da icona"],"Show prompt label":["Amosar etiqueta da proposta"],"Manage connections":["Xestionar conexi\u00f3ns"],"Upload from your phone":["Subir desde o teu tel\u00e9fono"],"Redirect to current URL":["Redirixir \u00e1 URL actual"],"Select images to be added":["Seleccionar as imaxes a engadir"],"Manage subscription label":["Etiqueta de xestionar subscrici\u00f3n"],"Select the images below to add, or continue adding more from your device.":["Seleccionar as imaxes de abaixo para engadilas, ou seguir engadindo m\u00e1is desde o teu dispositivo."],"Scan the QR code with your iPhone or Android camera to upload from your photos.":["Escaneat o c\u00f3digo QR coa c\u00e1mara do teu iPhone ou Android para cargar desde as t\u00faas fotos."],"You'll need to activate the Stats module to use this block. Please note that hits are only counted while this module is active.":["Necesitar\u00e1s activar o m\u00f3dulo Estat\u00edsticas para utilizar este bloque. Ten en conta que as visitas s\u00f3 se contabilizan mentres este m\u00f3dulo est\u00e1 activo."],"My whole site":["Todo o meu sitio"],"Loading stats\u2026":["Cargando estat\u00edsticas..."],"Show stats data for":["Amosar estat\u00edsticas de"],"This individual post":["Esta entrada individual"],"Stats are delayed for up to 5 minutes.":["As estat\u00edsticas retr\u00e1sanse ata 5 minutos."],"Access:":["Acceso:"],"All-time":["Desde o inicio"],"Post only":["S\u00f3 publicaci\u00f3n"],"Text Only":["S\u00f3 texto"],"Icon Only":["S\u00f3 icona"],"Last year":["O ano pasado"],"Display %s":["Amosar %s"],"Icon & Text":["Icona e texto"],"Stats period":["Per\u00edodo de estat\u00edsticas"],"Last 90 days":["\u00daltimos 90 d\u00edas"],"Last 48 hours":["\u00daltimas 48 horas"],"Last 24 hours":["\u00daltimas 24 horas"],"Block settings":["Axustes do bloque"],"Display context":["Amosar contexto"],"Activating Stats":["Activar estat\u00edsticas"],"Items to display":["Elementos a amosar"],"Show reblog button":["Amosar o bot\u00f3n de reblogueo"],"Not sent via email.":["Non enviado por correo electr\u00f3nico."],"<span>%1$d<\/span> likes":["<span>%1$d<\/span> g\u00fastame"],"Learn more about the SEO feature.":["M\u00e1is informaci\u00f3n sobre a funci\u00f3n SEO."],"Write about\u2026 Make a table for\u2026":["Escribe sobre\u2026 Fai unha t\u00e1boa para\u2026"],"Learn more about the Stats module.":["M\u00e1is informaci\u00f3n sobre o m\u00f3dulo de estat\u00edsticas."],"Reblog this post on your main site.":["Rebloguear esta entrada no teu sitio principal."],"To use the SEO feature you need to upgrade to the %s plan":["Para usar a funci\u00f3n SEO, tes que pasar ao plan %s"],"You'll need to activate the Stats module to use this block.":["Ter\u00e1s que activar o m\u00f3dulo de estat\u00edsticas para usar este bloque."],"Your feedback is valuable in our commitment to refine and improve this feature.":["Os teus comentarios son valiosos para o noso compromiso de perfeccionar e mellorar esta caracter\u00edstica."],"Regenerate":["Rexerar"],"Manual sharing":["Compartir manualmente"],"Just tap the social network or \"Copy to Clipboard\" icon, and we'll format your content for sharing.":["Simplemente toca na rede social ou na icona de \u00abCopiar ao portapapeis\u00bb, e dar\u00e9moslle ao teu contido o formato adecuado para compartilo."],"You've reached your free requests limit.":["Acadaches o teu l\u00edmite de solicitudes gratu\u00edtas."],",":[","],"All content":["Todo o contido"],"Sharing Button":["Bot\u00f3n para compartir"],"%1$s, and %2$s":["%1$s, e %2$s"],"Get more requests":["Obter m\u00e1is solicitudes"],"Get %1$d requests":["Obter %1$d solicitudes"],"Need more requests?":["Necesitas m\u00e1is solicitudes?"],"Unlimited requests.":["Solicitudes ilimitadas."],"Submit button label":["Etiqueta do bot\u00f3n Enviar"],"Upgrade to %d requests":["Actualizar a %d solicitudes"],"Input placeholder text":["Introducir texto de marcador de posici\u00f3n"],"Multiple products selected":["Varios produtos seleccionados"],"Upgrade your Jetpack AI plan":["Actualizar o teu plan de IA de Jetpack"],"Contact us for more requests":["Ponte en contacto con n\u00f3s se desexas m\u00e1is solicitudes"],"Click plus to add a Sharing Button":["Fai clic en + para engadir un bot\u00f3n de compartir"],"Edit the placeholder text of the email address input.":["Editar o texto do marcador de posici\u00f3n da entrada do enderezo de correo electr\u00f3nico."],"Edit the label of the button a user clicks to subscribe.":["Editar a etiqueta do bot\u00f3n que un usuario pulsa para subscribirse."],"You have reached the request limit for your current plan.":["Superaches o l\u00edmite de solicitudes do teu plan actual."],"You have reached the requests limit for your current plan. <strong>Upgrade now to increase your requests limit to %d.<\/strong>":["Acadaches o l\u00edmite de solicitudes do teu plan actual. <strong>Actualiza agora para aumentar o teu l\u00edmite de solicitudes a %d.<\/strong>"],"Undo":["Desfacer"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Nextdoor.":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 cando algu\u00e9n comparta a ligaz\u00f3n da t\u00faa entrada de WordPress en Nextdoor."],"This is what your social post will look like on Nextdoor:":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 a t\u00faa entrada social en Nextdoor:"],"Neighborhood":["Veci\u00f1anza"],"Activate WordAds":["Activar WordAds"],"Activating WordAds":["Activando WordAds"],"Nextdoor post URL":["URL da entrada de Nextdoor"],"Remove unnecessary details about":["Elimina detalles innecesarios acerca de"],"It\u2019s recommended to use less than %1$d characters in this field. (%2$d used)":["Recom\u00e9ndase utilizar menos de %1$d caracteres neste campo. (%2$d utilizados)"],"Learn more about the WordAds feature.":["M\u00e1is informaci\u00f3n acerca da funci\u00f3n WordAds."],"You'll need to activate the WordAds feature to use this block.":["Ter\u00e1s que activar a funci\u00f3n WordAds para utilizar este bloque."],"Enter the URL of your Nextdoor post to share below.":["Introduce a continuaci\u00f3n a URL da t\u00faa publicaci\u00f3n en Nextdoor para compartirla."],"Your Nextdoor post couldn't be embedded. Please double check the URL or code.":["Non se puido incrustar a t\u00faa entrada de Nextdoor. Comproba a URL ou o c\u00f3digo."],"You've reached your plan requests limit.":["Chegaches ao l\u00edmite de solicitudes do teu plan."],"Remove\u2026":["Eliminar..."],"Add more details about":["Engade m\u00e1is detalles acerca de"],"Add\u2026":["Engadir\u2026"],"Rewrite it in a way that":["Reescr\u00edbeo de xeito que"],"Say it differently\u2026":["Dio doutro xeito..."],"Monetize":["Monetizar"],"Add content to activate the tools below":["Engade contido para activar as seguintes ferramentas"],"Choose Newsletter Tier":["Escolle o nivel de bolet\u00edn"],"Set up or connect your Stripe account":["Configura ou conecta a t\u00faa conta de Stripe"],"Create a payment offer and choose a price for access to paid content":["Crea unha oferta de pago e escolle un prezo para acceder aos contidos de pago"],"To start collecting payments, you\u2019ll just need to:":["Para empezar a cobrar, s\u00f3 tes que:"],"Set up payments":["Configurar os pagos"],"Learn more about Jetpack Sharing.":["Aprende m\u00e1is acerca de Jetpack Sharing."],"Activate Sharing":["Activar Sharing"],"Activating Sharing":["Activando Sharing"],"Activate the Sharing feature to allow others to share your posts.":["Activa a caracter\u00edstica Sharing para permitir a outros compartir as t\u00faas publicaci\u00f3ns."],"Learn more about Jetpack SEO.":["Aprende m\u00e1is acerca de Jetpack SEO."],"Activate Jetpack SEO":["Activar Jetpack SEO"],"Activating Jetpack SEO":["Activando Jetpack SEO"],"Activate the SEO feature and start optimizing your posts for search engines.":["Activa a caracter\u00edstica SEO e comeza a optimizar as t\u00faas entradas para os motores de b\u00fasqueda."],"Learn more about Jetpack Likes.":["Aprende m\u00e1is acerca de Jetpack Likes."],"Activate Likes":["Activar Likes"],"Activating Likes":["Activando Likes"],"Activate the Likes feature to allow others to like your posts.":["Activa a caracter\u00edstica Likes para permitir a outros dar me gusta \u00e1s t\u00faas publicaci\u00f3ns."],"Add content to generate an excerpt.":["Engade contido para xerar un extracto."],"https:\/\/jetpack.com\/support\/create-better-post-excerpts-with-ai\/":["https:\/\/jetpack.com\/support\/create-better-post-excerpts-with-ai\/"],"https:\/\/wordpress.com\/support\/excerpts\/":["https:\/\/wordpress.com\/support\/excerpts\/"],"Sets the desired length in words for the auto-generated excerpt. The final count may vary due to how AI works.":["Establece a lonxitude desexada das palabras para o extracto xerado automaticamente. O reconto final pode variar debido ao xeito de traballar da IA."],"Desired length":["Lonxitude desexada"],"Search for sites to add":["Buscar sitios para engadir"],"No sites found for %s.":["Non se atoparon sitios para %s."],"No results":["Sen resultados"],"Show used sources at the bottom of the answer.":["Amosa as fontes utilizadas na parte inferior da resposta."],"Show list of sources.":["Amosa a lista de fontes."],"Allow users to rate the answer and give feedback.":["Permite aos usuarios valorar a resposta e dar a s\u00faa opini\u00f3n."],"Show rating button.":["Amosar bot\u00f3n de valoraci\u00f3n."],"Allow users to easily copy the answer.":["Permite aos usuarios copiar doadamente a resposta."],"Show copy answer button.":["Amosar bot\u00f3n de copiar resposta."],"Give Jetpack AI additional instructions for answer length, format, and tone.":["Da a Jetpack AI instrucci\u00f3ns adicionais sobre a lonxitude, o formato e o tono das respostas."],"Placeholder Text":["Texto do marcador de posici\u00f3n"],"Share on %s":["Compartir en %s"],"Copy to clipboard":["Copiar ao portapapeis"],"Visitors":["Visitantes"],"X":["X"],"Content access":["Content access"],"Tone":["Ton"],"Discard":["Descartar"],"Generate":["Xerar"],"Edit the block.":["Editar o bloque."],"Advanced AI options":["Opci\u00f3ns avanzadas de IA"],"Activate Related Posts":["Activar entradas relacionadas"],"Activating Related Posts":["Activando as entradas relacionadas"],"Activating Jetpack Social":["Activando Jetpack Social"],"Write an excerpt (optional)":["Escribir un extracto (opcional)"],"Learn more about Jetpack Social.":["M\u00e1is informaci\u00f3n sobre Jetpack Social."],"Learn more about manual excerpts":["Aprender m\u00e1is sobre extractos manuais"],"Learn more about the Related Posts feature.":["M\u00e1is informaci\u00f3n sobre a funci\u00f3n de entradas relacionadas."],"You'll need to activate the Related Posts feature to use this block.":["Ter\u00e1s que activar a funci\u00f3n Entradas relacionadas para utilizar este bloque."],"Activate the Jetpack Social feature to connect your website to the social media networks you use.":["Activa a funci\u00f3n Jetpack Social para conectar a t\u00faa web \u00e1s redes sociais que utilices."],"%1$s word":["%1$s palabra","%1$s palabras"],"Blogroll":["Sitios de interese"],"Show avatar":["Amosar avatar"],"Suggestions":["Suxerencias"],"Blogroll Item":["Elemento de sitios de interese"],"Pause recording":["Pausar rexistro"],"Begin recording":["Iniciar rexistro"],"Resume recording":["Reanudar rexistro"],"Show description":["Amosar descrici\u00f3n"],"Enter site title":["Introduce o t\u00edtulo do sitio"],"Hide my own sites":["Ocultar os meus sitios"],"Add Blogroll Item":["Engadir elemento de sitios de interese"],"Enter site description":["Introducir a descrici\u00f3n do sitio"],"Additional instructions":["Instruci\u00f3ns adicionais"],"Open links in a new window":["Abrir ligaz\u00f3ns nunha nova vent\u00e1"],"You need to enable Jetpack Search so that Jetpack AI can index your site.":["Tes que activar Jetpack Search para que Jetpack AI poida indexar o teu sitio."],"The content is too large to be processed all at once. Please try to shorten it or divide it into smaller parts.":["O contido \u00e9 demasiado grande para ser procesado dunha soa vez. Intenta acortalo o dividilo en partes m\u00e1is pequenas."],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Reach out to the site administrator to upgrade and keep using Jetpack AI.<\/strong>":["Parab\u00e9ns por explorar Jetpack AI e acadar o l\u00edmite de solicitudes gratu\u00edtas! <strong>Ponte en contacto co administrador do sitio para actualizar e seguir utilizando Jetpack AI.<\/strong>"],"Paywall":["Muro de pago"],"Show likes":["Amosar \u00abg\u00fastame\u00bb"],"Send test email":["Enviar correo electr\u00f3nico de proba"],"Show sharing buttons":["Amosar bot\u00f3ns de compartir."],"Paid content below this line":["Contido de pago por debaixo desta li\u00f1a"],"Subscriber-only content below":["Contido exclusivo para subscritores a continuaci\u00f3n"],"The content below the paywall block is exclusive to the selected audience.":["O contido que figura debaixo do bloque de pago \u00e9 exclusivo para a audiencia seleccionada."],"You have reached the limit of <strong>%d requests<\/strong>. <button>Upgrade to continue generating feedback.<\/button>":["Acadaches o l\u00edmite de <strong>%d solicitudes<\/strong>. <button>Actualiza para seguir xerando opini\u00f3ns.<\/button>"],"Templates":["Modelos"],"Custom Header":["Encabezado personalizado"],"Button label that opens the social previews modal\u0004Preview":["Vista previa"],"Heading for the generated preview image\u0004Preview":["Vista previa"],"Open the Social Image Generator settings":["Abre a configuraci\u00f3n do xerador de imaxes de redes sociais"],"You've reached the Jetpack AI rate limit. <strong>Please reach out to your VIP account team.<\/strong>":["Acadaches o l\u00edmite de taxa da Jetpack AI. <strong>Ponte en contacto co equipo da t\u00faa conta VIP.<\/strong>"],"Generate feedback":["Xerar opini\u00f3ns"],"Search Google Photos":["Buscar en Google Fotos"],"Search Pexels Free Photos":["Buscar fotos gratis en Pexels"],"Learn more about Subscriptions":["Obt\u00e9n m\u00e1is informaci\u00f3n sobre Subscrici\u00f3ns"],"You need a featured image to share to Instagram.":["Necesitas ter unha imaxe destacada para poder compartir en Instagram."],"To share to Instagram, add an image\/video, or enable Social Image Generator.":["Para compartir en Instagram, engade unha imaxe\/v\u00eddeo ou activa o xerador de imaxes sociais."],"In order to send posts to your subscribers, activate the Subscriptions feature.":["Para enviar publicaci\u00f3ns aos teus subscritores, activa a funci\u00f3n Subscrici\u00f3ns."],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Upgrade now to keep using it.<\/strong>":["Parab\u00e9ns por explorar Jetpack AI e acadar o l\u00edmite de solicitudes gratu\u00edtas! <strong>Actualiza agora para seguir utiliz\u00e1ndoo.<\/strong>"],"Everyone":["Todos"],"Send a test email":["Enviar un correo electr\u00f3nico de proba"],"Anyone subscribed":["Todos os subscritores"],"Paid subscribers only":["S\u00f3 subscritores de pago"],"Add Tock business name":["Engade un nome de empresa de Tock"],"Edit Tock business name":["Editar un nome de empresa de Tock"],"Email sent successfully":["O correo electr\u00f3nico enviouse correctamente"],"Turn on paid newsletters":["Activar newsletters de pago"],"Set up a paid newsletter":["Configurar unha newsletter de pago"],"Allow your subscribers to support your work. Connect a Stripe account to get started.":["Permite que os subscritores respalden o teu traballo. Conecta unha conta de Stripe para empezar."],"The Tock business can be found in the URL of your public Tock page. For example: www.exploretock.com\/<b>myname<\/b>":["A empresa de Tock p\u00f3dese atopar na URL da t\u00faa p\u00e1xina p\u00fablica de Tock. Por exemplo: www.exploretock.com\/<b>minombre<\/b>"],"Presto! %s":["Xa est\u00e1! %s"],"AI Assistant":["Axudante de IA"],"Leave a Review":["Escribir unha valoraci\u00f3n"],"Ask AI Assistant":["Preguntar a AI Assistant"],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["As\u00ed de f\u00e1cil, Jetpack Social compartiu a t\u00faa publicaci\u00f3n nas t\u00faas contas de redes sociais conectadas."],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["Por favor, escribe unha valoraci\u00f3n para que outros saiban o f\u00e1cil que \u00e9 publicar nas redes sociais!"],"The selected media cannot be share to some social media platforms.":["Os medios seleccionados non se poden compartir nalgunhas plataformas."],"Nextdoor":["Nextdoor"],"Activate Stats":["Activa as estat\u00edsticas"],"1st":["1\u00ba"],"Reblog":["Rebloguear"],"0 notes":["0 notas"],"%d min read":["%d minutos de lectura"],"Link preview":["Vista previa da ligaz\u00f3n"],"anonymous-user":["usuario-an\u00f3nimo"],"View one comment":["Ver comentario"],"View On WordPress":["Ver en WordPress"],"Learn more about links":["M\u00e1is informaci\u00f3n acerca das ligaz\u00f3ns"],"Tumblr preview thumbnail":["Miniatura da vista previa de Tumblr"],"Mastodon preview thumbnail":["Miniatura da vista previa de Mastodon"],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1n as t\u00faas publicaci\u00f3ns sociais en Tumblr:"],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 a t\u00faa entrada social en Mastodon:"],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 a t\u00faa entrada social en LinkedIn:"],"This is what your social post will look like on Facebook:":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 a t\u00faa entrada social en Facebook:"],"This is what your social post will look like on Instagram:":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 a t\u00faa entrada social en Instagram:"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 cando algu\u00e9n comparta a ligaz\u00f3n da t\u00faa entrada de WordPress en Tumblr."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 cando algu\u00e9n comparta a ligaz\u00f3n da t\u00faa entrada de WordPress en Mastodon."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 cando algu\u00e9n comparta a ligaz\u00f3n da t\u00faa entrada de WordPress en LinkedIn."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 cando algu\u00e9n comparta a ligaz\u00f3n da t\u00faa entrada de WordPress en Facebook."],"This is what your social post will look like on X:":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1n as t\u00faas publicaci\u00f3ns sociais en X:"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on X.":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 cando algu\u00e9n comparta a ligaz\u00f3n da t\u00faa entrada de WordPress en X."],"1h":["1 h"],"Just now":["Agora mesmo"],"Your post":["A t\u00faa entrada"],"Anonymous User":["Usuario an\u00f3nimo"],"Set up a paid plan":["Configura un plan de pago"],"Facebook Preview Thumbnail":["Miniatura da vista previa de Facebook"],"Learn more about the block and fees":["Aprende m\u00e1is sobre o bloque e as cotas"],"You\u2019ll need to change the post\u2019s access to Everybody or visibility to Public.<br\/><br\/>Subscribers aren\u2019t able to view private or password-protected posts.":["\u00c9 necesario que cambies o acceso \u00e1 entrada a \u00abTodo o mundo\u00bb ou a visibilidade a \u00abP\u00fablica\u00bb.<br\/><br\/>Os subscritores non poden ver as entradas privadas ou protexidas con contrasinal."],"You will be able to send newsletters once the site is published":["Poder\u00e1s enviar bolet\u00edns unha vez que se publique o sitio"],"Formal":["Formal"],"Serious":["Serio"],"Humorous":["C\u00f3mico"],"Informal":["Informal"],"Write\u2026":["Escribe\u2026"],"Simplify":["Simplificar"],"Confident":["Seguro"],"Skeptical":["Esc\u00e9ptico"],"Passionate":["Apaixoado"],"Empathetic":["Emp\u00e1tico"],"Optimistic":["Optimista"],"by John Doe":["de John Doe"],"Select tone":["Elixe o tono"],"Change tone":["Cambiar o tono"],"Provocative":["Provocador"],"Black & White":["Negro e branco"],"Layout settings":["Axustes do dese\u00f1o"],"Continue writing":["Contin\u00faa escribindo"],"Metadata settings":["Configuraci\u00f3n dos metadatos"],"Generate a post title":["Xerar o t\u00edtulo da entrada"],"Paid Content":["Contido de pago"],"Summary based on title":["Resumo baseado no t\u00edtulo"],"Based on entire content\u2026":["Baseado en todo o contido\u2026"],"Correct spelling and grammar":["Corrixir ortograf\u00eda e gram\u00e1tica"],"Based on preceding content\u2026":["Baseado no contido precedente\u2026"],"Your request was unclear. Mind trying again?":["A t\u00faa solicitude non foi clara. Imp\u00f3rtache volver a intentalo?"],"You have reached the limit of requests for this site.":["Acadaches o l\u00edmite de solicitudes para este sitio."],"Whoops, we have encountered an error. Please try again later.":["Vaia, atopamos un erro. Por favor, volve a intentalo m\u00e1is tarde."],"Failed to retrieve a Mapkit API token. Please try refreshing.":["Non se puido recuperar un token da API de Mapkit. Por favor, intenta actualizar."],"It was not possible to process your request. Mind trying again?":["Non se puido tramitar a t\u00faa solicitude. Importar\u00edache volver a intentalo?"],"Jetpack AI services are currently unavailable. Sorry for the inconvenience.":["Os servizos da IA de Jetpack non est\u00e1n actualmente dispo\u00f1ibles. Sentimos o inconvinte."],"No subscriptions found. You need to follow some sites in order to see results.":["Non se encontraron subscrici\u00f3ns. \u00c9 necesario que sigas alg\u00fans sitios para ver resultados."],"This request has been flagged by our moderation system. Please try to rephrase it and try again.":["Esta petici\u00f3n etiquetouse polo noso sistema de moderaci\u00f3n. Por favor, trata de volver a escribila e t\u00e9ntao de novo."],"Stop":["Deter"],"Hindi":["Hindi"],"Korean":["Coreano"],"Arabic":["\u00c1rabe"],"German":["Alem\u00e1n"],"French":["Franc\u00e9s"],"Chinese":["Chino"],"Russian":["Ruso"],"Italian":["Italiano"],"Spanish":["Espa\u00f1ol"],"Improve":["Mellora"],"Japanese":["Xapon\u00e9s"],"Summarize":["Resumilo"],"Portuguese":["Portugu\u00e9s"],"Make longer":["Alargalo"],"Connect now":["Conectar agora"],"Make shorter":["Acortalo"],"Accept title":["Aceptar t\u00edtulo"],"Send request":["Enviar solicitude"],"Stop request":["Deter solicitude"],"Post about\u2026":["Entrada sobre\u2026"],"AI Guidelines":["Directrices para a IA"],"Dismiss notice":["Descartar o aviso"],"Select language":["Seleccionar idioma"],"Write with AI\u2026":["Escribir coa IA\u2026"],"Write a post about":["Escribe unha entrada sobre"],"Motivational post on\u2026":["Entrada motivacional sobre\u2026"],"Job Title (Company Name)":["Cargo (nome da empresa)"],"Informative article on\u2026":["Artigo informativo en\u2026"],"Step-by-step tutorial on\u2026":["Titorial paso a paso en\u2026"],"Create a motivational post on":["Crear unha entrada motivacional en"],"Write a step-by-step tutorial on":["Escribe un titorial paso a paso en"],"Craft an informative article explaining":["Redacta un artigo informativo explicando"],"Your account is not connected to Jetpack at the moment.":["Neste momento, a t\u00faa conta non est\u00e1 conectada a Jetpack."],"Twitter is not supported anymore. <moreInfo>Learn more here<\/moreInfo>.":["Twitter xa non \u00e9 compatible. <moreInfo>Obt\u00e9n m\u00e1is informaci\u00f3n aqu\u00ed<\/moreInfo>."],"Ask Jetpack AI\u2026":["Pregunta \u00e1 IA de Jetpack\u2026"],"Ask":["Preguntar"],"Call to action to buy a new plan\u0004Upgrade":["Mellorar"],"You'll need to activate the Subscriptions feature to use the Subcribe block.":["Ter\u00e1s que activar a funci\u00f3n Subscrici\u00f3ns para utilizar o bloque Subscribirse."],"Wide":["Ancho"],"Full":["Completo"],"Alignment":["Ali\u00f1aci\u00f3n"],"Block Settings":["Axustes do bloque"],"Consent Expiry Time (in days)":["Tempo de caducidade do consentimento (en d\u00edas)"],"Show other responses":["Amosar outras respostas"],"title of block settings sidebar section\u0004Settings":["Axustes"],"Pick the %s template":["Elixe o modelo %s"],"Reset prompt":["Reiniciar prompt"],"Error while fetching prompt: %s":["Produciuse un erro ao recuperar o prompt: %s"],"Generated preview":["Vista previa xerada"],"Activate Subscriptions":["Activar subscrici\u00f3ns"],"Activating Subscriptions":["Activaci\u00f3n de subscrici\u00f3ns"],"Prompt with id %d not found.":["Non se encontrou ning\u00fan aviso co ID %d."],"What's your favorite place to visit?":["Cal \u00e9 o teu lugar favorito para visitar?"],"Learn more about the Subscriptions feature.":["Aprende m\u00e1is sobre a funci\u00f3n Subscrici\u00f3ns."],"Note: The block position in the editor is not indicative of the position on the front end. The block will always be positioned at the bottom of the page.":["Nota: A posici\u00f3n do bloque no editor non \u00e9 indicativa da posici\u00f3n en portada. O bloque sempre estar\u00e1 posicionado na parte inferior da p\u00e1xina."],"View all responses":["Ver todas as respostas"],"Daily writing prompt":["Suxerencia de escritura do d\u00eda"],"Social Image is disabled for this post.":["A imaxe social est\u00e1 desactivada para esta entrada."],"Enable Social Image":["Activar imaxe social"],"Add a custom image":["Engadir unha imaxe personalizada"],"No Image":["Sen imaxe"],"Custom Image":["Imaxe personalizada"],"Image Type":["Tipo de imaxe"],"Social Image Generator":["Xerador de imaxes sociais"],"Choose Image":["Escolle imaxe"],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Por defecto o t\u00edtulo da entrada \u00fasase para a imaxe. Podes usar este campo para establecer o teu propio texto."],"Transform blocks to VideoPress":["Transformar bloques a VideoPress"],"You can transform this post's video blocks to the new VideoPress block to take advantage of new features, such as adding chapters directly in the description or hiding the video's share menu.":["Podes transformar os bloques de v\u00eddeo desta entrada no novo bloque de VideoPress para aproveitar as novas funci\u00f3ns, como as que permiten engadir cap\u00edtulos directamente na descrici\u00f3n ou ocultar o men\u00fa para compartir do v\u00eddeo."],"Arrow left":["Frecha esquerda"],"Arrow right":["Frecha dereita"],"Mastodon":["Mastodon"],"Access":["Acceso"],"Newsletter":["Bolet\u00edn"],"unused context to distinguish translations\u0004Manage plans":["Xestionar plans"],"All subscribers":["Todos os subscritores"],"Paid subscribers":["Abonados de pago"],"Remove media":["Eliminar arquivo multimedia"],"Choose Media":["Elixir arquivo multimedia"],"Troubleshooting tips":["Consellos para a soluci\u00f3n de problemas"],"Add an image or video":["Engadir unha imaxe ou v\u00eddeo"],"Learn photo and video best practices":["Consellos sobre fotograf\u00eda e v\u00eddeo"],"Choose a visual to accompany your post.":["Elixe un elemento visual para engadir \u00e1 entrada."],"Share your feedback":["Comparte a t\u00faa opini\u00f3n"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Transition":["Transici\u00f3n"],"Go to slide %s":["Ir \u00e1 diapositiva %s"],"Include social followers in count":["Inclu\u00edr os seguidores sociais no conteo"],"SEO Title":["T\u00edtulo SEO"],"Write a title\u2026":["Escribe un t\u00edtulo..."],"Hide page from search engines":["Ocultar p\u00e1xina dos motores de busca"],"If selected, a 'noindex' tag will help instruct search engines to not include this page in search results. This page will also be removed from the Jetpack sitemap.":["Se se selecciona, unha etiqueta \u00abnoindex\u00bb indicar\u00e1 aos motores de busca que non incl\u00faan esta p\u00e1xina nos resultados da busca. Esta p\u00e1xina tam\u00e9n se eliminar\u00e1 do mapa do sitio de Jetpack."],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Env\u00edanos as t\u00faas <a>opini\u00f3ns sobre VideoPress<\/a>"],"Forms":["Formularios"],"Details":["Detalles"],"Paused (%s%%)":["En pausa (%s%%)"],"Uploading (%s%%)":["Subindo (%s%%)"],"Video description":["Descrici\u00f3n do v\u00eddeo"],"Embed URL":["Insertar URL"],"Subscription":["Subscrici\u00f3n"],"Choose a pattern":["Elixe un padr\u00f3n"],"Yearly Subscription":["Subscrici\u00f3n anual"],"Or use one of our blocks to create your own.":["Ou usa un dos nosos bloques para crear o teu propio."],"Start by choosing one of our suggested layout patterns.":["En primeiro lugar, elixe un dos nosos padr\u00f3ns de dese\u00f1o recomendados."],"Done":["Feito"],"Video title":["T\u00edtulo do v\u00eddeo"],"Upload Complete!":["Subida completada!"],"select a custom one":["elixe un personalizado"],"Video poster (optional)":["P\u00f3ster do v\u00eddeo"],"Explore more customization options.":["Explora m\u00e1is opci\u00f3ns de personalizaci\u00f3n."],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 o v\u00eddeo. Usa o control deslizante para elixir un p\u00f3ster ou <a>selecciona un personalizado<\/a>."],"Payment Block list":["Lista do bloque de pagos"],"Check the recommended video settings.":["Comproba os axustes de v\u00eddeo recomendados."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["O formato de v\u00eddeo que subiches non \u00e9 compatible."],"Video Privacy":["Privacidade de v\u00eddeo"],"Video can be viewed by anyone":["O v\u00eddeo p\u00f3deno visualizar todos os usuarios."],"Follow the site privacy setting":["Segue a configuraci\u00f3n de privacidade do sitio."],"Close.":["Cerrar."],"New":["Novo"],"Mark this subscription as a donation":["Marca esta subscrici\u00f3n como unha doaz\u00f3n"],"Mark this payment plan as a donation":["Marca este plan de pago como unha doaz\u00f3n"],"Invalid payment plan configured for this block.":["Plan de pagos non v\u00e1lido configurado para este bloque."],"The button will be hidden from your visitors until you select a valid payment plan.":["O bot\u00f3n estar\u00e1 oculto para os teus visitantes ata que selecciones un plan de pagos v\u00e1lido."],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["P\u00fablico"],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privado"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Por defecto do sitio"],"Restrict views to members of this site":["Restrinxe a visualizaci\u00f3n aos membros deste sitio"],"Enable customers to pick their own amount":["Permite aos clientes elixir a cantidade"],"Openverse":["Openverse"],"Saving subscription\u2026":["Gardando a subscrici\u00f3n\u2026"],"Saving payment plan\u2026":["Gardando o plan de pago\u2026"],"Subscription requires a name":["A subscrici\u00f3n necesita un nome"],"Payment plan requires a name":["O plan de pago necesita un nome"],"Successfully created subscription":["A subscrici\u00f3n creouse correctamente"],"Successfully created payment plan":["O plan de pago creouse correctamente"],"Subscription requires a valid price":["A subscrici\u00f3n necesita un prezo v\u00e1lido"],"Payment plan requires a valid price":["O plan de pago necesita un prezo v\u00e1lido"],"There was an error when adding the subscription.":["Produciuse un erro ao engadir a subscrici\u00f3n."],"QR Code":["C\u00f3digo QR"],"Get QR code":["Obter c\u00f3digo QR"],"QR Post code":["C\u00f3digo QR da entrada"],"Select a subscription":["Elixe unha subscrici\u00f3n"],"Payment plan not found":["Non se encontrou o plan de pago"],"Add a new payment plan":["Engadir un novo plan de pago"],"Manage your payment plans.":["Xestiona os teus plans de pago."],"Learn more about these blocks":["Obt\u00e9n m\u00e1is informaci\u00f3n acerca destes bloques"],"Take advantage of the QR code to open the post from different devices.":["Usa o teu c\u00f3digo QR para abrir a entrada desde diferentes dispositivos."],"Insert the Payment Button or the Donations Form \u2014 no plugin required.":["Inserta o bot\u00f3n Pago ou o formulario Doaz\u00f3ns (non \u00e9 necesario ning\u00fan plugin)."],"Please select which kind of payment you'd like to add.":["Por favor, selecciona que tipo de pago che gustar\u00eda engadir."],"An error was encountered during the upload. Check your network connection.":["Ocorreu un erro durante a subida. Revisa a t\u00faa conexi\u00f3n \u00e1 rede."],"Change view":["Cambiar vista"],"Start accepting payments":["Empeza a aceptar pagos"],"Default view":["Interface por defecto"],"Border":["Borde"],"Spacing":["Espazado"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Guest View":["Vista de invitado"],"Button Text":["Texto do bot\u00f3n"],"Success message":["Mensaxe de operaci\u00f3n correcta"],"Button Background":["Fondo do bot\u00f3n"],"Type your email\u2026":["Escribe o teu correo electr\u00f3nico\u2026"],"Subscription not found":["Non se encontrou a subscrici\u00f3n"],"Remove block and keep content":["Eliminar bloque e manter contido"],"<span>%s reader<\/span> is\u00a0subscribed.":["Subscribiuse <span>%s lector<\/span>.\u00a0","Subscrib\u00edronse <span>%s lectores<\/span>.\u00a0"],"Upgrade to %s to use this premium block":["Mellora a %s para utilizar este bloque premium"],"Invalid subscription configured for this block.":["Subscrici\u00f3n non v\u00e1lida configurada para este bloque."],"Edit the message displayed when a user subscribes.":["Edita a mensaxe que se mostra cando un usuario se subscribe."],"This will remain hidden until there is at least one subscriber.":["Permanecer\u00e1 oculto ata que haxa, polo menos, un subscritor."],"The subscribe button will be hidden from your visitors until you select a valid subscription.":["Os teus visitantes non ver\u00e1n o bot\u00f3n de subscrici\u00f3n ata que selecciones unha subscrici\u00f3n v\u00e1lida."],"descript":["descriptivo"],"Embed a Descript Item.":["Incrusta un elemento descritivo."],"Magnifying Glass":["Lupa"],"Colors adapt to the video as it plays":["As cores ad\u00e1ptanse ao v\u00eddeo ao reproducirse"],"Match video":["Coincidir co v\u00eddeo"],"Progress Bar Colors":["Cores da barra de progreso"],"Button tooltip text\u0004play":["reproducir"],"Button tooltip text\u0004mute":["silenciar"],"Button tooltip text\u0004pause":["pausar"],"Button tooltip text\u0004unmute":["desactivar silencio"],"Deleting":["Borrando"],"Change track":["Cambiar pista"],"Select track":["Selecciona pista"],"Allow download":["Permitir a descarga"],"Sharing is disabled":["Compartir est\u00e1 deshabilitado"],"Share when publishing":["Compartir ao publicar"],"Re-sharing your content":["Volver a compartir o teu contido"],"Share Your Content Again":["Volver a compartir contido"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["Incrusta un v\u00eddeo desde a t\u00faa biblioteca de medios ou sube un novo con VideoPress."],"Connection":["Conexi\u00f3n"],"Display download option and allow viewers to download this video":["Mostra a opci\u00f3n \u00abDescargar\u00bb e permite aos espectadores descargar este v\u00eddeo."],"File":["Arquivo"],"Kind":["Tipo"],"paid":["de pago"],"English":["Ingl\u00e9s"],"Delete %s":["Borrar %s"],"Error: %s":["Erro: %s"],"Share post":["Compartir entrada"],"smartframe":["smartframe"],"Add tracks":["Engadir pistas"],"Edit track":["Editar pista"],"Text tracks":["Pistas de texto"],"Upgrade now":["Actualizar agora"],"Upload track":["Subir pista"],"Title of track":["T\u00edtulo da pista"],"Source language":["Idioma de orixe"],"More information.":["M\u00e1is informaci\u00f3n."],"Allowed formats: %s":["Formatos permitidos: %s"],"Connect to Google Photos":["Conectar con Google Fotos"],"Unable to share the Post":["Non se puido compartir a entrada"],"Embed a SmartFrame Image.":["Incrusta unha imaxe de SmartFrame."],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiqueta do idioma (en, fr, etc.)"],"This feature is for sites with a %s plan.":["Esta caracter\u00edstica \u00e9 para sitios cun plan %s."],"A track already exists for that language and kind.":["Xa existe unha pista para ese idioma e tipo."],"You must publish your post before you can share it.":["Debes publicar a t\u00faa entrada antes de poder compartila."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["Para volver a compartir unha entrada, tes que actualizar ao plan %s"],"To get started, connect your site to your Google Photos library.":["Para empezar, conecta o teu sitio coa t\u00faa biblioteca de Google Fotos."],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["Empeza a compartir as t\u00faas entradas conectando as t\u00faas contas de medios sociais."],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["Usa esta ferramenta para compartir a t\u00faa entrada en todas as t\u00faas contas dos medios sociais."],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["As pistas poden ser subt\u00edtulos, lendas, cap\u00edtulos ou descrici\u00f3ns. Axudan a facer o teu contido m\u00e1is accesible a un maior n\u00famero de usuarios."],"Captions":["Lendas"],"Chapters":["Cap\u00edtulos"],"Subtitles":["Subt\u00edtulos"],"Descriptions":["Descrici\u00f3ns"],"Display the video playback controls":["Mostra os controis de reproduci\u00f3n de v\u00eddeo"],"Restarts the video when it reaches the end":["Reinicia o v\u00eddeo cando chega ao final"],"Content to dowload before the video is played":["Contido a descargar antes de que se reproduza o v\u00eddeo"],"Start playing the video as soon as the page loads":["Empeza a reproducir o v\u00eddeo tan pronto como cargue a p\u00e1xina"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices":["Reproduce o v\u00eddeo integrado en vez da pantalla completa nos dispositivos m\u00f3biles"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["Nota: A descarga autom\u00e1tica de v\u00eddeos pode provocar problemas se hai moitos v\u00eddeos mostrados na mesma p\u00e1xina."],"Could not find the coordinates of the provided address. Displaying default location. Feel free to add the location manually.":["Non se pudieron encontrar as coordenadas do enderezo facilitado. Mostrando a ubicaci\u00f3n por defecto. Podes engadir manualmente a ubicaci\u00f3n."],"Join my Mailchimp audience":["\u00danete \u00e1 mi\u00f1a audiencia en Mailchimp"],"Loading\u2026":["Cargando\u2026"],"Jetpack Logo":["Logotipo de Jetpack"],"Not now":["Agora non"],"Play Inline":["Reproduci\u00f3n integrada"],"Remove Hours":["Eliminar tempo"],"Replace Image":["Substitu\u00edr imaxe"],"Width settings":["Axustes do ancho"],"Percentage Width":["Ancho do porcentaxe"],"Press space to play.":["Presiona espazo para xogar."],"Press escape to exit.":["Presiona escape para sa\u00edr."],"Press space to pause.":["Presiona espazo para pausar."],"You are currently playing a story.":["Actualmente est\u00e1s xugando unha historia."],"Preview unavailable in site editor.":["A vista previa non est\u00e1 dispo\u00f1ible no editor do sitio."],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["Primeiro tes que conectar a t\u00faa conta de WordPress.com."],"Dismiss":["Descartar"],"Retry":["Reintentar"],"Log in":["Acceder"],"Premium Content login button":["Bot\u00f3n de inicio de sesi\u00f3n de contido premium"],"Prompt subscriber visitors to log in with a button-style link (only visible for logged out users).":["Avisa aos visitantes subscritores que inicien sesi\u00f3n cun enlace de bot\u00f3n (s\u00f3 visible para usuarios que non iniciaran sesi\u00f3n)."],"Border settings":["Axustes do borde"],"Premium Content buttons":["Bot\u00f3ns de contido premium"],"The container for all content shown to subscribers.":["O contedor de todo o contido mostrado aos subscritores."],"Add content here that will only be visible to your subscribers.":["Engade aqu\u00ed o contido que s\u00f3 ser\u00e1 visible para os teus subscritores."],"Prompt Premium Content visitors to take action with a group of button-style links.":["Pide aos visitantes de contido premium que realicen unha acci\u00f3n cun grupo de enlaces de estilo bot\u00f3n."],"link":["ligaz\u00f3n"],"Color settings":["Axustes de cor"],"Subscriber Content":["Contido para subscritores"],"Subscribe to get access":["Subscr\u00edbete para obter acceso"],"Read more of this content when you subscribe today.":["Le m\u00e1is contido deste tipo suscrib\u00edndote hoxe mesmo."],"The container for all content shown to site visitors who are not subscribers.":["O contedor de todo o contido mostrado aos visitantes do sitio que non sexan subscritores."],"Interval":["Intervalo"],"Subscriber View":["Vista de subscritor"],"Add subscription":["Engadir subscrici\u00f3n"],"Monthly Subscription":["Subscrici\u00f3n mensual"],"Add a new subscription":["Engadir unha nova subscrici\u00f3n"],"Manage your subscriptions.":["Xestiona as t\u00faas subscrici\u00f3ns."],"There was an error when adding the payment plan.":["Produciuse un erro ao engadir o plan de pago."],"Episode":["Episodio"],"Country code":["C\u00f3digo de pa\u00eds"],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina polo menos %d vez.","Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina polo menos %d veces."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina m\u00e1is de %d vez.","Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina m\u00e1is de %d veces."],"Connect Stripe":["Conectar con Stripe"],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"Main":["Principal"],"Loaded":["Cargado"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Clasificaci\u00f3n"],"Progress":["Progreso"],"Save colors":["Gardar cores"],"Video File Settings":["Axustes do arquivo de v\u00eddeo"],"Jump Back":["Volver atr\u00e1s"],"Skip Forward":["Saltar adiante"],"Show Episode Title":["Amosar t\u00edtulo do episodio"],"Click here to purchase":["Fai clic aqu\u00ed para comprar"],"Click here to purchase.":["Fai clic aqu\u00ed para comprar."],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["Escribe o texto que queres amosar nun enlace de compra que se utilizar\u00e1 como reserva cando non se poida utilizar o bot\u00f3n de PayPal (por exemplo, correos electr\u00f3nicos, AMP, etc.)"],"Play story":["Reproducir historia"],"Purchase link text":["Texto do enlace de compra"],"Slide %d, currently selected":["Diapositiva %d, seleccionada actualmente"],"Account Name":["Nome da conta"],"Twitter profile image":["Imaxe do perfil de Twitter"],"video":["v\u00eddeo"],"Expand":["Ampliar"],"Embed a Loom video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Loom."],"Embed a Facebook post.":["Incrusta unha publicaci\u00f3n de Facebook."],"Embed an Instagram post.":["Incrusta unha publicaci\u00f3n de Instagram."],"Social Previews":["Vistas previas sociais"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Previsualiza como se ver\u00e1 isto nas redes sociais e na busca de Google."],"Tier %d":["Nivel %d"],"Custom amount":["Cantidade personalizada"],"Google Search":["Busca de Google"],"Change currency":["Cambiar moeda"],"Choose an amount":["Elixe unha cantidade"],"Open Social Previews":["Vistas previas abertas sociais"],"premium":["premium"],"Premium Block":["Bloque premium"],"Redirecting\u2026":["Redirixindo\u2026"],"Disconnect from Google Photos":["Desconectar de Google Photos"],"Upgrade your plan to upload audio":["Actualiza o teu plan para subir audio"],"Upgrade your plan to use video covers":["Actualiza o teu plan para usar fondos en v\u00eddeo"],"Upgrade your plan to use this premium block":["Actualiza o teu plan para usar este bloque premium"],"Story":["Historia"],"Donate":["Doar"],"One-Time":["Unha \u00fanica vez"],"Donations":["Doaz\u00f3ns"],"Edit Story":["Editar historia"],"Donate yearly":["Doar anualmente"],"Donate monthly":["Doar mensualmente"],"Loading data\u2026":["Cargando datos\u2026"],"Write a message\u2026":["Escribe unha mensaxe\u2026"],"Show annual donations":["Amosar as doaz\u00f3ns anuais"],"Show monthly donations":["Amosar as doaz\u00f3ns mensuais"],"Make a yearly donation":["Fai unha doaz\u00f3n anual"],"View donation earnings":["Ver ganancias das doaz\u00f3ns"],"Make a monthly donation":["Fai unha doaz\u00f3n mensual"],"Make a one-time donation":["Fai unha doaz\u00f3n \u00fanica"],"Or enter a custom amount":["Ou introduce un importe personalizado"],"Show custom amount option":["Amosar a opci\u00f3n de importe personalizado"],"Your contribution is appreciated.":["Agrad\u00e9cese a t\u00faa contribuci\u00f3n."],"Could not load data from WordPress.com.":["Non se puideron cargar os datos desde WordPress.com."],"Drag images and videos, upload new ones, or select files from your library.":["Arrastra imaxes e v\u00eddeos, sube novos ou selecciona arquivos desde a t\u00faa biblioteca."],"Apply":["Aplicar"],"Any Month":["Calquera mes"],"Specific Month\/Year":["Mes\/ano espec\u00edfico"],"Exit Fullscreen":["Sa\u00edr da pantalla completa"],"Instagram":["Instagram"],"background color name\u0004White":["Branco"],"block search term\u0004simple":["simple"],"keyword\u0004contact":["contacto"],"keyword\u0004support":["soporte"],"block search term\u0004payments":["pagos"],"keyword\u0004whatsapp":["whatsapp"],"keyword\u0004messenger":["messenger"],"background color name\u0004WhatsApp Dark":["WhatsApp escuro"],"background color name\u0004WhatsApp Green":["WhatsApp verde"],"background color name\u0004WhatsApp Light":["WhatsApp claro"],"WhatsApp Button":["Bot\u00f3n de WhatsApp"],"Open in new tab":["Abrir nunha nova pestana"],"Chat on WhatsApp":["Chat en WhatsApp"],"One-Time Payment":["Pagamento \u00fanico"],"Your phone number\u2026":["O teu n\u00famero de tel\u00e9fono\u2026"],"Default First Message":["Primeira mensaxe por defecto"],"WhatsApp Button Settings":["Axustes do bot\u00f3n de WhatsApp"],"Please enter a valid phone number.":["Por favor, introduce un n\u00famero de tel\u00e9fono v\u00e1lido."],"Hi, I got your WhatsApp information from your website.":["Ola, te\u00f3 a t\u00faa informaci\u00f3n de WhatsApp da t\u00faa web."],"Let your visitors send you messages on WhatsApp with the tap of a button.":["Permite aos teus visitantes enviarche mensaxes en WhatsApp co toque dun bot\u00f3n."],"Let your visitors send you a message on WhatsApp with the tap of a button.":["Permite aos teus visitantes enviarche unha mensaxe en WhatsApp co toque dun bot\u00f3n."],"Enter the phone number you use for WhatsApp and would like to be contacted on.":["Introduce o n\u00famero de tel\u00e9fono que usas para WhatsApp e no que che gustar\u00eda que te contacten."],"The default first message that will be sent by visitors when using this button.":["A primeira mensaxe por defecto que enviar\u00e1n os visitantes ao usar este bot\u00f3n."],"When the button is tapped, should a new tab be opened if the visitor does not have WhatsApp installed?":["Cando se toca o bot\u00f3n, deber\u00eda abrirse unha nova pestana se o visitante non ten instalado WhatsApp?"],"Add payment plan":["Engadir un plan de pago"],"Images":["Imaxes"],"Tag":["Etiqueta"],"Pets":["Mascotas"],"Arts":["Artes"],"Food":["Comida"],"Night":["Noite"],"Sport":["Deportes"],"Page":["P\u00e1xina"],"Post":["Entrada"],"Albums":["\u00c1lbumes"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Crafts":["Artesan\u00eda"],"Travel":["Viaxes"],"Photos":["Fotos"],"Houses":["Casas"],"Animals":["Animais"],"Fashion":["Moda"],"Filters":["Filtros"],"Flowers":["Flores"],"Gardens":["Xard\u00edns"],"Selfies":["Selfies"],"Holidays":["Festivos"],"Weddings":["Vodas"],"Any time":["En calquera momento"],"Birthdays":["Cumprea\u00f1os"],"Landmarks":["Lugares emblem\u00e1ticos"],"Load More":["Cargar m\u00e1is"],"Favorites":["Favoritos"],"Search\u2026":["Buscar\u2026"],"Cityscapes":["Paisaxe urbano"],"Media Type":["Tipo de arquivo multimedia"],"Add Filter":["Engadir filtro"],"Has audio.":["Ten audio."],"Last 7 days":["\u00daltimos 7 d\u00edas"],"Last 30 days":["\u00daltimos 30 d\u00edas"],"Select media":["Selecciona medio"],"Select Media":["Seleccionar arquivo multimedia"],"Has a video.":["Ten un video."],"Inserting\u2026":["Insertando\u2026"],"Select Image":["Elixir imaxe"],"Select Images":["Seleccionar imaxes"],"Show filters":["Amosar filtros"],"Is an event.":["\u00c9 un evento."],"Last 6 months":["\u00daltimos 6 meses"],"Remove Filter":["Quitar filtro"],"Is a product.":["\u00c9 un produto."],"Has an image.":["Ten unha imaxe."],"Google Photos":["Google Fotos"],"All categories":["Todas as categor\u00edas"],"Last 12 months":["\u00daltimos 12 meses"],"Inserting media":["Insertando medios"],"Matching comment.":["Comentario coincidente."],"Pexels Free Photos":["Fotos gratis de Pexels"],"Inserting Image\u2026":["Insertando a imaxe\u2026"],"Has multiple images.":["Ten varias imaxes."],"Google Security page":["P\u00e1xina de seguridade de Google"],"Filter by time period":["Filtrar por per\u00edodo de tempo"],"Awaiting authorization":["Esperando autorizaci\u00f3n"],"Toggle search filters.":["Cambiar filtros de busca."],"WordPress.com Connections":["Conexi\u00f3ns de WordPress.com"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Sent\u00edmolo, pero non se encontrou ningunha coincidencia cos teus criterios de busca."],"You can remove the connection in either of these places:":["Podes quitar a conexi\u00f3n nun dos seguintes lugares:"],"Select the media you would like to insert into the editor.":["Selecciona os medios que che gustar\u00eda insertar no editor."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["Cando terminen de copiarse e insertarse os medios ser\u00e1s redirixido ao editor."],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["Actualmente s\u00f3 hai %s publicaci\u00f3n na t\u00faa conta de Instagram.","Actualmente s\u00f3 hai %s publicaci\u00f3ns na t\u00faa conta de Instagram."],"After":["Despois"],"Before":["Antes"],"Image after":["Imaxe despois"],"Orientation":["Orientaci\u00f3n"],"Image before":["Imaxe antes"],"Side by side":["Unha xunto \u00e1 outra"],"Write caption":["Escribir a lenda"],"Example image":["Imaxe de exemplo"],"Above and below":["Enriba e debaixo"],"Remove button margin":["Quitar a marxe do bot\u00f3n"],"Place button on new line":["P\u00f3r o bot\u00f3n nunha nova li\u00f1a"],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Noraboa! O teu sitio xa est\u00e1 conectado a Stripe. Xa podes empezar a ga\u00f1ar di\u00f1eiro!"],"Sign Up":["Rexistrarse"],"Border Color":["Cor do borde"],"Space Inside":["Espazo interior"],"Space Between":["Espazo intermedio"],"Border Weight":["Grosor do borde"],"Stack on mobile":["Apilar en m\u00f3bil"],"Display Settings":["Axustes de visualizaci\u00f3n"],"Add a new account":["Engade unha nova conta"],"Button Text Color":["Cor do texto do bot\u00f3n"],"Show subscriber count":["Amosar contador de subscritores"],"Latest Instagram Posts":["\u00daltimas publicaci\u00f3ns de Instagram"],"Button Background Color":["Cor de fondo do bot\u00f3n"],"Loading your connections\u2026":["Cargando as t\u00faas conexi\u00f3ns\u2026"],"Latest Instagram Posts placeholder":["Marcador de posici\u00f3n de \u00faltimas publicaci\u00f3ns de Instagram"],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Se est\u00e1s conectado a Instagram con este dispositivo, antes ter\u00e1s que cerrar a sesi\u00f3n."],"Contact Us":["Cont\u00e1ctanos"],"SEO":["SEO"],"Post & email":["Entrada e correo electr\u00f3nico"],"Account":["Conta"],"Connecting\u2026":["Conectando\u2026"],"Disconnecting\u2026":["Desconectando\u2026"],"Image Spacing (px)":["Espazado de imaxes (px)"],"Connect to Instagram":["Conecta a Instagram"],"No images were found in your Instagram account.":["Non se encontrou ningunha imaxe na t\u00faa conta de Instagram."],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Conecta a Instagram para empezar a compartir as t\u00faas imaxes."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["Co bloque de OpenTable pode que encontres problemas de visualizaci\u00f3n se usas o seu estilo \u00abamplo\u00bb cunha ali\u00f1aci\u00f3n distinta a \u00abancha\u00bb ou  \u00abcompleta\u00bb. O estilo de visualizaci\u00f3n ancho tam\u00e9n pode que non funcione nas pantallas m\u00e1is pequenas."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["Agora non hai publicaci\u00f3ns na t\u00faa conta de Instagram."],"Button":["Bot\u00f3n"],"Border radius":["Radio do borde"],"Background & Text Color":["Cor de texto e de fondo"],"An unexpected error occured within the Podcast Player. Reloading this page might fix the problem.":["Ocorreu un erro inesperado no reprodutor de podcast. Pode que recargar esta p\u00e1xina corrixa o problema."],"The podcast player cannot be displayed as your browser settings do not allow for sounds to be played in webpages. This can be changed in your browser\u2019s \"Internet options\" settings. In the \"Advanced\" tab you will have to check the box next to \"Play sounds in webpages\" in the \"Multimedia\" section. Once you have confirmed that the box is checked, please press \"Apply\" and then reload this page.":["Non se puido amosar o reprodutor de podcast porque os axustes do teu navegador non permiten que se reproduzan sons nas webs. Isto p\u00f3dese cambiar nos axustes de \u00abOpci\u00f3ns de Internet\u00bb do teu navegador. Na pestana de \u00abAvanzado\u00bb ter\u00e1s que marcar o recadro ao lado de \u00abReproducir sons nas webs\u00bb, na secci\u00f3n \u00abMultimedia\u00bb. Unha vez que confirmes que o recadro est\u00e1 marcado, pulsa en \u00abAplicar\u00bb e logo recarga esta p\u00e1xina."],"%s:":["%s:"],"track":["pista"],"Error:":["Erro:"],"Paused":["En pausa"],"Loading: %s":["Cargando: %s"],"Playlist: %s":["Lista de reproduci\u00f3n: %s"],"Error: Episode unavailable - Open in a new tab":["Erro: episodio non dispo\u00f1ible - Abrir nunha nova pestana"],"Select an episode to play it in the audio player.":["Selecciona un episodio a reproducir no reprodutor de audio."],"block search term\u0004buy":["comprar"],"Show title":["Amosar o t\u00edtulo"],"Number of Posts":["N\u00famero de entradas"],"Number of Columns":["N\u00famero de columnas"],"Select your Instagram account:":["Selecciona a t\u00faa conta de Instagram:"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Pega a continuaci\u00f3n o c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n que copiaches do teu calendario de Google"],"Google Calendar":["Google Calendar"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Activar permisos para o calendario que queres compartir"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Introduce unha URL ou un iframe para incrustar aqu\u00ed\u2026"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Introduce os termos de busca, p.ex. gato\u2026"],"block search term\u0004social":["social"],"Replace":["Substitu\u00edr"],"Primary Color":["Cor principal"],"Hide on mobile":["Ocultar en dispositivos m\u00f3biles"],"Show Cover Art":["Amosar foto de portada"],"Podcast Player":["Reprodutor de podcast"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Secondary Color":["Cor secundaria"],"Podcast settings":["Axustes do podcast"],"Open in a new tab":["Abrir nunha nova pestana"],"Enter URL here\u2026":["Introduce aqu\u00ed a URL\u2026"],"Edit Podcast Feed URL":["Editar URL do feed do podcast"],"Loading podcast feed\u2026":["Cargando feed do podcast\u2026"],"Show Episode Description":["Amosar a descrici\u00f3n do episodio"],"Minimum allowed price is %s.":["O prezo m\u00ednimo permitido \u00e9 %s."],"Enter your podcast RSS feed URL.":["Introduce a URL do feed RSS do podcast"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Oculta este bloque aos visitantes do sitio desde dispositivos m\u00f3biles."],"Playing:":["Reproducindo:"],"Episode unavailable.":["Episodio non dispo\u00f1ible."],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["O teu calendario non se pode incrustar. Por favor, volve a comprobar a t\u00faa URL ou o c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n. Por favor, ten en conta que tes que usar a \u00abURL p\u00fablica\u00bb ou o \u00abC\u00f3digo de incrustaci\u00f3n\u00bb ou o \u00abEnlace para compartir\u00bb non funcionar\u00e1."],"Google Calendar URL or iframe":["URL ou iframe de Google Calendar"],"Background":["Fondo"],"Find it on Mapbox":["Enc\u00f3ntrao en Mapbox"],"You can optionally enter your own access token.":["Opcionalmente, podes introducir o teu propio token de acceso."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["Permite aos teus visitantes ver o mapa a pantalla completa."],"Show Fullscreen Button":["Amosar o bot\u00f3n de pantalla completa"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["Permite ao mapa capturar o scroll, e facer zoom para acercar e alonxar."],"Scroll to zoom":["Fai scroll para ampliar"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["O nivel por defecto de zoom non se pode cambiar cando hai dous ou m\u00e1is marcadores no mapa."],"Zoom level":["Nivel de zoom"],"Map Settings":["Axustes do mapa"],"Marker Color":["Cor do marcador"],"Upload":["Subir"],"block search term\u0004purchase":["compra"],"block search term\u0004products":["produtos"],"block search term\u0004commerce":["comercio"],"Media Library":["Biblioteca de medios"],"Add a marker":["Engadir un marcador"],"Rounded corners":["Esquinas redondeadas"],"Move image forward":["Mover a imaxe hacia diante"],"Move image backward":["Mover a imaxe hacia atr\u00e1s"],"Grow":["Crece"],"Your podcast couldn't be embedded. Please double check your URL.":["Non se puido incrustar o teu podcast. Por favor, volve a comprobar a t\u00faa URL."],"Inline":["Integrado"],"Calendar settings":["Axustes do calendario"],"Hide event type details":["Ocultar os detalles do tipo de evento"],"Need help finding your embed code?":["Necesitas axuda para encontrar o teu c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Enderezo web ou c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n de Calendly\u2026"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Introduce o enderezo web de Calendly ou o c\u00f3digo de inserci\u00f3n de abaixo."],"Learn more about embeds":["Aprende m\u00e1is sobre os incrustados"],"Link":["Ligaz\u00f3n"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["Rexistrarse"],"Outline":["Contorno"],"Fill":["Recheo"],"Style":["Estilo"],"submit button label\u0004Embed":["Incrustar"],"Styles":["Estilos"],"Calendly":["Calendly"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Tipo de incrustaci\u00f3n"],"In-page Embed":["Inserci\u00f3n na p\u00e1xina"],"Border Radius":["Radio do borde"],"Eventbrite URL":["URL de Eventbrite"],"Button & Modal":[" Bot\u00f3n e vent\u00e1 emerxente"],"Border Settings":["Axustes do borde"],"Eventbrite Checkout":["Pagamento de Eventbrite"],"We ran into an issue":["Encontr\u00e1monos cun problema"],"Open in a new window":["Abrir nunha nova vent\u00e1"],"OpenTable Reservation":["Reserva de OpenTable"],"Sign up for OpenTable":["Rexistrarse en OpenTable"],"Open Table Preview %s":["Abrir vista previa de t\u00e1boa %s"],"Learn more about Eventbrite embeds":["M\u00e1is informaci\u00f3n sobre as inserci\u00f3ns de Eventbrite"],"In page Eventbrite checkout example":["Exemplo de pagamento de Eventbrite na p\u00e1xina"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Introduce unha URL de evento para incrustar aqu\u00ed\u2026"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["Cargar o widget nun iFrame (Recomendado)"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Pega o enlace dun evento de Eventbrite para insertar o pagamento de entradas."],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["Comproba que esta inserci\u00f3n coincide coa da t\u00faa conta de OpenTable"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["O teu calendario non se puido incrustar. Por favor, comproba a t\u00faa URL ou c\u00f3digo."],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Introduce o nome do restaurante ou pega un c\u00f3digo de inserci\u00f3n do widget de reservas de OpenTable."],"Restaurant":["Restaurante","Restaurantes"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Ancho (840 x 150 p\u00edxeles)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["Alto (288 x 490 p\u00edxeles)"],"Button (210 x 113 pixels)":["Bot\u00f3n (210 x 113 p\u00edxeles)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Est\u00e1ndar (224 x 301 p\u00edxeles)"],"Embed":["Incrustados"],"Schedule time with me":["Pide cita"],"Color":["Cor"],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"SIGNUP":["REXISTRO"],"website":["web"],"Edit URL":["Editar URL"],"Pinterest URL":["URL de Pinterest"],"Color Settings":["Axustes de cor"],"Highest rating":["Puntuaci\u00f3n m\u00e1is alta"],"Signup Field Tag":["Etiqueta do campo de rexistro"],"Mailchimp Groups":["Grupos de Mailchimp"],"Signup Field Value":["Valor do campo de rexistro"],"Learn about groups":["Aprende sobre grupos"],"Signup Location Tracking":["Seguimento da ubicaci\u00f3n do rexistro"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introduce a URL a incrustar aqu\u00ed\u2026"],"Learn about signup location tracking":["Aprende sobre o seguimento de ubicaci\u00f3n do rexistro"],"Sorry, this content could not be embedded.":["S\u00edntoo, este contido non se pode incrustar."],"button label\u0004Convert block to link":["Converter o bloque en ligaz\u00f3n"],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Xenial para captar doaz\u00f3ns ou pagos por produtos e servizos."],"Manage subscription":["Xestionar a subscrici\u00f3n"],"View my plan":["Velo meu plan"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Felicidades! O teu sitio est\u00e1 agora nun plan de pago."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Felicidades! O teu sitio est\u00e1 agora no plan %s."],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Este bloque estar\u00e1 oculto para os teus visitantes ata que conectes con Stripe."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Conecta con Stripe para usar este bloque no teu sitio"],"Image Settings":["Axustes de imaxe"],"Map Preview":["Vista previa do mapa"],"Go to slide %d":["Ir \u00e1 diapositiva %d"],"Next Slide":["Seguinte diapositiva"],"Previous Slide":["Diapositiva anterior"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Cancelaches a conexi\u00f3n do teu sitio con Stripe."],"Generating preview\u2026":["Xerando vista previa\u2026"],"Remove Poster Image":["Quitar imaxe do p\u00f3ster"],"There is no poster image currently selected":["Non hai ningunha imaxe de p\u00f3ster seleccionada actualmente."],"The current poster image url is %s":["A url da imaxe actual do p\u00f3ster \u00e9 %s"],"Replace image":["Reemplazar imaxe"],"Select Poster Image":["Seleccionar imaxe de p\u00f3ster"],"Poster Image":["Imaxe de p\u00f3ster"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Ning\u00fan"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Metadatos"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Autom\u00e1tico"],"Preload":["Precarga"],"Playback Controls":["Controis de reproduci\u00f3n"],"Muted":["Silenciado"],"Loop":["Bucle"],"Video Settings":["Axustes de v\u00eddeo"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Nota: A reproduci\u00f3n autom\u00e1tica de v\u00eddeos pode provocar problemas de usabilidade para alg\u00fans visitantes."],"Select a payment plan":["Selecciona un plan de pago"],"%s \/ year":["%s \/ ano"],"%s \/ month":["%s \/ mes"],"%d character":["%d car\u00e1cter","%d caracteres"],"Write a description\u2026":["Escribe unha descrici\u00f3n..."],"SEO Description":["Descrici\u00f3n SEO"],"Write consent text":["Escribe o texto de consentimento"],"Error text":["Texto de erro"],"Manage Connection":["Xestiona a conexi\u00f3n"],"Mailchimp Connection":["Conexi\u00f3n con Mailchimp"],"Success text":["Texto de \u00e9xito"],"Processing text":["Procesando texto"],"Email Placeholder":["Marcador de posici\u00f3n do correo electr\u00f3nico"],"Text Elements":["Elementos de texto"],"Re-check Connection":["Volver a comprobar a conexi\u00f3n"],"Grey square":["Cadrado gris"],"Icon for image":["Icona da imaxe"],"Shortlink":["Enlace curto"],"In \u201cUncategorized\u201d":["En \u00abSen categor\u00eda\u00bb"],"August 3, 2018":["3 de agosto de 2018"],"Placeholder image":["Imaxe do marcador de posici\u00f3n"],"List view":["Vista de lista"],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"Number of posts":["N\u00famero de entradas"],"Monthly":["Mensual:"],"Yearly":["Anual"],"Set up Mailchimp form":["Configura o formulario de MailChimp"],"Display context (category or tag)":["Mostra o contexto (categor\u00eda ou etiqueta)"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["Podes editar o marcador de posici\u00f3n de correo electr\u00f3nico na barra lateral."],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["Vista previa non dispo\u00f1ible: non publicaches suficientes entradas con contido similar."],"Read more about Payments and related fees.":["Le m\u00e1is acerca dos pagos e as cotas asociadas."],"You need to connect your Mailchimp account and choose an audience in order to start collecting Email subscribers.":["Necesitas conectar a t\u00faa conta de MailChimp e elixir unha audiencia para empezar a recompilar subscritores de correo electr\u00f3nico."],"Display thumbnail":["Amosar miniatura"],"Mailchimp":["Mailchimp"],"Repeat Visitor":["Visitante recorrente"],"Visit count threshold":["Limiar do contador de visitas"],"Show after threshold":["Mostrar despois do limiar"],"Show before threshold":["Mostrar antes do limiar"],"Leaderboard 728x90":["Marcador 728x90"],"Rectangle 300x250":["Rect\u00e1ngulo 300x250"],"Embedding\u2026":["Incrustando\u2026"],"Uploading\u2026":["Subindo\u2026"],"Wide Skyscraper 160x600":["Ra\u00f1aceos ancho 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Marcador m\u00f3bil 320x50"],"Edit Slideshow":["Editar carrusel"],"Effects":["Efectos"],"Saturday":["S\u00e1bado"],"Friday":["Venres"],"Thursday":["Xoves"],"Wednesday":["M\u00e9rcores"],"Tuesday":["Martes"],"Monday":["Luns"],"Sunday":["Domingo"],"Loading business hours":["Cargando horas de apertura"],"Add Hours":["Engadir horarios"],"Closing":["Cerrando"],"Opening":["Abrindo"],"Open":["Abre"],"Write caption\u2026":["Escribe a lenda\u2026"],"block search term\u0004image":["imaxe"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["Cerrado"],"Pick an ad format":["Elixe un formato de anuncio"],"Please enter a valid number.":["Por favor, introduce un n\u00famero v\u00e1lido."],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Escribe o teu _Markdown_ **aqu\u00ed**..."],"Search for a term or paste a Giphy URL":["Busca un termo ou cola unha URL de Giphy"],"Are you sure you wish to leave this page?":["Est\u00e1s seguro de que desexas abandonar esta p\u00e1xina?"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra imaxes, sube novas ou elixe arquivos desde a t\u00faa biblioteca."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina polo menos unha vez.","Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina polo menos %d veces."],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Este bloque s\u00f3 aparecer\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina por primeira vez.","Este bloque s\u00f3 aparecer\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina polo menos %d veces."],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["A opci\u00f3n de accesibilidade de reducir movemento est\u00e1 seleccionada, polo tanto a reproduci\u00f3n autom\u00e1tica estar\u00e1 inactiva neste navegador."],"Autoplay":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Autoplay between slides":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica entre diapositivas"],"Support reference":["Referencia de soporte"],"block search term\u0004sell":["vender"],"block search term\u0004shop":["tenda"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Desvanecer"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Diapositiva"],"Create one on PayPal":["Crea un en PayPal"],"Delay between transitions (in seconds)":["Retraso entre transici\u00f3ns (en segundos)"],"The Swiper library could not be loaded.":["Non se puido cargar a biblioteca Swiper."],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Introduce a direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico asociada coa t\u00faa conta de PayPal. Non tes unha conta?"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["Perm\u00edteche engadir bot\u00f3ns de pago con tarxeta de cr\u00e9dito e d\u00e9bito cunha configuraci\u00f3n m\u00ednima."],"Currency":["Moeda"],"Item name":["Nome do artigo"],"Invalid price.":["Prezo non v\u00e1lido."],"Describe your item in a few words":["Describe o teu artigo en poucas palabras"],"Allow people to buy more than one item at a time":["Permite \u00e1 xente comprar m\u00e1is dun artigo \u00e1 vez"],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["Por favor, engade un t\u00edtulo breve para que a xente saiba polo que est\u00e1 pagando."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Se est\u00e1s vendendo algo necesitar\u00e1s unha etiqueta co prezo. Engade aqu\u00ed a t\u00faa."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["O prezo non pode tener m\u00e1is de %d decimal.","O prezo non pode tener m\u00e1is de %d decimais."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["Sabemos que cada c\u00e9ntimo conta, pero os prezos nesta moeda non poden conter valores decimais."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["O teu prezo \u00e9 negativo - introduce un n\u00famero positivo para que a xente poida pagar a cantidade correcta."],"Add a marker\u2026":["Engadir un marcador..."],"Edit Image":["Editar imaxe"],"Product Image":["Imaxe do produto"],"Select":["Seleccionar"],"Accept":["Aceptar"],"Confirm":["Confirmar"],"No results.":["Sen resultados."],"Set Token":["Establecer token"],"Remove Token":["Quitar token"],"Update Token":["Actualizar token"],"Markers":["Marcadores"],"Colors":["Cores"],"Add marker":["Engadir marcador"],"Paste Token Here":["Pega aqu\u00ed o token"],"Mapbox Access Token":["Token de acceso a Mapbox"],"Show street names":["Mostrar os nomes das r\u00faas"],"Add a location":["Engade unha ubicaci\u00f3n"],"Pay with PayPal":["Paga con PayPal"],"Create an account or log in to Mapbox.":["Crea una conta ou accede a Mapbox."],"To use the map block, you need an Access Token.":["Para usar o bloque do mapa necesitas un token de acceso."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, usa as teclas de frechas de arriba e abaixo para navegar.","%d resultados encontrados, usa as teclas de frechas de arriba e abaixo para navegar."],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Localiza e copia o token de acceso por defecto. Logo p\u00e9gao no campo de abaixo."],"Mobile":["M\u00f3bil"],"%s is not a valid email address.":["%s non \u00e9 unha direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico v\u00e1lida."],"Remove Image":["Quitar imaxe"],"Link To":["Enlazar a"],"Columns":["Columnas"],"Edit Gallery":["Editar galer\u00eda"],"Upload an image":["Sube unha imaxe"],"Tiled Gallery settings":["Axustes da galer\u00eda en mosaico"],"Delete Marker":["Borrar marcador"],"Marker Caption":["Lenda do marcador"],"Marker Title":["T\u00edtulo do marcador"],"Phone Number":["N\u00famero de tel\u00e9fono"],"Phone number":["N\u00famero de tel\u00e9fono"],"Tiled Gallery":["Galer\u00eda apilada"],"Text Color":["Cor do texto"],"Add text\u2026":["Engadir texto\u2026"],"Terrain":["Terreo"],"Satellite":["Sat\u00e9lite"],"Basic":["B\u00e1sico"],"Connect an account":["Conecta unha conta"],"Address":["Direcci\u00f3n"],"Country":["Pa\u00eds"],"City":["Cidade"],"Address Line 3":["Direcci\u00f3n, li\u00f1a 3"],"Address Line 2":["Direcci\u00f3n, li\u00f1a 2"],"Street Address":["Direcci\u00f3n da r\u00faa"],"Postal\/Zip Code":["C\u00f3digo postal"],"State\/Province\/Region":["Estado\/Provincia\/Rexi\u00f3n"],"Share this post":["Comparte esta entrada"],"block search term\u0004message":["mensaxe"],"Likes and Sharing":["G\u00fastame e compartir"],"image style\u0004Sepia":["Sepia"],"image style\u0004Gingham":["Guing\u00e1n"],"image style\u0004Original":["Orixinal"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Black and White":["Branco e negro"],"block search term\u0004cell":["celda"],"block search term\u0004place":["lugar"],"block search term\u0004mobile":["m\u00f3bil"],"block search term\u0004location":["ubicaci\u00f3n"],"block search term\u0004telephone":["tel\u00e9fono"],"block search term\u0004direction":["direcci\u00f3n"],"Pick an image filter":["Elixe un filtro de imaxe"],"%d character remaining":["Queda %d car\u00e1cter","Quedan %d caracteres"],"Open address in Google Maps":["Abrir direcci\u00f3n en Google Maps"],"Link address to Google Maps":["Direcci\u00f3n do enlace a Google Maps"],"image %1$d of %2$d in gallery":["Imaxe %1$d de %2$d na galer\u00eda"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["Perm\u00edteche engadir unha direcci\u00f3n f\u00edsica con marcado de Schema."],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["Perm\u00edteche engadir un n\u00famero de tel\u00e9fono cun enlace de clic a chamar xerado automaticamente."],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["Perm\u00edteche engadir unha direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico cun enlace de clic a correo electr\u00f3nico xerado automaticamente."],"Processing\u2026":["Procesando\u2026"],"Closed":["Pechado"],"Map":["Mapa"],"Success! You're on the list.":["Logr\u00e1chelo! Xa est\u00e1s na lista."],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Vaia! Houbo un erro e non puidemos procesar a t\u00faa subscrici\u00f3n. Por favor, recarga a p\u00e1xina e int\u00e9ntao de novo."],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["Ao facer clic en enviar, aceptas compartir a t\u00faa direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico co propietario do sitio e con MailChimp para recibir mensaxes de marketing, actualizaci\u00f3ns e outros correos electr\u00f3nicos do propietario do sitio. Utiliza o enlace de cancelaci\u00f3n da subscrici\u00f3n deses correos electr\u00f3nicos para cancelar a t\u00faa subscrici\u00f3n en calquera momento."],"Enter your email":["Introduce o teu correo electr\u00f3nico"],"Join my email list":["\u00danete \u00e1 mi\u00f1a lista de correo electr\u00f3nico"],"(opens in a new tab)":["(abre nunha nova pestana)"],"Activate Jetpack Social":["Activa Jetpack Social"],"Get started":["Empeza!"],"Go to Sharing settings":["Ir aos axustes de compartir"],"Your LinkedIn connection needs to be reauthenticated to continue working \u2013 head to Sharing to take care of it.":["A t\u00faa conexi\u00f3n con LinkedIn necesita ser verificada de novo para que siga funcionando - vai a \u00abCompartir\u00bb para encargarte diso."],"Invalid price":["Prezo non v\u00e1lido"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Queremos asegurarnos de que os pagos che cheguen, as\u00ed que por favor engade unha direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico."],"Remove image":["Eliminar imaxe"],"Cookie Policy":["Pol\u00edtica de cookies"],"Sort by":["Ordenar por"],"Send":["Enviar"],"Log out":["Sa\u00edr"],"People":["Xente"],"Account Settings":["Axustes da conta"],"View":["Ver"],"Year":["Ano"],"Month":["Mes"],"Translate":["Traducir"],"Height in pixels":["Altura en pixeles"],"Display author":["Mostrar autor"],"Display date":["Mostrar data"],"Try Again":["T\u00e9ntao de novo"],"%1$s and %2$s":["%1$s e %2$s"],"Background Colors":["Cores de fondo"],"verb\u0004Copy":["Copiar"],"Copied!":["Copiado!"],"Background Color":["Cor de fondo"],"Saving\u2026":["Gardando..."],"Upgrade":["Actualizar"],"WhatsApp":["WhatsApp"],"Try again":["T\u00e9ntao de novo"],"images":["imaxes"],"Views":["Visitas"],"Information.":["Informaci\u00f3n."],"Featured Image":["Imaxe destacada"],"Enable Jetpack Search":["Activar Jetpack Search"],"Landscapes":["Apaisado"],"Width":["Ancho"],"Learn more":["Aprender m\u00e1is"],"Disconnect your account":["Desconectar a t\u00faa conta"],"Attachment Page":["P\u00e1xina do anexo"],"Category":["Categor\u00eda"],"Delete":["Eliminar"],"Large":["Enorme"],"Left":["Esquerda"],"Media File":["Ficheiro"],"Right":["Dereita"],"Small":["Pequeno"],"Visibility":["Visibilidade"],"Goodreads":["Goodreads"],"Submit":["Enviar"],"Subscribe":["Subscrici\u00f3n"],"Success! An email was just sent to confirm your subscription. Please find the email now and click 'Confirm Follow' to start subscribing.":["Operaci\u00f3n realizada correctamente! Ac\u00e1base de enviar un correo electr\u00f3nico para confirmar a t\u00faa subscrici\u00f3n. Rev\u00edsao e confirma a t\u00faa subscrici\u00f3n."],"Join %s other subscriber":["\u00daneche a %s subscritor","\u00daneche a outros %s subscritores"],"VideoPress":["VideoPress"],"Close":["Pechar"],"Facebook":["Facebook"],"Print":["Imprimir"],"Share":["Compartir"],"Slideshow":["Presentaci\u00f3n de diapositivas"],"Time":["Hora"],"Tumblr":["Tumblr"],"Pinterest":["Pinterest"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Connect":["Con\u00e9ctate"],"Email Address":["Enderezo de correo electr\u00f3nico"],"Save":["Gardar"],"Title":["T\u00edtulo"],"Site icon":["Icona do sitio"],"Notifications":["Notificaci\u00f3ns"],"Reply":["Resposta"],"Markdown":["Markdown"],"Like":["G\u00fastame"],"%1$s \/ %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"Excerpt":["Extracto"],"Cancel":["Cancelar"],"Description":["Descrici\u00f3n"],"None":["Ning\u00fan"],"Order":["Ordenar"],"Preview":["Vista previa"],"Price":["Precio"],"Comment":["Comentario"],"Date":["Data"],"Email":["Correo-e"],"Label":["R\u00f3tulo"],"Language":["Idioma"],"Message":["Mensaxe"],"Metadata":["Metadatos"],"Show suggestions":["Mostrar suxesti\u00f3ns"],"Yes":["Si"],"Enter your email address":["Introduce a t\u00faa direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico"],"An error occurred. Please try again later.":["Produciuse un erro. Por favor, t\u00e9nteo de novo m\u00e1is tarde."],"Connect to WordPress.com":["Conectar a WordPress.com"],"Type":["Tipo"],"Reconnect Jetpack":["Volver a conectar Jetpack"],"All":["Todo"],"Edit":["Editar"],"Feedback":["Feedback"],"Name":["Nome"],"Visit the post for more.":["Visita o artigo para saber m\u00e1is "],"Connected":["Conectado"],"Settings":["Axustes"],"Search":["Busca"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor.js"}}