{"translation-revision-date":"2024-10-01 20:06:16+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"OpenTable can't find this restaurant right now. Please try again later.":["OpenTable kan inte hitta den h\u00e4r restaurangen just nu. F\u00f6rs\u00f6k igen senare."],"Example: add message field and make it required":["Exempel: l\u00e4gg till ett meddelandef\u00e4lt och g\u00f6r det obligatoriskt"],"Example: make email optional":["Exempel: g\u00f6r e-post valfritt"],"Example: remove email field":["Exempel: ta bort e-postf\u00e4lt"],"Example: a survey form with multiple choice questions":["Exempel: ett unders\u00f6kningsformul\u00e4r med flervalsfr\u00e5gor"],"Example: a pizza ordering form with name, address, phone number and toppings":["Exempel: ett best\u00e4llningsformul\u00e4r f\u00f6r pizza med namn, adress, telefonnummer och p\u00e5l\u00e4gg"],"Example: a contact form with name, email, and message fields":["Exempel: ett kontaktformul\u00e4r med namn, e-post och meddelandef\u00e4lt"],"Actions":["\u00c5tg\u00e4rder"],"Status":["Status"],"Social media connection\u0004This connection has been reconnected or removed.":["Den h\u00e4r anslutningen har \u00e5teranslutits eller tagits bort."],"Social media connection\u0004This connection has been removed.":["Denna anslutning har tagits bort."],"Your post will be shared soon.":["Ditt inl\u00e4gg delas snart."],"Please refresh and check again in a few minutes.":["Uppdatera och kolla igen om ett par minuter."],"Fetching previous logos\u2026":["H\u00e4mtar tidigare logotyper \u2026"],"Monty Python":["Monty Python"],"Texture":["Textur"],"3D Model":["3D-modell"],"Line Art":["Linjeteckning"],"Origami":["Origami"],"Isometric":["Isometrisk"],"Neon Punk":["Neonpunk"],"Analog Film":["Analog film"],"Digital Art":["Digital konst"],"Photographic":["Fotografisk"],"Anime":["Anime"],"Enhance":["F\u00f6rb\u00e4ttra"],"Add optional keywords you'd like to include and generate new suggestions.":["L\u00e4gg till valfria nyckelord som du vill inkludera och generera nya f\u00f6rslag."],"AI suggested titles based on your content and keywords for better SEO results.":["AI-f\u00f6reslagna rubriker baserade p\u00e5 ditt inneh\u00e5ll och nyckelord f\u00f6r b\u00e4ttre SEO-resultat."],"Improve title for SEO":["F\u00f6rb\u00e4ttra rubrik f\u00f6r SEO"],"Ignore":["Ignorera"],"Add to dictionary":["L\u00e4gg till i ordbok"],"Spelling mistakes":["Stavfel"],"Fix spelling mistakes.":["Korrigera stavfel."],"Optimize Title":["Optimera rubrik"],"Connect WordPress.com account":["Anslut WordPress.com-konto"],"To email your posts, build an audience, and use features like preview and test, connect to WordPress.com cloud.":["F\u00f6r att e-posta dina inl\u00e4gg, bygga upp en publik och anv\u00e4nda funktioner som f\u00f6rhandsgranskning och testning, anslut till WordPress.com-molnet."],"Tablet":["L\u00e4splatta"],"Desktop":["Station\u00e4r dator"],"This will send you an email, allowing you to see exactly what your subscribers receive in their inboxes.":["Du kommer att f\u00e5 ett e-postmeddelande, s\u00e5 att du kan se exakt vad dina prenumeranter f\u00e5r i sina inkorgar."],"Requests will reset on %s.":["Beg\u00e4randen \u00e5terst\u00e4lls den %s."],"You've reached this month's request limit, per our <link>fair usage policy<\/link>.":["Du har n\u00e5tt den h\u00e4r m\u00e5nadens gr\u00e4ns f\u00f6r beg\u00e4randen, enligt v\u00e5ra <link>principer f\u00f6r rimlig anv\u00e4ndning<\/link>."],"Connect Jetpack":["Anslut Jetpack"],"Edit and preview your social post before sharing.":["Redigera och f\u00f6rhandsgranska ditt sociala inl\u00e4gg f\u00f6re delning."],"Connection disabled":["Anslutning inaktiverad"],"Connection enabled":["Anslutning aktiverad"],"Failed":["Misslyckades"],"The sharing is successful\u0004Shared":["Delad"],"Sharing failed with the following message:":["Delning misslyckades med f\u00f6ljande meddelande:"],"Sharing status":["Delningsstatus"],"View sharing history":["Visa delningshistorik"],"The request to share your post is still in progress.":["Beg\u00e4ran att dela ditt inl\u00e4gg behandlas fortfarande."],"Your post was not shared.":["Ditt inl\u00e4gg delades inte."],"You post was successfuly shared to %d connection.":["Ditt inl\u00e4gg har delats till %d anslutning.","Ditt inl\u00e4gg har delats till %d anslutningar."],"Your post was shared.":["Ditt inl\u00e4gg delades."],"Review status and try again":["Granska status och f\u00f6rs\u00f6k igen"],"Your post was unable to be shared to %d connection.":["Ditt inl\u00e4gg kunde inte delas till %d anslutning.","Ditt inl\u00e4gg kunde inte delas till %d anslutningar."],"Sharing to your social media\u2026":["Delar till dina sociala medier \u2026"],"Write a custom message for your social audience here. This message will override your social post content.":["Skriv ett anpassat meddelande h\u00e4r f\u00f6r din publik p\u00e5 sociala medier. Meddelandet kommer att \u00e5sidos\u00e4tta inneh\u00e5llet i dina sociala inl\u00e4gg."],"You've reached this month's request limit, per our <link>fair usage policy<\/link>":["Du har n\u00e5tt den h\u00e4r m\u00e5nadens gr\u00e4ns f\u00f6r beg\u00e4randen, enligt v\u00e5ra <link>principer f\u00f6r rimlig anv\u00e4ndning<\/link>"],"Get feedback on content structure.":["F\u00e5 \u00e5terkoppling p\u00e5 inneh\u00e5llsstrukturen."],"Click on the suggestion to insert it.":["Klicka p\u00e5 f\u00f6rslaget f\u00f6r att infoga det."],"Suggest":["F\u00f6resl\u00e5"],"Unconfident words":["Os\u00e4kra ord"],"Long sentences":["L\u00e5nga meningar"],"Remove weasel words.":["Ta bort missledande ord."],"Long sentences are hard to read.":["L\u00e5nga meningar \u00e4r sv\u00e5ra att l\u00e4sa."],"Use simple, direct words.":["Anv\u00e4nd enkla, direkta ord."],"Complex words":["Komplicerade ord"],"Reading grade score":["L\u00e4sbetygspo\u00e4ng"],"To make it easy to read, aim for level 8\u201312":["F\u00f6r att g\u00f6ra det l\u00e4tt att l\u00e4sa, sikta p\u00e5 niv\u00e5 8\u201312"],"Write to see your grade level.":["Skriv f\u00f6r att se din betygsniv\u00e5."],"Improve your writing with AI.":["F\u00f6rb\u00e4ttra ditt skrivande med AI."],"AI Feedback":["AI-\u00e5terkoppling"],"Write Brief with AI (BETA)":["Skriv kortfattat med AI (BETA)"],"Preview email":["F\u00f6rhandsgranska e-post"],"Ensure your email looks perfect. Use the buttons below to view a preview or send a test email.":["S\u00e4kerst\u00e4ll att ditt e-postmeddelande ser perfekt ut. Anv\u00e4nd knapparna nedan f\u00f6r att visa en f\u00f6rhandsgranskning eller skicka ett testmeddelande."],"Email Preview":["F\u00f6rhandsgranskning av e-postmeddelande"],"Error loading preview":["Kunde inte ladda f\u00f6rhandsgranskningen"],"Post made accesible to everyone.":["Inl\u00e4gget har gjorts tillg\u00e4ngligt f\u00f6r alla."],"Make post accessible to everyone, free and paid subscribers":["G\u00f6r inl\u00e4gget tillg\u00e4ngligt f\u00f6r alla, gratisprenumeranter och betalprenumeranter."],"Make post accessible to everyone":["G\u00f6r inl\u00e4gget tillg\u00e4ngligt f\u00f6r alla"],"Post limited to subscribers only.":["Inl\u00e4gget \u00e4r begr\u00e4nsat till endast prenumeranter."],"Limit post access to free subscribers":["Begr\u00e4nsa inl\u00e4ggs\u00e5tkomsten till gratisprenumeranter"],"Post limited to paid subscribers only.":["Inl\u00e4gget \u00e4r begr\u00e4nsat till endast betalprenumeranter."],"Limit post access to paid subscribers":["Begr\u00e4nsa inl\u00e4ggs\u00e5tkomsten till betalprenumeranter"],"Discover all features":["Uppt\u00e4ck all funktioner"],"Invalid media":["Ogiltig media"],"Invalid dimensions":["Ogiltiga dimensioner"],"Video too short":["Videoklippet \u00e4r f\u00f6r kort"],"Video too long":["Videoklippet \u00e4r f\u00f6r l\u00e5ngt"],"File too big":["Fil f\u00f6r stor"],"Social Preview":["F\u00f6rhandsvisning f\u00f6r sociala medier"],"Preview social posts":["F\u00f6rhandsgranska sociala inl\u00e4gg"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["\u00c5tg\u00e4rda de skadade anslutningarna eller koppla ifr\u00e5n dem f\u00f6r att skapa fler anslutningar."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["\u00c5tg\u00e4rda anslutning"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["\u00c5tg\u00e4rda anslutningar"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["Vill du dela till andra n\u00e4tverk? Anv\u00e4nd v\u00e5r funktion Manuell delning fr\u00e5n redigeraren."],"Comma to separate list of social media platforms\u0004,":[","],"Colon to display before the list of social media platforms\u0004:":[":"],"\"them\" refers to the broken connections.\u0004Please reconnect them in the <fixLink>connections management<\/fixLink> section.":["Du kan \u00e5teransluta dem i sektionen <fixLink>anslutningshantering<\/fixLink>."],"Comma to separate list of social media accounts\u0004,":[","],"Colon to display before the list of connections\u0004:":[":"],"Your following connections need to be reconnected:":["F\u00f6ljande anslutningar beh\u00f6ver \u00e5teranslutas:"],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["Du kan anv\u00e4nda v\u00e5r funktion <link>Manuell delning<\/link> i st\u00e4llet."],"Learn more about Jetpack AI":["L\u00e4r dig mer om Jetpack AI"],"Generate and tweak content, create forms, get feedback and much more.":["Generera och finjustera inneh\u00e5ll, skapa formul\u00e4r, f\u00e5 feedback och mycket mer."],"Do you want to know all the amazing things you can do with Jetpack AI?":["Vill du veta allt det fantastiska du kan g\u00f6ra med Jetpacks AI?"],"Learn more about Jetpack AI.":["L\u00e4r dig mer om Jetpack AI."],"Not enough requests left to generate a logo. Upgrade your Jetpack AI to increase the amount of requests you can use in all AI-powered features.":["Inte tillr\u00e4ckligt m\u00e5nga beg\u00e4randen kvar f\u00f6r att generera en logga. Uppgradera Jetpack AI f\u00f6r att \u00f6ka antalet beg\u00e4randen du kan anv\u00e4nda i alla AI-drivna funktioner."],"The logo generator requires a paid Jetpack AI plan. Upgrade your plan to access exclusive features, including logo generation. The upgrade will also increase the amount of requests you can use in all AI-powered features.":["Logotypgeneratorn kr\u00e4ver ett Jetpack AI-betalpaket. Uppgradera ditt paket f\u00f6r att f\u00e5 tillg\u00e5ng till exklusiva funktioner, inklusive generering av logotyper. Den h\u00e4r uppgraderingen \u00f6kar ocks\u00e5 antalet beg\u00e4randen du kan anv\u00e4nda i alla AI-drivna funktioner."],"Not enough requests left to generate a logo. <strong>Upgrade now to increase it.<\/strong>":["Inte tillr\u00e4ckligt m\u00e5nga beg\u00e4randen kvar f\u00f6r att generera en logotyp. <strong>Uppgradera nu f\u00f6r att \u00f6ka antalet.<\/strong>"],"Error generating logo. Please try again.":["Fel vid generering av logga. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Error enhancing prompt. Please try again.":["Det gick inte att f\u00f6rb\u00e4ttra prompten. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Logo generation costs 10 requests; prompt enhancement costs 1 request each":["Generering av logga kostar 10 beg\u00e4randen. F\u00f6rb\u00e4ttring av prompt kostar 1 beg\u00e4randen vardera"],"%u requests remaining.":["%u beg\u00e4randen kvar."],"Describe your site or simply ask for a logo specifying some details about it":["Beskriv din webbplats eller be helt enkelt om en logga d\u00e4r du specificerar n\u00e5gra detaljer om den"],"Describe your site:":["Beskriv din webbplats:"],"Enhance prompt":["F\u00f6rb\u00e4ttra prompt"],"Enhancing\u2026":["F\u00f6rb\u00e4ttrar \u2026"],"Error applying the logo to your site. Please try again.":["Det gick inte till\u00e4mpa loggan p\u00e5 din webbplats. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Error saving the logo to your library. Please try again.":["Det gick inte spara loggan till ditt bibliotek. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Your new logo was set to the block!":["Din nya logga har lagts till blocket."],"Generating new logo\u2026":["Genererar ny logga \u2026"],"Use on block":["Anv\u00e4nd p\u00e5 block"],"Save in Library":["Spara i bibliotek"],"Saved":["Sparad"],"Jetpack AI Logo Generator":["Jetpacks AI-logotypgenerator"],"Generating logo\u2026":["Genererar logga \u2026"],"Analyzing your site to create the perfect logo\u2026":["Analyserar din webbplats f\u00f6r att skapa den perfekta loggan \u2026"],"We are sorry. There was an error loading your Jetpack AI plan data. Please, try again.":["Vi ber om urs\u00e4kt. Det gick inte att l\u00e4sa in dina paketuppgifter f\u00f6r Jetpack AI. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Threads profile image":["Threads-profilbild"],"Threads link preview requires an image to be set for the post. Please add an image to see the preview.":["F\u00f6rhandsgranskning av Threads-l\u00e4nk kr\u00e4ver att en bild st\u00e4lls in f\u00f6r inl\u00e4gget. L\u00e4gg till en bild f\u00f6r att se f\u00f6rhandsgranskningen."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Threads.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 Threads."],"This is what your social post will look like on Threads:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 Threads:"],"Describe the image you'd like to create.":["Beskriv bilden du vill skapa."],"Generate an image with AI":["Generera en bild med AI"],"Insert image":["Infoga bild"],"Image generation costs %d requests per image. You don't have enough requests to generate another image.":["Bildgenerering kostar %d beg\u00e4randen per bild. Du har inte tillr\u00e4ckligt m\u00e5nga beg\u00e4randen f\u00f6r att generera en bild till."],"Describe the image you'd like to create, or have the prompt written for you if you've added content to your post.":["Beskriv bilden du vill skapa, eller f\u00e5 prompten skriven \u00e5t dig om du har lagt till inneh\u00e5ll i ditt inl\u00e4gg."],"Creating image\u2026":["Skapar bild \u2026"],"At least one item must be selected.":["Minst ett objekt m\u00e5ste v\u00e4ljas."],"Open image %1$d of %2$d in full-screen":["\u00d6ppna bild %1$d av %2$d i fullsk\u00e4rm"],"Failed to save image to library.":["Misslyckades att spara bild till bibliotek."],"Failed to download image.":["Misslyckades att ladda ner bild."],"The name of the social media network - threads.net\u0004Threads":["Threads"],"The message shown in the Instagram social preview\u0004You need a featured image to share to Instagram.":["Du beh\u00f6ver en utvald bild f\u00f6r att dela till Instagram."],"Save to media library":["Spara till mediabibliotek"],"Saving the file to media library\u0004Saving\u2026":["Sparar \u2026"],"Save the generated image to your media library.":["Spara den genererade bilden i ditt mediabibliotek."],"Image saved to media library.":["Bilden har sparats i mediabiblioteket."],"Add Threads connection":["L\u00e4gg till Threads-anslutning"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["\u00d6ka din n\u00e4rvaro p\u00e5 sociala medier genom att dela dina inl\u00e4gg automatiskt till Threads."],"Share posts to your Threads feed.":["Dela inl\u00e4gg till ditt Threads-fl\u00f6de."],"Broken connection":["Bruten anslutning","Brutna anslutningar"],"Attached Media":["Bifogad media"],"This platform is no longer supported.":["Den h\u00e4r plattformen st\u00f6ds inte l\u00e4ngre."],"Updating account":["Uppdaterar konto"],"1 request per image":["1 beg\u00e4ran per bild"],"Error updating account.":["Det gick inte att uppdatera kontot."],"Account updated successfully.":["Kontot har uppdaterats."],"Error connecting account.":["Det gick inte att ansluta kontot."],"%s account connected successfully.":["%s-kontot har anslutits."],"Error disconnecting account.":["Ett fel intr\u00e4ffade n\u00e4r kontot skulle fr\u00e5nkopplas."],"Account disconnected successfully.":["Kontot har fr\u00e5nkopplats."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["F\u00f6r att dela till Mastodon, ange ditt Mastodon-anv\u00e4ndarnamn nedan och klicka sedan p\u00e5 Anslut."],"Share with your network.":["Dela med ditt n\u00e4tverk."],"Add Tumblr connection":["L\u00e4gg till Tumblr-anslutning"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["<strong>Anslut<\/strong> f\u00f6r att automatiskt dela inl\u00e4gg till din Tumblr-blogg."],"Share to your Tumblr blog.":["Dela p\u00e5 din Tumblr-blogg."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["<strong>H\u00e5ll kontakt<\/strong> med v\u00e4nner, grannar och lokala f\u00f6retag genom att automatiskt dela dina inl\u00e4gg till Nextdoor."],"Share on communities":["Dela p\u00e5 communities"],"Add LinkedIn connection":["L\u00e4gg till LinkedIn-anslutning"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["<strong>Anslut<\/strong> f\u00f6r att automatiskt dela inl\u00e4gg med dina LinkedIn-anslutningar."],"Share with your LinkedIn community.":["Dela med din LinkedIn-community."],"Add Instagram photo":["L\u00e4gg till Instagram-foto"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["L\u00e4s om hur du konverterar och l\u00e4nkar ditt Instagram-konto."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>N\u00e4r du klickar p\u00e5 \"Anslut\" kommer du att bli ombedd att <strong>logga in p\u00e5 Facebook<\/strong>. Om ditt Instagram Business-konto inte \u00e4r listat, se till att det \u00e4r l\u00e4nkat till en Facebook-sida.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["Ditt Instagram Business-konto m\u00e5ste vara l\u00e4nkat till en Facebook-sida."],"You must have an Instagram Business account.":["Du m\u00e5ste ha ett Instagram Business-konto."],"Requirements for connecting Instagram:":["Krav f\u00f6r att ansluta Instagram:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["\u00d6ka engagemanget och spara tid genom att automatiskt dela bilder till Instagram n\u00e4r du publicerar blogginl\u00e4gg."],"Share to your Instagram Business account.":["Dela till ditt Instagram Business-konto."],"Add Facebook connection":["L\u00e4gg till Facebook-anslutning"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["<strong>Anslut<\/strong> f\u00f6r att automatiskt dela inl\u00e4gg p\u00e5 din Facebook-sida."],"Share to your pages":["Dela till dina sidor"],"This Mastodon account is already connected":["Det h\u00e4r Mastodon-kontot \u00e4r redan anslutet"],"Invalid Mastodon username":["Ogiltigt Mastodon-anv\u00e4ndarnamn"],"%d connections":["%d anslutningar"],"This connection is added by a site administrator.":["Den h\u00e4r anslutningen l\u00e4ggs till av en webbplatsadministrat\u00f6r."],"Connect more":["Anslut fler"],"Mastodon username":["Mastodon-anv\u00e4ndarnamn"],"Manage Jetpack Social connections":["Hantera Jetpack Social-anslutningar"],"Connection confirmation":["Anslutningsbekr\u00e4ftelse"],"Already connected":["Har redan anslutits"],"No accounts\/pages found.":["Inga konton\/sidor hittades."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["Inga fler konton\/sidor hittades."],"You can change this later.":["Du kan \u00e4ndra detta senare."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["Om detta \u00e4r aktiverat kommer anslutningen att vara tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla administrat\u00f6rer, redakt\u00f6rer och f\u00f6rfattare."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["V\u00e4lj det konto som du vill ansluta. Alla dina nya blogginl\u00e4gg kommer automatiskt att delas med detta konto. Du kan \u00e4ndra det h\u00e4r alternativet i redigerarens sidopanel n\u00e4r du skriver ett inl\u00e4gg."],"Please select an account to connect.":["V\u00e4lj ett konto att ansluta."],"Call to action to buy a new plan\u0004Unlock enhanced media sharing features.":["L\u00e5s upp ut\u00f6kade funktioner f\u00f6r mediadelning."],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Anslut igen"],"Mark the connection as shared":["Markera anslutningen som delad"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Koppla fr\u00e5n"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill koppla fr\u00e5n <strong>%s<\/strong>?"],"There is an issue with this connection.":["Det finns ett problem med den h\u00e4r anslutningen."],"Generate with AI":["Generera med AI"],"Enable the social media accounts where you want to re-share your post, then click on the \"Share post\" button below.":["Aktivera de konton p\u00e5 sociala medier d\u00e4r du vill dela ditt inl\u00e4gg igen och klicka sedan p\u00e5 knappen \"Dela inl\u00e4gg\" nedan."],"Click on the social icons below to control where you want to share your post.":["Klicka p\u00e5 de sociala ikonerna nedan om du vill kontrollera vart du vill dela ditt inl\u00e4gg."],"Available Requests":["Tillg\u00e4ngliga f\u00f6rfr\u00e5gningar"],"Requests will reset to <strong>%1$d<\/strong> on %2$s.":["F\u00f6rfr\u00e5gningar \u00e5terst\u00e4lls till <strong>%1$d<\/strong> den %2$s."],"Replace title":["Ers\u00e4tt rubrik"],"Choose an optimized title below:":["V\u00e4lj en optimerad rubrik nedan:"],"The generation of your suggested titles failed. Please try again.":["Generering av dina f\u00f6reslagna titlar misslyckades. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Reading your post and generating suggestions\u2026":["L\u00e4ser ditt inl\u00e4gg och genererar f\u00f6rslag..."],"Improve title":["F\u00f6rb\u00e4ttra rubrik"],"Use AI to optimize key details of your post.":["Anv\u00e4nd AI f\u00f6r att optimera viktig information f\u00f6r ditt inl\u00e4gg."],"Optimize post title":["Optimera inl\u00e4ggsrubrik"],"Requests available: <counter>%d<\/counter>":["Tillg\u00e4ngliga beg\u00e4randen: <counter>%d<\/counter>"],"Requests needed: <counter>%d<\/counter>":["Beg\u00e4randen som beh\u00f6vs: <counter>%d<\/counter>"],"Generate again":["Generera igen"],"Featured image generation costs %d requests per image. You don't have enough requests to generate another image.":["Generering av utvalda bilder kostar %d f\u00f6rfr\u00e5gningar per bild. Du har inte tillr\u00e4ckligt m\u00e5nga f\u00f6rfr\u00e5gningar f\u00f6r att generera en bild till."],"Create and use an AI generated featured image for your post.":["Skapa och anv\u00e4nd en utvald AI-genererad bild till ditt inl\u00e4gg."],"Set as featured image":["St\u00e4ll in som utvald bild"],"%d requests per image":["%d f\u00f6rfr\u00e5gningar per bild"],"Generate a featured image with AI":["Generera en utvald bild med AI"],"You don't have enough requests to generate another image.":["Du har inte tillr\u00e4ckligt m\u00e5nga f\u00f6rfr\u00e5gningar f\u00f6r att generera en bild till."],"An error occurred while generating the image. Please, try again!":["Ett fel uppstod n\u00e4r bilden genererades. F\u00f6rs\u00f6k igen!"],"AI Featured Image":["Utvald AI-bild"],"Optimize Publishing":["Optimera publicering"],"Mail":["E-post"],"Privacy & Cookies: This site uses cookies. By continuing to use this website, you agree to their use. To find out more, including how to control cookies, see here: %s.":["Integritet och cookies: Den h\u00e4r webbplatsen anv\u00e4nder cookies. Genom att forts\u00e4tta anv\u00e4nda den h\u00e4r webbplatsen godk\u00e4nner du deras anv\u00e4ndning. Om du vill veta mer, inklusive hur du kontrollerar cookies, se: %s."],"Ask Jetpack AI to edit\u2026":["Be Jetpack AI att redigera \u2026"],"You must connect your WordPress.com account to be able to add social media connections.":["Du m\u00e5ste ansluta ditt WordPress.com-konto f\u00f6r att kunna l\u00e4gga till anslutningar till sociala medier."],"Sharing is disabled because there are no social media accounts connected.":["Delning \u00e4r inaktiverad eftersom det inte finns n\u00e5gra anslutna sociala medier-konton."],"Error: %1$s":["Fel: %1$s"],"Something went wrong":["N\u00e5got gick fel"],"You have %1$d requests remaining.":["Du har %1$d f\u00f6rfr\u00e5gningar kvar."],"AI-generated content could be inaccurate or biased.":["AI-genererat inneh\u00e5ll kan vara felaktigt eller partiskt."],"Ask a question about this site":["St\u00e4ll en fr\u00e5ga om denna webbplats"],"Success! An email was just sent to confirm your subscription. Please find the email now and click 'Confirm' to start subscribing.":["Genomf\u00f6rd! Ett e-postmeddelande skickades f\u00f6r att bekr\u00e4fta din prenumeration. G\u00e5 till e-postmeddelandet nu och klicka p\u00e5 \"Bekr\u00e4fta\" f\u00f6r att p\u00e5b\u00f6rja prenumerationen."],"You have reached the limit of <strong>20 free<\/strong> requests. <button>Upgrade to continue generating feedback.<\/button>":["Du har n\u00e5tt gr\u00e4nsen p\u00e5 <strong>20 gratisbeg\u00e4randen<\/strong>. <button>Uppgradera f\u00f6r att forts\u00e4tta generera feedback.<\/button>"],"Your Phone":["Din telefon"],"Generate another image":["Generera en till bild"],"Generate image":["Generera bild"],"Show \"Manage subscription\" link":["Visa l\u00e4nken f\u00f6r \"Hantera prenumeration\""],"Share with native tools on users device or copy to clipboard otherwise":["Dela med inbyggda verktyg p\u00e5 anv\u00e4ndarenheter eller kopiera till urklipp"],"Native Share":["Inbyggd delning"],"Write a post from this list":["Skriv ett inl\u00e4gg fr\u00e5n den h\u00e4r listan"],"Turn list into a table":["F\u00f6rvandla listan till en tabell"],"Provide feedback":["Ge feedback"],"Transform your spoken words into a post ready to publish with AI.":["F\u00f6rvandla dina talade ord till ett publiceringsklart inl\u00e4gg med hj\u00e4lp av AI."],"Jetpack AI Voice to content":["Jetpack AI \u2013 r\u00f6st till inneh\u00e5ll"],"Validating audio\u2026":["Validerar ljud \u2026"],"Uploading and transcribing audio\u2026":["Laddar upp och transkriberar ljud \u2026"],"Recording\u2026":["Spelar in \u2026"],"File size limit: 25MB. Recording time limit: 25 minutes.":["Filstorleksgr\u00e4ns: 25 MB. Tidsgr\u00e4ns f\u00f6r inspelning: 25 minuter."],"Upload audio":["Ladda upp ljud"],"Add a headline":["L\u00e4gg till en rubrik"],"Descending":["Fallande"],"Ascending":["Stigande"],"Year published":["Publicerings\u00e5r"],"noun\u0004Votes":["R\u00f6ster"],"noun\u0004Title":["Rubrik"],"noun\u0004Shelves":["Hyllor"],"noun\u0004Review":["Recensera"],"Read count":["Antal l\u00e4sta"],"noun\u0004Rating":["Betyg"],"Random":["Slumpm\u00e4ssig"],"noun\u0004Position":["Position"],"possessive - eg. I owned this book for a year\u0004Owned":["\u00c4gs"],"Number of ratings":["Antal betyg"],"Number of pages":["Antal sidor"],"noun\u0004Notes":["Anteckningar"],"noun\u0004Format":["Format"],"Dated updated":["Uppdateringsdatum"],"Date started":["Startdatum"],"Date read":["L\u00e4sdatum"],"Date published":["Publiceringsdatum"],"Date added":["Till\u00e4ggsdatum"],"noun - ie. book cover\u0004Cover":["Omslag"],"noun\u0004Comments":["Kommentar"],"Average rating":["Genomsnittligt betyg"],"noun\u0004Author":["F\u00f6rfattare"],"future participle - eg. I have this to read tomorrow.\u0004To read":["Att l\u00e4sa"],"Currently reading":["L\u00e4ser just nu"],"perfect participle - eg. I read a book yesterday.\u0004Read":["L\u00e4s"],"Enter a Goodreads profile URL to embed here\u2026":["Ange en Goodreads-profil-URL f\u00f6r inb\u00e4ddning h\u00e4r..."],"Goodreads profile URL":["Goodreads-profil-URL"],"Paste a link to a Goodreads profile.":["Klistra in en l\u00e4nk till en Goodreads-profil."],"Number of books":["Antal b\u00f6cker"],"My Bookshelf":["Min bokhylla"],"Shelf":["Hylla"],"Show tags":["Visa etiketter"],"Show review":["Visa recension"],"Show rating":["Visa betyg"],"Show author":["Visa f\u00f6rfattare"],"Show cover":["Visa omslag"],"Visitor counts aren't available for individual posts.":["Bes\u00f6karantal \u00e4r inte tillg\u00e4ngligt f\u00f6r enskilda inl\u00e4gg."],"Views represent site visits, whereas visitors represent unique individuals.":["Visningar representerar bes\u00f6k p\u00e5 webbplatsen, medan bes\u00f6kare representerar unika individer."],"Views or visitors":["Visningar eller bes\u00f6kare"],"The audio file is too long. The maximum recording time is 25 minutes.":["Ljudfilen \u00e4r f\u00f6r l\u00e5ng. Den maximala inspelningstiden \u00e4r 25 minuter."],"The audio file type is not supported. Please use a supported audio file type.":["Ljudfilstypen st\u00f6ds inte. Anv\u00e4nd en ljudfilstyp som st\u00f6ds."],"The audio file is too large. The maximum file size is 25MB.":["Ljudfilen \u00e4r f\u00f6r stor. Den maximala filstorleken \u00e4r 25 MB."],"There was an error processing the transcription request.":["Det gick inte att behandla transkriptionsbeg\u00e4ran."],"The provided audio file type is not supported.":["Den angivna ljudfiltypen st\u00f6ds inte."],"The provided audio file is too big.":["Den angivna ljudfilen \u00e4r f\u00f6r stor."],"The Jetpack AI service is temporarily unavailable.":["Jetpacks AI-tj\u00e4nst \u00e4r inte tillg\u00e4nglig f\u00f6r tillf\u00e4llet."],"The audio_file is required to perform a transcription.":["Ljudfilen kr\u00e4vs f\u00f6r att utf\u00f6ra en transkription."],"You exceeded your current quota, please check your plan details.":["Du har \u00f6verskridit din nuvarande kvot. Kolla din paketinformation."],"visitor":["bes\u00f6kare","bes\u00f6kare"],"Manage connections":["Hantera anslutningar"],"Add images":["L\u00e4gg till bilder"],"Add %1$d image":["L\u00e4gg till %1$d bild","L\u00e4gg till %1$d bilder"],"Scan the QR code with your iPhone or Android camera to upload from your photos.":["Skanna QR-koden med din iPhone- eller Android-kamera f\u00f6r att ladda upp fr\u00e5n dina foton."],"Select the images below to add, or continue adding more from your device.":["V\u00e4lj bilderna nedan f\u00f6r att l\u00e4gga till, eller forts\u00e4tt att l\u00e4gga till fler fr\u00e5n din enhet."],"Upload from your phone":["Ladda upp fr\u00e5n din telefon"],"Select images to be added":["V\u00e4lj bilder som ska l\u00e4ggas till"],"Manage subscription label":["Etikett f\u00f6r \u201dHantera prenumerationer\u201d"],"Log out label":["Etikett f\u00f6r \u201dLogga ut\u201d"],"Log in label":["Etikett f\u00f6r \u201dLogga in\u201d"],"Redirect to current URL":["Omdirigera till nuvarande URL"],"Icon background":["Ikonbakgrund"],"Icon color":["Ikonf\u00e4rg"],"Huge":["Enorm"],"Normal":["Normal"],"Show prompt label":["Visa etikett f\u00f6r uppmaningar"],"You'll need to activate the Stats module to use this block. Please note that hits are only counted while this module is active.":["Du m\u00e5ste aktivera statistikmodulen f\u00f6r att kunna anv\u00e4nda detta block. Observera att bes\u00f6k endast r\u00e4knas n\u00e4r den h\u00e4r modulen \u00e4r aktiv."],"Loading stats\u2026":["Laddar in statistik \u2026"],"Stats are delayed for up to 5 minutes.":["Statistiken \u00e4r f\u00f6rdr\u00f6jd med upp till 5 minuter."],"Show stats data for":["Visa statistikdata f\u00f6r"],"This individual post":["Det h\u00e4r enskilda inl\u00e4gget"],"My whole site":["Min hela webbplats"],"hit":["tr\u00e4ff","tr\u00e4ffar"],"This post was sent to <strong>%s paid subscriber<\/strong> only.":["Det h\u00e4r inl\u00e4gget skickades endast till <strong>%s betalprenumerant<\/strong>.","Det h\u00e4r inl\u00e4gget skickades endast till <strong>%s betalprenumeranter<\/strong>."],"This post was sent to <strong>%s paid subscriber<\/strong>.":["Det h\u00e4r inl\u00e4gget skickades till <strong>%s betalprenumerant<\/strong>.","Det h\u00e4r inl\u00e4gget skickades till <strong>%s betalprenumeranter<\/strong>."],"This post will be sent to <strong>%s paid subscriber<\/strong>.":["Det h\u00e4r inl\u00e4gget skickas till <strong>%s betalprenumerant<\/strong>.","Det h\u00e4r inl\u00e4gget skickas till <strong>%s betalprenumeranter<\/strong>."],"Not sent via email.":["Ej skickat via e-post."],"This post was sent to everyone subscribed to %1$s (%2$s subscriber).":["Det h\u00e4r inl\u00e4gget skickades till alla som prenumererar p\u00e5 %1$s (%2$s prenumerant).","Det h\u00e4r inl\u00e4gget skickades till alla som prenumererar p\u00e5 %1$s (%2$s prenumeranter)."],"This post will be sent to everyone subscribed to %1$s (%2$s subscriber).":["Det h\u00e4r inl\u00e4gget skickas till alla som prenumererar p\u00e5 %1$s (%2$s prenumerant).","Det h\u00e4r inl\u00e4gget skickas till alla som prenumererar p\u00e5 %1$s (%2$s prenumeranter)."],"Post only":["Endast inl\u00e4gg"],"Learn more about the SEO feature.":["L\u00e4r dig mer om SEO-funktionen."],"To use the SEO feature you need to upgrade to the %s plan":["F\u00f6r att anv\u00e4nda funktionen f\u00f6r s\u00f6kmotorsoptimering m\u00e5ste du uppgradera till %s-paketet"],"Learn more about the Stats module.":["L\u00e4s mer om statistikmodulen."],"Activating Stats":["Aktiverar Stats"],"You'll need to activate the Stats module to use this block.":["Du m\u00e5ste aktivera statistikmodulen f\u00f6r att kunna anv\u00e4nda detta block."],"Display context":["Visa sammanhang"],"Display %s":["Visa %s"],"Items to display":["Objekt att visa"],"Stats period":["Statistikperiod"],"Block settings":["Blockinst\u00e4llningar"],"All-time":["Sedan starten"],"Last year":["F\u00f6rra \u00e5ret"],"Last 90 days":["Senaste 90 dagarna"],"Last 48 hours":["Senaste 48 timmarna"],"Last 24 hours":["Senaste 24 timmarna"],"Access:":["\u00c5tkomst:"],"Text Only":["Endast text"],"Icon Only":["Endast ikon"],"Icon & Text":["Ikon och text"],"<span>%1$d<\/span> likes":["<span>%1$d<\/span> gillamarkeringar"],"Reblog this post on your main site.":["Reblogga detta inl\u00e4gg p\u00e5 din huvudwebbplats."],"Show reblog button":["Visa rebloggningsknappen"],"Write about\u2026 Make a table for\u2026":["Skriv om \u2026 Skapa en tabell f\u00f6r \u2026"],"Your feedback is valuable in our commitment to refine and improve this feature.":["Din feedback \u00e4r viktig f\u00f6r att vi ska kunna f\u00f6rfina och f\u00f6rb\u00e4ttra den h\u00e4r funktionen."],"Just tap the social network or \"Copy to Clipboard\" icon, and we'll format your content for sharing.":["Klicka bara p\u00e5 de sociala ikonerna eller p\u00e5 ikonen \"Kopiera till urklipp\", s\u00e5 formaterar vi ditt inneh\u00e5ll f\u00f6r delning."],"Manual sharing":["Manuell delning"],"This post will be shared to %d connection.":["Detta inl\u00e4gg kommer att delas till %d anslutning.","Detta inl\u00e4gg kommer delas till %d anslutningar."],"Regenerate":["\u00c5terskapa"],"You've reached your free requests limit.":["Du har n\u00e5tt din gr\u00e4ns f\u00f6r gratis prenumerationsf\u00f6rfr\u00e5gningar."],"%1$s, and %2$s":["%1$s och %2$s"],",":[","],"All content":["Allt inneh\u00e5ll"],"Multiple products selected":["Flera produkter valda"],"Upgrade your Jetpack AI plan":["Uppgradera din AI-prenumeration f\u00f6r Jetpack"],"Contact us for more requests":["Kontakta oss f\u00f6r fler f\u00f6rfr\u00e5gningar"],"Need more requests?":["Beh\u00f6ver du fler f\u00f6rfr\u00e5gningar?"],"Get more requests":["F\u00e5 fler f\u00f6rfr\u00e5gningar"],"Get %1$d requests":["F\u00e5 %1$d f\u00f6rfr\u00e5gningar"],"Unlimited requests.":["Obegr\u00e4nsade f\u00f6rfr\u00e5gningar."],"Edit the label of the button a user clicks to subscribe.":["Redigera etiketten p\u00e5 knappen som en anv\u00e4ndare klickar p\u00e5 f\u00f6r att prenumerera."],"Submit button label":["Etikett f\u00f6r Skicka-knapp"],"Edit the placeholder text of the email address input.":["Redigera platsh\u00e5llartexten f\u00f6r inmatning av e-postadress."],"Input placeholder text":["Inmatning av platsh\u00e5llartext"],"Click plus to add a Sharing Button":["Klicka p\u00e5 plus f\u00f6r att l\u00e4gga till en delningsknapp"],"Sharing Button":["Delningsknapp"],"You have reached the requests limit for your current plan. <strong>Upgrade now to increase your requests limit to %d.<\/strong>":["Du har n\u00e5tt gr\u00e4nsen f\u00f6r antalet f\u00f6rfr\u00e5gningar f\u00f6r din nuvarande prenumeration. <strong>Uppgradera nu f\u00f6r att \u00f6ka din gr\u00e4ns f\u00f6r f\u00f6rfr\u00e5gningar till %d.<\/strong>"],"Upgrade to %d requests":["Uppgradera till %d f\u00f6rfr\u00e5gningar"],"You have reached the request limit for your current plan.":["Du har n\u00e5tt gr\u00e4nsen f\u00f6r antalet f\u00f6rfr\u00e5gningar f\u00f6r din nuvarande prenumeration."],"Undo":["\u00c5ngra"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Nextdoor.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 Nextdoor."],"This is what your social post will look like on Nextdoor:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 Nextdoor:"],"Neighborhood":["Grannskap"],"It\u2019s recommended to use less than %1$d characters in this field. (%2$d used)":["Det \u00e4r l\u00e4mpligt att anv\u00e4nda f\u00e4rre \u00e4n %1$d tecken i detta f\u00e4lt. (%2$d anv\u00e4nds)"],"You've reached your plan requests limit.":["Du har gr\u00e4nsen f\u00f6r prenumerationsf\u00f6rfr\u00e5gningar i ditt paket."],"Learn more about the WordAds feature.":["L\u00e4s mer om WordAds-funktionen."],"Activate WordAds":["Aktivera WordAds"],"Activating WordAds":["Aktiverar WordAds"],"You'll need to activate the WordAds feature to use this block.":["Du m\u00e5ste aktivera WordAds-funktionen f\u00f6r att kunna anv\u00e4nda detta block."],"Enter the URL of your Nextdoor post to share below.":["Ange URL:en till ditt Nextdoor-inl\u00e4gg och dela den h\u00e4r nedan."],"Your Nextdoor post couldn't be embedded. Please double check the URL or code.":["Det gick inte att b\u00e4dda in ditt Nextdoor-inl\u00e4gg. Kontrollera URL:en eller koden."],"Nextdoor post URL":["URL f\u00f6r Nextdoor-inl\u00e4gg"],"Remove unnecessary details about":["Ta bort on\u00f6diga detaljer om"],"Remove\u2026":["Ta bort \u2026"],"Add more details about":["L\u00e4gg till mer detaljer om"],"Add\u2026":["L\u00e4gg till \u2026"],"Rewrite it in a way that":["Skriv om det p\u00e5 ett s\u00e4tt som"],"Say it differently\u2026":["S\u00e4g det p\u00e5 ett annan s\u00e4tt \u2026"],"Add content to activate the tools below":["L\u00e4gg till inneh\u00e5ll f\u00f6r att aktivera verktygen nedan"],"Monetize":["Tj\u00e4na pengar"],"Choose Newsletter Tier":["V\u00e4lj nyhetsbrevsniv\u00e5"],"Set up or connect your Stripe account":["Konfigurera eller anslut ditt Stripe-konto"],"Create a payment offer and choose a price for access to paid content":["Skapa ett betalningserbjudande och v\u00e4lj ett pris f\u00f6r \u00e5tkomst till betalinneh\u00e5ll"],"To start collecting payments, you\u2019ll just need to:":["F\u00f6r att b\u00f6rja ta emot betalningar beh\u00f6ver du bara:"],"Set up payments":["Konfigurera betalningar"],"Learn more about Jetpack Sharing.":["L\u00e4r dig mer om Jetpack Sharing."],"Activate Sharing":["Aktivera delning"],"Activating Sharing":["Aktiverar delning"],"Activate the Sharing feature to allow others to share your posts.":["Aktivera delningsfunktionen f\u00f6r att g\u00f6ra det m\u00f6jligt f\u00f6r andra att dela dina inl\u00e4gg."],"Learn more about Jetpack SEO.":["L\u00e4r dig mer om Jetpack SEO."],"Activate Jetpack SEO":["Aktivera Jetpack SEO"],"Activating Jetpack SEO":["Aktiverar Jetpack SEO"],"Activate the SEO feature and start optimizing your posts for search engines.":["Aktivera SEO-funktionen och b\u00f6rja optimera dina inl\u00e4gg f\u00f6r s\u00f6kmotorer."],"Learn more about Jetpack Likes.":["L\u00e4s mer om Jetpack-gillamarkeringar."],"Activate Likes":["Aktivera gillamarkeringar"],"Activating Likes":["Aktiverar gillamarkeringar"],"Activate the Likes feature to allow others to like your posts.":["Aktivera funktionen gillamarkeringar f\u00f6r att g\u00f6ra det m\u00f6jligt f\u00f6r andra att gilla dina inl\u00e4gg."],"Add content to generate an excerpt.":["L\u00e4gg till inneh\u00e5ll f\u00f6r att generera ett utdrag."],"https:\/\/jetpack.com\/support\/create-better-post-excerpts-with-ai\/":["https:\/\/jetpack.com\/support\/create-better-post-excerpts-with-ai\/"],"https:\/\/wordpress.com\/support\/excerpts\/":["https:\/\/wordpress.com\/support\/excerpts\/"],"Sets the desired length in words for the auto-generated excerpt. The final count may vary due to how AI works.":["Anger \u00f6nskad l\u00e4ngd i ord f\u00f6r det automatiskt genererade utdraget. Det slutliga antalet kan variera till f\u00f6ljd av hur AI fungerar."],"Desired length":["\u00d6nskad l\u00e4ngd"],"Search for sites to add":["S\u00f6k efter webbplatser att l\u00e4gga till"],"No sites found for %s.":["Inga webbplatser hittades f\u00f6r %s."],"No results":["Inga resultat"],"Show used sources at the bottom of the answer.":["Visa anv\u00e4nda k\u00e4llor l\u00e4ngst ner i svaret."],"Show list of sources.":["Visa lista med k\u00e4llor."],"Allow users to rate the answer and give feedback.":["Till\u00e5t anv\u00e4ndare att betygs\u00e4tta svaret och ge feedback."],"Show rating button.":["Visa betygsknapp."],"Allow users to easily copy the answer.":["Till\u00e5t anv\u00e4ndare att enkelt kopiera svaret."],"Show copy answer button.":["Visa svarskopieringsknapp."],"Give Jetpack AI additional instructions for answer length, format, and tone.":["Ge Jetpack AI ytterligare instruktioner r\u00f6rande svarsl\u00e4ngd, format och ton."],"Placeholder Text":["Platsh\u00e5llartext"],"Share on %s":["Dela p\u00e5 %s"],"Copy to clipboard":["Kopiera till urklipp"],"Visitors":["Bes\u00f6kare"],"X":["X"],"Edit the block.":["Redigera blocket."],"Learn more about Jetpack Social.":["L\u00e4r dig mer om Jetpack Social."],"Activating Jetpack Social":["Aktiverar Jetpack Social"],"Activate the Jetpack Social feature to connect your website to the social media networks you use.":["Aktivera funktionen Jetpack Social f\u00f6r att ansluta din webbplats till de sociala medier du anv\u00e4nder."],"Generate":["Generera"],"Discard":["Kassera"],"Learn more about manual excerpts":["L\u00e4s mer om manuella utdrag"],"Write an excerpt (optional)":["Skriv ett utdrag (valfritt)"],"%1$s word":["%1$s ord","%1$s ord"],"Advanced AI options":["Avancerade AI-alternativ"],"Tone":["Ton"],"Learn more about the Related Posts feature.":["L\u00e4s mer om funktionen relaterade inl\u00e4gg."],"Activate Related Posts":["Aktivera relaterade inl\u00e4gg"],"Activating Related Posts":["Aktiverar relaterade inl\u00e4gg"],"You'll need to activate the Related Posts feature to use this block.":["Du m\u00e5ste aktivera funktionen relaterade inl\u00e4gg f\u00f6r att kunna anv\u00e4nda detta block."],"Content access":["\u00c5tkomst till inneh\u00e5ll"],"Resume recording":["\u00c5teruppta inspelning"],"Pause recording":["Pausa inspelning"],"Begin recording":["Starta inspelning"],"Hide my own sites":["D\u00f6lj mina egna webbplatser"],"Open links in a new window":["\u00d6ppna l\u00e4nkar i ett nytt f\u00f6nster"],"Show description":["Visa beskrivning"],"Show avatar":["Visa profilbild"],"Blogroll":["L\u00e4nklista"],"Add Blogroll Item":["L\u00e4gg till l\u00e4nklisteobjekt"],"Suggestions":["F\u00f6rslag"],"Blogroll Item":["L\u00e4nklisteobjekt"],"Enter site description":["Ange webbplatsbeskrivning"],"Enter site title":["Ange webbplatsrubrik"],"Additional instructions":["Ytterligare instruktioner"],"You need to enable Jetpack Search so that Jetpack AI can index your site.":["Du m\u00e5ste aktivera Jetpack Search s\u00e5 att Jetpack AI kan indexera din webbplats."],"The content is too large to be processed all at once. Please try to shorten it or divide it into smaller parts.":["Inneh\u00e5llet \u00e4r f\u00f6r stort f\u00f6r att kunna bearbetas allt p\u00e5 en g\u00e5ng. V\u00e4nligen f\u00f6rs\u00f6k att f\u00f6rkorta det eller dela upp det i mindre delar."],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Reach out to the site administrator to upgrade and keep using Jetpack AI.<\/strong>":["Grattis till att ha utforskat Jetpack AI och uppn\u00e5tt gr\u00e4nsen f\u00f6r kostnadsfria f\u00f6rfr\u00e5gningar! <strong>Kontakta webbplatsadministrat\u00f6ren f\u00f6r att uppgradera och forts\u00e4tta anv\u00e4nda Jetpack AI.<\/strong>"],"The content below the paywall block is exclusive to the selected audience.":["Inneh\u00e5llet under betalv\u00e4ggsblocket \u00e4r exklusivt f\u00f6r den valda publiken."],"Show sharing buttons":["Visa delningsknappar"],"You have reached the limit of <strong>%d requests<\/strong>. <button>Upgrade to continue generating feedback.<\/button>":["Du har n\u00e5tt gr\u00e4nsen f\u00f6r <strong>%dbeg\u00e4randen<\/strong>. <button>Uppgradera f\u00f6r att forts\u00e4tta generera feedback.<\/button>"],"Send test email":["Skicka testmeddelande"],"Paywall":["Betalv\u00e4gg"],"Paid content below this line":["Betalinneh\u00e5ll nedanf\u00f6r denna rad"],"Subscriber-only content below":["Prenumerantexklusivt inneh\u00e5ll nedan"],"Show likes":["Visa gilla-markeringar"],"You've reached the Jetpack AI rate limit. <strong>Please reach out to your VIP account team.<\/strong>":["Du har n\u00e5tt Jetpack AI-prisgr\u00e4nsen. <strong>Kontakta ditt VIP-kontoteam.<\/strong>"],"Button label that opens the social previews modal\u0004Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Templates":["Mallar"],"Custom Header":["Anpassat sidhuvud"],"Open the Social Image Generator settings":["\u00d6ppna inst\u00e4llningarna f\u00f6r den sociala bildgeneratorn"],"Heading for the generated preview image\u0004Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Search Google Photos":["S\u00f6k Google Photos"],"Search Pexels Free Photos":["S\u00f6k Pexels kostnadsfria foton"],"Generate feedback":["Generera feedback"],"Learn more about Subscriptions":["L\u00e4s mer om prenumerationer"],"In order to send posts to your subscribers, activate the Subscriptions feature.":["Aktivera funktionen Prenumerationer f\u00f6r att skicka dina inl\u00e4gg till dina prenumeranter."],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Upgrade now to keep using it.<\/strong>":["Grattis till att ha utforskat Jetpack AI och uppn\u00e5tt gr\u00e4nsen f\u00f6r kostnadsfria f\u00f6rfr\u00e5gningar! <strong>Uppgradera nu och forts\u00e4tt anv\u00e4nda det.<\/strong>"],"You need a featured image to share to Instagram.":["Du beh\u00f6ver en utvald bild att dela till Instagram."],"To share to Instagram, add an image\/video, or enable Social Image Generator.":["Dela till Instagram genom att l\u00e4gga till en bild\/video eller aktivera Sociala bild-generatorn."],"Add Tock business name":["L\u00e4gg till Tock-f\u00f6retagsnamn"],"The Tock business can be found in the URL of your public Tock page. For example: www.exploretock.com\/<b>myname<\/b>":["Tock-f\u00f6retaget ing\u00e5r i URL:en till din offentliga Tock-sida. Exempelvis: www.exploretock.com\/<b>myname<\/b>"],"Edit Tock business name":["Redigera Tock-f\u00f6retagsnamn"],"Turn on paid newsletters":["Aktivera betalda nyhetsbrev"],"Allow your subscribers to support your work. Connect a Stripe account to get started.":["G\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r dina prenumeranter att st\u00f6dja ditt arbete. Anslut ett Stripe-konto f\u00f6r att komma ig\u00e5ng."],"Set up a paid newsletter":["Konfigurera ett betalt nyhetsbrev."],"Email sent successfully":["E-postmeddelandet har skickats."],"Send a test email":["Skicka ett testmeddelande"],"Paid subscribers only":["Endast betalprenumeranter"],"Anyone subscribed":["Alla prenumeranter"],"Everyone":["Alla"],"Ask AI Assistant":["Fr\u00e5ga AI-assistenten"],"AI Assistant":["AI-assistent"],"Leave a Review":["L\u00e4mna en recension"],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["L\u00e4mna en recension och l\u00e5t andra f\u00e5 veta hur enkelt det kan vara att f\u00e5 upp inl\u00e4gg p\u00e5 sociala medier."],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["Jetpack Social delar dina inl\u00e4gg till dina anslutna konton p\u00e5 sociala medier p\u00e5 nolltid."],"Presto! %s":["Presto! %s"],"The selected media cannot be share to some social media platforms.":["Det valda mediet kan inte delas till vissa sociala medieplattformar."],"Nextdoor":["Nextdoor"],"Activate Stats":["Aktivera statistik"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on X.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 X."],"This is what your social post will look like on X:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 X:"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 Tumblr."],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 Tumblr:"],"Reblog":["Reblogga"],"0 notes":["0 anteckningar"],"View On WordPress":["Visa p\u00e5 WordPress"],"Tumblr preview thumbnail":["F\u00f6rhandsgranskniningsminiatyr f\u00f6r Tumblr"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 Mastodon."],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 Mastodon:"],"anonymous-user":["anonym-anv\u00e4ndare"],"Mastodon preview thumbnail":["F\u00f6rhandsgranskniningsminiatyr f\u00f6r Mastodon"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 LinkedIn."],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 LinkedIn:"],"%d min read":["%d minuters l\u00e4sning"],"1st":["1:a"],"This is what your social post will look like on Instagram:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 Instagram:"],"View one comment":["Visa en kommentar"],"Learn more about links":["L\u00e4r dig mer om l\u00e4nkar"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 Facebook."],"Link preview":["F\u00f6rhandsgranska l\u00e4nk"],"This is what your social post will look like on Facebook:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 Facebook:"],"Your post":["Ditt inl\u00e4gg"],"Just now":["Just nu"],"1h":["1 timme"],"Anonymous User":["Anonym anv\u00e4ndare"],"Facebook Preview Thumbnail":["F\u00f6rhandsgranskniningsminiatyr f\u00f6r Facebook"],"Learn more about the block and fees":["L\u00e4r mer om blocket och avgifter"],"Set up a paid plan":["St\u00e4ll in ett betalt paket"],"You\u2019ll need to change the post\u2019s access to Everybody or visibility to Public.<br\/><br\/>Subscribers aren\u2019t able to view private or password-protected posts.":["Du m\u00e5ste \u00e4ndra inl\u00e4ggs\u00e5tkomsten till Alla eller synligheten till Offentlig.<br\/><br\/>Prenumeranter kan inte visa privata eller l\u00f6senordsskyddade inl\u00e4gg."],"This post was sent to <strong>%s subscriber<\/strong>.":["Detta inl\u00e4gg skickades till <strong>%s prenumerant<\/strong>.","Detta inl\u00e4gg skickades till <strong>%s prenumeranter<\/strong>."],"This post will be sent to <strong>%s subscriber<\/strong>.":["Detta inl\u00e4gg kommer att skickas till <strong>%s prenumerant<\/strong>.","Detta inl\u00e4gg kommer att skickas till <strong>%s prenumeranter<\/strong>."],"You will be able to send newsletters once the site is published":["Du kommer att kunna skicka nyhetsbrev n\u00e4r webbplatsen har publicerats"],"by John Doe":["av John Doe"],"Metadata settings":["Metadatainst\u00e4llningar"],"Layout settings":["Layoutinst\u00e4llningar"],"Paid Content":["Betalt inneh\u00e5ll"],"Black & White":["Svart och vitt"],"Failed to retrieve a Mapkit API token. Please try refreshing.":["Det gick inte att h\u00e4mta en Mapkit API-token. Prova att uppdatera."],"Whoops, we have encountered an error. Please try again later.":["Hoppsan. Det har uppst\u00e5tt ett fel. F\u00f6rs\u00f6k igen senare."],"No subscriptions found. You need to follow some sites in order to see results.":["Inga prenumerationer hittades. Du m\u00e5ste f\u00f6lja n\u00e5gra webbplatser f\u00f6r att se resultat."],"This request has been flagged by our moderation system. Please try to rephrase it and try again.":["Denna beg\u00e4ran har flaggats av v\u00e5rt modereringssystem. F\u00f6rs\u00f6k omformulera den och f\u00f6rs\u00f6k igen."],"You have reached the limit of requests for this site.":["Du har n\u00e5tt gr\u00e4nsen f\u00f6r beg\u00e4randen f\u00f6r den h\u00e4r webbplatsen."],"Jetpack AI services are currently unavailable. Sorry for the inconvenience.":["Jetpacks AI-tj\u00e4nster \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande inte tillg\u00e4ngliga. Vi beklagar besv\u00e4ret."],"It was not possible to process your request. Mind trying again?":["Det var inte m\u00f6jligt att behandla din beg\u00e4ran. Skulle du kunna t\u00e4nka dig att prova igen?"],"Your request was unclear. Mind trying again?":["Din beg\u00e4ran var otydlig. Skulle du kunna t\u00e4nka dig att prova igen?"],"Select tone":["V\u00e4lj ton"],"Change tone":["\u00c4ndra ton"],"Provocative":["Provokativ"],"Passionate":["Passionerad"],"Confident":["Sj\u00e4lvs\u00e4ker"],"Empathetic":["Empatisk"],"Skeptical":["Skeptisk"],"Serious":["Allvarlig"],"Humorous":["Humoristisk"],"Optimistic":["Optimistisk"],"Informal":["Informell"],"Formal":["Formell"],"Summary based on title":["Sammanfattning baserad p\u00e5 rubrik"],"Write\u2026":["Skriv \u2026"],"Generate a post title":["Generera en inl\u00e4ggsrubrik"],"Based on entire content\u2026":["Baserat p\u00e5 hela inneh\u00e5llet \u2026"],"Simplify":["F\u00f6renkla"],"Correct spelling and grammar":["R\u00e4tta stavning och grammatik"],"Continue writing":["Forts\u00e4tt skriva"],"Based on preceding content\u2026":["Baserat p\u00e5 f\u00f6reg\u00e5ende inneh\u00e5ll \u2026"],"Write with AI\u2026":["Skriv med AI \u2026"],"Create a motivational post on":["Skapa ett motiverande inl\u00e4gg om"],"Motivational post on\u2026":["Motiverande inl\u00e4gg om ..."],"Write a step-by-step tutorial on":["Skriv en stegvis handledning om"],"Step-by-step tutorial on\u2026":["Stegvis handledning om ..."],"Craft an informative article explaining":["Skapa en informativ artikel som f\u00f6rklarar"],"Informative article on\u2026":["Informativ artikel om ..."],"Write a post about":["Skriv ett inl\u00e4gg om"],"Post about\u2026":["Inl\u00e4gg om \u2026"],"AI Guidelines":["AI-riktlinjer"],"Select language":["V\u00e4lj spr\u00e5k"],"Korean":["Koreanska"],"Hindi":["Hindi"],"Arabic":["Arabiska"],"Japanese":["Japanska"],"Chinese":["Kinesiska"],"Russian":["Ryska"],"Portuguese":["Portugisiska"],"Italian":["Italienska"],"German":["Tyska"],"French":["Franska"],"Spanish":["Spanska"],"Your account is not connected to Jetpack at the moment.":["Ditt konto \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande inte anslutet till Jetpack."],"Improve":["F\u00f6rb\u00e4ttra"],"Summarize":["Sammanfatta"],"Make shorter":["G\u00f6r kortare"],"Make longer":["G\u00f6r l\u00e4ngre"],"Accept title":["Godk\u00e4nn rubrik"],"Send request":["Skicka beg\u00e4ran"],"Stop":["Stopp"],"Stop request":["Stoppa beg\u00e4ran"],"Ask Jetpack AI\u2026":["Fr\u00e5ga Jetpack AI \u2026"],"Job Title (Company Name)":["Jobbtitel (f\u00f6retagsnamn)"],"Dismiss notice":["Avf\u00e4rda notis"],"Connect now":["Anslut nu"],"Twitter is not supported anymore. <moreInfo>Learn more here<\/moreInfo>.":["Twitter st\u00f6ds inte l\u00e4ngre. <moreInfo>L\u00e4s mer h\u00e4r<\/moreInfo>."],"Ask":["Fr\u00e5ga"],"Call to action to buy a new plan\u0004Upgrade":["Uppgradera"],"You'll need to activate the Subscriptions feature to use the Subcribe block.":["Du m\u00e5ste aktivera funktionen Prenumerationer f\u00f6r att anv\u00e4nda vlocket Prenumerera."],"Activate Subscriptions":["Aktivera prenumerationer"],"Activating Subscriptions":["Aktiverar prenumerationer"],"Learn more about the Subscriptions feature.":["L\u00e4s mer om funktionen Prenumerationer."],"Note: The block position in the editor is not indicative of the position on the front end. The block will always be positioned at the bottom of the page.":["Obs! Blockets placering i redigeraren \u00e4r inte indikativ f\u00f6r dess placering i front-end. Blocket kommer alltid att vara placerat l\u00e4ngst ner p\u00e5 sidan."],"Consent Expiry Time (in days)":["Utg\u00e5ngstid f\u00f6r samtycke (i dagar)"],"Wide":["Bred"],"Full":["Full"],"Alignment":["Justering"],"Block Settings":["Blockinst\u00e4llningar"],"What's your favorite place to visit?":["Vilken \u00e4r din favoritplats att bes\u00f6ka?"],"Show other responses":["Visa andra svar"],"title of block settings sidebar section\u0004Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Error while fetching prompt: %s":["Det gick inte att h\u00e4mta f\u00f6rslaget: %s"],"Reset prompt":["\u00c5terst\u00e4ll f\u00f6rslag"],"Prompt with id %d not found.":["F\u00f6rslag med ID %d hittades inte."],"Pick the %s template":["V\u00e4lj %s-mallen"],"Generated preview":["Genererad f\u00f6rhandsgranskning"],"View all responses":["Visa alla svar"],"Daily writing prompt":["Dagligt skrivf\u00f6rslag"],"Transform blocks to VideoPress":["Omvandla block till VideoPress"],"You can transform this post's video blocks to the new VideoPress block to take advantage of new features, such as adding chapters directly in the description or hiding the video's share menu.":["Du kan omvandla det h\u00e4r inl\u00e4ggets videoblock till det nya VideoPress-blocket f\u00f6r att dra nytta av nya funktioner, som att l\u00e4gga till kapitel direkt i beskrivningen eller d\u00f6lja videoklippets delningsmeny."],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Som standard anv\u00e4nds inl\u00e4ggsrubriken f\u00f6r bilden. Du kan anv\u00e4nda det h\u00e4r f\u00e4ltet f\u00f6r att ange din egen text."],"Social Image is disabled for this post.":["Social bild \u00e4r inaktiverat f\u00f6r detta inl\u00e4gg."],"Enable Social Image":["Aktivera social bild"],"Add a custom image":["L\u00e4gg till en anpassad bild"],"No Image":["Ingen bild"],"Custom Image":["Anpassad bild"],"Image Type":["Bildtyp"],"Social Image Generator":["Generator f\u00f6r social bild"],"Choose Image":["V\u00e4lj bild"],"Arrow right":["Pil h\u00f6ger"],"Arrow left":["Pil v\u00e4nster"],"Mastodon":["Mastodon"],"unused context to distinguish translations\u0004Manage plans":["Hantera paket"],"Access":["\u00c5tkomst"],"Paid subscribers":["Betalande prenumeranter"],"All subscribers":["Alla prenumeranter"],"Newsletter":["Nyhetsbrev"],"Share your feedback":["Dela din feedback"],"Troubleshooting tips":["Fels\u00f6kningstips"],"Learn photo and video best practices":["L\u00e4r dig de b\u00e4sta foto- och videometoderna"],"Choose a visual to accompany your post.":["V\u00e4lj en bild som ska \u00e5tf\u00f6lja ditt inl\u00e4gg."],"Add an image or video":["L\u00e4gg till en bild eller ett videoklipp"],"Remove media":["Ta bort media"],"Choose Media":["V\u00e4lj media"],"Include social followers in count":["Ta med f\u00f6ljare p\u00e5 sociala media i r\u00e4kning"],"Go to slide %s":["G\u00e5 till bild %s"],"Size":["Storlek"],"Transition":["\u00d6verg\u00e5ng"],"Write a title\u2026":["Skriv en rubrik \u2026"],"SEO Title":["SEO-rubrik"],"If selected, a 'noindex' tag will help instruct search engines to not include this page in search results. This page will also be removed from the Jetpack sitemap.":["Om detta v\u00e4ljs kommer en \"noindex\"-tagg att hj\u00e4lpa s\u00f6kmotorerna att inte inkludera den h\u00e4r sidan i s\u00f6kresultaten. Den h\u00e4r sidan kommer ocks\u00e5 att tas bort fr\u00e5n Jetpack-webbplatskartan."],"Hide page from search engines":["D\u00f6lj sida fr\u00e5n s\u00f6kmotorer"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Skicka oss din <a>VideoPress-feedback<\/a>"],"Forms":["Formul\u00e4r"],"Video description":["Videobeskrivning"],"Details":["Detaljer"],"Uploading (%s%%)":["Laddar upp (%s%%)"],"Paused (%s%%)":["Pausad (%s%%)"],"Subscription":["Prenumeration"],"Yearly Subscription":["\u00c5rlig prenumeration"],"Choose a pattern":["V\u00e4lj ett m\u00f6nster"],"Or use one of our blocks to create your own.":["Eller anv\u00e4nd ett av v\u00e5ra block f\u00f6r att skapa ett eget."],"Start by choosing one of our suggested layout patterns.":["B\u00f6rja med att v\u00e4lja ett av v\u00e5ra f\u00f6reslagna layoutm\u00f6nster."],"Embed URL":["B\u00e4dda in URL"],"Explore more customization options.":["Utforska fler anpassningsalternativ."],"Done":["Klar"],"Upload Complete!":["Uppladdning slutf\u00f6rd!"],"Video poster (optional)":["Videoaffisch (valfritt)"],"Video title":["Videotitel"],"select a custom one":["v\u00e4lj en anpassad"],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer videoklippet att se ut. Anv\u00e4nd reglaget f\u00f6r att v\u00e4lja en poster eller <a>v\u00e4lj en egen<\/a>."],"Payment Block list":["Lista \u00f6ver betalningsblock"],"Check the recommended video settings.":["Kolla in de rekommenderade videoinst\u00e4llningarna."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["Formatet p\u00e5 det uppladdade videoklippet st\u00f6ds inte."],"Video Privacy":["Videointegritet"],"Follow the site privacy setting":["F\u00f6lj webbplatsens integritetsinst\u00e4llningar"],"Video can be viewed by anyone":["Videoklipp kan visas av alla"],"Close.":["St\u00e4ng."],"New":["Nyheter"],"Mark this subscription as a donation":["Markera denna prenumeration som en donation"],"Mark this payment plan as a donation":["Markera detta betalpaket som en donation"],"The button will be hidden from your visitors until you select a valid payment plan.":["Knappen kommer att vara dold f\u00f6r dina bes\u00f6kare tills du har valt ett giltigt betalpaket."],"Invalid payment plan configured for this block.":["Ogiltigt betalpaket konfigurerat f\u00f6r detta block."],"Enable customers to pick their own amount":["G\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r kunder att v\u00e4lja ett eget belopp."],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privat"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["Offentlig"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Webbplats-standard"],"Restrict views to members of this site":["Begr\u00e4nsa visningar till webbplatsens medlemmar"],"Openverse":["Openverse"],"There was an error when adding the subscription.":["Det gick inte att l\u00e4gga till prenumerationen."],"Successfully created subscription":["Prenumeration skapades"],"Successfully created payment plan":["Betalningspaketet har skapats"],"Subscription requires a valid price":["Prenumeration kr\u00e4ver ett giltigt pris"],"Payment plan requires a valid price":["Betalningspaket kr\u00e4ver ett ett giltigt pris"],"Subscription requires a name":["Prenumeration kr\u00e4ver ett namn"],"Payment plan requires a name":["Betalningspaket kr\u00e4ver ett namn"],"Saving subscription\u2026":["Sparar prenumeration \u2026"],"Saving payment plan\u2026":["Sparar betalningspaket \u2026"],"Manage your payment plans.":["Hantera dina betalningspaket."],"Select a subscription":["V\u00e4lj en prenumeration"],"Payment plan not found":["Betalpaket hittades inte"],"Add a new payment plan":["L\u00e4gg till ett nytt betalningspaket"],"Take advantage of the QR code to open the post from different devices.":["Anv\u00e4nd QR-koden f\u00f6r att \u00f6ppna inl\u00e4gget fr\u00e5n olika enheter."],"QR Code":["QR-kod"],"QR Post code":["QR-inl\u00e4ggskod"],"Get QR code":["H\u00e4mta QR-kod"],"Learn more about these blocks":["L\u00e4r dig mer om dessa block"],"Insert the Payment Button or the Donations Form \u2014 no plugin required.":["Infoga en betalningsknapp eller ett donationsformul\u00e4r \u2013 inget till\u00e4gg kr\u00e4vs."],"Start accepting payments":["B\u00f6rja ta emot betalningar"],"An error was encountered during the upload. Check your network connection.":["Det uppstod ett fel under uppladdningen. Kontrollera din n\u00e4tverksanslutning."],"Change view":["\u00c4ndra vy"],"Please select which kind of payment you'd like to add.":["V\u00e4lj vilken typ av betalning du vill l\u00e4gga till."],"Default view":["Standardvy"],"Upgrade to %s to use this premium block":["Uppgradera till %s f\u00f6r att anv\u00e4nda detta premiumblock"],"Edit the message displayed when a user subscribes.":["Redigera meddelandet som visas n\u00e4r en anv\u00e4ndare b\u00f6rjar prenumerera."],"Success message":["Framg\u00e5ngsmeddelande"],"This will remain hidden until there is at least one subscriber.":["Detta kommer att f\u00f6rbli dolt tills det finns minst en prenumerant."],"Spacing":["Avst\u00e5nd"],"Typography":["Typografi"],"Border":["Ram"],"Button Text":["Knapptext"],"Button Background":["Knappbakgrund"],"<span>%s reader<\/span> is\u00a0subscribed.":["<span>%s l\u00e4sare<\/span>\u00a0prenumererar.","<span>%s l\u00e4sare<\/span>\u00a0prenumererar."],"Type your email\u2026":["Skriv din e-post \u2026"],"Guest View":["G\u00e4stvy"],"Remove block and keep content":["Ta bort block och beh\u00e5ll inneh\u00e5ll"],"The subscribe button will be hidden from your visitors until you select a valid subscription.":["Prenumerera-knappen kommer att vara dold f\u00f6r dina bes\u00f6kare tills du v\u00e4ljer en giltig prenumeration."],"Invalid subscription configured for this block.":["Ogiltig prenumeration konfigurerad f\u00f6r detta block."],"Subscription not found":["Prenumeration hittades inte"],"Embed a Descript Item.":["B\u00e4dda in ett beskrivningsobjekt."],"descript":["beskrivning"],"Magnifying Glass":["F\u00f6rstoringsglas"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["B\u00e4dda in ett videoklipp fr\u00e5n ditt mediabibliotek eller ladda upp ett nytt med VideoPress."],"Share Your Content Again":["Dela ditt inneh\u00e5ll igen"],"Re-sharing your content":["Dela ditt inneh\u00e5ll igen"],"Sharing is disabled":["Delning \u00e4r inaktiverat"],"Share when publishing":["Dela vid publicering"],"Change track":["\u00c4ndra sp\u00e5r"],"Select track":["V\u00e4lj sp\u00e5r"],"Deleting":["Tar bort"],"Colors adapt to the video as it plays":["F\u00e4rgerna anpassar sig till videon n\u00e4r den spelas upp"],"Match video":["Matcha video"],"Progress Bar Colors":["F\u00f6rloppsindikatorf\u00e4rger"],"Allow download":["Till\u00e5t nedladdning"],"Button tooltip text\u0004mute":["st\u00e4ng av ljudet"],"Button tooltip text\u0004unmute":["s\u00e4tt p\u00e5 ljudet"],"Button tooltip text\u0004play":["spela"],"Button tooltip text\u0004pause":["paus"],"Connection":["Anslutning"],"Display download option and allow viewers to download this video":["Visa nedladdningsalternativ och till\u00e5t bes\u00f6kare att ladda ner detta videoklipp"],"Connect to Google Photos":["Anslut till Google Foto"],"To get started, connect your site to your Google Photos library.":["F\u00f6r att komma ig\u00e5ng, anslut din webbplats till ditt Google Foto-bibliotek."],"More information.":["Mer information."],"This feature is for sites with a %s plan.":["Den h\u00e4r funktionen \u00e4r tillg\u00e4nglig f\u00f6r webbplatser med ett %s-paket."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["F\u00f6r att dela ett inl\u00e4gg igen beh\u00f6ver du uppgradera till %s-paketet"],"Upgrade now":["Uppgradera nu"],"paid":["betald"],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["Anv\u00e4nd det h\u00e4r verktyget f\u00f6r att dela ditt inl\u00e4gg p\u00e5 alla dina sociala medier-konton."],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["B\u00f6rja dela dina inl\u00e4gg genom att ansluta dina sociala medier-konton."],"Share post":["Dela inl\u00e4gg"],"You must publish your post before you can share it.":["Du m\u00e5ste publicera ditt inl\u00e4gg innan du kan dela det."],"Unable to share the Post":["Det gick inte att dela inl\u00e4gget"],"Embed a SmartFrame Image.":["B\u00e4dda in en SmartFrame-bild."],"smartframe":["smartframe"],"Upload track":["Ladda upp sp\u00e5r"],"Add tracks":["L\u00e4gg till sp\u00e5r"],"Error: %s":["Fel: %s"],"A track already exists for that language and kind.":["Det finns redan ett sp\u00e5r f\u00f6r det spr\u00e5ket och den typen."],"English":["Engelska"],"Kind":["Typ"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5ketikett (en, fr, osv.)"],"Source language":["K\u00e4llspr\u00e5k"],"Title of track":["Sp\u00e5rets titel"],"Allowed formats: %s":["Till\u00e5tna format: %s"],"File":["Fil"],"Edit track":["Redigera sp\u00e5r"],"Text tracks":["Textsp\u00e5r"],"Delete %s":["Ta bort %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Sp\u00e5r kan vara undertitlar, bildtexter, kapitel eller beskrivningar. De hj\u00e4lper dig att g\u00f6ra ditt inneh\u00e5ll tillg\u00e4ngligt f\u00f6r en st\u00f6rre skara anv\u00e4ndare."],"Chapters":["Kapitel"],"Descriptions":["Beskrivningar"],"Captions":["Bildtexter"],"Subtitles":["Undertexter"],"Content to dowload before the video is played":["Inneh\u00e5ll att ladda ner innan videon spelas upp"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices":["Spela upp videon inlagd i texten ist\u00e4llet f\u00f6r i fullsk\u00e4rm p\u00e5 mobila enheter"],"Display the video playback controls":["Visa kontrollerna f\u00f6r videouppspelning"],"Restarts the video when it reaches the end":["Startar om videon n\u00e4r den tar slut"],"Start playing the video as soon as the page loads":["B\u00f6rja spela upp videon s\u00e5 snart sidan laddas"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["OBS! Automatisk nedladdning av videor kan orsaka problem om det visas m\u00e5nga videor p\u00e5 samma sida."],"Could not find the coordinates of the provided address. Displaying default location. Feel free to add the location manually.":["Det gick inte att hitta koordinaterna f\u00f6r den angivna adressen. Visar standardplats. Det g\u00e5r bra att l\u00e4gga till platsen manuellt."],"Join my Mailchimp audience":["Bli en del av min Mailchimp-publik"],"Loading\u2026":["Laddar in \u2026"],"Jetpack Logo":["Jetpack-logga"],"Not now":["Inte just nu."],"Preview unavailable in site editor.":["F\u00f6rhandsgranskningen \u00e4r inte tillg\u00e4nglig i webbplatsredigeraren."],"Remove Hours":["Ta bort timmar"],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["F\u00f6rst m\u00e5ste du ansluta till ditt WordPress.com-konto."],"Play Inline":["Spela inline"],"Replace Image":["Byt bild"],"Press escape to exit.":["Tryck p\u00e5 Esc f\u00f6r att avsluta."],"Press space to play.":["Tryck p\u00e5 mellanslagstangenten f\u00f6r att spela upp."],"Press space to pause.":["Tryck p\u00e5 mellanslagstangenten f\u00f6r att pausa."],"You are currently playing a story.":["Du spelar f\u00f6r n\u00e4rvarande upp en ber\u00e4ttelse."],"Percentage Width":["Bredd i procent"],"Width settings":["Breddinst\u00e4llningar"],"Dismiss":["Avf\u00e4rda"],"Retry":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"Log in":["Logga in"],"Prompt subscriber visitors to log in with a button-style link (only visible for logged out users).":["Be prenumerantbes\u00f6kare att logga in med en l\u00e4nk i knappformat (endast synlig f\u00f6r utloggade anv\u00e4ndare)."],"Premium Content login button":["Logga in f\u00f6r Premiuminneh\u00e5ll-knapp"],"Border settings":["Raminst\u00e4llningar"],"Color settings":["F\u00e4rginst\u00e4llningar"],"link":["l\u00e4nk"],"Prompt Premium Content visitors to take action with a group of button-style links.":["Be Premiuminneh\u00e5llsanv\u00e4ndare vidta en \u00e5tg\u00e4rd med en grupp med l\u00e4nkar i knappformat."],"Premium Content buttons":["Premiuminneh\u00e5ll-knapp"],"The container for all content shown to subscribers.":["Beh\u00e5llaren f\u00f6r allt inneh\u00e5ll som visas f\u00f6r prenumeranter."],"Add content here that will only be visible to your subscribers.":["L\u00e4gg till inneh\u00e5ll som endast kommer att vara synligt f\u00f6r dina prenumeranter."],"Subscriber Content":["Inneh\u00e5ll f\u00f6r prenumeranter"],"The container for all content shown to site visitors who are not subscribers.":["Beh\u00e5llaren f\u00f6r allt inneh\u00e5ll som visas f\u00f6r webbplatsbes\u00f6kare som inte \u00e4r prenumeranter."],"Read more of this content when you subscribe today.":["B\u00f6rja prenumerera idag och l\u00e4s mer av det h\u00e4r inneh\u00e5llet."],"Subscribe to get access":["Prenumerera f\u00f6r att f\u00e5 \u00e5tkomst"],"Monthly Subscription":["M\u00e5natlig prenumeration"],"There was an error when adding the payment plan.":["Det gick inte att l\u00e4gga till betalpaketet."],"Subscriber View":["Prenumerantvy"],"Add subscription":["L\u00e4gg till prenumeration"],"Interval":["Intervall"],"Manage your subscriptions.":["Hantera dina prenumerationer."],"Add a new subscription":["L\u00e4gga till en ny prenumeration"],"Country code":["Landskod"],"Episode":["Avsnitt"],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Detta block visas bara f\u00f6r personer som bes\u00f6ker denna sida f\u00f6r %d g\u00e5ngen.","Detta block visas bara f\u00f6r personer som har bes\u00f6kt denna sida h\u00f6gst %d g\u00e5nger."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Detta block visas bara f\u00f6r personer som har bes\u00f6kt sidan mer \u00e4n %d g\u00e5ng.","Detta block visas bara f\u00f6r personer som har bes\u00f6kt sidan mer \u00e4n %d g\u00e5nger."],"Connect Stripe":["Anslut Stripe"],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Klassificering"],"Video File Settings":["Videofilinst\u00e4llningar"],"Save colors":["Spara f\u00e4rger"],"Progress":["Framsteg"],"Loaded":["Inladdad"],"Main":["Huvudwebbplats"],"Skip Forward":["Hoppa fram\u00e5t"],"Jump Back":["Hoppa bak\u00e5t"],"Show Episode Title":["Visa avsnittsrubrik"],"Click here to purchase.":["Klicka h\u00e4r f\u00f6r att k\u00f6pa."],"Click here to purchase":["Klicka h\u00e4r f\u00f6r att k\u00f6pa"],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["Ange den text som du vill visa p\u00e5 k\u00f6pl\u00e4nkar som anv\u00e4nds i reserv n\u00e4r PayPal-knappen inte kan anv\u00e4ndas (t.ex. e-postmeddelanden, AMP, osv.)"],"Purchase link text":["K\u00f6pl\u00e4nkstext"],"Play story":["Spela upp ber\u00e4ttelse"],"Slide %d, currently selected":["Bild %d, vald f\u00f6r n\u00e4rvarande"],"Twitter profile image":["Twitter-profilbild"],"Account Name":["Kontonamn"],"Embed a Loom video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Loom."],"video":["video"],"Embed an Instagram post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Instagram."],"Embed a Facebook post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Facebook."],"Expand":["Expandera"],"Social Previews":["F\u00f6rhandsvisning av sociala medier"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["F\u00f6rhandsgranska hur detta kommer att se ut p\u00e5 sociala n\u00e4tverk och i Google-s\u00f6kningar."],"Open Social Previews":["\u00d6ppna F\u00f6rhandsvisning av sociala medier"],"Google Search":["Google-s\u00f6kning"],"Custom amount":["Anpassat belopp"],"Tier %d":["Niv\u00e5 %d"],"Change currency":["\u00c4ndra valuta"],"Choose an amount":["V\u00e4lj ett belopp"],"premium":["premium"],"Redirecting\u2026":["Omdirigerar \u2026"],"Upgrade your plan to use this premium block":["Uppgradera ditt paket f\u00f6r att anv\u00e4nda det h\u00e4r premiumblocket"],"Premium Block":["Premiumblock"],"Disconnect from Google Photos":["Koppla bort fr\u00e5n Google Foto"],"Upgrade your plan to upload audio":["Uppgradera ditt paket f\u00f6r att ladda upp ljud"],"Upgrade your plan to use video covers":["Uppgradera ditt paket f\u00f6r att anv\u00e4nda videocovers"],"Drag images and videos, upload new ones, or select files from your library.":["Dra bilder och videoklipp, ladda upp nya eller v\u00e4lj filer fr\u00e5n ditt bibiotek."],"Story":["Ber\u00e4ttelse"],"Edit Story":["Redigera ber\u00e4ttelse"],"Could not load data from WordPress.com.":["Kunde inte ladda data fr\u00e5n WordPress.com."],"Loading data\u2026":["Laddar in data \u2026"],"Donations":["Donationer"],"One-Time":["En g\u00e5ng"],"Write a message\u2026":["Skriv ett meddelande \u2026"],"View donation earnings":["Visa donationsint\u00e4kter"],"Show custom amount option":["Visa alternativ f\u00f6r anpassat belopp"],"Show annual donations":["Visa \u00e5rliga donationer"],"Show monthly donations":["Visa m\u00e5natliga donationer"],"Donate yearly":["Donera en g\u00e5ng per \u00e5r"],"Donate monthly":["Donera en g\u00e5ng i m\u00e5naden"],"Donate":["Donera"],"Your contribution is appreciated.":["Ditt bidrag uppskattas."],"Or enter a custom amount":["Eller ange ett anpassat belopp"],"Make a yearly donation":["G\u00f6r en donation en g\u00e5ng om \u00e5ret"],"Make a monthly donation":["G\u00f6r en donation en g\u00e5ng i m\u00e5naden"],"Make a one-time donation":["G\u00f6r en donation en g\u00e5ng"],"Apply":["Till\u00e4mpa"],"Any Month":["Valfri m\u00e5nad"],"Specific Month\/Year":["Specifik m\u00e5nad\/\u00e5r"],"Exit Fullscreen":["Avsluta fullsk\u00e4rmsl\u00e4ge"],"Instagram":["Instagram"],"background color name\u0004White":["Vit"],"background color name\u0004WhatsApp Light":["WhatsApp ljus"],"background color name\u0004WhatsApp Dark":["WhatsApp m\u00f6rk"],"background color name\u0004WhatsApp Green":["WhatsApp gr\u00f6n"],"WhatsApp Button Settings":["WhatsApp-knappinst\u00e4llningar"],"When the button is tapped, should a new tab be opened if the visitor does not have WhatsApp installed?":["Ska en ny flik \u00f6ppnas vid knapptryck om bes\u00f6karen inte har WhatsApp installerat?"],"Open in new tab":["\u00d6ppna i ny flik"],"The default first message that will be sent by visitors when using this button.":["Den f\u00f6rsta meddelande som skickas som standard av bes\u00f6kare n\u00e4r de anv\u00e4nder den h\u00e4r knappen."],"Default First Message":["Standard f\u00f6rstameddelande"],"Please enter a valid phone number.":["Ange ett giltigt telefonnummer."],"Your phone number\u2026":["Ditt telefonnummer \u2026"],"Enter the phone number you use for WhatsApp and would like to be contacted on.":["Ange det telefonnummer du anv\u00e4nder f\u00f6r WhatsApp och vill bli kontaktad p\u00e5."],"Let your visitors send you a message on WhatsApp with the tap of a button.":["L\u00e5t dina bes\u00f6kare skicka dig ett meddelande p\u00e5 WhatsApp med ett knapptryck."],"Chat on WhatsApp":["Chatta p\u00e5 WhatsApp"],"Hi, I got your WhatsApp information from your website.":["Hej! Jag fick dina WhatsApp-uppgifter fr\u00e5n din webbplats."],"keyword\u0004support":["support"],"keyword\u0004contact":["kontakt"],"keyword\u0004messenger":["messenger"],"keyword\u0004whatsapp":["whatsapp"],"Let your visitors send you messages on WhatsApp with the tap of a button.":["L\u00e5t dina bes\u00f6kare skicka dig meddelanden p\u00e5 WhatsApp med ett knapptryck."],"WhatsApp Button":["WhatsApp-knapp"],"One-Time Payment":["Eng\u00e5ngsbetalning"],"Add payment plan":["L\u00e4gg till betalpaket"],"block search term\u0004payments":["betalningar"],"block search term\u0004simple":["enkel"],"Select Media":["V\u00e4lj media"],"Select Images":["V\u00e4lj bilder"],"Select Image":["V\u00e4lj bild"],"Pexels Free Photos":["Pexels kostnadsfria foton"],"Google Photos":["Google Photos"],"Add Filter":["L\u00e4gg till ett filter"],"Media Type":["Mediatyp"],"Remove Filter":["Ta bort filter"],"Videos":["Videoklipp"],"Images":["Bilder"],"Favorites":["Favoriter"],"Filter by time period":["Filtrera efter tidsperiod"],"Inserting\u2026":["Infogar \u2026"],"Load More":["Ladda fler"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Inget matchade dina s\u00f6kkriterier."],"Inserting Image\u2026":["Infogar bild \u2026"],"Awaiting authorization":["V\u00e4ntar p\u00e5 auktorisering"],"WordPress.com Connections":["WordPress.com-anslutningar"],"Google Security page":["Google s\u00e4kerhetssida"],"You can remove the connection in either of these places:":["Du kan ta bort anslutningen p\u00e5 n\u00e5gon av dessa platser:"],"Select the media you would like to insert into the editor.":["V\u00e4lj de media du vill infoga i redigeraren."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["N\u00e4r media har kopierats och infogats s\u00e5 tas du tillbaka till redigeraren."],"Select media":["V\u00e4lj media."],"Inserting media":["Infogar media"],"Last 12 months":["Senaste 12 m\u00e5naderna"],"Last 6 months":["Senaste 6 m\u00e5naderna"],"Last 30 days":["Senaste 30 dagarna"],"Last 7 days":["Senaste 7 dagarna"],"Any time":["N\u00e4r som helst"],"Weddings":["Br\u00f6llop"],"Travel":["Resor"],"Sport":["Sport"],"Selfies":["Selfies"],"Pets":["Husdjur"],"Night":["Natt"],"Landmarks":["Landm\u00e4rken"],"Houses":["Hus"],"Holidays":["Semester"],"Gardens":["Tr\u00e4dg\u00e5rdar"],"Flowers":["Blommor"],"Food":["Mat"],"Fashion":["Mode"],"Crafts":["Hantverk"],"Cityscapes":["Stadsbilder"],"Birthdays":["F\u00f6delsedagar"],"Arts":["Konst"],"Animals":["Djur"],"All categories":["Alla kategorier"],"Albums":["Album"],"Photos":["Foton"],"Filters":["Filter"],"Search\u2026":["S\u00f6k \u2026"],"Has a video.":["Har en video."],"Tag":["Etikett"],"Post":["Publicera"],"Page":["Sida"],"Has an image.":["Har en bild."],"Has multiple images.":["Har flera bilder."],"Toggle search filters.":["Aktivera s\u00f6kfilter."],"Matching comment.":["Matchande kommentar."],"Show filters":["Visa filter"],"Is a product.":["\u00c4r en produkt."],"Is an event.":["\u00c4r en h\u00e4ndelse."],"Has audio.":["Har ljud."],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["Det finns f\u00f6r tillf\u00e4llet endast %s inl\u00e4gg p\u00e5 ditt Instagram-konto.","Det finns f\u00f6r tillf\u00e4llet endast %s inl\u00e4gg p\u00e5 ditt Instagram-konto."],"Example image":["Exempelbild"],"After":["Efter"],"Before":["F\u00f6re"],"Write caption":["Skriv bildtext"],"Image after":["Bild efter"],"Image before":["Bild f\u00f6re"],"Above and below":["\u00d6ver och under"],"Side by side":["Sida vid sida"],"Orientation":["Orientering"],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Grattis! Din webbplats \u00e4r nu ansluten till Stripe. Du kan nu b\u00f6rja ta emot betalningar!"],"Remove button margin":["Ta bort knappmarginal"],"Place button on new line":["Placera knapp p\u00e5 ny rad"],"Show subscriber count":["Visa antal prenumeranter"],"Space Between":["Avst\u00e5nd mellan"],"Space Inside":["Inre utrymme"],"Border Weight":["Kanttjocklek"],"Border Color":["Ramf\u00e4rg"],"Button Text Color":["Knappens textf\u00e4rg"],"Button Background Color":["Knappens bakgrundsf\u00e4rg"],"Sign Up":["Registrera"],"Stack on mobile":["Stapla p\u00e5 mobil"],"Display Settings":["Visningsinst\u00e4llningar"],"Latest Instagram Posts placeholder":["Platsh\u00e5llare f\u00f6r senaste Instagram-inl\u00e4ggen"],"Loading your connections\u2026":["Laddar in dina anslutningar \u2026"],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Om du f\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r inloggad p\u00e5 Instagram p\u00e5 den h\u00e4r enheten s\u00e5 kan du beh\u00f6va logga ut fr\u00e5n den f\u00f6rst."],"Add a new account":["L\u00e4gg till ett nytt konto"],"Latest Instagram Posts":["Senaste Instagram-inl\u00e4ggen"],"Contact Us":["Kontakta oss"],"SEO":["SEO"],"Post & email":["Inl\u00e4gg och e-post"],"Image Spacing (px)":["Bildavst\u00e5nd (px)"],"Disconnecting\u2026":["Kopplar fr\u00e5n \u2026"],"Account":["Konto"],"Connect to Instagram":["Anslut till Instagram"],"Connecting\u2026":["Ansluter \u2026"],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Anslut till Instagram f\u00f6r att b\u00f6rja dela dina bilder."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["Det finns f\u00f6r n\u00e4rvarande inga inl\u00e4gg i ditt Instagram-konto"],"No images were found in your Instagram account.":["Inga bilder hittades p\u00e5 ditt Instagram-konto."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["Med OpenTable-blocket kan du st\u00f6ta p\u00e5 visningsproblem om du anv\u00e4nder dess breda stil med annan justering \u00e4n bred eller fullst\u00e4ndig. Det \u00e4r inte heller s\u00e4kert att den breda visningsstilen fungerar s\u00e5 bra p\u00e5 mindre sk\u00e4rmar."],"Button":["Knapp"],"Background & Text Color":["Bakgrund och textf\u00e4rg"],"Border radius":["Ramradie"],"An unexpected error occured within the Podcast Player. Reloading this page might fix the problem.":["Ett ov\u00e4ntat fel intr\u00e4ffade i Podcast Player. Att l\u00e4sa in den h\u00e4r sidan igen kan l\u00f6sa problemet."],"The podcast player cannot be displayed as your browser settings do not allow for sounds to be played in webpages. This can be changed in your browser\u2019s \"Internet options\" settings. In the \"Advanced\" tab you will have to check the box next to \"Play sounds in webpages\" in the \"Multimedia\" section. Once you have confirmed that the box is checked, please press \"Apply\" and then reload this page.":["Podcastspelaren kan inte visas eftersom dina webbl\u00e4sarinst\u00e4llningar inte till\u00e5ter att ljud spelas upp p\u00e5 webbsidor. Detta kan \u00e4ndras i din webbl\u00e4sares \"Internetalternativ\"-inst\u00e4llningar. P\u00e5 fliken \"Avancerat\" m\u00e5ste du markera rutan bredvid \"Spela upp ljud p\u00e5 webbsidor\" i avsnittet \"Multimedia\". N\u00e4r du har bekr\u00e4ftat att rutan \u00e4r markerad trycker du p\u00e5 \"Till\u00e4mpa\" och l\u00e4ser d\u00e4refter in den h\u00e4r sidan igen."],"Select an episode to play it in the audio player.":["V\u00e4lj ett avsnitt f\u00f6r att spela upp det i ljudspelaren."],"Playlist: %s":["Spellista: %s"],"Error: Episode unavailable - Open in a new tab":["Fel: Avsnittet \u00e4r inte tillg\u00e4ngligt \u2013 \u00d6ppna i en ny flik"],"Loading: %s":["Laddar: %s"],"Paused":["Pausad"],"track":["sp\u00e5r"],"%s:":["%s:"],"Error:":["Fel:"],"block search term\u0004buy":["k\u00f6p"],"Number of Columns":["Antal kolumner"],"Number of Posts":["Antal inl\u00e4gg"],"Select your Instagram account:":["V\u00e4lj ditt Instagram-konto:"],"Show title":["Visa rubrik"],"Loading podcast feed\u2026":["L\u00e4ser in podcastfeed\u2026"],"Secondary Color":["Sekund\u00e4r f\u00e4rg"],"Primary Color":["Prim\u00e4r f\u00e4rg"],"Show Episode Description":["Visa avsnittsbeskrivning"],"Show Cover Art":["Visa omslagsbild"],"Number of items":["Antal objekt"],"Podcast settings":["Podcastinst\u00e4llningar"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"Edit Podcast Feed URL":["Redigera URL f\u00f6r podcasfeed"],"Enter URL here\u2026":["Ange URL h\u00e4r \u2026"],"Enter your podcast RSS feed URL.":["Ange URL:en till din podcast-RSS-feed."],"Podcast Player":["Podcastspelare"],"Open in a new tab":["\u00d6ppna i en ny flik"],"Episode unavailable.":["Avsnitt inte tillg\u00e4ngligt"],"Playing:":["Spelar:"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Ange s\u00f6ktermer, t.ex. katt \u2026"],"Minimum allowed price is %s.":["Minsta till\u00e5tna pris \u00e4r %s."],"block search term\u0004social":["socialt"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["D\u00f6ljer det h\u00e4r blocket f\u00f6r webbplatsbes\u00f6kare p\u00e5 mobila enheter."],"Hide on mobile":["D\u00f6lj p\u00e5 mobil"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Klistra in den inb\u00e4ddningskod som du kopierade fr\u00e5n Google Kalender nedan"],"Google Calendar":["Google Kalender"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Aktivera beh\u00f6righeter f\u00f6r den kalender som du vill dela"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Ange URL eller iFrame f\u00f6r att b\u00e4dda in h\u00e4r \u2026"],"Google Calendar URL or iframe":["URL eller iFrame f\u00f6r Google Kalender"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["Din kalender gick inte att b\u00e4dda in. Dubbelkolla din URL eller inb\u00e4ddningskod. Observera att du m\u00e5ste anv\u00e4nda den allm\u00e4nna URL-adressen eller inb\u00e4ddningskoden, l\u00e4nken som kan delas fungerar inte."],"Background":["Bakgrund"],"Upload":["Ladda upp"],"Media Library":["Mediabibliotek"],"block search term\u0004purchase":["k\u00f6p"],"block search term\u0004products":["produkter"],"block search term\u0004commerce":["handel"],"Find it on Mapbox":["Hitta det p\u00e5 Mapbox"],"You can optionally enter your own access token.":["Du kan ocks\u00e5 ange din egen \u00e5tkomsttoken."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["L\u00e5t dina bes\u00f6kare visa kartan i helsk\u00e4rmsl\u00e4ge."],"Show Fullscreen Button":["Visa helsk\u00e4rmsknappen"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["G\u00f6r det m\u00f6jligt att rulla kartan och zooma in och ut p\u00e5 den."],"Scroll to zoom":["Rulla f\u00f6r att zooma"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["Standardzoomningsniv\u00e5n kan inte \u00e4ndras n\u00e4r det finns tv\u00e5 eller fler mark\u00f6rer p\u00e5 kartan."],"Zoom level":["Zoomningsniv\u00e5"],"Map Settings":["Kartinst\u00e4llningar"],"Marker Color":["Mark\u00f6rf\u00e4rg"],"Add a marker":["L\u00e4gg till en mark\u00f6r"],"Rounded corners":["Rundade h\u00f6rn"],"Move image forward":["Flytta bilden fram\u00e5t"],"Move image backward":["Flytta bilden bak\u00e5t"],"Grow":["V\u00e4x"],"Your podcast couldn't be embedded. Please double check your URL.":["Det gick inte att b\u00e4dda in din podcast. Dubbelkolla din URL."],"Learn more about embeds":["L\u00e4r dig mer om inb\u00e4ddningar"],"Hide event type details":["D\u00f6lj h\u00e4ndelsetypinformation"],"Calendar settings":["Kalenderinst\u00e4llningar"],"Link":["L\u00e4nk"],"Inline":["Inline"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["B\u00e4dda in din Calendly-webbadress eller inb\u00e4ddningskod nedan."],"Need help finding your embed code?":["Beh\u00f6ver du hj\u00e4lp att hitta din inb\u00e4ddningskod?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Calendly-webbadress eller inb\u00e4ddningskod\u2026"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["Din kalender gick inte att b\u00e4dda in. Kontrollera din URL eller kod."],"Calendly":["Calendly"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["Registrera"],"Learn more about Eventbrite embeds":["L\u00e4s mer om Eventbrite-inb\u00e4ddningar"],"submit button label\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Ange en evenemangs-URL att b\u00e4dda in h\u00e4r\u2026"],"Eventbrite URL":["Eventbrite URL"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Klistra in en l\u00e4nk till ett Eventbrite-evenemang f\u00f6r att b\u00e4dda in biljettkassa."],"Eventbrite Checkout":["Eventbrite-kassa"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Inb\u00e4ddningstyp"],"Button & Modal":["Knapp och modal"],"In page Eventbrite checkout example":["Eventbrite-kassaexempel p\u00e5 sidan"],"In-page Embed":["Inb\u00e4ddning p\u00e5 sidan"],"Outline":["Kantlinjer"],"Fill":["Fyllning"],"Border Radius":["Ramradie"],"Border Settings":["Raminst\u00e4llningar"],"Open Table Preview %s":["Open Table-f\u00f6rhandsvisning %s"],"Open in a new window":["\u00d6ppna i ett nytt f\u00f6nster"],"Styles":["Stilar"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["L\u00e4s in widgeten i en iFrame (rekommenderas)"],"Sign up for OpenTable":["Registrera dig p\u00e5 OpenTable"],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Ange ditt restaurangnamn eller klistra in en inb\u00e4ddningkod f\u00f6r en OpenTable-bokningswidget."],"OpenTable Reservation":["OpenTable-bokning"],"Style":["Stil"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["Kontrollera att den h\u00e4r inb\u00e4ddningen matchar den fr\u00e5n ditt OpenTable-konto"],"We ran into an issue":["Vi st\u00f6tte p\u00e5 ett problem"],"Embed":["B\u00e4dda in"],"Restaurant":["Restaurant","Restauranger"],"Button (210 x 113 pixels)":["Knapp (210\u00d7113 pixlar)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Bred (840x150 pixlar)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["H\u00f6g (288 x 490 bildpunkter)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Standard (224x301 pixlar)"],"Schedule time with me":["Boka en tid med mig"],"Learn about signup location tracking":["L\u00e4s om registreringsplatssp\u00e5rning"],"website":["webbplats"],"Signup Field Value":["Registreringsf\u00e4ltv\u00e4rde"],"SIGNUP":["REGISTRERING"],"Signup Field Tag":["Registreringsf\u00e4ltetikett"],"Signup Location Tracking":["Registreringsplatssp\u00e5rning"],"Learn about groups":["L\u00e4s om grupper"],"Mailchimp Groups":["Mailchimp-grupper"],"button label\u0004Convert block to link":["Konvertera block till l\u00e4nk"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Detta inneh\u00e5ll gick inte att b\u00e4dda in."],"button label\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ange URL att b\u00e4dda in h\u00e4r\u2026"],"Pinterest URL":["Pinterest-URL"],"Edit URL":["\u00c4ndra URL"],"Color":["F\u00e4rg"],"Color Settings":["F\u00e4rginst\u00e4llningar"],"Highest rating":["H\u00f6gst betyg"],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Bra f\u00f6r att samla in donationer eller betalningar f\u00f6r produkter och tj\u00e4nster."],"Manage subscription":["Hantera prenumeration"],"View my plan":["Visa mitt paket"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Grattis! Din webbplats har nu ett betalt paket."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Grattis! Din webbplats har nu %s-paketet."],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Detta block kommer att d\u00f6ljas fr\u00e5n dina bes\u00f6kare tills du ansluter till Stripe."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Anslut till Stripe f\u00f6r att anv\u00e4nda det h\u00e4r blocket p\u00e5 din webbplats"],"Image Settings":["Bildinst\u00e4llningar"],"Map Preview":["F\u00f6rhandsgranskning av karta"],"Go to slide %d":["G\u00e5 till bild %d"],"Previous Slide":["N\u00e4sta bild"],"Next Slide":["N\u00e4sta bild"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Du avbr\u00f6t anslutningen av din webbplats till Stripe."],"Generating preview\u2026":["Genererar f\u00f6rhandsgranskning \u2026"],"Remove Poster Image":["Ta bort posterbild"],"There is no poster image currently selected":["Det finns ingen vald posterbild f\u00f6r tillf\u00e4llet."],"The current poster image url is %s":["URL f\u00f6r den nuvarande posterbilden \u00e4r %s"],"Replace image":["Ers\u00e4tt bild"],"Select Poster Image":["V\u00e4lj posterbild"],"Poster Image":["Posterbild"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Ingen"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Meta-data"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Auto"],"Preload":["F\u00f6rhandsladda"],"Playback Controls":["Uppspelningsreglage"],"Muted":["Tystad"],"Loop":["Loop"],"Video Settings":["Videoinst\u00e4llningar"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Obs! Automatisk uppspelning av videoklipp kan f\u00f6rsv\u00e5ra anv\u00e4ndningen f\u00f6r vissa bes\u00f6kare."],"Select a payment plan":["V\u00e4lj ett betalpaket"],"%s \/ year":["%s\/\u00e5r"],"%s \/ month":["%s\/m\u00e5nad"],"Read more about Payments and related fees.":["L\u00e4s mer om betalningar och relaterade avgifter."],"Yearly":["\u00c5rligen"],"Monthly":["M\u00e5nadsvis"],"SEO Description":["SEO-beskrivning"],"%d character":["%d tecken","%d tecken"],"Write a description\u2026":["Skriv en beskrivning \u2026"],"Shortlink":["Kortl\u00e4nk"],"Number of posts":["Antal inl\u00e4gg"],"Display context (category or tag)":["Visa kontext (kategori eller etikett)"],"Display thumbnail":["Visa miniatyr"],"List view":["Listvy"],"Grid view":["Rutn\u00e4tsvy"],"In \u201cUncategorized\u201d":["I \u201dOkategoriserad\u201d"],"August 3, 2018":["3 augusti 2018"],"Icon for image":["Ikon f\u00f6r bild"],"Grey square":["Gr\u00e5 fyrkant"],"Placeholder image":["Platsh\u00e5llarbild"],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["F\u00f6rhandsgranskning inte tillg\u00e4nglig: du har inte publicerat tillr\u00e4ckligt m\u00e5nga inl\u00e4gg med liknande inneh\u00e5ll."],"Write consent text":["Skriv text om samtycke"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["Du kan redigera e-postens platsh\u00e5llare i sidopanelen."],"Manage Connection":["Hantera anslutning"],"Mailchimp Connection":["Mailchimp-anslutning"],"Error text":["Feltext"],"Success text":["Lyckades-text"],"Processing text":["Bearbetar text"],"Email Placeholder":["E-postplatsh\u00e5llare"],"Text Elements":["Textelement"],"Re-check Connection":["Kontrollera anslutningen igen"],"Set up Mailchimp form":["St\u00e4ll in Mailchimp-formul\u00e4r"],"You need to connect your Mailchimp account and choose an audience in order to start collecting Email subscribers.":["Du m\u00e5ste ansluta ditt Mailchimp-konto och v\u00e4lja en publik f\u00f6r att b\u00f6rja samla e-postprenumeranter."],"Mailchimp":["Mailchimp"],"Search for a term or paste a Giphy URL":["S\u00f6k efter en term eller klistra in en Giphy-URL"],"Write caption\u2026":["Skriv bildtext \u2026"],"Embedding\u2026":["B\u00e4ddar in \u2026"],"Uploading\u2026":["Laddar upp \u2026"],"Visit count threshold":["Bes\u00f6ksantalsgr\u00e4ns"],"Please enter a valid number.":["Ange ett giltigt nummer."],"Repeat Visitor":["Upprepa bes\u00f6kare"],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Detta block visas bara f\u00f6r personer som bes\u00f6ker denna sida f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen.","Detta block kommer bara att visas f\u00f6r personer som har bes\u00f6kt denna sida h\u00f6gst %d g\u00e5nger."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Detta block visas bara f\u00f6r personer som har bes\u00f6kt sidan minst en g\u00e5ng tidigare.","Detta block visas bara f\u00f6r personer som har bes\u00f6kt sidan minst %d g\u00e5nger tidigare."],"Show before threshold":["Visa f\u00f6re tr\u00f6skelv\u00e4rde"],"Show after threshold":["Visa efter tr\u00f6skelv\u00e4rde"],"Pick an ad format":["V\u00e4lj ett annonsformat"],"Wide Skyscraper 160x600":["Bred Skyscraper 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Mobil Leaderboard 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Rankningslista 728x90"],"Rectangle 300x250":["Rektangel 300 \u00d7 250"],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Skriv din _Markdown_ **h\u00e4r**\u2026"],"Are you sure you wish to leave this page?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill l\u00e4mna denna sida?"],"Loading business hours":["L\u00e4ser in \u00f6ppettider"],"Saturday":["L\u00f6rdag"],"Friday":["Fredag"],"Thursday":["Torsdag"],"Wednesday":["Onsdag"],"Tuesday":["Tisdag"],"Monday":["M\u00e5ndag"],"Sunday":["S\u00f6ndag"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["St\u00e4ngd"],"Open":["\u00d6ppen"],"Add Hours":["L\u00e4gg till timmar"],"Closing":["St\u00e4nger"],"Opening":["\u00d6ppnar"],"block search term\u0004image":["bild"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, ladda upp nya eller v\u00e4lj filer fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Edit Slideshow":["Redigera bildspel"],"Effects":["Effekter"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["Alternativet Minska r\u00f6relse\u00e5tkomst \u00e4r valt, s\u00e5 automatisk uppspelning kommer att inaktiveras i den h\u00e4r webbl\u00e4saren."],"Delay between transitions (in seconds)":["F\u00f6rdr\u00f6jning mellan \u00f6verg\u00e5ngar (i sekunder)"],"Autoplay between slides":["Automatisk uppspelning mellan bilder"],"Autoplay":["Spela upp automatiskt"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Tona"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Glid"],"The Swiper library could not be loaded.":["Swiper-biblioteket kunde inte h\u00e4mtas."],"block search term\u0004sell":["s\u00e4lj"],"block search term\u0004shop":["butik"],"Support reference":["Supportreferens"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["L\u00e5ter dig l\u00e4gga till knappar f\u00f6r betalning med kredit- och betalkort med minimal konfiguration."],"Create one on PayPal":["Skapa en p\u00e5 PayPal"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Ange e-postadressen som \u00e4r kopplad till ditt PayPal-konto. Har du inget konto?"],"Allow people to buy more than one item at a time":["L\u00e5t folk k\u00f6pa mer \u00e4n en sak \u00e5t g\u00e5ngen."],"Currency":["Valuta"],"Describe your item in a few words":["Beskriv ditt objekt med n\u00e5gra ord"],"Item name":["Objektnamn"],"Invalid price.":["Ogiltigt pris."],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["L\u00e4gg till en kort rubrik s\u00e5 att folk vet vad de betalar f\u00f6r."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Om du s\u00e4ljer n\u00e5got beh\u00f6ver du en prislapp. L\u00e4gg till din h\u00e4r."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["Priset kan inte ha mer \u00e4n %d decimal.","Priset kan inte ha mer \u00e4n %d decimaler."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["Vi vet att varje \u00f6re r\u00e4knas, men priserna i den h\u00e4r valutan kan inte inneh\u00e5lla decimaler."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["Ditt pris \u00e4r negativt \u2014 ange ett positivt v\u00e4rde s\u00e5 att folk kan betala r\u00e4tt summa."],"Product Image":["Produktbild"],"Edit Image":["Redigera bild"],"Pay with PayPal":["Betala med PayPal"],"Set Token":["Ange token"],"Paste Token Here":["Klistra in token h\u00e4r"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Identifiera och kopiera \u00e5tkomsttoken. Klistra sedan in den i nedanst\u00e5ende f\u00e4lt."],"Create an account or log in to Mapbox.":["Skapa ett konto eller logga in p\u00e5 Mapbox."],"To use the map block, you need an Access Token.":["Du beh\u00f6ver en \u00e5tkomsttoken f\u00f6r att anv\u00e4nda kartblock."],"Remove Token":["Ta bort token"],"Update Token":["Uppdatera token"],"Mapbox Access Token":["\u00c5tkomsttoken f\u00f6r Mapbox"],"Markers":["Mark\u00f6rer"],"Colors":["F\u00e4rger"],"Show street names":["Visa gatunamn"],"Add a location":["L\u00e4gg till en plats"],"Add marker":["L\u00e4gg till mark\u00f6r"],"Add a marker\u2026":["L\u00e4gg till en mark\u00f6r \u2026"],"No results.":["Inga resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera.","%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera."],"Select":["V\u00e4lj"],"Accept":["Acceptera"],"Confirm":["Bekr\u00e4fta"],"Mobile":["Mobil"],"%s is not a valid email address.":["%s \u00e4r inte en giltig e-postadress."],"block search term\u0004cell":["mobil"],"block search term\u0004telephone":["telefon"],"block search term\u0004mobile":["mobil"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["L\u00e5ter dig l\u00e4gga till ett telefonnummer med en automatiskt genererad samtalsl\u00e4nk."],"Phone Number":["Telefonnummer"],"Phone number":["Telefonnummer"],"block search term\u0004message":["meddelande"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["L\u00e5ter dig l\u00e4gga till en e-postadress med en automatiskt genererad e-postl\u00e4nk."],"block search term\u0004place":["plats"],"block search term\u0004direction":["riktning"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["L\u00e5ter dig l\u00e4gga till en fysisk adress med Schema-kod."],"Address":["Adress"],"Country":["Land"],"Postal\/Zip Code":["Postnummer"],"State\/Province\/Region":["Delstat\/provins\/region"],"City":["Ort"],"Address Line 3":["Adressrad 3"],"Address Line 2":["Adressrad 2"],"Street Address":["Gatuadress"],"Link address to Google Maps":["L\u00e4nkadress till Google Maps"],"Open address in Google Maps":["\u00d6ppna adress i Google Maps"],"Share this post":["Dela detta inl\u00e4gg"],"%d character remaining":["%d tecken \u00e5terst\u00e5r","%d tecken \u00e5terst\u00e5r"],"Connect an account":["Anslut ett konto"],"Upload an image":["Ladda upp en bild"],"Link To":["L\u00e4nk till"],"Columns":["Kolumner"],"Tiled Gallery settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r mosaikgalleri"],"Tiled Gallery":["Mosaikgalleri"],"Edit Gallery":["Redigera galleri"],"image %1$d of %2$d in gallery":["bild %1$d av %2$d i galleriet"],"Remove Image":["Ta bort bild"],"Pick an image filter":["V\u00e4lj ett bildfilter"],"image style\u0004Gingham":["Gingham"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Sepia":["Sepia"],"image style\u0004Black and White":["Svart och vit"],"image style\u0004Original":["Original"],"Likes and Sharing":["Gilla & Dela"],"Text Color":["Textf\u00e4rg"],"Add text\u2026":["L\u00e4gg till text \u2026"],"Delete Marker":["Ta bort mark\u00f6r"],"Marker Caption":["Tidsmark\u00f6rstext"],"Marker Title":["Rubrik f\u00f6r mark\u00f6r"],"Terrain":["Terr\u00e4ng"],"Satellite":["Satellit"],"Basic":["Grundl\u00e4ggande"],"block search term\u0004location":["plats"],"Map":["Karta"],"Closed":["St\u00e4ngd"],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Hoppsan! Det var ett fel och vi kunde inte bearbeta din prenumeration. Ladda om sidan och f\u00f6rs\u00f6k igen."],"Success! You're on the list.":["Klart! Du \u00e4r med p\u00e5 listan."],"Processing\u2026":["Bearbetar \u2026"],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["Genom att klicka p\u00e5 skicka in s\u00e5 g\u00e5r du med p\u00e5 att dela din e-postadress med webbplatsens \u00e4gare och Mailchimp f\u00f6r att ta emot marknadsf\u00f6ring, uppdateringar och andra e-postmeddelanden fr\u00e5n webbplatsens \u00e4gare. Du kan n\u00e4r som helst anv\u00e4nda l\u00e4nken i e-postmeddelandena f\u00f6r att s\u00e4ga upp prenumerationen."],"Join my email list":["G\u00e5 med i min e-postlista"],"Enter your email":["Ange din e-post"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Activate Jetpack Social":["Aktivera Jetpack Social"],"Get started":["Kom ig\u00e5ng"],"Go to Sharing settings":["G\u00e5 till delningsinst\u00e4llningarna"],"Your LinkedIn connection needs to be reauthenticated to continue working \u2013 head to Sharing to take care of it.":["Din LinkedIn-anslutning m\u00e5ste \u00e5terautentiseras f\u00f6r att forts\u00e4tta fungera. G\u00e5 till Delning f\u00f6r att hantera det."],"Invalid price":["Ogiltigt pris"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Vi vill se till att betalningar n\u00e5r dig, s\u00e5 l\u00e4gg till en e-postadress."],"Remove image":["Ta bort bild"],"Cookie Policy":["Cookie-policy"],"Sort by":["Sortera efter"],"Send":["Skicka"],"Log out":["Logga ut"],"People":["Personer"],"Account Settings":["Kontoinst\u00e4llningar"],"View":["Visa"],"Year":["\u00c5r"],"Month":["M\u00e5nad"],"Translate":["\u00d6vers\u00e4tt"],"Height in pixels":["H\u00f6jd i pixlar"],"Display author":["Visa f\u00f6rfattare"],"Display date":["Visa datum"],"Try Again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"%1$s and %2$s":["%1$s och %2$s"],"Background Colors":["Bakgrundsf\u00e4rger"],"Background Color":["Bakgrundsf\u00e4rg"],"verb\u0004Copy":["Kopiera"],"Copied!":["Kopierad!"],"Saving\u2026":["Sparar \u2026"],"Upgrade":["Uppgradera"],"WhatsApp":["WhatsApp"],"Try again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"images":["bilder"],"Views":["Vyer"],"Information.":["Information."],"Featured Image":["Utvald bild"],"Enable Jetpack Search":["Aktivera Jetpack Search"],"Landscapes":["Landskap"],"Width":["Bredd"],"Learn more":["L\u00e4r dig mer"],"Disconnect your account":["Koppla fr\u00e5n ditt konto"],"Large":["Stor"],"Small":["Liten"],"Right":["H\u00f6ger"],"Left":["V\u00e4nster"],"Goodreads":["Goodreads"],"Media File":["Mediafil"],"Attachment Page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Delete":["Ta bort"],"Category":["Kategori"],"Visibility":["Synlighet"],"VideoPress":["VideoPress"],"Success! An email was just sent to confirm your subscription. Please find the email now and click 'Confirm Follow' to start subscribing.":["Klart! Ett e-postmeddelande skickades f\u00f6r att bekr\u00e4fta din prenumeration. G\u00e5 till e-postmeddelandet nu och klicka p\u00e5 \u201dbekr\u00e4fta\u201d f\u00f6r att p\u00e5b\u00f6rja prenumerationen."],"Subscribe":["Prenumerera"],"Join %s other subscriber":["G\u00f6r som %s annan, prenumerera du med.","G\u00f6r som %s andra, prenumerera du med."],"Submit":["Skicka"],"Slideshow":["Bildspel"],"Time":["Tid"],"Pinterest":["Pinterest"],"Tumblr":["Tumblr"],"Print":["Skriv ut"],"Facebook":["Facebook"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Close":["St\u00e4ng"],"Share":["Dela"],"Connect":["Anslut"],"Save":["Spara"],"Email Address":["E-postadress"],"Title":["Rubrik"],"Site icon":["Webbplatsikon"],"Notifications":["Aviseringar"],"Excerpt":["Utdrag"],"Reply":["Svara"],"%1$s \/ %2$s":["%1$s\/%2$s"],"Markdown":["Markdown"],"Like":["Gilla"],"Description":["Beskrivning"],"Order":["Ordning"],"Price":["Pris"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"None":["Inget"],"Cancel":["Avbryt"],"Enter your email address":["Ange din e-postadress"],"Label":["Etikett"],"Yes":["Ja"],"An error occurred. Please try again later.":["Ett fel intr\u00e4ffade. F\u00f6rs\u00f6k igen lite senare."],"Date":["Datum"],"Message":["Meddelande"],"Metadata":["Metadata"],"Email":["E-post"],"Comment":["Kommentar"],"Show suggestions":["Visa f\u00f6rslag"],"Language":["Spr\u00e5k"],"Type":["Typ"],"Reconnect Jetpack":["\u00c5teranslut Jetpack"],"Connect to WordPress.com":["Anslut till WordPress.com"],"Visit the post for more.":["Bes\u00f6k inl\u00e4gget om du vill veta mer."],"Edit":["Redigera"],"Connected":["Ansluten"],"Name":["Namn"],"All":["Alla"],"Search":["S\u00f6k"],"Feedback":["Feedback"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-experimental.js"}}