{"translation-revision-date":"2024-07-30 20:30:17+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Add %1$d image":["Afegeix %1$d imatge","Afegeix %1$d imatges"],"Add images":["Afegeix imatges"],"Upload from your phone":["Puja des del tel\u00e8fon"],"Regenerate":["Regenera"],"Get more requests":["Obteniu m\u00e9s sol\u00b7licituds"],"Need more requests?":["Necessiteu m\u00e9s sol\u00b7licituds?"],"Unlimited requests.":["Sol\u00b7licituds il\u00b7limitades."],"Undo":["Desf\u00e9s"],"Activate WordAds":["Activa WordAds"],"Activating WordAds":["S\u2019est\u00e0 enviant WordAds"],"Monetize":["Monetitza"],"Remove\u2026":["Elimina..."],"Add\u2026":["Afegeix..."],"Learn more about the Related Posts feature.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre la caracter\u00edstica d'entrades relacionades."],"Activating Related Posts":["Activaci\u00f3 d'entrades relacionades"],"Activate Related Posts":["Activa les entrades relacionades"],"Discard":["Descarta"],"Generate":["Genera"],"You'll need to activate the Related Posts feature to use this block.":["Heu d'activar la caracter\u00edstica d'entrades relacionades per a utilitzar aquest bloc."],"Begin recording":["Comen\u00e7a l'enregistrament"],"Pause recording":["Pausa l'enregistrament"],"Resume recording":["Repr\u00e8n l'enregistrament"],"You've reached the Jetpack AI rate limit. <strong>Please reach out to your VIP account team.<\/strong>":["Heu arribat al l\u00edmit d'operacions de la IA del Jetpack. <strong>Accediu al compte VIP del vostre equip.<\/strong>"],"Search Google Photos":["Cerca al Google Photos"],"Search Pexels Free Photos":["Cerca fotografies gratu\u00eftes al Pexels"],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Upgrade now to keep using it.<\/strong>":["Enhorabona per explorar el Jetpack AI i arribar al l\u00edmit de sol\u00b7licituds gratu\u00eftes! <strong>Actualitzeu ara per continuar utilitzant-lo.<\/strong>"],"Add Tock business name":["Afegeix un nom de negoci al Tock"],"Edit Tock business name":["Edita el nom de negoci al Tock"],"The Tock business can be found in the URL of your public Tock page. For example: www.exploretock.com\/<b>myname<\/b>":["El negoci del Tock es pot trobar a l'URL de la vostra p\u00e0gina p\u00fablica del Tock. Per exemple: www.exploretock.com\/<b>elvostrenom<\/b>"],"Ask AI Assistant":["Pregunta a l'assistent d'intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial"],"AI Assistant":["Assistent de la intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial"],"Learn more about the block and fees":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el bloc i les quotes"],"This request has been flagged by our moderation system. Please try to rephrase it and try again.":["Aquesta sol\u00b7licitud ha estat marcada pel nostre sistema de moderaci\u00f3. Reescriviu la sol\u00b7licitud i torneu-ho a provar."],"Summary based on title":["Resum basat en el t\u00edtol"],"Write\u2026":["Escriu..."],"Based on entire content\u2026":["Basat en tot el contingut..."],"Simplify":["Simplifica"],"Select tone":["Selecciona el to"],"Serious":["Seri\u00f3s"],"Humorous":["Humor\u00edstic"],"Optimistic":["Optimista"],"Informal":["Informal"],"Formal":["Formal"],"Provocative":["Provocatiu"],"Passionate":["Passionat"],"Confident":["Confident"],"Empathetic":["Empat\u00e8tic"],"Skeptical":["Esc\u00e8ptic"],"Continue writing":["Continua escrivint"],"Generate a post title":["Genera el t\u00edtol de l'entrada"],"Based on preceding content\u2026":["Basat en el contingut anterior..."],"Jetpack AI services are currently unavailable. Sorry for the inconvenience.":["Els serveis d'intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial del Jetpack no estan disponibles actualment."],"by John Doe":["per John Doe"],"Change tone":["Canvia el to"],"Layout settings":["Configuraci\u00f3 del disseny"],"Metadata settings":["Configuraci\u00f3 de les metadades"],"You have reached the limit of requests for this site.":["Heu arribat al l\u00edmit de sol\u00b7licituds d'aquest lloc web."],"It was not possible to process your request. Mind trying again?":["No s'ha pogut processar la sol\u00b7licitud. Torneu-ho a provar."],"Your request was unclear. Mind trying again?":["La vostra petici\u00f3 no \u00e9s clara. Podeu tornar-ho a provar?"],"Correct spelling and grammar":["Correcci\u00f3 d'ortografia i gram\u00e0tica"],"Black & White":["Blanc i negre"],"Failed to retrieve a Mapkit API token. Please try refreshing.":["No s'ha pogut recuperar un l'identificador de l'API de Mapkit. Proveu d'actualitzar."],"Spanish":["Espanyol"],"Select language":["Seleccionar l'idioma"],"Korean":["Core\u00e0"],"Hindi":["Hindi"],"Arabic":["\u00c0rab"],"Japanese":["Japon\u00e8s"],"Chinese":["Xin\u00e8s"],"Russian":["Rus"],"Portuguese":["Portugu\u00e8s"],"Italian":["Itali\u00e0"],"German":["Alemany"],"Summarize":["Resumeix"],"French":["Franc\u00e8s"],"Accept title":["Accepta el t\u00edtol"],"Your account is not connected to Jetpack at the moment.":["El vostre compte no est\u00e0 connectat al Jetpack en aquest moment."],"Motivational post on\u2026":["Entrada motivacional en..."],"Step-by-step tutorial on\u2026":["Guia d'aprenentatge pas a pas en..."],"Informative article on\u2026":["Article informatiu sobre..."],"Write with AI\u2026":["Escriu amb intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial..."],"Post about\u2026":["Publica sobre..."],"Stop":["Atura"],"Stop request":["Atura la petici\u00f3"],"Send request":["Envia la petici\u00f3"],"Improve":["Millora"],"Make longer":["Fes-la m\u00e9s llarga"],"Make shorter":["Fes-lo m\u00e9s curt"],"Ask Jetpack AI\u2026":["Pregunta a la IA del Jetpack"],"Call to action to buy a new plan\u0004Upgrade":["Actualitza"],"Transform blocks to VideoPress":["Transforma blocs al VideoPress"],"You can transform this post's video blocks to the new VideoPress block to take advantage of new features, such as adding chapters directly in the description or hiding the video's share menu.":["Podeu transformar els blocs de v\u00eddeo d'aquesta entrada en el nou bloc del VideoPress per aprofitar les noves funcions, com ara afegir cap\u00edtols directament a la descripci\u00f3 o amagar el men\u00fa de compartici\u00f3 del v\u00eddeo."],"Share your feedback":["Compartiu els vostres comentaris"],"Size":["Mida"],"Transition":["Transici\u00f3"],"Go to slide %s":["Ves a la diapositiva %s"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Envieu-nos els vostres <a>comentaris del VideoPress<\/a>"],"Forms":["Formularis"],"Paused (%s%%)":["En pausa (%s%%)"],"Uploading (%s%%)":["S'est\u00e0 penjant (%s%%)"],"Details":["Detalls"],"Video description":["Descripci\u00f3 del v\u00eddeo"],"Subscription":["Subscripci\u00f3"],"Yearly Subscription":["Subscripci\u00f3 anual"],"Explore more customization options.":["Exploreu m\u00e9s opcions de personalitzaci\u00f3."],"Done":["Fet"],"Video title":["T\u00edtol del v\u00eddeo"],"Upload Complete!":["S'ha completat la pujada."],"Video poster (optional)":["Cartell de v\u00eddeo (opcional)"],"select a custom one":["seleccioneu-ne un de personalitzat"],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["Aix\u00ed \u00e9s com es veur\u00e0 el v\u00eddeo. Utilitzeu el control lliscant per triar un p\u00f2ster o <a>seleccioneu-ne un de personalitzat<\/a>."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["El format del v\u00eddeo que heu penjat no \u00e9s compatible."],"Check the recommended video settings.":["Comproveu la configuraci\u00f3 de v\u00eddeo recomanada."],"Video Privacy":["Privadesa del v\u00eddeo"],"Video can be viewed by anyone":["Qualsevol persona pot veure el v\u00eddeo"],"Follow the site privacy setting":["Segueix la configuraci\u00f3 de privadesa del lloc web"],"The button will be hidden from your visitors until you select a valid payment plan.":["El bot\u00f3 s'ocultar\u00e0 als vostres visitants fins que seleccioneu un pla de pagament v\u00e0lid."],"Mark this subscription as a donation":["Marca aquesta subscripci\u00f3 com a donatiu"],"Mark this payment plan as a donation":["Marca aquest pla de pagament com a donatiu"],"Invalid payment plan configured for this block.":["El pla de pagament configurat per a aquest bloc no \u00e9s v\u00e0lid."],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privat"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["P\u00fablic"],"Restrict views to members of this site":["Restringeix les visualitzacions als membres d'aquest lloc"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Per defecte del lloc web"],"Openverse":["Openverse"],"There was an error when adding the subscription.":["S'ha produ\u00eft un error en afegir la subscripci\u00f3."],"Successfully created payment plan":["El pla de pagament s'ha creat correctament"],"Successfully created subscription":["La subscripci\u00f3 s'ha creat correctament"],"Payment plan requires a name":["El pla de pagament requereix un nom"],"Payment plan requires a valid price":["El pla de pagament requereix un preu v\u00e0lid"],"Subscription requires a name":["La subscripci\u00f3 requereix un nom"],"Subscription requires a valid price":["La subscripci\u00f3 requereix un preu v\u00e0lid"],"Saving payment plan\u2026":["S'est\u00e0 desant el pla de pagament..."],"Saving subscription\u2026":["S'est\u00e0 desant la subscripci\u00f3..."],"Payment plan not found":["No s'ha trobat el pla de pagament"],"Add a new payment plan":["Afegeix un nou pla de pagament"],"Select a subscription":["Seleccioneu una subscripci\u00f3"],"Manage your payment plans.":["Gestioneu els vostres plans de pagament."],"An error was encountered during the upload. Check your network connection.":["S'ha trobat un error durant la pujada. Comproveu la connexi\u00f3 de xarxa."],"Subscription not found":["No s'ha trobat la subscripci\u00f3"],"The subscribe button will be hidden from your visitors until you select a valid subscription.":["El bot\u00f3 de subscripci\u00f3 s'amagar\u00e0 als vostres visitants fins que seleccioneu una subscripci\u00f3 v\u00e0lida."],"Upgrade to %s to use this premium block":["Actualitzeu a %s per utilitzar aquest bloc pr\u00e8mium"],"Invalid subscription configured for this block.":["La subscripci\u00f3 configurada per a aquest bloc no \u00e9s v\u00e0lida."],"Embed a Descript Item.":["Incrusta un element descript."],"descript":["descript"],"Progress Bar Colors":["Colors de la barra de progr\u00e9s"],"Deleting":["S'est\u00e0 suprimint"],"Colors adapt to the video as it plays":["Els colors s'adapten al v\u00eddeo mentre es reprodueix"],"Allow download":["Permet les baixades"],"Select track":["Selecciona la pista"],"Change track":["Canvia la pista"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["Incrusta un v\u00eddeo des de la mediateca o en puja un de nou amb el VideoPress."],"Match video":["Coincid\u00e8ncia de v\u00eddeo"],"Display download option and allow viewers to download this video":["Mostra l'opci\u00f3 de baixada i permet als espectadors descarregar aquest v\u00eddeo"],"Delete %s":["Suprimeix %s"],"English":["Angl\u00e8s"],"Error: %s":["Error: %s"],"File":["Fitxer"],"Upgrade now":["Actualitza ara"],"Source language":["Idioma origen"],"Allowed formats: %s":["Formats permesos: %s"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiqueta d'idioma (en, fr, etc.)"],"Add tracks":["Afegeix pistes"],"Upload track":["Puja la pista"],"Connect to Google Photos":["Connecta amb el Google Photos"],"Title of track":["T\u00edtol de la pista"],"Edit track":["Edita la pista"],"Kind":["Classe"],"To get started, connect your site to your Google Photos library.":["Per comen\u00e7ar, connecteu el lloc web a la biblioteca del Google Photos."],"Text tracks":["Pistes de text"],"Embed a SmartFrame Image.":["Incrusta una imatge SmartFrame."],"smartframe":["smartframe"],"A track already exists for that language and kind.":["Ja existeix una pista per a aquesta llengua i tipus."],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Les pistes poden ser subt\u00edtols, t\u00edtols, cap\u00edtols o descripcions. Elles poden fer que el contingut sigui m\u00e9s accessible per a un rang m\u00e9s ampli d'usuaris."],"Captions":["Llegendes"],"Descriptions":["Descripcions"],"Subtitles":["Subt\u00edtols"],"Chapters":["Cap\u00edtols"],"Content to dowload before the video is played":["Contingut per baixar abans de reproduir el v\u00eddeo"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["Nota: la baixada autom\u00e0tica de v\u00eddeos pot causar problemes si es mostren molts v\u00eddeos a la mateixa p\u00e0gina."],"Could not find the coordinates of the provided address. Displaying default location. Feel free to add the location manually.":["No s'han pogut trobar les coordenades de l'adre\u00e7a proporcionada. Es mostra la ubicaci\u00f3 predeterminada. No dubteu a afegir la ubicaci\u00f3 manualment."],"Display the video playback controls":["Mostra els controls de reproducci\u00f3 de v\u00eddeo"],"Start playing the video as soon as the page loads":["Comen\u00e7a a reproduir el v\u00eddeo tan bon punt es carregui la p\u00e0gina"],"Restarts the video when it reaches the end":["Reinicia el v\u00eddeo quan arriba al final"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices":["Reprodueix el v\u00eddeo en l\u00ednia en lloc de fer-ho a pantalla completa als dispositius m\u00f2bils"],"Join my Mailchimp audience":["Uniu-vos a l'audi\u00e8ncia de Mailchimp"],"Loading\u2026":["S'est\u00e0 carregant\u2026"],"Replace Image":["Reempla\u00e7a la imatge"],"Remove Hours":["Suprimeix les hores"],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["Primer, haureu de connectar el vostre compte de WordPress.com."],"Play Inline":["Reprodueix en l\u00ednia"],"Preview unavailable in site editor.":["La previsualitzaci\u00f3 no est\u00e0 disponible a l'editor del lloc web."],"Width settings":["Par\u00e0metres de l'amplada"],"Percentage Width":["Percentatge d'amplada"],"Retry":["Reintenta"],"There was an error when adding the payment plan.":["S'ha produ\u00eft un error en afegir el pla de pagament."],"Add a new subscription":["Afegeix una nova subscripci\u00f3"],"Monthly Subscription":["Subscripci\u00f3 mensual"],"Add subscription":["Afegeix una subscripci\u00f3"],"Manage your subscriptions.":["Gestioneu les vostres subscripcions."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Aquest bloc nom\u00e9s apareixer\u00e0 a les persones que hagin visitat aquesta p\u00e0gina m\u00e9s d'%d vegada.","Aquest bloc nom\u00e9s apareixer\u00e0 a les persones que hagin visitat aquesta p\u00e0gina m\u00e9s de %d vegades."],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Aquest bloc nom\u00e9s apareixer\u00e0 a les persones que visiten aquesta p\u00e0gina %d vegada.","Aquest bloc nom\u00e9s apareixer\u00e0 a les persones que hagin visitat aquesta p\u00e0gina com a m\u00e0xim %d vegades."],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Save colors":["Desa els colors"],"Progress":["Progr\u00e9s"],"Loaded":["Carregat"],"Main":["Principal"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Classificaci\u00f3"],"Video File Settings":["Configuraci\u00f3 del fitxer de v\u00eddeo"],"Click here to purchase":["Feu clic aqu\u00ed per comprar"],"Click here to purchase.":["Feu clic aqu\u00ed per comprar."],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["Introdu\u00efu el text que voleu mostrar en un enlla\u00e7 de compra com a alternativa quan no es pot utilitzar el bot\u00f3 de PayPal (p. ex. correus electr\u00f2nics, AMP, etc.)"],"Purchase link text":["Text de l'enlla\u00e7 de compra"],"video":["v\u00eddeo"],"Embed a Facebook post.":["Insereix una entrada del Facebook."],"Embed an Instagram post.":["Insereix una entrada de l'Instagram."],"Expand":["Expandeix"],"Embed a Loom video.":["Incrusta un v\u00eddeo del Loom."],"Tier %d":["Nivell %d"],"Change currency":["Canvia de moneda"],"Custom amount":["Quantitat personalitzada"],"Choose an amount":["Tria una quantitat"],"premium":["pr\u00e8mium"],"Premium Block":["Bloc pr\u00e8mium"],"Upgrade your plan to upload audio":["Actualitzeu el vostre pla per penjar \u00e0udio"],"Upgrade your plan to use video covers":["Actualitzeu el vostre pla per utilitzar portades de v\u00eddeo"],"Upgrade your plan to use this premium block":["Actualitzeu el vostre pla per utilitzar aquest bloc pr\u00e8mium."],"Redirecting\u2026":["S'est\u00e0 redirigint..."],"Disconnect from Google Photos":["Desconnecteu-vos del Google Fotos"],"Donations":["Donacions"],"Donate":["Feu una donaci\u00f3"],"Write a message\u2026":["Escriviu un missatge\u2026"],"Could not load data from WordPress.com.":["No s'han pogut carregar les dades de WordPress.com."],"View donation earnings":["Visualitza els guanys dels donatius"],"Your contribution is appreciated.":["S'agraeix la vostra contribuci\u00f3."],"One-Time":["Una vegada"],"Show annual donations":["Mostra els donatius anuals"],"Show monthly donations":["Mostra els donatius mensuals"],"Donate yearly":["Donatius anuals"],"Donate monthly":["Donatius mensuals"],"Make a yearly donation":["Feu una donaci\u00f3 anual"],"Make a monthly donation":["Feu una donaci\u00f3 mensual"],"Make a one-time donation":["Feu una donaci\u00f3 \u00fanica"],"Or enter a custom amount":["O introdu\u00efu una quantitat personalitzada"],"Show custom amount option":["Mostra l'opci\u00f3 d'import personalitzat"],"Any Month":["Qualsevol mes"],"Apply":["Aplica"],"Specific Month\/Year":["Mes\/Any espec\u00edfic"],"block search term\u0004payments":["pagaments"],"block search term\u0004simple":["simple"],"Add payment plan":["Afegeix un pla de pagament"],"Images":["Imatges"],"Last 12 months":["\u00daltims 12 mesos"],"Last 6 months":["\u00daltims 6 mesos"],"Last 30 days":["\u00daltims 30 dies"],"Last 7 days":["\u00daltims 7 dies"],"Photos":["Fotos"],"Select media":["Selecciona els m\u00e8dia"],"Filters":["Filtres"],"Add Filter":["Afegeix un filtre"],"Albums":["\u00c0lbums"],"All categories":["Totes les categories"],"Animals":["Animals"],"Any time":["En qualsevol moment"],"Arts":["Arts"],"Birthdays":["Aniversaris"],"Crafts":["Artesania"],"WordPress.com Connections":["Connexions de WordPress.com"],"Weddings":["Casaments"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Sport":["Esport"],"Select Image":["Seleccioneu una imatge"],"Select Images":["Seleccioneu imatges"],"Selfies":["Selfies"],"Remove Filter":["Suprimeix el filtre"],"Pets":["Mascotes"],"Pexels Free Photos":["Fotos gratis de Pexels"],"Night":["Nit"],"Media Type":["Tipus de m\u00e8dia"],"Load More":["Carrega'n m\u00e9s"],"Landmarks":["Llocs emblem\u00e0tics"],"Inserting\u2026":["Inserint..."],"Inserting Image\u2026":["Inserint imatge..."],"Inserting media":["Inserint m\u00e8dia"],"Holidays":["Vacances"],"Houses":["Cases"],"Google Photos":["Google Photos"],"Flowers":["Flors"],"Food":["Menjar"],"Gardens":["Jardins"],"Fashion":["Moda"],"Favorites":["Preferits"],"Cityscapes":["Paisatges urbans"],"Filter by time period":["Filtra per per\u00edode de temps"],"Travel":["Viatges"],"Awaiting authorization":["A l'espera d'autoritzaci\u00f3"],"You can remove the connection in either of these places:":["Podeu suprimir la connexi\u00f3 en qualsevol d'aquests llocs:"],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["Quan el m\u00e8dia s'hagi acabat de copiar i inserir, tornareu a l'editor."],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Res no coincideix amb els vostres criteris de cerca."],"Google Security page":["P\u00e0gina de seguretat de Google"],"Select Media":["Selecciona el m\u00e8dia"],"Select the media you would like to insert into the editor.":["Seleccioneu els mitjans que voleu inserir en l'editor."],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["Actualment nom\u00e9s hi ha %s entrada al vostre compte d'Instagram.","Actualment nom\u00e9s hi ha %s entrades al vostre compte d'Instagram."],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Felicitats! El vostre lloc web ja est\u00e0 connectat a Stripe. Ja podeu comen\u00e7ar a acceptar fons!"],"Remove button margin":["Suprimeix el marge del bot\u00f3"],"Stack on mobile":["Mostra en columna al m\u00f2bil"],"Add a new account":["Afegeix un nou compte"],"Latest Instagram Posts":["Darreres entrades de l'Instagram"],"Loading your connections\u2026":["S'estan carregant les vostres connexions..."],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Si actualment esteu connectat a l'Instagram en aquest dispositiu, \u00e9s possible que primer h\u00e0giu de sortir."],"Display Settings":["Mostra la configuraci\u00f3"],"Latest Instagram Posts placeholder":["\u00daltim marcador de posici\u00f3 de les entrades de l'Instagram"],"Contact Us":["Contacteu-nos"],"Connecting\u2026":["S'est\u00e0 connectant\u2026"],"Account":["Compte"],"Connect to Instagram":["Connecta a l'Instagram"],"Image Spacing (px)":["Espaiat d'imatges (px)"],"No images were found in your Instagram account.":["No s'ha trobat cap imatge al vostre compte d'Instagram."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["Actualment no hi ha cap entrada al vostre compte d'Instagram."],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Connecteu-vos a Instagram per comen\u00e7ar a compartir les vostres imatges."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["Amb el bloc de l'OpenTable podeu trobar problemes de visualitzaci\u00f3 si utilitzeu el seu estil \"ample\" amb qualsevol altra alineaci\u00f3 que no sigui \"ample\" o \"complet\". L'estil de pantalla ampla tamb\u00e9 pot no funcionar b\u00e9 en pantalles m\u00e9s petites."],"Background & Text Color":["Color de fons i del text"],"Button":["Bot\u00f3"],"Border radius":["Radi de la vora"],"Paused":["En pausa"],"block search term\u0004buy":["compra"],"Number of Columns":["Nombre de columnes"],"Number of Posts":["Nombre d'entrades"],"Select your Instagram account:":["Seleccioneu el vostre compte d'Instagram:"],"Google Calendar":["Google Calendar"],"Replace":["Reempla\u00e7a"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Introdu\u00efu els termes de cerca, p. ex. gat\u2026"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Introdu\u00efu un URL o un iframe per incrustar aqu\u00ed..."],"Minimum allowed price is %s.":["El preu m\u00ednim perm\u00e8s \u00e9s de %s."],"Hide on mobile":["Amaga al m\u00f2bil"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Amaga aquest bloc per als visitants del lloc web en dispositius m\u00f2bils."],"block search term\u0004social":["social"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Activa els permisos per al calendari que voleu compartir"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Enganxeu el codi incrustat que heu copiat del vostre Google Calendar a continuaci\u00f3"],"Google Calendar URL or iframe":["URL o iframe del Google Calendar"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["El calendari no s'ha pogut inserir. Comproveu la URL o el codi incrustat. Tingueu en compte que heu d'utilitzar l'\"URL p\u00fablic\" o el \"Codi incrustat\", l'\"Enlla\u00e7 compartible\" no funcionar\u00e0."],"Background":["Fons"],"Upload":["Penja"],"block search term\u0004purchase":["compra"],"block search term\u0004products":["productes"],"Media Library":["Mediateca"],"block search term\u0004commerce":["comer\u00e7"],"Zoom level":["Nivell de zoom"],"Find it on Mapbox":["Trobeu-lo a Mapbox"],"You can optionally enter your own access token.":["Opcionalment, podeu introduir el vostre propi testimoni d'acc\u00e9s."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["Permeteu als visitants mostrar el mapa a pantalla completa."],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["El nivell de zoom predeterminat no es pot canviar quan hi ha dos o m\u00e9s marcadors al mapa."],"Show Fullscreen Button":["Mostra el bot\u00f3 de pantalla completa"],"Marker Color":["Color del marcador"],"Map Settings":["Configuraci\u00f3 del mapa"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["Permet que el mapa capti el despla\u00e7ament i apropi o redueixi el zoom."],"Scroll to zoom":["Despla\u00e7a per ampliar"],"Add a marker":["Afegeix un marcador"],"Grow":["Creix"],"Move image forward":["Mou la imatge cap endavant"],"Move image backward":["Mou la imatge cap enrere"],"Rounded corners":["Cantonades arrodonides"],"Link":["Enlla\u00e7"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Adre\u00e7a web o codi d'incrustaci\u00f3 del Calendly..."],"Calendar settings":["Configuraci\u00f3 del calendari"],"Need help finding your embed code?":["Necessiteu ajuda per trobar el vostre codi d'incrustaci\u00f3?"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Introdu\u00efu l'adre\u00e7a web o el codi d'inserci\u00f3 del Calendly a continuaci\u00f3."],"Hide event type details":["Amaga els detalls del tipus d'esdeveniment"],"Inline":["Alineat"],"Calendly":["Calendly"],"submit button label\u0004Embed":["Incrusta"],"Style":["Estil"],"Styles":["Estils"],"Fill":["Emplena"],"Open in a new window":["Obre en una nova finestra"],"Eventbrite URL":["URL de l'Eventbrite"],"We ran into an issue":["Ens hem trobat amb un problema"],"Outline":["Contorn"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["Carrega el giny en un iFrame (recomanat)"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Tipus d'incrustaci\u00f3"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["No s'ha pogut incrustar el vostre calendari. Comproveu el vostre URL o codi."],"OpenTable Reservation":["Reserva d'OpenTable"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Introdu\u00efu l'URL d'un esdeveniment per incrustar-lo aqu\u00ed..."],"Button & Modal":["Bot\u00f3 i finestra emergent"],"In-page Embed":["Incrusta a la p\u00e0gina"],"Learn more about Eventbrite embeds":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre les incrustacions de l'Eventbrite"],"Border Settings":["Configuraci\u00f3 de la vora"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["Assegureu-vos que aquest incrustat coincideix amb el del compte de l'OpenTable"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["Registra"],"In page Eventbrite checkout example":["Exemple de pagament de l'Eventbrite a la p\u00e0gina"],"Eventbrite Checkout":["Pagament del Eventbrite"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Enganxeu un enlla\u00e7 a un esdeveniment del Eventbrite per incrustar la compra d'entrades."],"Sign up for OpenTable":["Registreu-vos per a OpenTable"],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Introdu\u00efu el nom del restaurant o enganxeu un codi incrustat en un giny de la reserva a l'OpenTable."],"Open Table Preview %s":["Previsualitzaci\u00f3 de l'Open Table %s"],"Restaurant":["Restaurant","Restaurants"],"Button (210 x 113 pixels)":["Bot\u00f3 (210 x 113 p\u00edxels)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Ample (840 x 150 p\u00edxels)"],"Embed":["Incrusta"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Est\u00e0ndard (224 x 301 p\u00edxels)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["Alt (288 x 490 p\u00edxels)"],"Schedule time with me":["Programa una cita"],"button label\u0004Embed":["Incrusta"],"Color":["Color"],"Signup Field Value":["Valor del camp de registre"],"SIGNUP":["REGISTRE"],"Signup Field Tag":["Etiqueta del camp de registre"],"Signup Location Tracking":["Seguiment de la ubicaci\u00f3 del registre"],"Learn about groups":["Apr\u00e8n sobre els grups"],"Learn about signup location tracking":["Apr\u00e8n sobre el seguiment de la ubicaci\u00f3 del registre"],"Mailchimp Groups":["Grups del Mailchimp"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Aquest contingut no es pot incrustar."],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdueix l'URL a incrustar aqu\u00ed..."],"Pinterest URL":["URL del Pinterest"],"Edit URL":["Edita l'URL"],"Color Settings":["Par\u00e0metres de color"],"Highest rating":["Puntuaci\u00f3 m\u00e9s alta"],"button label\u0004Convert block to link":["Converteix bloc a enlla\u00e7"],"website":["lloc web"],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Per a captar donacions o pagaments de productes i serveis."],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Felicitats! El vostre lloc web ara est\u00e0 en un pla de pagament."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Felicitats! El vostre lloc web ara est\u00e0 en el pla %s."],"View my plan":["Visualitza el meu pla"],"Image Settings":["Configuraci\u00f3 de la imatge"],"Map Preview":["Vista pr\u00e8via del mapa"],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Connecteu amb Stripe per utilitzar aquest bloc al lloc web"],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Aquest bloc estar\u00e0 ocult als vostres visitants fins que us connecteu al Stripe."],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Heu cancel\u00b7lat la connexi\u00f3 del lloc amb Stripe."],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Metadades"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Cap"],"Poster Image":["Imatge de p\u00f2ster"],"Preload":["Prec\u00e0rrega "],"Playback Controls":["Controls de reproducci\u00f3"],"Muted":["Silenciat"],"Loop":["Bucle"],"Generating preview\u2026":["S'est\u00e0 generant la previsualitzaci\u00f3..."],"Remove Poster Image":["Suprimeix la imatge de p\u00f2ster"],"There is no poster image currently selected":["Actualment no hi ha cap imatge de p\u00f2ster seleccionada"],"The current poster image url is %s":["L'URL de la imatge actual del p\u00f2ster \u00e9s %s"],"Video Settings":["Par\u00e0metres del v\u00eddeo"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Auto"],"Replace image":["Reempla\u00e7a la imatge"],"Select Poster Image":["Selecciona una imatge de p\u00f2ster"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Nota: la reproducci\u00f3 autom\u00e0tica de v\u00eddeos pot causar problemes d\u2019usabilitat per a alguns visitants."],"Select a payment plan":["Seleccioneu un pla de pagament"],"Yearly":["Anual"],"Monthly":["Mensual"],"Number of posts":["Nombre d'entrades"],"Display context (category or tag)":["Mostra el context (categoria o etiqueta)"],"Text Elements":["Elements de text"],"August 3, 2018":["3 d'agost de 2018"],"Icon for image":["Icona per a la imatge"],"Grey square":["Quadrat gris"],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["Vista pr\u00e8via no disponible: no heu publicat suficients publicacions amb contingut similar."],"Error text":["Text d\u2019error"],"Success text":["Text d\u2019\u00e8xit"],"Mailchimp Connection":["Connexi\u00f3 amb Mailchimp"],"Manage Connection":["Gestiona la connexi\u00f3"],"Re-check Connection":["Torna a comprovar la connexi\u00f3"],"In \u201cUncategorized\u201d":["A \"Sense categoria\""],"Set up Mailchimp form":["Configura el formulari de Mailchimp"],"Write consent text":["Escriu el text del consentiment"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["Podeu editar el text variable del correu electr\u00f2nic a la barra lateral."],"Processing text":["S'est\u00e0 processant el text"],"Grid view":["Vista de graella"],"List view":["Vista en llista"],"Display thumbnail":["Mostra la miniatura"],"Placeholder image":["Imatge de mostra"],"You need to connect your Mailchimp account and choose an audience in order to start collecting Email subscribers.":["Heu de connectar el compte del Mailchimp i triar una audi\u00e8ncia per comen\u00e7ar a recollir subscriptors de correu electr\u00f2nic."],"Email Placeholder":["Marcador de posici\u00f3 del correu electr\u00f2nic"],"Mailchimp":["MailChimp"],"Embedding\u2026":["S'est\u00e0 incrustant..."],"Visit count threshold":["Llindar de recompte de visites"],"Are you sure you wish to leave this page?":["Segur que voleu sortir d'aquesta p\u00e0gina?"],"Saturday":["Dissabte"],"Friday":["Divendres"],"Thursday":["Dijous"],"Wednesday":["Dimecres"],"Tuesday":["Dimarts"],"Monday":["Dilluns"],"Sunday":["Diumenge"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["Tancat"],"Open":["Obert"],"Opening":["Obertura"],"block search term\u0004image":["imatge"],"Effects":["Efectes"],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Aquest bloc nom\u00e9s apareixer\u00e0 a les persones que visitin aquesta p\u00e0gina per primera vegada.","Aquest bloc nom\u00e9s apareixer\u00e0 a les persones que han visitat aquesta p\u00e0gina com a m\u00e0xim %d vegades."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Aquest bloc nom\u00e9s apareixer\u00e0 a les persones que han visitat aquesta p\u00e0gina m\u00e9s d'una vegada.","Aquest bloc nom\u00e9s apareixer\u00e0 a les persones que han visitat aquesta p\u00e0gina m\u00e9s de %d vegades."],"Loading business hours":["S'estan carregant els horaris comercials"],"Uploading\u2026":["S'est\u00e0 carregant..."],"Add Hours":["Afegeix hores"],"Closing":["Tancament"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrossegueu imatges, pengeu-ne algunes o seleccioneu-les des de la mediateca."],"Search for a term or paste a Giphy URL":["Cerqueu un terme o enganxeu un URL de Giphy"],"Please enter a valid number.":["Introdueix un n\u00famero v\u00e0lid."],"Write caption\u2026":["Escriu un t\u00edtol..."],"Edit Slideshow":["Edita la presentaci\u00f3 de diapositives"],"Show after threshold":["Mostra despr\u00e9s del llindar"],"Show before threshold":["Mostra abans del llindar"],"Repeat Visitor":["Visitant recurrent"],"Rectangle 300x250":["Rectangle 300x250"],"Wide Skyscraper 160x600":["Gratacel ampli 160x600"],"Pick an ad format":["Trieu un format d'anunci"],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Escriviu el vostre _Markdown_ **aqu\u00ed**..."],"Mobile Leaderboard 320x50":["Marcador m\u00f2bil 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Marcador 728x90"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["L'opci\u00f3 d'accessibilitat de reduir moviment est\u00e0 seleccionada, per tant la reproducci\u00f3 autom\u00e0tica estar\u00e0 inactiva en aquest navegador."],"Autoplay":["Reprodueix autom\u00e0ticament"],"block search term\u0004shop":["botiga"],"block search term\u0004sell":["vendre"],"The Swiper library could not be loaded.":["No s'ha pogut carregar la biblioteca Swiper."],"Support reference":["Refer\u00e8ncia de suport"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["Us permet crear i inserir botons de pagament amb targeta de cr\u00e8dit i d\u00e8bit amb una configuraci\u00f3 m\u00ednima."],"Delay between transitions (in seconds)":["Retard entre les transicions (en segons)"],"Autoplay between slides":["Reproducci\u00f3 autom\u00e0tica entre diapositives"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Diapositiva"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Introdueix el correu electr\u00f2nic associat amb el compte de Paypal. No en tens cap?"],"Create one on PayPal":["Crea'n una a Paypal"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Esvaeix"],"Allow people to buy more than one item at a time":["Permet la gent que compri m\u00e9s d'un element a la mateixa vegada"],"Currency":["Moneda"],"Describe your item in a few words":["Descriu l'element en unes poques paraules"],"Item name":["Nom de l'element"],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["Afegiu un t\u00edtol breu per a qu\u00e8 la gent s\u00e0piga per qu\u00e8 estan pagant."],"Invalid price.":["El preu no \u00e9s v\u00e0lid."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Si esteu venent alguna cosa, necessiteu una etiqueta de preu. Afegiu-la aqu\u00ed."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["Sabem que cada c\u00e8ntim compta, per\u00f2 els preus en aquesta moneda no poden contenir valors decimals."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["El preu no pot tenir m\u00e9s d'%d decimal.","El preu no pot tenir m\u00e9s de %d decimals."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["El preu \u00e9s negatiu \u2014 introdu\u00efu un n\u00famero positiu per qu\u00e8 la gent pugui pagar la quantitat correcta."],"Product Image":["Imatge del producte"],"Edit Image":["Edita la imatge"],"Pay with PayPal":["Paga amb Paypal"],"Create an account or log in to Mapbox.":["Creeu un compte o inicieu sessi\u00f3 a Mapbox."],"Colors":["Colors"],"Show street names":["Mostra els noms dels carrers"],"No results.":["Cap resultat."],"Select":["Selecciona"],"Accept":["Accepta"],"Add a marker\u2026":["Afegeix un marcador..."],"Update Token":["Actualitza el testimoni"],"Markers":["Marcadors"],"Add a location":["Afegeix una ubicaci\u00f3"],"Add marker":["Afegeix un marcador"],"Set Token":["Defineix el testimoni"],"Paste Token Here":["Enganxa el testimoni aqu\u00ed"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Localitzeu i copieu el testimoni d'acc\u00e9s predeterminat. Aleshores, enganxeu-lo al camp seg\u00fcent."],"Remove Token":["Suprimeix el testimoni"],"Mapbox Access Token":["Testimoni d'acc\u00e9s a Mapbox"],"To use the map block, you need an Access Token.":["Per utilitzar el bloc de mapes, necessiteu un testimoni d\u2019acc\u00e9s."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["S'ha trobat %d resultat, feu servir les tecles de fletxa amunt i avall per navegar.","S'han trobat %d resultats, feu servir les tecles de fletxa amunt i avall per navegar."],"%s is not a valid email address.":["%s no \u00e9s una adre\u00e7a electr\u00f2nica v\u00e0lida."],"block search term\u0004cell":["cel\u00b7la"],"block search term\u0004telephone":["tel\u00e8fon"],"block search term\u0004mobile":["m\u00f2bil"],"Phone Number":["N\u00famero de tel\u00e8fon"],"Country":["Pa\u00eds"],"Postal\/Zip Code":["Codi postal"],"State\/Province\/Region":["Estat\/Prov\u00edncia\/Regi\u00f3"],"City":["Ciutat"],"Link address to Google Maps":["Enlla\u00e7 a Google Maps"],"Tiled Gallery":["Galeria en mosaic"],"Remove Image":["Suprimeix la imatge"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Black and White":["Blanc i negre"],"image style\u0004Original":["Original"],"Text Color":["Color del text"],"Delete Marker":["Suprimeix el marcador"],"block search term\u0004location":["ubicaci\u00f3"],"Link To":["Enlla\u00e7 a"],"Columns":["Columnes"],"Tiled Gallery settings":["Configuraci\u00f3 de la galeria en mosaic"],"Satellite":["Sat\u00e8l\u00b7lit"],"Basic":["B\u00e0sic"],"Pick an image filter":["Trieu un filtre d'imatges"],"block search term\u0004message":["missatge"],"Edit Gallery":["Edita la galeria"],"Upload an image":["Penja una imatge"],"Open address in Google Maps":["Obre l'adre\u00e7a a Google Maps"],"Add text\u2026":["Afegeix text..."],"block search term\u0004place":["lloc"],"block search term\u0004direction":["direcci\u00f3"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["Permet afegir un n\u00famero de tel\u00e8fon amb un enlla\u00e7 de clic per trucar generat autom\u00e0ticament."],"Address":["Adre\u00e7a"],"Address Line 3":["L\u00ednia d'adre\u00e7a 3"],"Street Address":["Adre\u00e7a"],"Marker Caption":["T\u00edtol del marcador"],"Marker Title":["T\u00edtol del marcador"],"Phone number":["N\u00famero de tel\u00e8fon"],"image style\u0004Gingham":["A quadres"],"image style\u0004Sepia":["S\u00e9pia"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["Permet afegir una adre\u00e7a f\u00edsica amb el marcatge d'Schema"],"image %1$d of %2$d in gallery":["Imatge %1$d de %2$d a la galeria"],"Terrain":["Terreny"],"Address Line 2":["L\u00ednia 2 de l'adre\u00e7a"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["Permet afegir una adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic amb un enlla\u00e7 de clic a correu electr\u00f2nic generat autom\u00e0ticament."],"Closed":["Tancat"],"Map":["Mapa"],"Success! You're on the list.":["\u00c8xit! Esteu a la llista."],"Processing\u2026":["S'est\u00e0 processant\u2026"],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["En fer clic a enviar, accepteu compartir l'adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic amb el propietari del lloc web i el Mailchimp per rebre comunicacions de m\u00e0rqueting, actualitzacions i altres correus electr\u00f2nics del propietari del lloc web. Utilitzeu l'enlla\u00e7 de cancel\u00b7laci\u00f3 de la subscripci\u00f3, en aquests correus electr\u00f2nics, per donar-vos de baixa en qualsevol moment."],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Vaja! S'ha produ\u00eft un error i no hem pogut processar la vostra subscripci\u00f3. Torneu a carregar la p\u00e0gina i torneu-ho a provar."],"Join my email list":["Uneix-te a la llista de correu electr\u00f2nic"],"Enter your email":["Introdueix l'adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic"],"Invalid price":["El preu no \u00e9s v\u00e0lid"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Volem assegurar-nos que els pagament us arribin, aix\u00ed que afegiu una adre\u00e7a electr\u00f2nica."],"Remove image":["Suprimeix la imatge"],"Account Settings":["Par\u00e0metres del compte"],"People":["Gent"],"View":["Visualitza"],"Year":["Any"],"Month":["Mes"],"Translate":["Tradu\u00efu"],"Height in pixels":["Al\u00e7ada en p\u00edxels"],"Display author":["Mostra l'autor"],"Display date":["Mostra la data"],"Try Again":["Torneu-ho a provar"],"Upgrade":["Actualitza"],"Saving\u2026":["S'est\u00e0 desant..."],"Try again":["Torneu-ho a provar"],"images":["imatges"],"Landscapes":["Paisatges"],"Width":["Amplada"],"Learn more":["Saber-ne m\u00e9s"],"Disconnect your account":["Desconnecteu el vostre compte"],"Category":["Categoria"],"Delete":["Suprimeix"],"Media File":["M\u00e8dia"],"Visibility":["Visibilitat"],"Attachment Page":["P\u00e0gina de les adjuncions "],"Submit":["Tramet"],"VideoPress":["VideoPress"],"Close":["Tanca"],"Pinterest":["Pinterest"],"Slideshow":["Presentaci\u00f3 amb diapositives"],"Connect":["Connecta"],"Save":["Desa"],"Title":["T\u00edtol"],"Email Address":["Adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic"],"Notifications":["Notificacions"],"Markdown":["Markdown"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Description":["Descripci\u00f3"],"None":["Cap"],"Preview":["Previsualitza"],"Price":["Preu"],"Date":["Data"],"Label":["Etiqueta"],"Language":["Idioma"],"Metadata":["Metadades"],"Email":["Correu electr\u00f2nic"],"An error occurred. Please try again later.":["S'ha produ\u00eft un error. Torneu-ho a provar."],"Connect to WordPress.com":["Connectat amb WordPress.com"],"Type":["Tipus"],"Edit":["Edita"],"Search":["Cerca"],"Feedback":["Opinions (en angl\u00e8s)"],"Settings":["Opcions"],"All":["Tot"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-no-post-editor.js"}}