{"translation-revision-date":"2024-10-01 18:51:53+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sq_AL"},"An error occurred while sharing your post.":["Ndodhi nj\u00eb gabim teksa ndahej me t\u00eb tjer\u00ebt postimi juaj."],"Sharing\u2026":["Po ndahet me t\u00eb tjer\u00eb\u2026"],"Please select at least one connection to share with.":["Ju lutemi, p\u00ebrzgjidhni t\u00eb pakt\u00ebn nj\u00eb lidhje ku t\u00eb b\u00ebhet ndarje me t\u00eb tjer\u00ebt."],"You need a featured image to share to Instagram. Use the block editor for more advanced media features! <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Learn more<\/a>.":["P\u00ebr ta ndar\u00eb me t\u00eb tjer\u00eb n\u00eb Instagram, ju duhet nj\u00eb figur\u00eb e zgjedhur. P\u00ebr ve\u00e7ori m\u00eb t\u00eb thelluara rreth mediash, p\u00ebrdorni p\u00ebrpunuesin me blloqe! <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">M\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr<\/a>."],"Twitter is not supported anymore. <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Learn more<\/a>.":["Twitter-i nuk mbulohet m\u00eb. <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">M\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr<\/a>."],"You need a featured image to share to Instagram. <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Learn more<\/a>.":["Ju duhet nj\u00eb figur\u00eb e zgjedhur, p\u00ebr ta ndar\u00eb me t\u00eb tjer\u00eb n\u00eb Instagram. <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">M\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr<\/a>."],"One of your social connections is broken. Reconnect it on the <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">connection management<\/a> page.":["Nj\u00eb nga lidhjet tuaja me shoq\u00ebror\u00eb \u00ebsht\u00eb e d\u00ebmtuar. Rilidheni q\u00eb nga faqja <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">e administrimit t\u00eb lidhjes<\/a>.","Disa nga lidhjet tuaja me shoq\u00ebror\u00eb jan\u00eb t\u00eb d\u00ebmtuara. Rilidhini q\u00eb nga faqja <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">e administrimit t\u00eb lidhjes<\/a>."],"Your post has been shared!":["Postimi juaj \u00ebsht\u00eb ndar\u00eb me t\u00eb tjer\u00ebt!"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/classic-editor-connections.js"}}