{"translation-revision-date":"2024-10-10 13:54:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"An error occurred while sharing your post.":["G\u00f6nderiniz payla\u015f\u0131l\u0131rken hata olu\u015ftu."],"Sharing\u2026":["Payla\u015f\u0131l\u0131yor..."],"Please select at least one connection to share with.":["L\u00fctfen payla\u015f\u0131lacak en az bir ba\u011flant\u0131 se\u00e7in."],"Share now":["Hemen payla\u015f"],"You need a featured image to share to Instagram. Use the block editor for more advanced media features! <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Learn more<\/a>.":["Instagram'da payla\u015fmak i\u00e7in \u00f6ne \u00e7\u0131kan bir g\u00f6rseliniz olmal\u0131d\u0131r. Daha fazla geli\u015fmi\u015f ortam \u00f6zelli\u011fi i\u00e7in blok d\u00fczenleyicisini kullan\u0131n! <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Daha fazla bilgi edinin<\/a>."],"Twitter is not supported anymore. <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Learn more<\/a>.":["Twitter art\u0131k desteklenmiyor. <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Daha fazla bilgi edinin<\/a>."],"You need a featured image to share to Instagram. <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Learn more<\/a>.":["Instagram'da payla\u015fmak i\u00e7in \u00f6ne \u00e7\u0131kan bir g\u00f6rseliniz olmal\u0131d\u0131r. <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Daha fazla bilgi edinin<\/a>."],"One of your social connections is broken. Reconnect it on the <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">connection management<\/a> page.":["Sosyal ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131zdan biri koptu. <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Ba\u011flant\u0131 y\u00f6netimi<\/a> sayfas\u0131ndan yeniden ba\u011flay\u0131n.","Baz\u0131 sosyal ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131z koptu. <a href=\"%s\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Ba\u011flant\u0131 y\u00f6netimi<\/a> sayfas\u0131ndan bunlar\u0131 yeniden ba\u011flay\u0131n."],"Your post has been shared!":["G\u00f6nderiniz payla\u015f\u0131ld\u0131!"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/classic-editor-connections.js"}}