{"translation-revision-date":"2024-10-02 13:55:44+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"OpenTable can't find this restaurant right now. Please try again later.":["OpenTable nu poate s\u0103 g\u0103seasc\u0103 acest restaurant \u00een acest moment. Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou mai t\u00e2rziu."],"Example: add message field and make it required":["Exemplu: adaug\u0103 c\u00e2mpul mesaj \u0219i \u00eel face obligatoriu"],"Example: make email optional":["Exemplu: face emailul op\u021bional"],"Example: remove email field":["Exemplu: \u00eenl\u0103tur\u0103 c\u00e2mpul email"],"Example: a survey form with multiple choice questions":["Exemplu: un formular pentru sondaje cu \u00eentreb\u0103ri cu mai multe r\u0103spunsuri"],"Example: a pizza ordering form with name, address, phone number and toppings":["Exemplu: un formular pentru comenzi de pizza cu nume, adres\u0103, num\u0103r de telefon \u0219i sosuri aferente"],"Example: a contact form with name, email, and message fields":["Exemplu: un formular de contact cu c\u00e2mpuri pentru nume, email \u0219i mesaj"],"Actions":["Ac\u021biuni"],"Status":["Stare"],"Social media connection\u0004This connection has been reconnected or removed.":["Aceast\u0103 conexiune a fost reconectat\u0103 sau \u00eenl\u0103turat\u0103."],"Social media connection\u0004This connection has been removed.":["Aceast\u0103 conexiune a fost \u00eenl\u0103turat\u0103."],"Your post will be shared soon.":["Articolul t\u0103u va fi partajat \u00een cur\u00e2nd."],"Please refresh and check again in a few minutes.":["Te rog s\u0103 re\u00eemprosp\u0103tezi \u0219i s\u0103 verifici din nou peste c\u00e2teva minute."],"Fetching previous logos\u2026":["Preiau logourile anterioare..."],"Monty Python":["Monty Python"],"Texture":["Texture"],"Pixel Art":["Pixel Art"],"3D Model":["3D Model"],"Cinematic":["Cinematic"],"Craft Clay":["Craft Clay"],"Line Art":["Line Art"],"Origami":["Origami"],"Low Poly":["Low Poly"],"Isometric":["Isometric"],"Neon Punk":["Neon Punk"],"Analog Film":["Analog Film"],"Fantasy Art":["Fantasy Art"],"Comicbook":["Comicbook"],"Digital Art":["Digital Art"],"Photographic":["Photographic"],"Anime":["Anime"],"Enhance":["Enhance"],"Add optional keywords you'd like to include and generate new suggestions.":["Adaug\u0103 cuvinte cheie op\u021bionale pe care vrei s\u0103 le incluzi \u0219i generezi sugestii noi."],"AI suggested titles based on your content and keywords for better SEO results.":["Pentru rezultate SEO mai bune, AI a sugerat titluri bazate pe con\u021binut \u0219i cuvinte cheie."],"Improve title for SEO":["\u00cembun\u0103t\u0103\u021be\u0219te titlul pentru SEO"],"Ignore":["Ignor\u0103"],"Add to dictionary":["Adaug\u0103 la dic\u021bionar"],"Spelling mistakes":["Gre\u0219eli de ortografie"],"Fix spelling mistakes.":["Corecteaz\u0103 gre\u0219elile de ortografie."],"Optimize Title":["Optimizeaz\u0103 titlul"],"Connect WordPress.com account":["Conecteaz\u0103 contul WordPress.com"],"To email your posts, build an audience, and use features like preview and test, connect to WordPress.com cloud.":["Pentru a trimite articolele prin email, pentru a construi o audien\u021b\u0103 \u0219i pentru a folosi func\u021bionalit\u0103\u021bi, cum ar fi previzualizare \u0219i testare, conecteaz\u0103 cloud-ul WordPress.com."],"Tablet":["Tablet\u0103"],"Desktop":["Desktop"],"This will send you an email, allowing you to see exactly what your subscribers receive in their inboxes.":["\u00ce\u021bi va trimite un email \u00een care vezi exact ce primesc abona\u021bii t\u0103i prin emailuri."],"Requests will reset on %s.":["Cererile se vor reseta pe %s."],"You've reached this month's request limit, per our <link>fair usage policy<\/link>.":["Ai ajuns la limita maxim\u0103 de cereri \u00een aceast\u0103 lun\u0103, a\u0219a cum prevede <link>politica noastr\u0103 pentru o utilizare corect\u0103<\/link>."],"Connect Jetpack":["Conecteaz\u0103 Jetpack"],"Edit and preview your social post before sharing.":["Editezi \u0219i previzualizezi articolul pentru media social\u0103 \u00eenainte de partajare."],"Connection disabled":["Conexiunea este dezactivat\u0103"],"Connection enabled":["Conexiunea este activat\u0103"],"Failed":["E\u0219uat\u0103"],"The sharing is successful\u0004Shared":["Partajat\u0103"],"Sharing failed with the following message:":["Partajarea a e\u0219uat cu eroarea urm\u0103toare:"],"Sharing status":["Stare partajare"],"View sharing history":["Vezi istoricul partaj\u0103rilor"],"The request to share your post is still in progress.":["Cererea de a partaja articolul este \u00eenc\u0103 \u00een desf\u0103\u0219urare."],"Your post was not shared.":["Articolul t\u0103u a fost partajat."],"You post was successfuly shared to %d connection.":["Articolul a fost partajat cu succes la o conexiune.","Articolul a fost partajat cu succes la %d conexiuni.","Articolul a fost partajat cu succes la %d de conexiuni."],"Your post was shared.":["Articolul t\u0103u a fost partajat."],"Review status and try again":["Revizuie\u0219te starea \u0219i \u00eencearc\u0103 din nou"],"Your post was unable to be shared to %d connection.":["Articolul nu a putut fi partajat la o conexiune.","Articolul nu a putut fi partajat la %d conexiuni.","Articolul nu a putut fi partajat la %d de conexiuni."],"Sharing to your social media\u2026":["Partajez pe media social\u0103..."],"Write a custom message for your social audience here. This message will override your social post content.":["Scrie aici un mesaj personalizat pentru publicul t\u0103u din media social\u0103. Acest mesaj va contramanda con\u021binutul articolelor \u00een media social\u0103."],"You've reached this month's request limit, per our <link>fair usage policy<\/link>":["Ai ajuns la limita maxim\u0103 de cereri \u00een aceast\u0103 lun\u0103, a\u0219a cum prevede <link>politica noastr\u0103 pentru o utilizare corect\u0103<\/link>"],"Get feedback on content structure.":["Prime\u0219ti impresii asupra structurii con\u021binutului."],"Click on the suggestion to insert it.":["D\u0103 clic pe sugestie pentru a o insera."],"Suggest":["Sugereaz\u0103"],"Unconfident words":["Cuvinte nesigure"],"Long sentences":["Propozi\u021bii sau fraze lungi"],"Remove weasel words.":["\u00cenl\u0103tur\u0103 cuvintele care fac afirma\u021bii ambigue."],"Long sentences are hard to read.":["Propozi\u021biile lungi sunt greu de citit."],"Use simple, direct words.":["Folose\u0219te cuvinte simple \u0219i directe."],"Complex words":["Cuvinte complexe"],"Reading grade score":["Punctaj pentru nivelul de citire"],"To make it easy to read, aim for level 8\u201312":["Pentru a fi u\u0219or de citit, vizeaz\u0103 nivelul 8 - 12"],"Write to see your grade level.":["Scrie ca s\u0103 vezi nivelul pentru citire."],"Improve your writing with AI.":["\u00cembun\u0103t\u0103\u021be\u0219ti ce scrii cu AI."],"AI Feedback":["Impresii AI"],"Write Brief with AI (BETA)":["Scrii pe scurt cu AI (BETA)"],"Preview email":["Previzualizeaz\u0103 emailul"],"Ensure your email looks perfect. Use the buttons below to view a preview or send a test email.":["Asigur\u0103-te c\u0103 emailul t\u0103u arat\u0103 perfect. Folose\u0219te butoanele de mai jos ca s\u0103 vezi o previzualizare sau s\u0103 trimi\u021bi un email de testare."],"Email Preview":["Previzualizare email"],"Error loading preview":["Eroare la \u00eenc\u0103rcarea previzualiz\u0103rii"],"Post made accesible to everyone.":["Articolul este accesibil pentru toat\u0103 lumea."],"Make post accessible to everyone, free and paid subscribers":["F\u0103 articolul este accesibil pentru toat\u0103 lumea, abona\u021bi obi\u0219nui\u021bi \u0219i abona\u021bi care pl\u0103tesc"],"Make post accessible to everyone":["F\u0103 articolul este accesibil pentru toat\u0103 lumea"],"Post limited to subscribers only.":["Articolul este limitat numai la abona\u021bi."],"Limit post access to free subscribers":["Limiteaz\u0103 accesul la articol la abona\u021bi obi\u0219nui\u021bi"],"Post limited to paid subscribers only.":["Articolul este limitat numai la abona\u021bi care pl\u0103tesc."],"Limit post access to paid subscribers":["Limiteaz\u0103 accesul la articol la abona\u021bi care pl\u0103tesc"],"Discover all features":["Descoper\u0103 toate func\u021bionalit\u0103\u021bile"],"Invalid media":["Elementul media nu este valid"],"Invalid dimensions":["Dimensiunile nu sunt valide"],"Video too short":["Videoul este prea scurt"],"Video too long":["Videoul este prea lung"],"File too big":["Fi\u0219ierul este prea mare"],"Social Preview":["Previzualizare pe media social\u0103"],"Preview social posts":["Previzualizezi articolele pe media social\u0103"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["Te rog s\u0103 corectezi conexiunile nefunc\u021bionale sau s\u0103 le deconectezi pentru a crea mai multe conexiuni."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["Corecteaz\u0103 conexiunea"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["Corecteaz\u0103 conexiunile"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["Vrei s\u0103 partajezi pe alte re\u021bele? Folose\u0219te func\u021bionalitatea noastr\u0103 Partajare manual\u0103 din editor."],"Comma to separate list of social media platforms\u0004,":[","],"Colon to display before the list of social media platforms\u0004:":[":"],"\"them\" refers to the broken connections.\u0004Please reconnect them in the <fixLink>connections management<\/fixLink> section.":["Te rog s\u0103 le reconectezi \u00een sec\u021biunea <fixLink>administrare conexiuni<\/fixLink>."],"Comma to separate list of social media accounts\u0004,":[","],"Colon to display before the list of connections\u0004:":[":"],"Your following connections need to be reconnected:":["Conexiunile urm\u0103toare trebuie s\u0103 fie reconectate:"],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["\u00cen schimb, po\u021bi s\u0103 folose\u0219ti func\u021bionalitatea noastr\u0103 <link>Partajare manual\u0103<\/link>."],"Learn more about Jetpack AI":["\u00cenva\u021b\u0103 mai multe despre AI Jetpack"],"Generate and tweak content, create forms, get feedback and much more.":["Generezi con\u021binut \u0219i \u00eel ajustezi, creezi formulare, prime\u0219ti impresii \u0219i multe altele."],"Do you want to know all the amazing things you can do with Jetpack AI?":["Vrei s\u0103 \u0219tii toate lucrurile uimitoare pe care le po\u021bi face cu AI Jetpack?"],"Learn more about Jetpack AI.":["\u00cenva\u021b\u0103 mai multe despre AI Jetpack."],"Not enough requests left to generate a logo. Upgrade your Jetpack AI to increase the amount of requests you can use in all AI-powered features.":["Nu mai ai suficiente cereri pentru a genera un logo. Actualizeaz\u0103 Jetpack AI pentru a m\u0103ri num\u0103rul de cereri pe care le po\u021bi folosi pentru toate func\u021bionalit\u0103\u021bile propulsate de AI."],"The logo generator requires a paid Jetpack AI plan. Upgrade your plan to access exclusive features, including logo generation. The upgrade will also increase the amount of requests you can use in all AI-powered features.":["Generatorul de logouri are nevoie un plan AI Jetpack cu plat\u0103. Actualizeaz\u0103 la un plan ca s\u0103 accesezi func\u021bionalit\u0103\u021bi exclusive, inclusiv generarea de logouri. Actualizarea va m\u0103ri num\u0103rul de cereri pe care le po\u021bi folosi pentru toate func\u021bionalit\u0103\u021bile propulsate de AI."],"Not enough requests left to generate a logo. <strong>Upgrade now to increase it.<\/strong>":["Nu mai ai suficiente cereri pentru a genera un logo. <strong>Actualizeaz\u0103 acum pentru a m\u0103ri num\u0103rul.<\/strong>"],"Error generating logo. Please try again.":["Eroare la generarea logoului. Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou."],"Error enhancing prompt. Please try again.":["Eroare la \u00eembun\u0103t\u0103\u021birea mesajul pentru sistemul de operare. Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou."],"Logo generation costs 10 requests; prompt enhancement costs 1 request each":["Generarea logoului cost\u0103 10 cereri; fiecare \u00eembun\u0103t\u0103\u021bire a mesajului pentru sistemul de operare cost\u0103 o cerere"],"%u requests remaining.":["%u cereri r\u0103mase."],"Describe your site or simply ask for a logo specifying some details about it":["Descrie-\u021bi site-ul sau doar cere un logo specific\u00e2nd c\u00e2teva detalii despre el"],"Describe your site:":["Descrie-\u021bi site-ul:"],"Enhance prompt":["\u00cembun\u0103t\u0103\u021be\u0219te mesajul pentru sistemul de operare"],"Enhancing\u2026":["\u00cembun\u0103t\u0103\u021besc..."],"Error applying the logo to your site. Please try again.":["Eroare la aplicarea logoului pe site. Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou."],"Error saving the logo to your library. Please try again.":["Eroare la salvarea logoului \u00een bibliotec\u0103. Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou."],"Your new logo was set to the block!":["Logoul t\u0103u nou a fost setat \u00een bloc!"],"Generating new logo\u2026":["Generez logoul nou..."],"Use on block":["Folose\u0219te \u00een bloc"],"Save in Library":["Salveaz\u0103 \u00een bibliotec\u0103"],"Saved":["Salvat"],"Jetpack AI Logo Generator":["Generator de logouri Jetpack AI"],"Generating logo\u2026":["Generez logoul..."],"Analyzing your site to create the perfect logo\u2026":["Analizez site-ul t\u0103u ca s\u0103 creez un logo perfect..."],"We are sorry. There was an error loading your Jetpack AI plan data. Please, try again.":["Regret\u0103m. A ap\u0103rut o eroare la \u00eenc\u0103rcarea datelor planului t\u0103u AI Jetpack. Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou."],"Threads profile image":["Imagine de profil Threads"],"Threads link preview requires an image to be set for the post. Please add an image to see the preview.":["Pentru previzualizarea leg\u0103turii la Threads, trebuie s\u0103 fie setat\u0103 o imagine pentru articol. Te rog s\u0103 adaugi o imagine pentru a vedea previzualizarea."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Threads.":["A\u0219a va ar\u0103ta c\u00e2nd cineva partajeaz\u0103 pe Threads leg\u0103tura la articolul t\u0103u WordPress."],"This is what your social post will look like on Threads:":["Iat\u0103 cum va ar\u0103ta articolul t\u0103u pe Threads:"],"Describe the image you'd like to create.":["Descrie imaginea pe care vrei s\u0103 o creezi."],"Generate an image with AI":["Genereaz\u0103 o imagine cu AI"],"Insert image":["Insereaz\u0103 imaginea"],"Image generation costs %d requests per image. You don't have enough requests to generate another image.":["Generarea unei imagini cost\u0103 %d cereri per imagine. Nu ai suficiente cereri pentru a genera o alt\u0103 imagine."],"Describe the image you'd like to create, or have the prompt written for you if you've added content to your post.":["Descrie imaginea pe care vrei s\u0103 o creezi sau scrie mesajul t\u0103u pentru sistemul de operare dac\u0103 ai ad\u0103ugat con\u021binut \u00een articolul t\u0103u."],"Creating image\u2026":["Creez imaginea..."],"At least one item must be selected.":["Trebuie s\u0103 fie selectat cel pu\u021bin un element."],"Open image %1$d of %2$d in full-screen":["Deschide imaginea %1$d din %2$d \u00eentr-un ecran \u00eentreg"],"Failed to save image to library.":["Salvarea imaginii \u00een bibliotec\u0103 a e\u0219uat."],"Failed to download image.":["Desc\u0103rcarea imaginii a e\u0219uat."],"The name of the social media network - threads.net\u0004Threads":["Threads"],"The message shown in the Instagram social preview\u0004You need a featured image to share to Instagram.":["Trebuie s\u0103 ai o imagine reprezentativ\u0103 ca s\u0103 partajezi pe Instagram."],"Save to media library":["Salveaz\u0103 \u00een biblioteca Media"],"Saving the file to media library\u0004Saving\u2026":["Salvez..."],"Save the generated image to your media library.":["Salveaz\u0103 imaginea generat\u0103 \u00een biblioteca Media."],"Image saved to media library.":["Am salvat imaginea \u00een biblioteca Media."],"Add Threads connection":["Adaug\u0103 conexiunea la Threads"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["\u00ce\u021bi m\u0103re\u0219ti prezen\u021ba pe media social\u0103 prin partajarea automat\u0103 a articolelor tale pe Threads."],"Share posts to your Threads feed.":["Partajeaz\u0103 articole \u00een fluxul t\u0103u Threads."],"Broken connection":["Conexiune nefunc\u021bional\u0103"],"Attached Media":["Element Media ata\u0219at"],"This platform is no longer supported.":["Aceast\u0103 platform\u0103 nu mai este acceptat\u0103."],"Updating account":["Actualizez contul"],"1 request per image":["O cerere per imagine"],"Error updating account.":["Eroare la actualizarea contului."],"Account updated successfully.":["Am actualizat cu succes contul."],"Error connecting account.":["Eroare la conectarea contului."],"%s account connected successfully.":["Am conectat cu succes contul %s."],"Error disconnecting account.":["Eroare la deconectarea contului."],"Account disconnected successfully.":["Am deconectat cu succes contul."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["Pentru a partaja pe Mastodon, introdu mai jos numele t\u0103u de utilizator Mastodon \u0219i apoi d\u0103 clic pe Conecteaz\u0103."],"Share with your network.":["Partajeaz\u0103 pe re\u021beaua ta."],"Add Tumblr connection":["Adaug\u0103 o conexiune la Tumblr"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["<strong>Conecteaz\u0103-te<\/strong> pentru a partaja automat articole pe blogul t\u0103u Tumblr."],"Share to your Tumblr blog.":["Partajeaz\u0103 pe blogul t\u0103u Tumblr."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["Prin partajarea automat\u0103 a articolelor pe Nextdoor, <strong>intri \u00een leg\u0103tur\u0103<\/strong> cu prietenii, vecinii \u0219i afacerile locale."],"Share on communities":["Partajeaz\u0103 cu comunit\u0103\u021bile"],"Add LinkedIn connection":["Adaug\u0103 o conexiune LinkedIn"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["<strong>Conecteaz\u0103-te<\/strong> pentru a partaja automat articole cu conexiunile tale LinkedIn."],"Share with your LinkedIn community.":["Partajeaz\u0103 cu comunit\u0103\u021bile pe LinkedIn."],"Add Instagram photo":["Adaug\u0103 fotografii Instagram"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["\u00cenva\u021b\u0103 cum s\u0103 converte\u0219ti \u0219i s\u0103 conectezi contul t\u0103u Instagram."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>Dac\u0103 dai clic pe \u201eConecteaz\u0103\u201d, \u021bi se va cere s\u0103 <strong>te autentifici pe Facebook<\/strong>. Dac\u0103 contul t\u0103u Instagram Business nu apare \u00een list\u0103, asigur\u0103-te c\u0103 este legat la o pagin\u0103 Facebook.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["Contul t\u0103u Instagram Business trebuie s\u0103 fie legat la o pagin\u0103 Facebook."],"You must have an Instagram Business account.":["Trebuie s\u0103 ai un cont Instagram Business."],"Requirements for connecting Instagram:":["Cerin\u021be pentru conectarea la Instagram:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["Cre\u0219ti angrenarea vizitatorilor \u0219i economise\u0219ti timp prin partajarea automat\u0103 a imaginilor pe Instagram c\u00e2nd publici articole pe blog."],"Share to your Instagram Business account.":["Partajeaz\u0103 pe contul t\u0103u Instagram Business."],"Add Facebook connection":["Adaugi o conexiune la Facebook"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["<strong>Conecteaz\u0103-te<\/strong> pentru a partaja automat articole pe pagina ta Facebook."],"Share to your pages":["Partajeaz\u0103 pe paginile tale"],"This Mastodon account is already connected":["Acest cont Mastodon este deja conectat"],"Invalid Mastodon username":["Numele utilizator Mastodon nu este valid"],"%d connections":["%d conexiuni"],"This connection is added by a site administrator.":["Aceast\u0103 conexiune este ad\u0103ugat\u0103 de un administrator al site-ului."],"Connect more":["Conecteaz\u0103 mai multe"],"Mastodon username":["Nume utilizator Mastodon"],"Manage Jetpack Social connections":["Administreaz\u0103 conexiunile la Jetpack Social"],"Connection confirmation":["Confirmare conexiune"],"Already connected":["Deja conectat"],"No accounts\/pages found.":["Nu am g\u0103sit niciun cont\/nicio pagin\u0103."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["Nu am g\u0103sit alte conturi sau alte pagini."],"You can change this later.":["Po\u021bi s\u0103 schimbi asta mai t\u00e2rziu."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["Dac\u0103 activezi, conexiunea va fi disponibil\u0103 pentru to\u021bi administratorii, editorii \u0219i autorii."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["Selecteaz\u0103 contul pe care vrei s\u0103-l conectezi. Toate articolele noi de pe blog vor fi partajate automat cu acest cont. Vei putea s\u0103 modifici aceast\u0103 op\u021biune \u00een bara lateral\u0103 a editorului atunci c\u00e2nd scrii un articol."],"Please select an account to connect.":["Te rog s\u0103 selectezi un cont pentru a-l conecta."],"Call to action to buy a new plan\u0004Unlock enhanced media sharing features.":["Deblochezi func\u021bionalit\u0103\u021bi \u00eembun\u0103t\u0103\u021bite de partajare pe media social\u0103."],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Reconecteaz\u0103"],"Mark the connection as shared":["Marcheaz\u0103 conexiunea ca partajat\u0103"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Deconecteaz\u0103"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["Sigur vrei s\u0103 deconectezi <strong>%s<\/strong>?"],"There is an issue with this connection.":["Exist\u0103 o problem\u0103 la conexiunea ta."],"Generate with AI":["Genereaz\u0103 cu AI"],"Enable the social media accounts where you want to re-share your post, then click on the \"Share post\" button below.":["Activeaz\u0103 conturile din media social\u0103 \u00een care vrei s\u0103 partajezi din nou articolul, apoi d\u0103 clic pe butonul \u201ePartajeaz\u0103 articolul\u201d de mai jos."],"Click on the social icons below to control where you want to share your post.":["D\u0103 clic pe iconurile sociale de mai jos ca s\u0103 controlezi unde vrei s\u0103 partajezi articolul."],"Available Requests":["Cereri disponibile"],"Requests will reset to <strong>%1$d<\/strong> on %2$s.":["Cererile vor fi resetate la <strong>%1$d<\/strong> pe %2$s."],"Replace title":["\u00cenlocuie\u0219te titlul"],"Choose an optimized title below:":["Alege un titlu optimizat, mai jos:"],"The generation of your suggested titles failed. Please try again.":["Generarea titlurilor sugerate pentru tine a e\u0219uat. Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou."],"Reading your post and generating suggestions\u2026":["Citirea articolului \u0219i generarea de sugestii..."],"Improve title":["\u00cembun\u0103t\u0103\u021be\u0219te titlul"],"Use AI to optimize key details of your post.":["Folose\u0219te AI ca s\u0103 optimizezi detaliile cheie ale articolului."],"Optimize post title":["Optimizeaz\u0103 titlul articolului"],"Requests available: <counter>%d<\/counter>":["Cereri disponibile: <counter>%d<\/counter>"],"Requests needed: <counter>%d<\/counter>":["Cereri necesare: <counter>%d<\/counter>"],"Generate again":["Genereaz\u0103 din nou"],"Featured image generation costs %d requests per image. You don't have enough requests to generate another image.":["Generarea unei imagini reprezentative cost\u0103 %d cereri per imagine. Nu ai suficiente cereri pentru a genera o alt\u0103 imagine."],"Create and use an AI generated featured image for your post.":["Creezi \u0219i folose\u0219ti o imagine reprezentativ\u0103 pentru articolul t\u0103u generat\u0103 de AI."],"Set as featured image":["Seteaz\u0103 ca imagine reprezentativ\u0103"],"%d requests per image":["%d cereri per imagine"],"Generate a featured image with AI":["Generezi o imagine reprezentativ\u0103 cu AI"],"You don't have enough requests to generate another image.":["Nu ai suficiente cereri ca s\u0103 generezi o alt\u0103 imagine."],"An error occurred while generating the image. Please, try again!":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul gener\u0103rii imaginii. Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou."],"AI Featured Image":["Imagine reprezentativ\u0103 prin AI"],"Optimize Publishing":["Optimizeaz\u0103 publicarea"],"Mail":["Coresponden\u021b\u0103"],"Privacy & Cookies: This site uses cookies. By continuing to use this website, you agree to their use. To find out more, including how to control cookies, see here: %s.":["Confiden\u021bialitate \u0219i cookie-uri: acest site folose\u0219te cookie-uri. Dac\u0103 continui s\u0103 folose\u0219ti acest site web, e\u0219ti de acord cu utilizarea lor. Pentru a afla mai multe, inclusiv cum s\u0103 controlezi cookie-urile, uit\u0103-te aici: %s."],"Ask Jetpack AI to edit\u2026":["Cere-i lui AI Jetpack s\u0103 editeze..."],"You must connect your WordPress.com account to be able to add social media connections.":["Pentru a putea ad\u0103uga conexiuni la media social\u0103, trebuie s\u0103-\u021bi conectezi contul WordPress.com."],"Sharing is disabled because there are no social media accounts connected.":["Partajarea este dezactivat\u0103 deoarece nu ai conectat niciun cont din media social\u0103."],"Error: %1$s":["Eroare: %1$s"],"Something went wrong":["Ceva nu a mers bine"],"You have %1$d requests remaining.":["\u021ai-au r\u0103mas %1$d cereri."],"AI-generated content could be inaccurate or biased.":["Con\u021binutul generat de AI poate fi inexact sau p\u0103rtinitor."],"Ask a question about this site":["Pune o \u00eentrebare despre acest site"],"Success! An email was just sent to confirm your subscription. Please find the email now and click 'Confirm' to start subscribing.":["Succes! \u021ai-am trimis un email ca s\u0103-\u021bi confirmi abonamentul. Te rog s\u0103 g\u0103se\u0219ti emailul acum \u0219i d\u0103 clic pe \u201eConfirm\u0103\u201d pentru a \u00eencepe abonarea."],"You have reached the limit of <strong>20 free<\/strong> requests. <button>Upgrade to continue generating feedback.<\/button>":["Ai ajuns la limita maxim\u0103 de <strong>20 de cereri gratuite<\/strong>. <button>Actualizeaz\u0103 pentru a continua generarea impresiilor.<\/button>"],"Your Phone":["Telefonul t\u0103u"],"Generate another image":["Genereaz\u0103 o alt\u0103 imagine"],"Generate image":["Genereaz\u0103 o imagine"],"Show \"Manage subscription\" link":["Arat\u0103 leg\u0103tur\u0103 la \u201eAdministreaz\u0103 abonamentul\u201d"],"Share with native tools on users device or copy to clipboard otherwise":["Partajeaz\u0103 cu instrumente native de pe dispozitivele utilizatorilor sau copiaz\u0103 \u00een clipboard"],"Native Share":["Partajare nativ\u0103"],"Write a post from this list":["Scrie un articol din aceast\u0103 list\u0103"],"Turn list into a table":["Transform\u0103 lista \u00eentr-un tabel"],"Provide feedback":["Spune-ne impresiile"],"Transform your spoken words into a post ready to publish with AI.":["Cu inteligen\u021ba artificial\u0103 (AI), \u00ee\u021bi transformi cuvintele rostite \u00eentr-un articol gata de publicare."],"Jetpack AI Voice to content":["Voce AI Jetpack pentru con\u021binut"],"Validating audio\u2026":["Validez fi\u0219ierul audio..."],"Uploading and transcribing audio\u2026":["\u00cencarc \u0219i transcriu fi\u0219ierul audio..."],"Recording\u2026":["\u00cenregistrez..."],"File size limit: 25MB. Recording time limit: 25 minutes.":["Limit\u0103 maxim\u0103 pentru dimensiunea fi\u0219ierului: 25 Mo. Timp maxim de \u00eenregistrare: 25 de minute."],"Upload audio":["\u00cencarc\u0103 audio"],"Add a headline":["Adaug\u0103 un titlu"],"Descending":["Descresc\u0103tor"],"Ascending":["Cresc\u0103tor"],"Year published":["Anul public\u0103rii"],"noun\u0004Votes":["Voturi"],"noun\u0004Title":["Titlu"],"noun\u0004Shelves":["Rafturi"],"noun\u0004Review":["Recenzie"],"Read count":["Num\u0103r de citiri"],"noun\u0004Rating":["Evaluare"],"Random":["Aleatoriu"],"noun\u0004Position":["Pozi\u021bie"],"possessive - eg. I owned this book for a year\u0004Owned":["Am \u021binut"],"Number of ratings":["Num\u0103r de evalu\u0103ri"],"Number of pages":["Num\u0103r de pagini"],"noun\u0004Notes":["Note"],"noun\u0004Format":["Format"],"Dated updated":["Am actualizat datarea"],"Date started":["Dat\u0103 de \u00eencepere"],"Date read":["Dat\u0103 de citire"],"Date published":["Data public\u0103rii"],"Date added":["Data ad\u0103ug\u0103rii"],"noun - ie. book cover\u0004Cover":["Copert\u0103"],"noun\u0004Comments":["Comentarii"],"Average rating":["Evaluare medie"],"noun\u0004Author":["Autor"],"future participle - eg. I have this to read tomorrow.\u0004To read":["De citit"],"Currently reading":["Acum citesc"],"perfect participle - eg. I read a book yesterday.\u0004Read":["Am citit"],"Enter a Goodreads profile URL to embed here\u2026":["Introdu aici URL-ul profilului Goodreads pentru \u00eenglobare..."],"Goodreads profile URL":["URL profil Goodreads"],"Paste a link to a Goodreads profile.":["Plaseaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la un profil Goodreads."],"Number of books":["Num\u0103r de c\u0103r\u021bi"],"My Bookshelf":["My Bookshelf"],"Shelf":["Raft"],"Show tags":["Arat\u0103 etichetele"],"Show review":["Arat\u0103 recenzia"],"Show rating":["Arat\u0103 evaluarea"],"Show author":["Arat\u0103 autorul"],"Show cover":["Arat\u0103 coperta"],"Visitor counts aren't available for individual posts.":["Num\u0103rul de vizitatori nu este disponibil pentru articole individuale."],"Views represent site visits, whereas visitors represent unique individuals.":["Vizualiz\u0103rile reprezint\u0103 vizite pe site, \u00een timp ce vizitatorii reprezint\u0103 persoane unice."],"Views or visitors":["Vizualiz\u0103ri sau vizitatori"],"The audio file is too long. The maximum recording time is 25 minutes.":["Fi\u0219ierul audio este prea lung. Timpul maxim de \u00eenregistrare este de 25 de minute."],"The audio file type is not supported. Please use a supported audio file type.":["Tipul de fi\u0219ier audio nu este acceptat. Te rog s\u0103 folose\u0219ti un tip de fi\u0219ier audio acceptat."],"The audio file is too large. The maximum file size is 25MB.":["Fi\u0219ierul audio este prea mare. Dimensiunea maxim\u0103 a fi\u0219ierului este de 25 Mo."],"There was an error processing the transcription request.":["A fost o eroare la procesarea cererii de transcriere."],"The provided audio file type is not supported.":["Tipul de fi\u0219ier audio pe care l-ai furnizat nu este acceptat."],"The provided audio file is too big.":["Fi\u0219ierul audio pe care l-ai furnizat este prea mare."],"The Jetpack AI service is temporarily unavailable.":["Serviciul Jetpack AI este temporar indisponibil."],"The audio_file is required to perform a transcription.":["Pentru a face o transcriere, este obligatoriu audio_file."],"You exceeded your current quota, please check your plan details.":["Ai dep\u0103\u0219it cota curent\u0103, te rog verific\u0103 detaliile pentru planul t\u0103u."],"visitor":["vizitator","vizitatori","de vizitatori"],"Manage connections":["Administreaz\u0103 conexiunile"],"Add images":["Adaug\u0103 imagini"],"Add %1$d image":["Adaug\u0103 o imagine","Adaug\u0103 %1$d imagini","Adaug\u0103 %1$d de imagini"],"Scan the QR code with your iPhone or Android camera to upload from your photos.":["Scaneaz\u0103 codul QR cu camera iPhone sau Android ca s\u0103 \u00eencarci din fotografiile tale."],"Select the images below to add, or continue adding more from your device.":["Selecteaz\u0103 mai jos imagini pentru a le ad\u0103uga sau continu\u0103 s\u0103 adaugi mai multe de pe dispozitivul t\u0103u."],"Upload from your phone":["\u00cencarc\u0103 de pe telefonul t\u0103u"],"Select images to be added":["Selecteaz\u0103 imaginile care s\u0103 fie ad\u0103ugate"],"Manage subscription label":["Administreaz\u0103 eticheta pentru abonament"],"Log out label":["Etichet\u0103 pentru dezautentificare"],"Log in label":["Etichet\u0103 pentru autentificare"],"Redirect to current URL":["Redirec\u021bioneaz\u0103 la URL-ul actual"],"Icon background":["Fundal icon"],"Icon color":["Culoare icon"],"Huge":["Imens\u0103"],"Normal":["Normal\u0103"],"Show prompt label":["Arat\u0103 eticheta \u00eendemn"],"You'll need to activate the Stats module to use this block. Please note that hits are only counted while this module is active.":["Pentru a folosi acest bloc, trebuie s\u0103 activezi extensia Statistici. Te rog s\u0103 re\u021bii c\u0103 vizitele sunt num\u0103rate numai c\u00e2nd aceast\u0103 extensie este activ\u0103."],"Loading stats\u2026":["\u00cencarc statisticile..."],"Stats are delayed for up to 5 minutes.":["Statisticile sunt \u00eent\u00e2rziate cu p\u00e2n\u0103 la 5 minute."],"Show stats data for":["Arat\u0103 datele statisticilor pentru"],"This individual post":["Acest articol individual"],"My whole site":["\u00centreg site-ul"],"hit":["vizit\u0103","vizite","de vizite"],"This post was sent to <strong>%s paid subscriber<\/strong> only.":["Acest articol a fost trimis numai la <strong>%s abonat care pl\u0103te\u0219te<\/strong>.","Acest articol a fost trimis numai la <strong>%s abona\u021bi care pl\u0103tesc<\/strong>.","Acest articol a fost trimis numai la <strong>%s de abona\u021bi care pl\u0103tesc<\/strong>."],"This post was sent to <strong>%s paid subscriber<\/strong>.":["Acest articol a fost trimis la <strong>%s abonat care pl\u0103te\u0219te<\/strong>.","Acest articol a fost trimis la <strong>%s abona\u021bi care pl\u0103tesc<\/strong>.","Acest articol a fost trimis la <strong>%s de abona\u021bi care pl\u0103tesc<\/strong>."],"This post will be sent to <strong>%s paid subscriber<\/strong>.":["Acest articol va fi trimis la <strong>%s abonat care pl\u0103te\u0219te<\/strong>.","Acest articol va fi trimis la <strong>%s abona\u021bi care pl\u0103tesc<\/strong>.","Acest articol va fi trimis la <strong>%s de abona\u021bi care pl\u0103tesc<\/strong>."],"Not sent via email.":["Nu a fost trimis prin email."],"This post was sent to everyone subscribed to %1$s (%2$s subscriber).":["Acest articol a fost trimis tuturor abona\u021bilor la %1$s (%2$s abonat).","Acest articol a fost trimis tuturor abona\u021bilor la %1$s (%2$s abona\u021bi).","Acest articol a fost trimis tuturor abona\u021bilor la %1$s (%2$s de abona\u021bi)."],"This post will be sent to everyone subscribed to %1$s (%2$s subscriber).":["Acest articol va fi trimis tuturor abona\u021bilor la %1$s (%2$s abonat).","Acest articol va fi trimis tuturor abona\u021bilor la %1$s (%2$s abona\u021bi).","Acest articol va fi trimis tuturor abona\u021bilor la %1$s (%2$s de abona\u021bi)."],"Post only":["Numai articole"],"Learn more about the SEO feature.":["Afl\u0103 mai multe despre func\u021bionalitatea SEO."],"To use the SEO feature you need to upgrade to the %s plan":["Pentru a folosi func\u021bionalitatea SEO, trebuie s\u0103 actualizezi la planul %s"],"Learn more about the Stats module.":["Afl\u0103 mai multe despre extensia Statistici."],"Activating Stats":["Activez Statistici"],"You'll need to activate the Stats module to use this block.":["Pentru a folosi acest bloc, trebuie s\u0103 activezi extensia Statistici."],"Display context":["Afi\u0219eaz\u0103 con\u021binut"],"Display %s":["Afi\u0219eaz\u0103 %s"],"Items to display":["Elemente de afi\u0219at"],"Stats period":["Perioad\u0103 Statistici"],"Block settings":["Set\u0103ri blocuri"],"All-time":["Total general"],"Last year":["Anul trecut"],"Last 90 days":["Ultimele 90 de zile"],"Last 48 hours":["Ultimele 48 de ore"],"Last 24 hours":["Ultimele 24 de ore"],"Access:":["Access:"],"Text Only":["Numai text"],"Icon Only":["Numai icon"],"Icon & Text":["Icon \u0219i text"],"<span>%1$d<\/span> likes":["<span>%1$d<\/span> aprecieri"],"Reblog this post on your main site.":["Republic\u0103 acest articol pe site-ul t\u0103u principal."],"Show reblog button":["Arat\u0103 butonul republicare"],"Write about\u2026 Make a table for\u2026":["Scrie despre... F\u0103 un tabel pentru..."],"Your feedback is valuable in our commitment to refine and improve this feature.":["P\u0103rerea ta este valoroas\u0103 pentru angajamentul nostru de a cizela \u0219i \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi aceast\u0103 func\u021bionalitate."],"Just tap the social network or \"Copy to Clipboard\" icon, and we'll format your content for sharing.":["Doar atinge numele re\u021belei sociale sau iconul \u201eCopiaz\u0103 \u00een clipboard\u201d \u0219i noi \u00ee\u021bi vom formata con\u021binutul pentru partajare."],"Manual sharing":["Partajare manual\u0103"],"This post will be shared to %d connection.":["Acest articol va fi partajat la o conexiune.","Acest articol va fi partajat la %d conexiuni.","Acest articol va fi partajat la %d de conexiuni."],"Regenerate":["Regenereaz\u0103"],"You've reached your free requests limit.":["Ai ajuns la limita maxim\u0103 de cereri gratuite."],"%1$s, and %2$s":["%1$s \u0219i %2$s"],",":[","],"All content":["Tot con\u021binutul"],"Multiple products selected":["Mai multe produse selectate"],"Upgrade your Jetpack AI plan":["Actualizeaz\u0103 planul AI Jetpack"],"Contact us for more requests":["Pentru mai multe cereri, contacteaz\u0103-ne"],"Need more requests?":["Ai nevoie de mai multe cereri?"],"Get more requests":["Ia mai multe cereri"],"Get %1$d requests":["Ia %1$d de cereri"],"Unlimited requests.":["Num\u0103r nelimitat de cereri."],"Edit the label of the button a user clicks to subscribe.":["Editeaz\u0103 eticheta butonului pe care utilizatorii dau clic pentru a se abona."],"Submit button label":["Etichet\u0103 buton de trimitere"],"Edit the placeholder text of the email address input.":["Editeaz\u0103 textul substituentului pentru intrarea adres\u0103 de email."],"Input placeholder text":["Text substituent pentru intrare"],"Click plus to add a Sharing Button":["D\u0103 clic pe plus ca s\u0103 adaugi un buton de partajare"],"Sharing Button":["Buton de partajare"],"You have reached the requests limit for your current plan. <strong>Upgrade now to increase your requests limit to %d.<\/strong>":["Ai ajuns la limita maxim\u0103 de cereri pentru planul t\u0103u actual. <strong>Actualizeaz\u0103 acum ca s\u0103 cre\u0219ti limita de cereri la %d<\/strong>."],"Upgrade to %d requests":["Actualizeaz\u0103 la %d de cereri"],"You have reached the request limit for your current plan.":["Ai ajuns la limita maxim\u0103 de cereri pentru planul t\u0103u actual."],"Undo":["Anuleaz\u0103"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Nextdoor.":["A\u0219a va ar\u0103ta c\u00e2nd cineva partajeaz\u0103 pe Nextdoor leg\u0103tura la articolul t\u0103u WordPress."],"This is what your social post will look like on Nextdoor:":["Iat\u0103 cum va ar\u0103ta articolul t\u0103u pe Nextdoor:"],"Neighborhood":["Vecin\u0103tate"],"It\u2019s recommended to use less than %1$d characters in this field. (%2$d used)":["Este recomandat s\u0103 folose\u0219ti mai pu\u021bin de %1$d caractere \u00een acest c\u00e2mp. (acum folose\u0219ti %2$d)"],"You've reached your plan requests limit.":["Ai ajuns la limita maxim\u0103 de cereri a planului t\u0103u."],"Learn more about the WordAds feature.":["Afl\u0103 mai multe despre func\u021bionalitatea WordAds."],"Activate WordAds":["Activeaz\u0103 WordAds"],"Activating WordAds":["Activez WordAds"],"You'll need to activate the WordAds feature to use this block.":["Pentru a folosi acest bloc, trebuie s\u0103 activezi func\u021bionalitatea WordAds."],"Enter the URL of your Nextdoor post to share below.":["Introdu mai jos URL-ul articolului Nextdoor pentru a-l partaja."],"Your Nextdoor post couldn't be embedded. Please double check the URL or code.":["Articolul Nextdoor nu a putut fi \u00eenglobat. Te rog s\u0103 verifici \u00eenc\u0103 o dat\u0103 URL-ul sau codul."],"Nextdoor post URL":["URL articol Nextdoor"],"Remove unnecessary details about":["\u00cenl\u0103tur\u0103 detaliile inutile despre"],"Remove\u2026":["\u00cenl\u0103tur\u0103..."],"Add more details about":["Adaug\u0103 mai multe detalii despre"],"Add\u2026":["Adaug\u0103..."],"Rewrite it in a way that":["Rescrie-l \u00eentr-un mod \u00een care"],"Say it differently\u2026":["Spune altfel..."],"Add content to activate the tools below":["Adaug\u0103 con\u021binut ca s\u0103 activezi instrumentele de mai jos"],"Monetize":["C\u00e2\u0219tigi bani"],"Choose Newsletter Tier":["Alege nivelul pentru buletine de \u0219tiri"],"Set up or connect your Stripe account":["Configureaz\u0103 sau conecteaz\u0103-\u021bi contul Stripe"],"Create a payment offer and choose a price for access to paid content":["Creezi o ofert\u0103 pentru pl\u0103\u021bi \u0219i s\u0103 alegi un pre\u021b pentru accesul la con\u021binutul cu plat\u0103"],"To start collecting payments, you\u2019ll just need to:":["Pentru a \u00eencepe colectarea pl\u0103\u021bilor, trebuie doar s\u0103:"],"Set up payments":["Ini\u021bializeaz\u0103 pl\u0103\u021bile"],"Learn more about Jetpack Sharing.":["\u00cenva\u021b\u0103 mai multe despre partajarea cu Jetpack."],"Activate Sharing":["Activeaz\u0103 partajarea"],"Activating Sharing":["Activez partajarea"],"Activate the Sharing feature to allow others to share your posts.":["Activeaz\u0103 func\u021bionalitatea Partajare ca s\u0103 permi\u021bi altora s\u0103-\u021bi partajeze articolele."],"Learn more about Jetpack SEO.":["Afl\u0103 mai multe despre Jetpack SEO."],"Activate Jetpack SEO":["Activeaz\u0103 Jetpack SEO"],"Activating Jetpack SEO":["Activez Jetpack SEO"],"Activate the SEO feature and start optimizing your posts for search engines.":["Activeaz\u0103 func\u021bionalitatea SEO \u0219i \u00eencepi s\u0103-\u021bi optimizezi articolele pentru motoarele de c\u0103utare."],"Learn more about Jetpack Likes.":["Afl\u0103 mai multe despre aprecierile Jetpack."],"Activate Likes":["Activeaz\u0103 aprecierile"],"Activating Likes":["Activez aprecierile"],"Activate the Likes feature to allow others to like your posts.":["Activeaz\u0103 func\u021bionalitatea Aprecieri ca s\u0103 permi\u021bi altora s\u0103-\u021bi aprecieze articolele."],"Add content to generate an excerpt.":["Adaug\u0103 con\u021binut pentru a genera un rezumat."],"https:\/\/jetpack.com\/support\/create-better-post-excerpts-with-ai\/":["https:\/\/jetpack.com\/support\/create-better-post-excerpts-with-ai\/"],"https:\/\/wordpress.com\/support\/excerpts\/":["https:\/\/wordpress.com\/support\/excerpts\/"],"Sets the desired length in words for the auto-generated excerpt. The final count may vary due to how AI works.":["Stabile\u0219te lungimea dorit\u0103 (num\u0103r de cuvinte) pentru rezumatul generat automat. Num\u0103rul final poate s\u0103 varieze \u00een func\u021bie de modul \u00een care func\u021bioneaz\u0103 AI."],"Desired length":["Lungime dorit\u0103"],"Search for sites to add":["Caut\u0103 site-uri de ad\u0103ugat"],"No sites found for %s.":["Nu am g\u0103sit niciun site pentru %s."],"No results":["Niciun rezultat"],"Show used sources at the bottom of the answer.":["Arat\u0103 sursele folosite \u00een partea de jos a r\u0103spunsului."],"Show list of sources.":["Arat\u0103 lista cu surse."],"Allow users to rate the answer and give feedback.":["Permite utilizatorilor s\u0103 evalueze r\u0103spunsul \u0219i s\u0103 trimit\u0103 impresii."],"Show rating button.":["Arat\u0103 butonul evaluare."],"Allow users to easily copy the answer.":["Permite utilizatorilor s\u0103 copieze cu u\u0219urin\u021b\u0103 r\u0103spunsul."],"Show copy answer button.":["Arat\u0103 butonul pentru copierea r\u0103spunsului."],"Give Jetpack AI additional instructions for answer length, format, and tone.":["D\u0103-i lui Jetpack AI instruc\u021biuni suplimentare pentru lungimea, formatul \u0219i tonul r\u0103spunsului."],"Placeholder Text":["Text substituent"],"Share on %s":["Partajeaz\u0103 pe %s"],"Copy to clipboard":["Copiaz\u0103 \u00een clipboard"],"Visitors":["Vizitatori"],"X":["X"],"Edit the block.":["Editeaz\u0103 blocul."],"Learn more about Jetpack Social.":["\u00cenva\u021b\u0103 mai multe despre Jetpack Social."],"Activating Jetpack Social":["Activarea Jetpack Social"],"Activate the Jetpack Social feature to connect your website to the social media networks you use.":["Activeaz\u0103 func\u021bionalitatea Jetpack Social ca s\u0103-\u021bi conectezi site-ul la re\u021belele din media social\u0103 pe care le folose\u0219ti."],"Generate":["Genereaz\u0103"],"Discard":["Respinge"],"Learn more about manual excerpts":["Afl\u0103 mai multe despre rezumatele manuale"],"Write an excerpt (optional)":["Scrie un rezumat (op\u021bional)"],"%1$s word":["%1$s cuv\u00e2nt","%1$s cuvinte","%1$s de cuvinte"],"Advanced AI options":["Op\u021biuni AI avansate"],"Tone":["Ton"],"Learn more about the Related Posts feature.":["Afl\u0103 mai multe despre func\u021bionalitatea Articole similare."],"Activate Related Posts":["Activeaz\u0103 Articole similare"],"Activating Related Posts":["Activarea Articole similare"],"You'll need to activate the Related Posts feature to use this block.":["Pentru a folosi acest bloc, trebuie s\u0103 activezi func\u021bionalitatea Articole similare."],"Content access":["Acces la con\u021binut"],"Resume recording":["Continu\u0103 \u00eenregistrarea"],"Pause recording":["\u00centrerupe \u00eenregistrarea"],"Begin recording":["\u00cencepe \u00eenregistrarea"],"Hide my own sites":["Ascunde site-urile proprii"],"Open links in a new window":["Deschide leg\u0103turile \u00eentr-o fereastr\u0103 nou\u0103"],"Show description":["Arat\u0103 descrierea"],"Show avatar":["Arat\u0103 avatarul"],"Blogroll":["List\u0103 cu leg\u0103turi"],"Add Blogroll Item":["Adaug\u0103 un element de list\u0103 cu leg\u0103turi"],"Suggestions":["Sugestii"],"Blogroll Item":["Element de list\u0103 cu leg\u0103turi"],"Enter site description":["Introdu descrierea pentru site"],"Enter site title":["Introdu titlul site-ului"],"Additional instructions":["Instruc\u021biuni suplimentare"],"You need to enable Jetpack Search so that Jetpack AI can index your site.":["Trebuie s\u0103 activezi C\u0103utare Jetpack pentru ca Jetpack AI s\u0103 \u00ee\u021bi poat\u0103 indexa site-ul."],"The content is too large to be processed all at once. Please try to shorten it or divide it into smaller parts.":["Con\u021binutul este prea mare pentru a fi procesat deodat\u0103. Te rog \u00eencearc\u0103 s\u0103-l scurtezi sau s\u0103-l \u00eempar\u021bi \u00een buc\u0103\u021bi mai mici."],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Reach out to the site administrator to upgrade and keep using Jetpack AI.<\/strong>":["Felicit\u0103ri, ai explorat Jetpack AI, dar ai ajuns la limita maxim\u0103 de cereri gratuite! <strong>Ia leg\u0103tura cu administratorul site-ului ca s\u0103 actualizezi \u0219i s\u0103 folose\u0219ti \u00een continuare Jetpack AI<\/strong>."],"The content below the paywall block is exclusive to the selected audience.":["Con\u021binutul aflat sub blocul Paywall este exclusiv, numai pentru publicul selectat."],"Show sharing buttons":["Arat\u0103 butoanele de partajare"],"You have reached the limit of <strong>%d requests<\/strong>. <button>Upgrade to continue generating feedback.<\/button>":["Ai ajuns la limita maxim\u0103 de <strong>%d de cereri<\/strong>. <button>Actualizeaz\u0103 pentru a continua generarea impresiilor.<\/button>"],"Send test email":["Trimite un email de testare"],"Paywall":["Paywall"],"Paid content below this line":["Con\u021binut pl\u0103tit sub acest r\u00e2nd"],"Subscriber-only content below":["Con\u021binut numai pentru abona\u021bii de mai jos"],"Show likes":["Arat\u0103 aprecierile"],"You've reached the Jetpack AI rate limit. <strong>Please reach out to your VIP account team.<\/strong>":["Ai ajuns la limita cererilor trimise pentru Jetpack AI. <strong>Te rog s\u0103 contactezi echipa pentru conturi VIP.<\/strong>"],"Button label that opens the social previews modal\u0004Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"Templates":["\u0218abloane"],"Custom Header":["Antet personalizat"],"Open the Social Image Generator settings":["Deschide set\u0103rile pentru Generator de imagini pentru Social"],"Heading for the generated preview image\u0004Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"Search Google Photos":["Caut\u0103 Google Photos"],"Search Pexels Free Photos":["Caut\u0103 Photos Pexels gratuite"],"Generate feedback":["Genereaz\u0103 impresii"],"Learn more about Subscriptions":["Afl\u0103 mai mult despre abonamente"],"In order to send posts to your subscribers, activate the Subscriptions feature.":["Ca s\u0103 trimi\u021bi articole abona\u021bilor t\u0103i, activeaz\u0103 func\u021bionalitatea Abonamente."],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Upgrade now to keep using it.<\/strong>":["Felicit\u0103ri pentru c\u0103 ai lucrat cu Jetpack AI \u0219i ai ajuns la limita maxim\u0103 de cereri gratuite! <strong>Actualizeaz\u0103 acum ca s\u0103  folose\u0219ti \u00een continuare inteligen\u021ba artificial\u0103<\/strong>."],"You need a featured image to share to Instagram.":["Trebuie s\u0103 ai o imagine reprezentativ\u0103 ca s\u0103 partajezi pe Instagram."],"To share to Instagram, add an image\/video, or enable Social Image Generator.":["Ca s\u0103 partajezi pe Instagram, adaug\u0103 o imagine\/un video sau activeaz\u0103 Generator de imagini pentru Social."],"Add Tock business name":["Adaug\u0103 numele afacerii Tock"],"The Tock business can be found in the URL of your public Tock page. For example: www.exploretock.com\/<b>myname<\/b>":["O afacere Tock poate fi g\u0103sit\u0103 \u00een URL-ul paginii publice Tock. De exemplu: www.exploretock.com\/<b>nume<\/b>"],"Edit Tock business name":["Editeaz\u0103 numele afacerii Tock"],"Turn on paid newsletters":["Activeaz\u0103 buletinele de \u0219tiri pl\u0103tite"],"Allow your subscribers to support your work. Connect a Stripe account to get started.":["Le permite abona\u021bilor s\u0103-\u021bi sprijine munca. Conecteaz\u0103 un cont Stripe pentru a \u00eencepe."],"Set up a paid newsletter":["Configureaz\u0103 un buletin de \u0219tiri cu plat\u0103"],"Email sent successfully":["Am trimis cu succes emailul"],"Send a test email":["Trimite un email de testare"],"Paid subscribers only":["Numai pentru abona\u021bi care pl\u0103tesc"],"Anyone subscribed":["Oricine este abonat"],"Everyone":["Oricine"],"Ask AI Assistant":["\u00centreab\u0103 asistentul AI"],"AI Assistant":["Asistent AI"],"Leave a Review":["Las\u0103 o recenzie"],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["Te rog s\u0103 la\u0219i o recenzie ca s\u0103 \u0219tie \u0219i alte persoane c\u00e2t de u\u0219or poate fi s\u0103-\u021bi partajezi articolele pe media social\u0103!"],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["Pur si simplu, Jetpack Social \u021bi-a partajat articolul \u00een conturile de pe re\u021belele sociale pe care le-ai conectat."],"Presto! %s":["Repede! %s"],"The selected media cannot be share to some social media platforms.":["Elementul media selectat nu poate fi partajat pe unele platforme de pe media social\u0103."],"Nextdoor":["Nextdoor"],"Activate Stats":["Activeaz\u0103 Statistici"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on X.":["A\u0219a va ar\u0103ta c\u00e2nd cineva partajeaz\u0103 pe X leg\u0103tura la articolul t\u0103u WordPress."],"This is what your social post will look like on X:":["Iat\u0103 cum va ar\u0103ta articolul t\u0103u pe X:"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["A\u0219a va ar\u0103ta c\u00e2nd cineva partajeaz\u0103 pe Tumblr leg\u0103tura la articolul t\u0103u WordPress."],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["Iat\u0103 cum va ar\u0103ta articolul t\u0103u pe Tumblr:"],"Reblog":["Republicare"],"0 notes":["Nicio not\u0103"],"View On WordPress":["Vezi pe WordPress"],"Tumblr preview thumbnail":["Miniatur\u0103 pentru previzualizare pe Tumblr"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["A\u0219a va ar\u0103ta c\u00e2nd cineva partajeaz\u0103 pe Mastodon leg\u0103tura la articolul t\u0103u WordPress."],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["Iat\u0103 cum va ar\u0103ta articolul t\u0103u pe Mastodon:"],"anonymous-user":["utilizator anonim"],"Mastodon preview thumbnail":["Miniatur\u0103 pentru previzualizare pe Mastodon"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["A\u0219a va ar\u0103ta c\u00e2nd cineva partajeaz\u0103 pe LinkedIn leg\u0103tura la articolul t\u0103u WordPress."],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["Iat\u0103 cum va ar\u0103ta articolul t\u0103u pe LinkedIn:"],"%d min read":["%d minute de citit"],"1st":["Primul"],"This is what your social post will look like on Instagram:":["Iat\u0103 cum va ar\u0103ta articolul t\u0103u pe Instagram:"],"View one comment":["Vezi un comentariu"],"Learn more about links":["Afl\u0103 mai multe despre leg\u0103turi"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["A\u0219a va ar\u0103ta c\u00e2nd cineva partajeaz\u0103 pe Facebook leg\u0103tura la articolul t\u0103u WordPress."],"Link preview":["Previzualizare leg\u0103tur\u0103"],"This is what your social post will look like on Facebook:":["Iat\u0103 cum va ar\u0103ta articolul t\u0103u pe Facebook:"],"Your post":["Articolul t\u0103u"],"Just now":["Chiar acum"],"1h":["O or\u0103"],"Anonymous User":["Utilizator anonim"],"Facebook Preview Thumbnail":["Miniatur\u0103 pentru previzualizare pe Facebook"],"Learn more about the block and fees":["Afl\u0103 mai multe despre bloc \u0219i taxe"],"Set up a paid plan":["Ini\u021bializeaz\u0103 un plan pl\u0103tit"],"You\u2019ll need to change the post\u2019s access to Everybody or visibility to Public.<br\/><br\/>Subscribers aren\u2019t able to view private or password-protected posts.":["Trebuie s\u0103 modifici accesul la articole la Toat\u0103 lumea sau s\u0103 schimbi vizibilitatea la Public.<br\/><br\/>Abona\u021bii nu pot s\u0103 vad\u0103 articolele private sau protejate cu parol\u0103."],"This post was sent to <strong>%s subscriber<\/strong>.":["Acest articol a fost trimis la <strong>%s abonat<\/strong>.","Acest articol a fost trimis la <strong>%s abona\u021bi<\/strong>.","Acest articol a fost trimis la <strong>%s de abona\u021bi<\/strong>."],"This post will be sent to <strong>%s subscriber<\/strong>.":["Acest articol va fi trimis la <strong>%s abonat<\/strong>.","Acest articol va fi trimis la <strong>%s abona\u021bi<\/strong>.","Acest articol va fi trimis la <strong>%s de abona\u021bi<\/strong>."],"You will be able to send newsletters once the site is published":["Dup\u0103 ce site-ul va fi publicat, vei putea s\u0103 trimi\u021bi buletine de \u0219tiri"],"by John Doe":["de Robert Ionescu"],"Metadata settings":["Set\u0103ri metadate"],"Layout settings":["Set\u0103ri aranjament"],"Paid Content":["Con\u021binut cu plat\u0103"],"Black & White":["Negru \u0219i alb"],"Failed to retrieve a Mapkit API token. Please try refreshing.":["G\u0103sirea tokenului Mapkit API a e\u0219uat. Te rog \u00eencearc\u0103 s\u0103 re\u00eemprosp\u0103tezi."],"Whoops, we have encountered an error. Please try again later.":["Hopa, am \u00eent\u00e2mpinat o eroare. Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou mai t\u00e2rziu."],"No subscriptions found. You need to follow some sites in order to see results.":["Nu am g\u0103sit niciun abonament. Ca s\u0103 vezi rezultatele, trebuie s\u0103 urm\u0103re\u0219ti c\u00e2teva site-uri."],"This request has been flagged by our moderation system. Please try to rephrase it and try again.":["Aceast\u0103 cerere a fost marcat\u0103 de sistemul nostru de moderare. Te rog \u00eencearc\u0103 s\u0103 reformulezi \u0219i \u00eencearc\u0103 din nou."],"You have reached the limit of requests for this site.":["Ai ajuns la num\u0103rul maxim de cereri pentru acest site."],"Jetpack AI services are currently unavailable. Sorry for the inconvenience.":["Momentan, serviciile oferite de Jetpack AI nu sunt disponibile. Ne pare pentru aceast\u0103 nepl\u0103cere."],"It was not possible to process your request. Mind trying again?":["Cererea ta nu poate fi procesat\u0103. Te superi dac\u0103 \u00eencerci din nou?"],"Your request was unclear. Mind trying again?":["Cererea ta nu a fost clar\u0103. Nu vrei s\u0103 \u00eencerci din nou?"],"Select tone":["Selecteaz\u0103 un ton"],"Change tone":["Schimb\u0103 tonul"],"Provocative":["Provocator"],"Passionate":["P\u0103tima\u0219"],"Confident":["\u00cencrez\u0103tor"],"Empathetic":["Empatic"],"Skeptical":["Sceptic"],"Serious":["Serios"],"Humorous":["Amuzant"],"Optimistic":["Optimist"],"Informal":["Informal\u0103"],"Formal":["Formal\u0103"],"Summary based on title":["Rezumat bazat pe titlu"],"Write\u2026":["Scrie..."],"Generate a post title":["Genereaz\u0103 un titlu de articol"],"Based on entire content\u2026":["Bazat pe \u00eentregul con\u021binut..."],"Simplify":["Simplific\u0103"],"Correct spelling and grammar":["Corecteaz\u0103 ortografia \u0219i gramatica"],"Continue writing":["Continu\u0103 s\u0103 scrii"],"Based on preceding content\u2026":["Bazat pe con\u021binutul precedent..."],"Write with AI\u2026":["Scrie cu AI\u2026"],"Create a motivational post on":["Creeaz\u0103 un articol motiva\u021bional pe"],"Motivational post on\u2026":["Articol motiva\u021bional pe..."],"Write a step-by-step tutorial on":["Scrie un tutorial pas-cu-pas pe"],"Step-by-step tutorial on\u2026":["Tutorial pas-cu-pas pe..."],"Craft an informative article explaining":["Concepe un articol informativ care s\u0103 explice"],"Informative article on\u2026":["Articol informativ pe..."],"Write a post about":["Scrie un articol despre"],"Post about\u2026":["Articol despre..."],"AI Guidelines":["Reguli generale pentru AI"],"Select language":["Selecteaz\u0103 limba"],"Korean":["Coreean\u0103"],"Hindi":["Hindi"],"Arabic":["Arab\u0103"],"Japanese":["Japonez\u0103"],"Chinese":["Chinez\u0103"],"Russian":["Rus\u0103"],"Portuguese":["Portughez\u0103"],"Italian":["Italian\u0103"],"German":["German\u0103"],"French":["Francez\u0103"],"Spanish":["Spaniol\u0103"],"Your account is not connected to Jetpack at the moment.":["Contul t\u0103u nu este conectat la Jetpack \u00een acest moment."],"Improve":["\u00cembun\u0103t\u0103\u021be\u0219te"],"Summarize":["Rezum\u0103"],"Make shorter":["Scurteaz\u0103"],"Make longer":["Lunge\u0219te"],"Accept title":["Accept\u0103 titlul"],"Send request":["Trimite cererea"],"Stop":["Opre\u0219te"],"Stop request":["Opre\u0219te cererea"],"Ask Jetpack AI\u2026":["\u00centreab\u0103 Jetpack AI..."],"Job Title (Company Name)":["Func\u021bie (nume companie)"],"Dismiss notice":["Respinge notificarea"],"Connect now":["Conecteaz\u0103 acum"],"Twitter is not supported anymore. <moreInfo>Learn more here<\/moreInfo>.":["Twitter nu mai este acceptat. <moreInfo>Afl\u0103 mai multe aici<\/moreInfo>."],"Ask":["\u00centreab\u0103"],"Call to action to buy a new plan\u0004Upgrade":["Actualizeaz\u0103"],"You'll need to activate the Subscriptions feature to use the Subcribe block.":["Pentru a folosi blocul Abonare, trebuie s\u0103 activezi func\u021bionalitatea Abonamente."],"Activate Subscriptions":["Activeaz\u0103 Abonamente"],"Activating Subscriptions":["Activare Abonamente"],"Learn more about the Subscriptions feature.":["Afl\u0103 mai multe despre func\u021bionalitatea Abonamente."],"Note: The block position in the editor is not indicative of the position on the front end. The block will always be positioned at the bottom of the page.":["Not\u0103: pozi\u021bia blocului \u00een editor nu este un indicativ pentru pozi\u021bia \u00een partea din fa\u021b\u0103 a site-ului. Blocul va fi pozi\u021bionat mereu \u00een partea de jos a paginii."],"Consent Expiry Time (in days)":["C\u00e2nd expir\u0103 consim\u021b\u0103m\u00e2ntul (\u00een zile)"],"Wide":["Lat"],"Full":["Complet"],"Alignment":["Aliniere"],"Block Settings":["Set\u0103ri blocuri"],"What's your favorite place to visit?":["Care este locul pe care preferi s\u0103-l vizitezi?"],"Show other responses":["Arat\u0103 alte r\u0103spunsuri"],"title of block settings sidebar section\u0004Settings":["Set\u0103ri"],"Error while fetching prompt: %s":["Eroare la preluarea \u00eendemnului: %s"],"Reset prompt":["Reseteaz\u0103 \u00eendemnul"],"Prompt with id %d not found.":["Nu am g\u0103sit \u00eendemnul cu ID-ul %d."],"Pick the %s template":["Alege \u0219ablonul %s"],"Generated preview":["Previzualizare generat\u0103"],"View all responses":["Vezi toate r\u0103spunsurile"],"Daily writing prompt":["\u00cendemn zilnic ca s\u0103 scrii"],"Transform blocks to VideoPress":["Transform\u0103 blocurile \u00een VideoPress"],"You can transform this post's video blocks to the new VideoPress block to take advantage of new features, such as adding chapters directly in the description or hiding the video's share menu.":["Po\u021bi s\u0103 transformi blocurile video ale acestui articol \u00eentr-un bloc nou VideoPress ca s\u0103 profi\u021bi de func\u021bionalit\u0103\u021bi noi, cum ar fi ad\u0103ugarea de capitole direct \u00een descriere sau ascunderea meniului de partajare a videourilor."],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Titlul articolului este folosit implicit pentru imagine. Po\u021bi s\u0103 folose\u0219ti acest c\u00e2mp ca s\u0103 setezi un text propriu."],"Social Image is disabled for this post.":["Imaginea pentru Social este dezactivat\u0103 pentru acest articol."],"Enable Social Image":["Activeaz\u0103 imaginea pentru Social"],"Add a custom image":["Adaug\u0103 o imagine personalizat\u0103"],"No Image":["Nicio imagine"],"Custom Image":["Imagine personalizat\u0103"],"Image Type":["Tip de imagine"],"Social Image Generator":["Generator de imagini pentru Social"],"Choose Image":["Alege o imagine"],"Arrow right":["S\u0103geat\u0103 dreapta"],"Arrow left":["S\u0103geat\u0103 st\u00e2nga"],"Mastodon":["Mastodon"],"unused context to distinguish translations\u0004Manage plans":["Administreaz\u0103 planurile"],"Access":["Acces"],"Paid subscribers":["Abona\u021bi care pl\u0103tesc"],"All subscribers":["To\u021bi abona\u021bii"],"Newsletter":["Buletin de \u0219tiri"],"Share your feedback":["\u00cemp\u0103rt\u0103\u0219e\u0219te-\u021bi impresiile"],"Troubleshooting tips":["Sfaturi pentru depanare"],"Learn photo and video best practices":["\u00cenva\u021b\u0103 care sunt cele mai bune practici pentru fotografii \u0219i videouri"],"Choose a visual to accompany your post.":["Alege un element vizual pentru articolul t\u0103u."],"Add an image or video":["Adaug\u0103 o imagine sau un video"],"Remove media":["\u00cenl\u0103tur\u0103 elementul media"],"Choose Media":["Alege un element media"],"Include social followers in count":["Include \u00een num\u0103r urm\u0103ritorii pe media social\u0103"],"Go to slide %s":["Mergi la diapozitivul %s"],"Size":["Dimensiune"],"Transition":["Tranzi\u021bie"],"Write a title\u2026":["Scrie un titlu..."],"SEO Title":["Titlu SEO"],"If selected, a 'noindex' tag will help instruct search engines to not include this page in search results. This page will also be removed from the Jetpack sitemap.":["Dac\u0103 selectezi, un tag \u201enoindex\u201d va indica motoarelor de c\u0103utare s\u0103 nu includ\u0103 aceast\u0103 pagin\u0103 \u00een rezultatele de c\u0103utare. Aceast\u0103 pagin\u0103 va fi \u00eenl\u0103turat\u0103 \u0219i din h\u0103r\u021bile site Jetpack."],"Hide page from search engines":["Ascunde pagina pentru motoarele de c\u0103utare"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Trimite-ne <a>p\u0103rerea ta despre VideoPress<\/a>"],"Forms":["Formulare"],"Video description":["Descriere video"],"Details":["Detalii"],"Uploading (%s%%)":["\u00cencarc (%s%%)"],"Paused (%s%%)":["\u00centrerupt (%s%%)"],"Subscription":["Abonament"],"Yearly Subscription":["Abonament anual"],"Choose a pattern":["Alege un model"],"Or use one of our blocks to create your own.":["Sau folose\u0219te unul dintre blocurile noastre pentru a crea un bloc propriu."],"Start by choosing one of our suggested layout patterns.":["\u00cencepe prin alegerea unuia dintre modelele noastre sugerate pentru aranjament."],"Embed URL":["\u00cenglobeaz\u0103 URL-ul"],"Explore more customization options.":["Vezi mai multe op\u021biuni de personalizare."],"Done":["Gata"],"Upload Complete!":["\u00cenc\u0103rcarea a fost finalizat\u0103!"],"Video poster (optional)":["Poster video (op\u021bional)"],"Video title":["Titlu video"],"select a custom one":["selecteaz\u0103 unul personalizat"],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["A\u0219a va ar\u0103ta videoul. Folose\u0219te caruselul pentru a alege un poster sau <a>selecteaz\u0103 unul personalizat<\/a>."],"Payment Block list":["List\u0103 cu blocuri pentru pl\u0103\u021bi"],"Check the recommended video settings.":["Vezi set\u0103rile recomandate pentru videouri."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["Formatul videoului pe care l-ai \u00eenc\u0103rcat nu este acceptat."],"Video Privacy":["Confiden\u021bialitate videouri"],"Follow the site privacy setting":["Urm\u0103re\u0219te setarea confiden\u021bialitate site"],"Video can be viewed by anyone":["Videoul poate fi v\u0103zut de oricine"],"Close.":["\u00cenchide."],"New":["Nou"],"Mark this subscription as a donation":["Marcheaz\u0103 acest abonament drept o dona\u021bie"],"Mark this payment plan as a donation":["Marcheaz\u0103 acest plan de plat\u0103 drept o dona\u021bie"],"The button will be hidden from your visitors until you select a valid payment plan.":["Butonul va fi ascuns vizitatorilor t\u0103i p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd selectezi un plan de plat\u0103 valid."],"Invalid payment plan configured for this block.":["Ai configurat un plan de plat\u0103 invalid pentru acest bloc."],"Enable customers to pick their own amount":["Permite clien\u021bilor s\u0103 aleag\u0103 o sum\u0103 proprie"],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privat"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["Public"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Implicit\u0103 pentru site"],"Restrict views to members of this site":["Restric\u021bioneaz\u0103 vizualiz\u0103rile numai pentru membrii acestui site"],"Openverse":["Openverse"],"There was an error when adding the subscription.":["A fost o eroare la ad\u0103ugarea abonamentului."],"Successfully created subscription":["Am creat cu succes abonamentul"],"Successfully created payment plan":["Am creat cu succes planul de plat\u0103"],"Subscription requires a valid price":["Abonamentul trebuie s\u0103 aib\u0103 un pre\u021b valid"],"Payment plan requires a valid price":["Planul de plat\u0103 trebuie s\u0103 aib\u0103 un pre\u021b valid"],"Subscription requires a name":["Abonamentul trebuie s\u0103 aib\u0103 un nume"],"Payment plan requires a name":["Planul de plat\u0103 trebuie s\u0103 aib\u0103 un nume"],"Saving subscription\u2026":["Salvez abonamentul..."],"Saving payment plan\u2026":["Salvez planul de plat\u0103..."],"Manage your payment plans.":["Administreaz\u0103-\u021bi planurile de plat\u0103."],"Select a subscription":["Selecteaz\u0103 un abonament"],"Payment plan not found":["Nu am g\u0103sit planul de plat\u0103"],"Add a new payment plan":["Adaug\u0103 un plan de plat\u0103 nou"],"Take advantage of the QR code to open the post from different devices.":["Profit\u0103 de codul QR pentru a deschide articolul de pe diverse dispozitive."],"QR Code":["Cod QR"],"QR Post code":["Cod QR pentru articol"],"Get QR code":["Ia codul QR"],"Learn more about these blocks":["Afl\u0103 mai multe despre aceste blocuri"],"Insert the Payment Button or the Donations Form \u2014 no plugin required.":["Insereaz\u0103 butonul pentru pl\u0103\u021bi sau formularul pentru dona\u021bii - nu ai nevoie de niciun modul."],"Start accepting payments":["\u00cencepe s\u0103 accep\u021bi pl\u0103\u021bi"],"An error was encountered during the upload. Check your network connection.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u00eenc\u0103rc\u0103rii. Verific\u0103 conexiunea la re\u021bea."],"Change view":["Schimb\u0103 vizualizarea"],"Please select which kind of payment you'd like to add.":["Te rog selecteaz\u0103 ce modalitate de plat\u0103 vrei s\u0103 adaugi."],"Default view":["Vizualizare implicit\u0103"],"Upgrade to %s to use this premium block":["Pentru a folosi acest bloc premium, actualizeaz\u0103 la %s"],"Edit the message displayed when a user subscribes.":["Editeaz\u0103 mesajul de afi\u0219at c\u00e2nd un utilizator se aboneaz\u0103."],"Success message":["Mesaj pentru succes"],"This will remain hidden until there is at least one subscriber.":["Acesta va r\u0103m\u00e2ne ascuns p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd exist\u0103 cel pu\u021bin un abonat."],"Spacing":["Spa\u021biere"],"Typography":["Tipografice"],"Border":["Chenar"],"Button Text":["Text buton"],"Button Background":["Fundal buton"],"<span>%s reader<\/span> is\u00a0subscribed.":["<span>%s cititor<\/span> este abonat.","<span>%s cititori<\/span> sunt abona\u021bi.","<span>%s de cititori<\/span> sunt abona\u021bi."],"Type your email\u2026":["Tasteaz\u0103 emailul t\u0103u..."],"Guest View":["Vizualizare vizitatori"],"Remove block and keep content":["\u00cenl\u0103tur\u0103 blocul \u0219i p\u0103streaz\u0103 con\u021binutul"],"The subscribe button will be hidden from your visitors until you select a valid subscription.":["Butonul de abonare va fi ascuns vizitatorilor t\u0103i p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd selectezi un abonament valid."],"Invalid subscription configured for this block.":["Ai configurat un abonament invalid pentru acest bloc."],"Subscription not found":["Nu am g\u0103sit abonamentul"],"Embed a Descript Item.":["\u00cenglobeaz\u0103 un element Descript.com."],"descript":["descript"],"Magnifying Glass":["Lup\u0103"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video din biblioteca media sau \u00eencarc\u0103 unul nou cu VideoPress."],"Share Your Content Again":["Partajeaz\u0103 con\u021binutul din nou"],"Re-sharing your content":["Partajeaz\u0103 din nou con\u021binutul"],"Sharing is disabled":["Partajarea este dezactivat\u0103"],"Share when publishing":["Partajeaz\u0103 c\u00e2nd publici"],"Change track":["Schimb\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Select track":["Selecteaz\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Deleting":["\u0218tergere"],"Colors adapt to the video as it plays":["Culorile se adapteaz\u0103 pe m\u0103sur\u0103 ce videoul este redat"],"Match video":["Se potrivesc cu videoul"],"Progress Bar Colors":["Culori pentru bara de progres"],"Allow download":["Permite desc\u0103rcarea"],"Button tooltip text\u0004mute":["opre\u0219te sonorul"],"Button tooltip text\u0004unmute":["porne\u0219te sonorul"],"Button tooltip text\u0004play":["redare"],"Button tooltip text\u0004pause":["pauz\u0103"],"Connection":["Conexiune"],"Display download option and allow viewers to download this video":["Afi\u0219eaz\u0103 op\u021biunea de desc\u0103rcare \u0219i permite vizitatorilor s\u0103 descarce acest video"],"Connect to Google Photos":["Conecteaz\u0103-te la Fotografii Google"],"To get started, connect your site to your Google Photos library.":["Pentru a \u00eencepe, conecteaz\u0103-\u021bi site-ul la biblioteca ta Fotografii Google."],"More information.":["Mai multe informa\u021bii."],"This feature is for sites with a %s plan.":["Aceast\u0103 func\u021bionalitate este pentru site-urile care folosesc planul %s."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["Pentru a re-partaja un articol, trebuie s\u0103 actualizezi la planul %s"],"Upgrade now":["Actualizeaz\u0103 acum"],"paid":["pl\u0103tit"],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["Folose\u0219te acest instrument pentru a partaja articolele pe toate conturile tale din media social\u0103."],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["\u00ce\u021bi partajezi articolele dup\u0103 ce te conectezi la conturile tale din media social\u0103."],"Share post":["Partajeaz\u0103 articolul"],"You must publish your post before you can share it.":["\u00cenainte de a partaja articolul, trebuie s\u0103-l publici."],"Unable to share the Post":["Nu pot s\u0103 partajez articolul"],"Embed a SmartFrame Image.":["\u00cenglobeaz\u0103 o imagine SmartFrame."],"smartframe":["smartframe"],"Upload track":["\u00cencarc\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Add tracks":["Adaug\u0103 fi\u0219iere muzicale"],"Error: %s":["Eroare: %s"],"A track already exists for that language and kind.":["Exist\u0103 deja un fi\u0219ier muzical pentru acea limb\u0103 \u0219i acel gen."],"English":["Englez\u0103"],"Kind":["Gen"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etichet\u0103 limb\u0103 (en, fr etc.)"],"Source language":["Limb\u0103 surs\u0103"],"Title of track":["Titlul fi\u0219ierului muzical"],"Allowed formats: %s":["Formate permise: %s"],"File":["Fi\u0219ier"],"Edit track":["Editeaz\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Text tracks":["Fi\u0219iere muzicale cu text"],"Delete %s":["\u0218terge %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Fi\u0219ierele muzicale pot fi subtitr\u0103ri, texte asociate, capitole sau descrieri. Ele te ajut\u0103 s\u0103-\u021bi faci con\u021binutul mai accesibil pentru o sfer\u0103 mai mare de utilizatori."],"Chapters":["Capitole"],"Descriptions":["Descrieri"],"Captions":["Texte asociate"],"Subtitles":["Subtitr\u0103ri"],"Content to dowload before the video is played":["Con\u021binut de desc\u0103rcat \u00eenainte ca videoul s\u0103 fie redat"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices":["Red\u0103 videoul \u00een-linie, \u00een loc de ecran \u00eentreg pe dispozitivele mobile"],"Display the video playback controls":["Afi\u0219eaz\u0103 comenzile pentru redarea videoului"],"Restarts the video when it reaches the end":["Reporne\u0219te videoul dup\u0103 ce a fost redat"],"Start playing the video as soon as the page loads":["\u00cencepe redarea videoului dup\u0103 ce pagina se \u00eencarc\u0103"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["Not\u0103: desc\u0103rcarea automat\u0103 a videourilor poate crea probleme dac\u0103 sunt afi\u0219ate mai multe videouri pe aceea\u0219i pagin\u0103."],"Could not find the coordinates of the provided address. Displaying default location. Feel free to add the location manually.":["Nu am g\u0103sit coordonatele adresei cerute. Afi\u0219ez loca\u021bia implicit\u0103. Po\u021bi s\u0103 adaugi loca\u021bia manual."],"Join my Mailchimp audience":["Al\u0103tur\u0103-te publicului meu pe Mailchimp"],"Loading\u2026":["\u00cencarc..."],"Jetpack Logo":["Logo Jetpack"],"Not now":["Nu acum"],"Preview unavailable in site editor.":["Previzualizarea nu este disponibil\u0103 \u00een editorul de site-uri."],"Remove Hours":["\u00cenl\u0103tur\u0103 orele"],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["Mai \u00eent\u00e2i, trebuie s\u0103-\u021bi conectezi contul t\u0103u WordPress.com."],"Play Inline":["Redare \u00een-linie"],"Replace Image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Press escape to exit.":["Apas\u0103 tasta Esc pentru a ie\u0219i."],"Press space to play.":["Apas\u0103 tasta spa\u021biu pentru a reda."],"Press space to pause.":["Apas\u0103 tasta spa\u021biu pentru a face o pauz\u0103."],"You are currently playing a story.":["Acum, redai o nara\u021biune."],"Percentage Width":["L\u0103\u021bime (procent)"],"Width settings":["Set\u0103ri l\u0103\u021bime"],"Dismiss":["Renun\u021b\u0103"],"Retry":["Re\u00eencearc\u0103"],"Log in":["Autentificare"],"Prompt subscriber visitors to log in with a button-style link (only visible for logged out users).":["\u00cendeamn\u0103 vizitatorii care s-au abonat s\u0103 se autentifice printr-o leg\u0103tur\u0103 de tipul buton (care este vizibil\u0103 numai pentru utilizatorii dezautentifica\u021bi)."],"Premium Content login button":["Buton de autentificare pentru con\u021binutul premium"],"Border settings":["Set\u0103ri chenar"],"Color settings":["Set\u0103ri culoare"],"link":["leg\u0103tur\u0103"],"Prompt Premium Content visitors to take action with a group of button-style links.":["\u00cendeamn\u0103 vizitatorii s\u0103 acceseze con\u021binutul premium cu ajutorul unui grup de leg\u0103turi de tipul buton."],"Premium Content buttons":["Butoane pentru con\u021binutul premium"],"The container for all content shown to subscribers.":["Containerul pentru \u00eentreg con\u021binutul de afi\u0219at abona\u021bilor."],"Add content here that will only be visible to your subscribers.":["Adaug\u0103 con\u021binut aici \u0219i va fi vizibil numai pentru abona\u021bii t\u0103i."],"Subscriber Content":["Con\u021binut pentru abona\u021bi"],"The container for all content shown to site visitors who are not subscribers.":["Containerul pentru \u00eentreg con\u021binutul de afi\u0219at vizitatorilor site-ului care nu sunt abona\u021bi."],"Read more of this content when you subscribe today.":["Cite\u0219ti mai multe din acest con\u021binut dac\u0103 te abonezi azi."],"Subscribe to get access":["Aboneaz\u0103-te pentru a avea acces"],"Monthly Subscription":["Abonament lunar"],"There was an error when adding the payment plan.":["A fost o eroare la ad\u0103ugarea planului de plat\u0103."],"Subscriber View":["Vizualizare abona\u021bi"],"Add subscription":["Adaug\u0103 abonament"],"Interval":["Interval"],"Manage your subscriptions.":["Administreaz\u0103-\u021bi abonamentele."],"Add a new subscription":["Adaug\u0103 un abonament nou"],"Country code":["Cod de \u021bar\u0103"],"Episode":["Episod"],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care viziteaz\u0103 aceast\u0103 pagin\u0103 o singur\u0103 dat\u0103.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de cel mult %d ori.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de cel mult %d de ori."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 cel pu\u021bin o dat\u0103.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de peste %d ori.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de peste %d de ori."],"Connect Stripe":["Conecteaz\u0103 Stripe"],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Evaluare"],"Video File Settings":["Set\u0103ri fi\u0219iere video"],"Save colors":["Salveaz\u0103 culorile"],"Progress":["Progres"],"Loaded":["\u00cenc\u0103rcat"],"Main":["Principal"],"Skip Forward":["Sari \u00eenainte"],"Jump Back":["Sari \u00eenapoi"],"Show Episode Title":["Arat\u0103 titlul episodului"],"Click here to purchase.":["D\u0103 clic aici pentru a cump\u0103ra."],"Click here to purchase":["D\u0103 clic aici pentru a cump\u0103ra"],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["Introdu textul pe care vrei s\u0103-l afi\u0219ezi pentru leg\u0103tura de cump\u0103rare, leg\u0103tura este folosit\u0103 ca alternativ\u0103 c\u00e2nd butonul PayPal nu poate fi utilizat (de exemplu, emailuri, PAM etc.)"],"Purchase link text":["Text pentru leg\u0103tura de cump\u0103rare"],"Play story":["Red\u0103 nara\u021biunea"],"Slide %d, currently selected":["Acum, este selectat diapozitivul %d"],"Twitter profile image":["Imagine de profil Twitter"],"Account Name":["Nume cont"],"Embed a Loom video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Loom."],"video":["video"],"Embed an Instagram post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Instagram."],"Embed a Facebook post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Facebook."],"Expand":["Extinde"],"Social Previews":["Previzualiz\u0103ri sociale"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Previzualizezi cum va ar\u0103ta pe re\u021belele de socializare \u0219i \u00een c\u0103utarea Google."],"Open Social Previews":["Deschide Previzualiz\u0103ri sociale"],"Google Search":["C\u0103utare Google"],"Custom amount":["Sum\u0103 personalizat\u0103"],"Tier %d":["Nivel %d"],"Change currency":["Schimb\u0103 moneda"],"Choose an amount":["Alege o sum\u0103"],"premium":["premium"],"Redirecting\u2026":["Redirec\u021bionez..."],"Upgrade your plan to use this premium block":["Pentru a folosi acest bloc premium, actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"Premium Block":["Bloc premium"],"Disconnect from Google Photos":["Deconecteaz\u0103-te din Fotografii Google"],"Upgrade your plan to upload audio":["Pentru a \u00eenc\u0103rca fi\u0219iere audio, actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"Upgrade your plan to use video covers":["Pentru a folosi coperte video, actualizeaz\u0103-\u021bi planul"],"Drag images and videos, upload new ones, or select files from your library.":["Trage imagini \u0219i videouri, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Story":["Nara\u021biune"],"Edit Story":["Editeaz\u0103 nara\u021biunea"],"Could not load data from WordPress.com.":["Nu am putut s\u0103 \u00eencarc datele din WordPress.com."],"Loading data\u2026":["\u00cencarc datele..."],"Donations":["Dona\u021bii"],"One-Time":["Unic\u0103"],"Write a message\u2026":["Scrie un mesaj..."],"View donation earnings":["Vezi c\u00e2\u0219tigurile din dona\u021bii"],"Show custom amount option":["Arat\u0103 op\u021biunea sum\u0103 personalizat\u0103"],"Show annual donations":["Arat\u0103 dona\u021biile anuale"],"Show monthly donations":["Arat\u0103 dona\u021biile lunare"],"Donate yearly":["Doneaz\u0103 anual"],"Donate monthly":["Doneaz\u0103 lunar"],"Donate":["Doneaz\u0103"],"Your contribution is appreciated.":["Apreciem contribu\u021bia ta."],"Or enter a custom amount":["Sau introdu o sum\u0103 personalizat\u0103"],"Make a yearly donation":["F\u0103 o dona\u021bie anual\u0103"],"Make a monthly donation":["F\u0103 o dona\u021bie lunar\u0103"],"Make a one-time donation":["F\u0103 o dona\u021bie unic\u0103"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Any Month":["Orice lun\u0103"],"Specific Month\/Year":["O anumit\u0103 lun\u0103\/un anumit an"],"Exit Fullscreen":["Ie\u0219i din ecranul complet"],"Instagram":["Instagram"],"background color name\u0004White":["Alb"],"background color name\u0004WhatsApp Light":["WhatsApp luminos"],"background color name\u0004WhatsApp Dark":["WhatsApp \u00eentunecat"],"background color name\u0004WhatsApp Green":["WhatsApp verde"],"WhatsApp Button Settings":["Set\u0103ri buton WhatsApp"],"When the button is tapped, should a new tab be opened if the visitor does not have WhatsApp installed?":["C\u00e2nd este atins butonul, ar trebui deschis\u0103 o fil\u0103 nou\u0103 dac\u0103 vizitatorul nu are instalat\u0103 aplica\u021bia WhatsApp?"],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"The default first message that will be sent by visitors when using this button.":["Primul mesaj implicit care va fi trimis de vizitatori c\u00e2nd folosesc acest buton."],"Default First Message":["Primul mesaj implicit"],"Please enter a valid phone number.":["Te rog s\u0103 introduci un num\u0103r valid de telefon."],"Your phone number\u2026":["Num\u0103rul t\u0103u de telefon..."],"Enter the phone number you use for WhatsApp and would like to be contacted on.":["Introdu num\u0103rul de telefon pe care \u00eel folose\u0219ti pe WhatsApp \u0219i la care vrei s\u0103 fii contactat."],"Let your visitors send you a message on WhatsApp with the tap of a button.":["Le permi\u021bi vizitatorilor s\u0103-\u021bi trimit\u0103 un mesaj pe WhatsApp prin atingerea unui buton."],"Chat on WhatsApp":["Discu\u021bii pe WhatsApp"],"Hi, I got your WhatsApp information from your website.":["Bun\u0103, am g\u0103sit informa\u021biile tale WhatsApp pe site-ul t\u0103u web."],"keyword\u0004support":["suport"],"keyword\u0004contact":["contact"],"keyword\u0004messenger":["messenger"],"keyword\u0004whatsapp":["whatsapp"],"Let your visitors send you messages on WhatsApp with the tap of a button.":["Le permi\u021bi vizitatorilor s\u0103-\u021bi trimit\u0103 mesaje pe WhatsApp prin atingerea unui buton."],"WhatsApp Button":["Buton WhatsApp"],"One-Time Payment":["Plat\u0103 unic\u0103"],"Add payment plan":["Adaug\u0103 un plan de plat\u0103"],"block search term\u0004payments":["pl\u0103\u021bi"],"block search term\u0004simple":["simplu"],"Select Media":["Selecteaz\u0103 elementele media"],"Select Images":["Selecteaz\u0103 imagini"],"Select Image":["Selecteaz\u0103 o imagine"],"Pexels Free Photos":["Fotografii gratuite Pexels"],"Google Photos":["Fotografii Google"],"Add Filter":["Adaug\u0103 filtru"],"Media Type":["Tip de element media"],"Remove Filter":["\u00cenl\u0103tur\u0103 filtrul"],"Videos":["Videouri"],"Images":["Imagini"],"Favorites":["Preferate"],"Filter by time period":["Filtreaz\u0103 dup\u0103 perioada de timp"],"Inserting\u2026":["Inserez..."],"Load More":["\u00cencarc\u0103 mai multe"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Regret, dar nu s-a potrivit nimic cu criteriul t\u0103u de c\u0103utare."],"Inserting Image\u2026":["Inserez imaginea..."],"Awaiting authorization":["A\u0219tept autorizarea"],"WordPress.com Connections":["Conexiuni WordPress.com"],"Google Security page":["Pagin\u0103 de securitate Google"],"You can remove the connection in either of these places:":["Po\u021bi \u00eenl\u0103tura conexiunea \u00een oricare din aceste locuri:"],"Select the media you would like to insert into the editor.":["Selecteaz\u0103 elementul media pe care vrei s\u0103-l inserezi \u00een editor."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["Dup\u0103 ce elementul media este copiat \u0219i inserat, vei fi redirec\u021bionat la editor."],"Select media":["Selecteaz\u0103 un element media"],"Inserting media":["Inserez elementul media"],"Last 12 months":["Ultimele 12 luni"],"Last 6 months":["Ultimele 6 luni"],"Last 30 days":["Ultimele 30 de zile"],"Last 7 days":["Ultimele 7 zile"],"Any time":["Oric\u00e2nd"],"Weddings":["Nun\u021bi"],"Travel":["C\u0103l\u0103torie"],"Sport":["Sport"],"Selfies":["Selfie"],"Pets":["Animale de companie"],"Night":["Noapte"],"Landmarks":["Atrac\u021bii turistice"],"Houses":["Case"],"Holidays":["Vacan\u021be"],"Gardens":["Gr\u0103dini"],"Flowers":["Flori"],"Food":["M\u00e2ncare"],"Fashion":["Mod\u0103"],"Crafts":["Artizanat"],"Cityscapes":["Peisaje urbane"],"Birthdays":["Anivers\u0103ri"],"Arts":["Arte"],"Animals":["Animale"],"All categories":["Toate categoriile"],"Albums":["Albume"],"Photos":["Fotografii"],"Filters":["Filtre"],"Search\u2026":["Caut\u0103..."],"Has a video.":["Are un video."],"Tag":["Etichet\u0103"],"Post":["Articol"],"Page":["Pagin\u0103"],"Has an image.":["Are o imagine."],"Has multiple images.":["Are mai multe imagini."],"Toggle search filters.":["Comut\u0103 filtrele de c\u0103utare."],"Matching comment.":["Comentariu potrivit."],"Show filters":["Arat\u0103 filtrele"],"Is a product.":["Este un produs."],"Is an event.":["Este un eveniment."],"Has audio.":["Are audio."],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["\u00cen prezent, ai numai %s articol \u00een contul t\u0103u Instagram.","\u00cen prezent, ai numai %s articole \u00een contul t\u0103u Instagram.","\u00cen prezent, ai numai %s de articole \u00een contul t\u0103u Instagram."],"Example image":["Exemplu imagine"],"After":["Dup\u0103"],"Before":["\u00cenainte"],"Write caption":["Scrie textul asociat"],"Image after":["Imagine dup\u0103"],"Image before":["Imagine \u00eenainte"],"Above and below":["Deasupra \u0219i dedesubt"],"Side by side":["Unul l\u00e2ng\u0103 altul"],"Orientation":["Orientare"],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Felicit\u0103ri! Acum site-ul t\u0103u este conectat la Stripe. Po\u021bi \u00eencepe s\u0103 prime\u0219ti bani!"],"Remove button margin":["\u00cenl\u0103tur\u0103 marginea butonului"],"Place button on new line":["Plaseaz\u0103 butonul pe o linie nou\u0103"],"Show subscriber count":["Arat\u0103 num\u0103rul de abona\u021bi"],"Space Between":["Spa\u021biu \u00eentre"],"Space Inside":["Spa\u021biu \u00een interior"],"Border Weight":["Grosime chenar"],"Border Color":["Culoare chenar"],"Button Text Color":["Culoare text buton"],"Button Background Color":["Culoare fundal buton"],"Sign Up":["\u00cenregistrare"],"Stack on mobile":["Rearanjeaz\u0103 pentru mobil"],"Display Settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"Latest Instagram Posts placeholder":["Substituent ultimele articole Instagram"],"Loading your connections\u2026":["\u00cencarc conexiunile..."],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Dac\u0103 e\u0219ti autentificat acum pe Instagram de pe acest dispozitiv, mai \u00eent\u00e2i trebuie s\u0103 te deconectezi din cont."],"Add a new account":["Adaug\u0103 un cont nou"],"Latest Instagram Posts":["Ultimele articole Instagram"],"Contact Us":["Contacteaz\u0103-ne"],"SEO":["SEO"],"Post & email":["Publicare \u0219i email"],"Image Spacing (px)":["Spa\u021biu \u00eentre imagini (px)"],"Disconnecting\u2026":["Deconectez..."],"Account":["Cont"],"Connect to Instagram":["Conecteaz\u0103-te la Instagram"],"Connecting\u2026":["Conectez..."],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Conecteaz\u0103-te la Instagram pentru a \u00eencepe s\u0103-\u021bi partajezi imaginile."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["\u00cen prezent, nu ai niciun articol \u00een contul t\u0103u Instagram."],"No images were found in your Instagram account.":["Nu g\u0103sit nicio imagine \u00een contul t\u0103u Instagram."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["Cu blocul OpenTable po\u021bi s\u0103 ai probleme de afi\u0219are dac\u0103 folose\u0219ti stilul s\u0103u \u201emare\u201d cu altceva dec\u00e2t alinierea \u201emare\u201d sau \u201ecomplet\u0103\u201d. De asemenea, stilul de afi\u0219are mare poate s\u0103 nu func\u021bioneze bine pe ecranele mai mici."],"Button":["Buton"],"Background & Text Color":["Culoare fundal \u0219i text"],"Border radius":["Rotunjire chenar"],"An unexpected error occured within the Podcast Player. Reloading this page might fix the problem.":["A ap\u0103rut o eroare nea\u0219teptat\u0103 \u00een playerul Podcast. Re\u00eenc\u0103rcarea acestei pagini ar putea rezolva problema."],"The podcast player cannot be displayed as your browser settings do not allow for sounds to be played in webpages. This can be changed in your browser\u2019s \"Internet options\" settings. In the \"Advanced\" tab you will have to check the box next to \"Play sounds in webpages\" in the \"Multimedia\" section. Once you have confirmed that the box is checked, please press \"Apply\" and then reload this page.":["Playerul Podcast nu poate fi afi\u0219at deoarece set\u0103rile navigatorului t\u0103u nu permit redarea sunetelor \u00een paginile web. Po\u021bi schimba asta \u00een set\u0103rile navigatorului, la \u201eOp\u021biuni Internet\u201d. \u00cen fila \u201eAvansate\u201d, trebuie s\u0103 bifezi caseta de l\u00e2ng\u0103 \u201eRed\u0103 sunete \u00een paginile web\u201d din sec\u021biunea \u201eMultimedia\u201d. Dup\u0103 ce ai bifat, te rog apas\u0103 pe \u201eAplic\u0103\u201d \u0219i apoi re\u00eencarc\u0103 aceast\u0103 pagin\u0103."],"Select an episode to play it in the audio player.":["Selecteaz\u0103 un episod pentru a-l reda \u00een playerul audio."],"Playlist: %s":["List\u0103 de redare: %s"],"Error: Episode unavailable - Open in a new tab":["Eroare: episod indisponibil - deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Loading: %s":["\u00cencarc: %s"],"Paused":["Oprit"],"track":["fi\u0219ier muzical"],"%s:":["%s:"],"Error:":["Eroare:"],"block search term\u0004buy":["cump\u0103r\u0103"],"Number of Columns":["Num\u0103r de coloane"],"Number of Posts":["Num\u0103r de articole"],"Select your Instagram account:":["Selecteaz\u0103-\u021bi contul Instagram:"],"Show title":["Arat\u0103 titlul"],"Loading podcast feed\u2026":["\u00cencarc fluxul pentru podcast-uri..."],"Secondary Color":["Culoare secundar\u0103"],"Primary Color":["Culoare principal\u0103"],"Show Episode Description":["Arat\u0103 descrierea episodului"],"Show Cover Art":["Arat\u0103 coperta"],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"Podcast settings":["Set\u0103ri podcast"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Edit Podcast Feed URL":["Editeaz\u0103 URL-ul fluxului pentru podcast-uri"],"Enter URL here\u2026":["Introdu URL-ul aici..."],"Enter your podcast RSS feed URL.":["Introdu URL-ul fluxului RSS pentru podcast-uri."],"Podcast Player":["Player de podcast-uri"],"Open in a new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Episode unavailable.":["Episod indisponibil."],"Playing:":["Redare:"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Introdu termenii de c\u0103utare, de exemplu categoria..."],"Minimum allowed price is %s.":["Pre\u021bul minim admis este %s."],"block search term\u0004social":["social"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Ascunde acest bloc pentru vizitatorii site-ului de pe dispozitive mobile."],"Hide on mobile":["Ascunde pe mobil"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Plaseaz\u0103 mai jos codul de \u00eenglobare pe care l-ai copiat din Calendar Google"],"Google Calendar":["Calendar Google"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Activeaz\u0103 permisiunile pentru calendarul pe care vrei s\u0103-l partajezi"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Introdu URL-ul sau iframe-ul pentru a-l \u00eengloba aici..."],"Google Calendar URL or iframe":["URL sau iframe Calendar Google"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["Calendarul nu a putut fi \u00eenglobat. Verific\u0103 \u00eenc\u0103 o dat\u0103 URL-ul sau codul de \u00eenglobare. Te rog re\u021bine, trebuie s\u0103 folose\u0219ti \u201eURL-ul public\u201d sau \u201eCodul de \u00eenglobare\u201d, altfel \u201eLeg\u0103tura partajabil\u0103\u201d nu va func\u021biona."],"Background":["Fundal"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Media Library":["Bibliotec\u0103 Media"],"block search term\u0004purchase":["cump\u0103rare"],"block search term\u0004products":["produse"],"block search term\u0004commerce":["comer\u021b"],"Find it on Mapbox":["G\u0103se\u0219te-l pe Mapbox"],"You can optionally enter your own access token.":["Op\u021bional, po\u021bi introduce tokenul t\u0103u de acces."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["Permite vizitatorilor s\u0103 afi\u0219eze harta pe un ecran complet."],"Show Fullscreen Button":["Arat\u0103 butonul Ecran complet"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["Permite h\u0103r\u021bii s\u0103 stocheze derularea \u0219i s\u0103 m\u0103reasc\u0103 sau s\u0103 mic\u0219oreze."],"Scroll to zoom":["Deruleaz\u0103 pentru a m\u0103ri\/mic\u0219ora"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["Nivelul implicit de m\u0103rire\/mic\u0219orare nu poate fi modificat c\u00e2nd exist\u0103 doi sau mai mul\u021bi indicatori pe hart\u0103."],"Zoom level":["Nivel de m\u0103rire\/mic\u0219orare"],"Map Settings":["Set\u0103ri hart\u0103"],"Marker Color":["Culoare indicator"],"Add a marker":["Adaug\u0103 un indicator"],"Rounded corners":["Col\u021buri rotunjite"],"Move image forward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenainte"],"Move image backward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenapoi"],"Grow":["Dezvolt\u0103"],"Your podcast couldn't be embedded. Please double check your URL.":["Podcast-ul t\u0103u nu a putut fi \u00eenglobat. Te rog verific\u0103 \u00eenc\u0103 o dat\u0103 URL-ul."],"Learn more about embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103ri"],"Hide event type details":["Ascunde detaliile tipului de eveniment"],"Calendar settings":["Set\u0103ri calendar"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Inline":["\u00cen-linie"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Introdu mai jos adresa web Calendly sau \u00eenglobeaz\u0103 codul."],"Need help finding your embed code?":["Ai nevoie de ajutor pentru a g\u0103si codul de \u00eenglobare?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Adres\u0103 web Calendly sau \u00eenglobeaz\u0103 cod..."],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["Calendarul t\u0103u nu a putut fi \u00eenglobat. Te rog verific\u0103 \u00eenc\u0103 o dat\u0103 URL-ul sau codul."],"Calendly":["Calendly"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["\u00cenregistreaz\u0103-te"],"Learn more about Eventbrite embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103rile Eventbrite"],"submit button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Introdu aici un URL eveniment pentru a-l \u00eengloba..."],"Eventbrite URL":["URL Eventbrite"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Plaseaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la un eveniment Eventbrite pentru a \u00eengloba finalizarea pl\u0103\u021bii biletului."],"Eventbrite Checkout":["Finalizare plat\u0103 Eventbrite"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Tip de \u00eenglobare"],"Button & Modal":["Buton \u0219i modal"],"In page Eventbrite checkout example":["Exemplu de finalizare plat\u0103 Eventbrite \u00een pagin\u0103"],"In-page Embed":["\u00cenglobare \u00een pagin\u0103"],"Outline":["Contur"],"Fill":["Umple"],"Border Radius":["Rotunjire chenar"],"Border Settings":["Set\u0103ri chenar"],"Open Table Preview %s":["Previzualizare OpenTable %s"],"Open in a new window":["Deschide \u00eentr-o fereastr\u0103 nou\u0103"],"Styles":["Stiluri"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["\u00cencarc\u0103 piesa \u00eentr-un iFrame (recomamdat)"],"Sign up for OpenTable":["\u00cenregistreaz\u0103-te pe OpenTable"],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Introdu numele restaurantului sau plaseaz\u0103 un cod de \u00eenglobare pentru piesa Rezerv\u0103ri OpenTable."],"OpenTable Reservation":["Rezerv\u0103ri OpenTable"],"Style":["Stil"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["Te rog asigur\u0103-te c\u0103 aceast\u0103 \u00eenglobare este identic\u0103 cu cea din contul t\u0103u OpenTable"],"We ran into an issue":["Am dat peste o problem\u0103"],"Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Restaurant":["Restaurant","Restaurante","Restaurante"],"Button (210 x 113 pixels)":["Buton (210 x 113 pixeli)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Lat (840 x 150 pixeli)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["\u00cenalt (288 x 490 pixeli)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Standard (224 x 301 pixeli)"],"Schedule time with me":["Programeaz\u0103 ora cu mine"],"Learn about signup location tracking":["Afl\u0103 mai multe despre urm\u0103rirea loca\u021biei de \u00eenregistrare"],"website":["site web"],"Signup Field Value":["Valoare c\u00e2mp de \u00eenregistrare"],"SIGNUP":["\u00ceNREGISTRARE"],"Signup Field Tag":["Etichet\u0103 c\u00e2mp de \u00eenregistrare"],"Signup Location Tracking":["Urm\u0103rire loca\u021bie de \u00eenregistrare"],"Learn about groups":["Afl\u0103 mai multe despre grupuri"],"Mailchimp Groups":["Grupuri Mailchimp"],"button label\u0004Convert block to link":["Converte\u0219te blocul \u00een leg\u0103tur\u0103"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Regret, acest con\u021binut nu a putut fi \u00eenglobat."],"button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdu URL-ul pentru a \u00eengloba aici..."],"Pinterest URL":["URL Pinterest"],"Edit URL":["Editeaz\u0103 URL-ul"],"Color":["Culoare"],"Color Settings":["Set\u0103ri culoare"],"Highest rating":["Cea mai bun\u0103 evaluare"],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Adecvat pentru colectarea dona\u021biilor sau pl\u0103\u021bilor pentru produse \u0219i servicii."],"Manage subscription":["Administreaz\u0103 abonamentul"],"View my plan":["Vezi planul meu"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Felicit\u0103ri! Site-ul t\u0103u folose\u0219te acum un plan pl\u0103tit."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Felicit\u0103ri! Site-ul t\u0103u folose\u0219te acum planul %s."],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Acest bloc va fi ascuns pentru vizitatorii t\u0103i p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd te conectezi la Stripe."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Pentru a folosi acest bloc pe site, conecteaz\u0103-te la Stripe"],"Image Settings":["Set\u0103ri imagine"],"Map Preview":["Previzualizare hart\u0103"],"Go to slide %d":["Mergi la diapozitivul %d"],"Previous Slide":["Diapozitivul anterior"],"Next Slide":["Diapozitivul urm\u0103tor"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Ai anulat conectarea site-ului t\u0103u la Stripe."],"Generating preview\u2026":["Generez previzualizarea..."],"Remove Poster Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea poster"],"There is no poster image currently selected":["Nu este selectat\u0103 nicio imagine poster \u00een prezent"],"The current poster image url is %s":["URL-ul actual al imaginii poster este %s"],"Replace image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Select Poster Image":["Selecteaz\u0103 imaginea pentru poster"],"Poster Image":["Imagine poster"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Niciuna"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Metadate"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Automat"],"Preload":["Pre-\u00eencarc\u0103"],"Playback Controls":["Comenzi redare"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"Loop":["Bucl\u0103"],"Video Settings":["Set\u0103ri video"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Not\u0103: redarea automat\u0103 a videourilor poate provoca probleme de utilizabilitate pentru unii vizitatori."],"Select a payment plan":["Selecteaz\u0103 un plan de plat\u0103"],"%s \/ year":["%s\/an"],"%s \/ month":["%s\/lun\u0103"],"Read more about Payments and related fees.":["Cite\u0219te mai multe despre Pl\u0103\u021bi \u0219i taxele aferente."],"Yearly":["Anual"],"Monthly":["Lunar"],"SEO Description":["Descriere SEO"],"%d character":["Un caracter","%d caractere","%d de caractere"],"Write a description\u2026":["Scrie o descriere..."],"Shortlink":["Leg\u0103tur\u0103 scurt\u0103"],"Number of posts":["Num\u0103r de articole"],"Display context (category or tag)":["Afi\u0219eaz\u0103 contextul (categorie sau etichet\u0103)"],"Display thumbnail":["Afi\u0219eaz\u0103 miniaturi"],"List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"Grid view":["Vizualizare ca gril\u0103"],"In \u201cUncategorized\u201d":["\u00cen \u201eF\u0103r\u0103 categorie\u201d"],"August 3, 2018":["3 august 2018"],"Icon for image":["Icon pentru imagine"],"Grey square":["P\u0103trat gri"],"Placeholder image":["Imagine substituent"],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["Previzualizare indisponibil\u0103: nu ai publicat suficiente articole cu con\u021binut similar."],"Write consent text":["Scrie textul consim\u021b\u0103m\u00e2ntului"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["Po\u021bi edita substituentul emailului \u00een bara lateral\u0103."],"Manage Connection":["Administreaz\u0103 conexiunea"],"Mailchimp Connection":["Conexiune Mailchimp"],"Error text":["Text pentru eroare"],"Success text":["Text pentru succes"],"Processing text":["Procesez textul"],"Email Placeholder":["Substituent email"],"Text Elements":["Elemente de text"],"Re-check Connection":["Reverific\u0103 conexiunea"],"Set up Mailchimp form":["Ini\u021bializeaz\u0103 formularul MailChimp"],"You need to connect your Mailchimp account and choose an audience in order to start collecting Email subscribers.":["Pentru a \u00eencepe colectarea abona\u021bilor prin email, trebuie s\u0103-\u021bi conectezi contul MailChimp \u0219i s\u0103 alegi publicul."],"Mailchimp":["MailChimp"],"Search for a term or paste a Giphy URL":["Caut\u0103 un termen sau plaseaz\u0103 un URL Giphy"],"Write caption\u2026":["Scrie textul asociat..."],"Embedding\u2026":["\u00cenglobez..."],"Uploading\u2026":["\u00cencarc..."],"Visit count threshold":["Prag num\u0103r de vizite"],"Please enter a valid number.":["Te rog s\u0103 introduci un num\u0103r valid."],"Repeat Visitor":["Vizitator repetat"],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 pentru prima dat\u0103.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de cel mult %d ori.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 de cel mult %d de ori."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 mai mult de o dat\u0103.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 mai mult de %d ori.","Acest bloc va ap\u0103rea numai pentru persoanele care au vizitat aceast\u0103 pagin\u0103 mai mult de %d de ori."],"Show before threshold":["Arat\u0103 \u00eenainte de prag"],"Show after threshold":["Arat\u0103 dup\u0103 prag"],"Pick an ad format":["Alege un format de reclam\u0103"],"Wide Skyscraper 160x600":["Zg\u00e2rie-nori lat 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Clasament pentru mobil 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Clasament 728x90"],"Rectangle 300x250":["Dreptunghi 300x250"],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Scrie _Markdown_ **aici**..."],"Are you sure you wish to leave this page?":["Sigur vrei s\u0103 pleci de pe aceast\u0103 pagin\u0103?"],"Loading business hours":["\u00cencarc programul de func\u021bionare"],"Saturday":["S\u00e2mb\u0103t\u0103"],"Friday":["Vineri"],"Thursday":["Joi"],"Wednesday":["Miercuri"],"Tuesday":["Mar\u021bi"],"Monday":["Luni"],"Sunday":["Duminic\u0103"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["\u00cenchis"],"Open":["Deschide"],"Add Hours":["Adaug\u0103 ore"],"Closing":["\u00cenchis"],"Opening":["Deschis"],"block search term\u0004image":["imagine"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Edit Slideshow":["Editeaz\u0103 prezentarea"],"Effects":["Efecte"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["Este selectat\u0103 op\u021biunea de accesibilitate Reduce mi\u0219carea, de aceea redarea automat\u0103 va fi dezactivat\u0103 \u00een acest navigator."],"Delay between transitions (in seconds)":["\u00cent\u00e2rziere \u00eentre tranzi\u021bii (\u00een secunde)"],"Autoplay between slides":["Redare automat\u0103 \u00eentre diapozitive"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Estompare"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Alunecare"],"The Swiper library could not be loaded.":["Biblioteca Swiper nu a putut fi \u00eenc\u0103rcat\u0103."],"block search term\u0004sell":["v\u00e2nz\u0103ri"],"block search term\u0004shop":["magazin"],"Support reference":["Referin\u021b\u0103 pentru suport"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi butoane pentru pl\u0103\u021bi cu carduri de credit \u0219i debit cu o ini\u021bializare minim\u0103."],"Create one on PayPal":["Creeaz\u0103 unul pe PayPal"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Introdu adresa de email asociat\u0103 contului t\u0103u PayPal. Nu ai un cont?"],"Allow people to buy more than one item at a time":["Permite oamenilor s\u0103 cumpere mai multe produse deodat\u0103"],"Currency":["Moned\u0103"],"Describe your item in a few words":["Descrie-\u021bi produsul \u00een c\u00e2teva cuvinte"],"Item name":["Nume produs"],"Invalid price.":["Pre\u021bul nu este valid."],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["Te rog adaug\u0103 un titlu scurt, astfel oamenii \u0219tiu pentru ce pl\u0103tesc."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Dac\u0103 vinzi ceva, \u00ee\u021bi trebuie o etichet\u0103 de pre\u021b. Adaug\u0103-le aici."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["Pre\u021bul nu poate avea mai mult de o zecimal\u0103.","Pre\u021bul nu poate avea mai mult de %d zecimale.","Pre\u021bul nu poate avea mai mult de %d de zecimale."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["\u0218tim c\u0103 fiecare b\u0103nu\u021b conteaz\u0103, dar pre\u021burile nu pot s\u0103 aib\u0103 zecimale."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["Pre\u021bul este negativ \u2014 introdu un num\u0103r pozitiv, astfel oamenii pot pl\u0103ti suma corect\u0103."],"Product Image":["Imagine produs"],"Edit Image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"Pay with PayPal":["Pl\u0103te\u0219te cu PayPal"],"Set Token":["Seteaz\u0103 tokenul"],"Paste Token Here":["Plaseaz\u0103 tokenul aici"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Localizeaz\u0103 \u0219i copiaz\u0103 tokenul de acces implicit. Apoi, plaseaz\u0103-l \u00een c\u00e2mpul de mai jos."],"Create an account or log in to Mapbox.":["Creeaz\u0103 un cont sau autentific\u0103-te \u00een Mapbox."],"To use the map block, you need an Access Token.":["Pentru a folosi blocul Hart\u0103, ai nevoie de un token de acces."],"Remove Token":["\u00cenl\u0103tur\u0103 tokenul"],"Update Token":["Actualizeaz\u0103 tokenul"],"Mapbox Access Token":["Token de acces Mapbox"],"Markers":["Marcatori"],"Colors":["Culori"],"Show street names":["Arat\u0103 numele str\u0103zilor"],"Add a location":["Adaug\u0103 o loca\u021bie"],"Add marker":["Adaug\u0103 indicator"],"Add a marker\u2026":["Adaug\u0103 un marcator..."],"No results.":["Niciun rezultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Un rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Accept":["Accept\u0103"],"Confirm":["Confirm\u0103"],"Mobile":["Mobil"],"%s is not a valid email address.":["%s nu este o adres\u0103 de email valid\u0103."],"block search term\u0004cell":["celular"],"block search term\u0004telephone":["telefon"],"block search term\u0004mobile":["mobil"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi un num\u0103r de telefon cu o leg\u0103tur\u0103 \u201eD\u0103 clic pentru apelare\u201d generat\u0103 automat."],"Phone Number":["Num\u0103r de telefon"],"Phone number":["Num\u0103r de telefon"],"block search term\u0004message":["mesaj"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi o adres\u0103 de email cu o leg\u0103tur\u0103 \u201ed\u0103 clic pe email\u201d generat\u0103 automat."],"block search term\u0004place":["loc"],"block search term\u0004direction":["direc\u021bie"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["\u00ce\u021bi permite s\u0103 adaugi o adres\u0103 fizic\u0103 cu Schema markup."],"Address":["Adres\u0103"],"Country":["\u021aar\u0103"],"Postal\/Zip Code":["Cod po\u0219tal (ZIP)"],"State\/Province\/Region":["Jude\u021b\/provincie\/regiune"],"City":["Localitate"],"Address Line 3":["A treia linie a adresei"],"Address Line 2":["Al doilea r\u00e2nd pentru adres\u0103"],"Street Address":["Strad\u0103"],"Link address to Google Maps":["Leag\u0103 adresa la H\u0103r\u021bi Google"],"Open address in Google Maps":["Deschide adresa \u00een H\u0103r\u021bi Google"],"Share this post":["Partajeaz\u0103 acest articol"],"%d character remaining":["%d caracter r\u0103mas","%d caractere r\u0103mase","%d de caractere r\u0103mase"],"Connect an account":["Conecteaz\u0103 un cont"],"Upload an image":["\u00cencarc\u0103 o imagine"],"Link To":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"Columns":["Coloane"],"Tiled Gallery settings":["Set\u0103ri galerii placate"],"Tiled Gallery":["Galerie placat\u0103"],"Edit Gallery":["Editeaz\u0103 galeria"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaginea %1$d din %2$d din galerie"],"Remove Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Pick an image filter":["Alege un filtru pentru imagini"],"image style\u0004Gingham":["Gingham"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Sepia":["Sepia"],"image style\u0004Black and White":["Negru \u0219i alb"],"image style\u0004Original":["Original"],"Likes and Sharing":["Aprecieri \u0219i partajare"],"Text Color":["Culoare text"],"Add text\u2026":["Adaug\u0103 text..."],"Delete Marker":["\u0218terge marcatorul"],"Marker Caption":["Text asociat marcator"],"Marker Title":["Titlu marcator"],"Terrain":["Teren"],"Satellite":["Satelit"],"Basic":["De baz\u0103"],"block search term\u0004location":["loca\u021bie"],"Map":["Hart\u0103"],"Closed":["\u00cenchis"],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Hopa! A fost o eroare \u0219i nu am putut s\u0103-\u021bi proces\u0103m abonamentul. Te rog re\u00eencarc\u0103 pagina \u0219i \u00eencearc\u0103 din nou."],"Success! You're on the list.":["Succes! E\u0219ti \u00een list\u0103."],"Processing\u2026":["Procesez..."],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["Dac\u0103 dai clic pe trimite, e\u0219ti de acord s\u0103-\u021bi partajezi adresa de email cu proprietarul site-ului \u0219i MailChimp pentru a primi elemente de marketing, actualiz\u0103ri \u0219i alte emailuri de la proprietarul site-ului. Folose\u0219te leg\u0103tura de dezabonare din acele emailuri ca s\u0103 renun\u021bi oric\u00e2nd la ele."],"Join my email list":["\u00censcrie-te \u00een lista mea de emailuri"],"Enter your email":["Introdu emailul t\u0103u"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Activate Jetpack Social":["Activeaz\u0103 Jetpack Social"],"Get started":["\u00cencepe"],"Go to Sharing settings":["Mergi la set\u0103ri Partajare"],"Your LinkedIn connection needs to be reauthenticated to continue working \u2013 head to Sharing to take care of it.":["Pentru a continua s\u0103 func\u021bioneze, conexiunea ta LinkedIn trebuie s\u0103 fie reautentificat\u0103 - mergi la Partajare pentru a face asta."],"Invalid price":["Pre\u021bul nu este valid"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Vrem s\u0103 ne asigur\u0103m c\u0103 pl\u0103\u021bile ajung la tine, deci te rog adaug\u0103 o adres\u0103 de email."],"Remove image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Cookie Policy":["Politic\u0103 cookie-uri"],"Sort by":["Sorteaz\u0103 dup\u0103"],"Send":["Trimite"],"Log out":["Dezautentificare"],"People":["Persoane"],"Account Settings":["Set\u0103ri cont"],"View":["Vezi"],"Year":["An"],"Month":["Lun\u0103"],"Translate":["Tradu"],"Height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime, \u00een pixeli"],"Display author":["Afi\u0219eaz\u0103 autorul"],"Display date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Try Again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"%1$s and %2$s":["%1$s \u0219i %2$s"],"Background Colors":["Culori fundal"],"Background Color":["Culoare fundal"],"verb\u0004Copy":["Copiaz\u0103"],"Copied!":["Copiat!"],"Saving\u2026":["Se salveaz\u0103..."],"Upgrade":["Actualizeaz\u0103"],"WhatsApp":["WhatsApp"],"Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"images":["imagini"],"Views":["Vizualiz\u0103ri"],"Information.":["Informa\u021bii."],"Featured Image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Enable Jetpack Search":["Activeaz\u0103 C\u0103utare Jetpack"],"Landscapes":["Peisaje"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Learn more":["\u00cenva\u021b\u0103 mai multe"],"Disconnect your account":["Deconecteaz\u0103-\u021bi contul"],"Large":["Mare"],"Small":["Mic\u0103"],"Right":["Dreapta"],"Left":["St\u00e2nga"],"Goodreads":["Goodreads"],"Media File":["Fi\u0219ier media"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Delete":["\u0218terge"],"Category":["Categorie"],"Visibility":["Vizibilitate"],"VideoPress":["VideoPress"],"Success! An email was just sent to confirm your subscription. Please find the email now and click 'Confirm Follow' to start subscribing.":["Succes! A fost trimis un email pentru a-\u021bi confirma abonamentul. Te rog g\u0103se\u0219te emailul acum \u0219i d\u0103 clic pe \u201eConfirm\u0103 urm\u0103rirea\u201d pentru a \u00eencepe abonarea."],"Subscribe":["Abonare"],"Join %s other subscriber":["Al\u0103tur\u0103-te celuilalt abonat.","Al\u0103tur\u0103-te celorlal\u021bi %s abona\u021bi.","Al\u0103tur\u0103-te celorlal\u021bi %s de abona\u021bi."],"Submit":["Trimite"],"Slideshow":["Prezentare"],"Time":["Timp"],"Pinterest":["Pinterest"],"Tumblr":["Tumblr"],"Print":["Imprimare"],"Facebook":["Facebook"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Close":["\u00cenchide"],"Share":["Partajeaz\u0103"],"Connect":["Conectare"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Email Address":["Adres\u0103 email"],"Title":["Titlu"],"Site icon":["Icon site"],"Notifications":["Notific\u0103ri"],"Excerpt":["Rezumat"],"Reply":["R\u0103spunde"],"%1$s \/ %2$s":["%1$s\/%2$s"],"Markdown":["Markdown"],"Like":["Apreciaz\u0103"],"Description":["Descriere"],"Order":["Ordine"],"Price":["Pre\u021b"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"None":["Nimic"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Enter your email address":["Introdu adresa ta de email"],"Label":["Etichet\u0103"],"Yes":["Da"],"An error occurred. Please try again later.":["A ap\u0103rut o eroare. Te rog s\u0103 \u00eencerci din nou mai t\u00e2rziu."],"Date":["Dat\u0103"],"Message":["Mesaj"],"Metadata":["Metadate"],"Email":["Email"],"Comment":["Comentariu"],"Show suggestions":["Arat\u0103 sugestii"],"Language":["Limb\u0103"],"Type":["Tip"],"Reconnect Jetpack":["Reconecteaz\u0103 Jetpack"],"Connect to WordPress.com":["Conectare la WordPress.com"],"Visit the post for more.":["Viziteaz\u0103 articolul pentru mai multe informa\u021bii."],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Connected":["Conectat"],"Name":["Nume"],"All":["Toate"],"Search":["Caut\u0103"],"Feedback":["Impresii"],"Settings":["Set\u0103ri"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor.js"}}