{"translation-revision-date":"2024-07-30 20:30:17+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Icon color":["Color de la icona"],"Icon background":["Fons de la icona"],"Manage connections":["Gestiona les connexions"],"Add %1$d image":["Afegeix %1$d imatge","Afegeix %1$d imatges"],"Add images":["Afegeix imatges"],"Normal":["Normal"],"Upload from your phone":["Puja des del tel\u00e8fon"],"Log in label":["Etiqueta d'inici de sessi\u00f3"],"Redirect to current URL":["Redirigeix a l'URL actual"],"Show prompt label":["Mostra l'etiqueta de l'indicador"],"Huge":["Enorme"],"My whole site":["Tot el lloc web"],"Loading stats\u2026":["S'estan carregant estad\u00edstiques..."],"hit":["visita","visites"],"Access:":["Acc\u00e9s:"],"Last year":["L'any passat"],"Post only":["Nom\u00e9s l'entrada"],"Icon Only":["Nom\u00e9s icona"],"Text Only":["Nom\u00e9s text"],"Icon & Text":["Icona i text"],"Last 24 hours":["\u00daltimes 24 hores"],"Last 48 hours":["\u00daltimes 48 hores"],"Block settings":["Configuraci\u00f3 del bloc"],"All-time":["Tot el temps"],"Display %s":["Mostra %s"],"Last 90 days":["\u00daltims 90 dies"],"Stats period":["Per\u00edode d'estad\u00edstiques"],"Display context":["Mostra el context"],"Items to display":["Elements a mostrar"],"Activating Stats":["Activar les estad\u00edstiques"],"Regenerate":["Regenera"],",":[","],"All content":["Tot el contingut"],"Sharing Button":["Bot\u00f3 de compartir"],"%1$s, and %2$s":["%1$s, i %2$s"],"Get more requests":["Obteniu m\u00e9s sol\u00b7licituds"],"Need more requests?":["Necessiteu m\u00e9s sol\u00b7licituds?"],"Unlimited requests.":["Sol\u00b7licituds il\u00b7limitades."],"Undo":["Desf\u00e9s"],"Neighborhood":["Ve\u00efnat"],"Activate WordAds":["Activa WordAds"],"Nextdoor post URL":["URL de l'entrada de Nextdoor"],"Activating WordAds":["S\u2019est\u00e0 enviant WordAds"],"Monetize":["Monetitza"],"Remove\u2026":["Elimina..."],"Add\u2026":["Afegeix..."],"Learn more about Jetpack Sharing.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el Jetpack Sharing."],"Learn more about Jetpack SEO.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el Jetpack SEO."],"Activating Jetpack SEO":["S'est\u00e0 activant el Jetpack SEO"],"Activate Jetpack SEO":["Activa el Jetpack SEO"],"Activate Sharing":["Activa la compartici\u00f3"],"Activating Sharing":["S'est\u00e0 activant la compartici\u00f3"],"Activate the SEO feature and start optimizing your posts for search engines.":["Activeu la caracter\u00edstica SEO i comenceu a optimitzar les entrades per als motors de cerca."],"Add content to generate an excerpt.":["Afegiu contingut per generar un extracte."],"Desired length":["Longitud desitjada"],"Set up or connect your Stripe account":["Configureu o connecteu el vostre compte de Stripe"],"Create a payment offer and choose a price for access to paid content":["Creeu una oferta de pagament i trieu un preu per accedir al contingut de pagament"],"To start collecting payments, you\u2019ll just need to:":["Per comen\u00e7ar a acceptar pagaments, nom\u00e9s cal:"],"Set up payments":["Configura els pagaments"],"Learn more about Jetpack Likes.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el Jetpack Likes."],"Activate Likes":["Activa els m'agrada"],"Activating Likes":["Activaci\u00f3 dels m'agrada"],"Sets the desired length in words for the auto-generated excerpt. The final count may vary due to how AI works.":["Estableix la longitud desitjada, en paraules, per a l'extracte generat autom\u00e0ticament. El recompte final pot variar a causa de com funciona la IA."],"Activate the Sharing feature to allow others to share your posts.":["Activeu la funci\u00f3 de compartici\u00f3 que permet compartir les entrades a altres persones."],"Activate the Likes feature to allow others to like your posts.":["Activa la funci\u00f3 \"m'agrada\" que permet als altres mostrar quines entrades els han agradat."],"No results":["No hi ha resultats"],"No sites found for %s.":["No s'han trobat llocs web per a %s."],"Share on %s":["Comparteix a %s"],"Show used sources at the bottom of the answer.":["Mostra les fonts utilitzades a la part inferior de la resposta."],"Show list of sources.":["Mostra la llista de fonts."],"Allow users to rate the answer and give feedback.":["Permet als usuaris puntuar la resposta i donar opinions."],"Show rating button.":["Mostra el bot\u00f3 de valoraci\u00f3."],"Allow users to easily copy the answer.":["Permet als usuaris copiar f\u00e0cilment la resposta."],"Show copy answer button.":["Mostra el bot\u00f3 copia la resposta."],"Give Jetpack AI additional instructions for answer length, format, and tone.":["Doneu instruccions addicionals al Jetpack AI per a la longitud, el format i el to de la resposta."],"Placeholder Text":["Text del marcador de posici\u00f3"],"Search for sites to add":["Cerca llocs per afegir"],"Visitors":["Visitants"],"Copy to clipboard":["Copia-ho al porta-retalls"],"X":["X"],"Learn more about the Related Posts feature.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre la caracter\u00edstica d'entrades relacionades."],"Advanced AI options":["Opcions avan\u00e7ades de la IA"],"Activating Jetpack Social":["Activaci\u00f3 de Jetpack Social"],"Learn more about Jetpack Social.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el Jetpack Social."],"Activating Related Posts":["Activaci\u00f3 d'entrades relacionades"],"Activate Related Posts":["Activa les entrades relacionades"],"Discard":["Descarta"],"%1$s word":["%1$s paraula","%1$s paraules"],"Generate":["Genera"],"Learn more about manual excerpts":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre els extractes manuals"],"Write an excerpt (optional)":["Escriviu un extracte (opcional)"],"Edit the block.":["Edita el bloc."],"Content access":["Acc\u00e9s al contingut"],"Tone":["To"],"Activate the Jetpack Social feature to connect your website to the social media networks you use.":["Activeu la funci\u00f3 social del Jetpack per a connectar el lloc web a les xarxes socials que utilitzeu."],"You'll need to activate the Related Posts feature to use this block.":["Heu d'activar la caracter\u00edstica d'entrades relacionades per a utilitzar aquest bloc."],"Additional instructions":["Instruccions addicionals"],"Enter site title":["Introdu\u00efu el t\u00edtol del lloc web"],"Enter site description":["Introdu\u00efu la descripci\u00f3 del lloc web"],"Suggestions":["Suggeriments"],"Show avatar":["Mostra l'avatar"],"Show description":["Mostra la descripci\u00f3"],"Open links in a new window":["Obre els enlla\u00e7os en una finestra nova"],"Hide my own sites":["Amaga els meus propis llocs web"],"Begin recording":["Comen\u00e7a l'enregistrament"],"Pause recording":["Pausa l'enregistrament"],"Resume recording":["Repr\u00e8n l'enregistrament"],"Blogroll":["Blogroll"],"You need to enable Jetpack Search so that Jetpack AI can index your site.":["Heu d'activar la cerca al Jetpack perqu\u00e8 la IA del Jetpack pugui indexar el lloc."],"Send test email":["Envia un correu electr\u00f2nic de prova"],"Paid content below this line":["Sota d'aquesta l\u00ednia, els continguts s\u00f3n de pagament"],"Subscriber-only content below":["Contingut nom\u00e9s per a subscriptors"],"Show sharing buttons":["Mostra els botons de compartici\u00f3"],"Paywall":["Mur de pagament"],"Show likes":["Mostra els m'agrada"],"You have reached the limit of <strong>%d requests<\/strong>. <button>Upgrade to continue generating feedback.<\/button>":["Heu arribat al l\u00edmit de <strong>%d sol\u00b7licituds<\/strong>. <button>Actualitzeu per continuar generant opinions.<\/button>"],"Templates":["Plantilles"],"Custom Header":["Cap\u00e7alera personalitzada"],"Open the Social Image Generator settings":["Obre la configuraci\u00f3 del generador d'imatges socials"],"You've reached the Jetpack AI rate limit. <strong>Please reach out to your VIP account team.<\/strong>":["Heu arribat al l\u00edmit d'operacions de la IA del Jetpack. <strong>Accediu al compte VIP del vostre equip.<\/strong>"],"Button label that opens the social previews modal\u0004Preview":["Previsualitzaci\u00f3"],"Heading for the generated preview image\u0004Preview":["Previsualitzaci\u00f3"],"Search Google Photos":["Cerca al Google Photos"],"Search Pexels Free Photos":["Cerca fotografies gratu\u00eftes al Pexels"],"Generate feedback":["Genera opinions"],"You need a featured image to share to Instagram.":["Necessiteu una imatge destacada per compartir l'entrada a l'Instagram."],"To share to Instagram, add an image\/video, or enable Social Image Generator.":["Si voleu compartir l'entrada a l'Instagram, afegiu una imatge\/v\u00eddeo o activeu el generador d'imatges socials."],"Learn more about Subscriptions":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre les subscripcions"],"In order to send posts to your subscribers, activate the Subscriptions feature.":["Per enviar missatges als vostres subscriptors, activeu la caracter\u00edstica subscripcions."],"Congratulations on exploring Jetpack AI and reaching the free requests limit! <strong>Upgrade now to keep using it.<\/strong>":["Enhorabona per explorar el Jetpack AI i arribar al l\u00edmit de sol\u00b7licituds gratu\u00eftes! <strong>Actualitzeu ara per continuar utilitzant-lo.<\/strong>"],"Add Tock business name":["Afegeix un nom de negoci al Tock"],"Email sent successfully":["Correu electr\u00f2nic enviat correctament"],"Send a test email":["Envia un correu electr\u00f2nic de prova"],"Everyone":["Tothom"],"Anyone subscribed":["Qualsevol persona subscrita"],"Paid subscribers only":["Nom\u00e9s subscriptors de pagament"],"Set up a paid newsletter":["Configura un butllet\u00ed de pagament"],"Turn on paid newsletters":["Activa els butlletins de pagament"],"Allow your subscribers to support your work. Connect a Stripe account to get started.":["Permeteu que els subscriptors donin suport el vostre treball. Connecteu un compte del Stripe per comen\u00e7ar."],"Edit Tock business name":["Edita el nom de negoci al Tock"],"The Tock business can be found in the URL of your public Tock page. For example: www.exploretock.com\/<b>myname<\/b>":["El negoci del Tock es pot trobar a l'URL de la vostra p\u00e0gina p\u00fablica del Tock. Per exemple: www.exploretock.com\/<b>elvostrenom<\/b>"],"Ask AI Assistant":["Pregunta a l'assistent d'intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial"],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["Deixeu una ressenya per fer saber als altres com de f\u00e0cils poden ser les publicacions a les xarxes socials."],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["El Jetpack Social ha compartit el missatge amb els vostres comptes de xarxes socials connectats."],"Presto! %s":["Aviat! %s"],"AI Assistant":["Assistent de la intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial"],"Leave a Review":["Deixeu una ressenya"],"Nextdoor":["Nextdoor"],"Activate Stats":["Activar les estad\u00edstiques"],"0 notes":["0 notes"],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["Aix\u00ed \u00e9s com es veur\u00e0 la vostra entrada al Tumblr:"],"View On WordPress":["Mostra al WordPress"],"Mastodon preview thumbnail":["Miniatura de la previsualitzaci\u00f3 del Mastodon"],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["Aix\u00ed \u00e9s com es veur\u00e0 la vostra entrada al LinkedIn:"],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["Aix\u00ed \u00e9s com es veur\u00e0 la vostra entrada al Mastodon:"],"This is what your social post will look like on Instagram:":["Aix\u00ed \u00e9s com es veur\u00e0 la vostra entrada a l'Instagram:"],"This is what your social post will look like on Facebook:":["Aix\u00ed \u00e9s com es veur\u00e0 la vostra entrada al Facebook:"],"Tumblr preview thumbnail":["Miniatura de la previsualitzaci\u00f3 del Tumblr"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["Aix\u00f2 \u00e9s el que es veur\u00e0 quan alg\u00fa comparteixi l'enlla\u00e7 a la vostra entrada del WordPress al Facebook."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["Aix\u00f2 \u00e9s el que es veur\u00e0 quan alg\u00fa comparteixi l'enlla\u00e7 a la vostra entrada del WordPress al LinkedIn."],"Link preview":["Previsualitzaci\u00f3 de l'enlla\u00e7"],"View one comment":["Mostra un comentari"],"Learn more about links":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre els enlla\u00e7os"],"1st":["primer"],"%d min read":["%d minuts de lectura"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["Aix\u00f2 \u00e9s el que es veur\u00e0 quan alg\u00fa comparteixi l'enlla\u00e7 a l'entrada del WordPress al Tumblr."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["Aix\u00f2 \u00e9s el que es veur\u00e0 quan alg\u00fa comparteixi l'enlla\u00e7 a l'entrada del WordPress al Mastodon."],"anonymous-user":["usuari-an\u00f2nim"],"Reblog":["Torna a bloguejar"],"This is what your social post will look like on X:":["Aix\u00ed \u00e9s com es veur\u00e0 la vostra entrada a X:"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on X.":["Aix\u00f2 \u00e9s el que es veur\u00e0 quan alg\u00fa comparteixi l'enlla\u00e7 a l'entrada del WordPress a X."],"Learn more about the block and fees":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el bloc i les quotes"],"Just now":["Ara mateix"],"Anonymous User":["Usuari an\u00f2nim"],"1h":["1h"],"Your post":["La vostra entrada"],"Facebook Preview Thumbnail":["Miniatura de la vista previsualitzaci\u00f3 del Facebook"],"Set up a paid plan":["Configura un pla de pagament"],"You\u2019ll need to change the post\u2019s access to Everybody or visibility to Public.<br\/><br\/>Subscribers aren\u2019t able to view private or password-protected posts.":["\u00c9s necessari que canvieu l'acc\u00e9s a l'entrada a \u201cTothom\u201d o la visibilitat a \u201cP\u00fablica\u201d.<br\/><br\/>Els subscriptors no poden veure les entrades privades o protegides amb contrasenya."],"This post will be sent to <strong>%s subscriber<\/strong>.":["Aquesta entrada s'enviar\u00e0 a <strong>%s subscriptor<\/strong>.","Aquesta entrada s'enviar\u00e0 a <strong>%s subscriptors<\/strong>."],"This post was sent to <strong>%s subscriber<\/strong>.":["Aquesta entrada s'ha enviat a <strong>%s subscriptor<\/strong>.","Aquesta entrada s'ha enviat a <strong>%s subscriptors<\/strong>."],"You will be able to send newsletters once the site is published":["Podreu enviar butlletins un cop s'hagi publicat el lloc web"],"This request has been flagged by our moderation system. Please try to rephrase it and try again.":["Aquesta sol\u00b7licitud ha estat marcada pel nostre sistema de moderaci\u00f3. Reescriviu la sol\u00b7licitud i torneu-ho a provar."],"Summary based on title":["Resum basat en el t\u00edtol"],"Write\u2026":["Escriu..."],"Based on entire content\u2026":["Basat en tot el contingut..."],"Simplify":["Simplifica"],"Select tone":["Selecciona el to"],"Serious":["Seri\u00f3s"],"Humorous":["Humor\u00edstic"],"Optimistic":["Optimista"],"Informal":["Informal"],"Formal":["Formal"],"Provocative":["Provocatiu"],"Passionate":["Passionat"],"Confident":["Confident"],"Empathetic":["Empat\u00e8tic"],"Skeptical":["Esc\u00e8ptic"],"Continue writing":["Continua escrivint"],"Generate a post title":["Genera el t\u00edtol de l'entrada"],"Based on preceding content\u2026":["Basat en el contingut anterior..."],"Jetpack AI services are currently unavailable. Sorry for the inconvenience.":["Els serveis d'intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial del Jetpack no estan disponibles actualment."],"by John Doe":["per John Doe"],"Change tone":["Canvia el to"],"Layout settings":["Configuraci\u00f3 del disseny"],"Metadata settings":["Configuraci\u00f3 de les metadades"],"Whoops, we have encountered an error. Please try again later.":["S'ha trobat un error. Torneu-ho a provar m\u00e9s tard."],"You have reached the limit of requests for this site.":["Heu arribat al l\u00edmit de sol\u00b7licituds d'aquest lloc web."],"It was not possible to process your request. Mind trying again?":["No s'ha pogut processar la sol\u00b7licitud. Torneu-ho a provar."],"Paid Content":["Contingut de pagament"],"Your request was unclear. Mind trying again?":["La vostra petici\u00f3 no \u00e9s clara. Podeu tornar-ho a provar?"],"No subscriptions found. You need to follow some sites in order to see results.":["No s'ha trobat cap subscripci\u00f3. Heu de seguir alguns llocs web per veure els resultats."],"Correct spelling and grammar":["Correcci\u00f3 d'ortografia i gram\u00e0tica"],"Black & White":["Blanc i negre"],"Failed to retrieve a Mapkit API token. Please try refreshing.":["No s'ha pogut recuperar un l'identificador de l'API de Mapkit. Proveu d'actualitzar."],"Spanish":["Espanyol"],"Select language":["Seleccionar l'idioma"],"Korean":["Core\u00e0"],"Hindi":["Hindi"],"Arabic":["\u00c0rab"],"Japanese":["Japon\u00e8s"],"Chinese":["Xin\u00e8s"],"Russian":["Rus"],"Portuguese":["Portugu\u00e8s"],"Italian":["Itali\u00e0"],"German":["Alemany"],"Summarize":["Resumeix"],"French":["Franc\u00e8s"],"Accept title":["Accepta el t\u00edtol"],"Your account is not connected to Jetpack at the moment.":["El vostre compte no est\u00e0 connectat al Jetpack en aquest moment."],"Motivational post on\u2026":["Entrada motivacional en..."],"Step-by-step tutorial on\u2026":["Guia d'aprenentatge pas a pas en..."],"Informative article on\u2026":["Article informatiu sobre..."],"Write with AI\u2026":["Escriu amb intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial..."],"Post about\u2026":["Publica sobre..."],"Connect now":["Connecta ara"],"Stop":["Atura"],"Stop request":["Atura la petici\u00f3"],"Send request":["Envia la petici\u00f3"],"Improve":["Millora"],"Dismiss notice":["Descarta l'av\u00eds"],"Job Title (Company Name)":["C\u00e0rrec (nom de la companyia)"],"Make longer":["Fes-la m\u00e9s llarga"],"Make shorter":["Fes-lo m\u00e9s curt"],"Twitter is not supported anymore. <moreInfo>Learn more here<\/moreInfo>.":["Twitter ja no \u00e9s compatible. <moreInfo>M\u00e9s informaci\u00f3 aqu\u00ed<\/moreInfo>."],"Ask Jetpack AI\u2026":["Pregunta a la IA del Jetpack"],"Ask":["Pregunta"],"Call to action to buy a new plan\u0004Upgrade":["Actualitza"],"You'll need to activate the Subscriptions feature to use the Subcribe block.":["Haureu d'activar la funci\u00f3 Subscripcions per a utilitzar el bloc de subscripci\u00f3."],"Alignment":["Alineaci\u00f3"],"title of block settings sidebar section\u0004Settings":["Configuraci\u00f3"],"Activate Subscriptions":["Activa les subscripcions"],"Activating Subscriptions":["Activant les subscripcions"],"Learn more about the Subscriptions feature.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre la funci\u00f3 Subscripcions."],"Generated preview":["Previsualitzaci\u00f3 generada"],"What's your favorite place to visit?":["Quin \u00e9s el vostre lloc preferit per visitar?"],"Pick the %s template":["Trieu la plantilla %s"],"Error while fetching prompt: %s":["S'ha produ\u00eft un error en recuperar l'indicador: %s"],"Reset prompt":["Reinicialitza l'indicador"],"Prompt with id %d not found.":["No s'ha trobat l'indicador amb l'identificador %d."],"Wide":["Ample"],"Full":["Complet"],"Block Settings":["Configuraci\u00f3 del bloc"],"Consent Expiry Time (in days)":["Temps de venciment del consentiment (en dies)"],"Note: The block position in the editor is not indicative of the position on the front end. The block will always be positioned at the bottom of the page.":["Nota: la posici\u00f3 del bloc a l'editor no \u00e9s indicativa de la posici\u00f3 a la portada. El bloc sempre estar\u00e0 posicionat a la part inferior de la p\u00e0gina."],"Show other responses":["Mostra altres respostes"],"Daily writing prompt":["Indicador d'escriptura diari"],"View all responses":["Mostra totes les respostes"],"Choose Image":["Tria una imatge"],"Image Type":["Tipus d'imatge"],"No Image":["Sense imatge"],"Custom Image":["Imatge personalitzada"],"Add a custom image":["Afegeix una imatge personalitzada"],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Per defecte, el t\u00edtol de l'entrada s'utilitza per a la imatge. Podeu utilitzar aquest camp per a establir el vostre propi text."],"Social Image is disabled for this post.":["La imatge social est\u00e0 desactivada per a aquesta entrada."],"Enable Social Image":["Activa la imatge social"],"Social Image Generator":["Generador d'imatges socials"],"Transform blocks to VideoPress":["Transforma blocs al VideoPress"],"You can transform this post's video blocks to the new VideoPress block to take advantage of new features, such as adding chapters directly in the description or hiding the video's share menu.":["Podeu transformar els blocs de v\u00eddeo d'aquesta entrada en el nou bloc del VideoPress per aprofitar les noves funcions, com ara afegir cap\u00edtols directament a la descripci\u00f3 o amagar el men\u00fa de compartici\u00f3 del v\u00eddeo."],"Arrow right":["Fletxa dreta"],"Arrow left":["Fletxa esquerra"],"Mastodon":["Mastodon"],"Access":["Acc\u00e9s"],"Newsletter":["Butllet\u00ed"],"unused context to distinguish translations\u0004Manage plans":["Gestiona els plans"],"Paid subscribers":["Subscriptors de pagament"],"All subscribers":["Tots els subscriptors"],"Add an image or video":["Afegeix una imatge o un v\u00eddeo"],"Troubleshooting tips":["Consells de resoluci\u00f3 de problemes"],"Remove media":["Suprimeix el m\u00e8dia"],"Choose Media":["Trieu el m\u00e8dia"],"Learn photo and video best practices":["Mes informaci\u00f3 sobre les millors pr\u00e0ctiques en quant a fotos i v\u00eddeos"],"Choose a visual to accompany your post.":["Tria un element visual per a afegir a l'entrada."],"Share your feedback":["Compartiu els vostres comentaris"],"Size":["Mida"],"Transition":["Transici\u00f3"],"Include social followers in count":["Inclou els seguidors socials en el recompte"],"Go to slide %s":["Ves a la diapositiva %s"],"SEO Title":["T\u00edtol SEO"],"Hide page from search engines":["Amaga la p\u00e0gina als motors de cerca"],"Write a title\u2026":["Escriu un t\u00edtol..."],"If selected, a 'noindex' tag will help instruct search engines to not include this page in search results. This page will also be removed from the Jetpack sitemap.":["Si se selecciona, una etiqueta \u00abnoindex\u00bb indicar\u00e0 als motors de cerca que no incloguin aquesta p\u00e0gina als resultats de la cerca. Aquesta p\u00e0gina tamb\u00e9 s'eliminar\u00e0 del mapa del lloc web del Jetpack."],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Envieu-nos els vostres <a>comentaris del VideoPress<\/a>"],"Forms":["Formularis"],"Paused (%s%%)":["En pausa (%s%%)"],"Uploading (%s%%)":["S'est\u00e0 penjant (%s%%)"],"Details":["Detalls"],"Video description":["Descripci\u00f3 del v\u00eddeo"],"Subscription":["Subscripci\u00f3"],"Yearly Subscription":["Subscripci\u00f3 anual"],"Embed URL":["URL d'incrustaci\u00f3"],"Choose a pattern":["Trieu un patr\u00f3"],"Start by choosing one of our suggested layout patterns.":["Comenceu triant un dels nostres patrons de disseny suggerits."],"Or use one of our blocks to create your own.":["O utilitzar un dels nostres blocs per crear el vostre."],"Explore more customization options.":["Exploreu m\u00e9s opcions de personalitzaci\u00f3."],"Done":["Fet"],"Video title":["T\u00edtol del v\u00eddeo"],"Upload Complete!":["S'ha completat la pujada."],"Video poster (optional)":["Cartell de v\u00eddeo (opcional)"],"select a custom one":["seleccioneu-ne un de personalitzat"],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["Aix\u00ed \u00e9s com es veur\u00e0 el v\u00eddeo. Utilitzeu el control lliscant per triar un p\u00f2ster o <a>seleccioneu-ne un de personalitzat<\/a>."],"Payment Block list":["Llista de blocs de pagament"],"The format of the video you uploaded is not supported.":["El format del v\u00eddeo que heu penjat no \u00e9s compatible."],"Check the recommended video settings.":["Comproveu la configuraci\u00f3 de v\u00eddeo recomanada."],"Video Privacy":["Privadesa del v\u00eddeo"],"Video can be viewed by anyone":["Qualsevol persona pot veure el v\u00eddeo"],"Follow the site privacy setting":["Segueix la configuraci\u00f3 de privadesa del lloc web"],"Close.":["Tanca."],"New":["Nou"],"The button will be hidden from your visitors until you select a valid payment plan.":["El bot\u00f3 s'ocultar\u00e0 als vostres visitants fins que seleccioneu un pla de pagament v\u00e0lid."],"Mark this subscription as a donation":["Marca aquesta subscripci\u00f3 com a donatiu"],"Mark this payment plan as a donation":["Marca aquest pla de pagament com a donatiu"],"Invalid payment plan configured for this block.":["El pla de pagament configurat per a aquest bloc no \u00e9s v\u00e0lid."],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privat"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["P\u00fablic"],"Restrict views to members of this site":["Restringeix les visualitzacions als membres d'aquest lloc"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Per defecte del lloc web"],"Enable customers to pick their own amount":["Permet als clients triar la quantitat"],"Openverse":["Openverse"],"There was an error when adding the subscription.":["S'ha produ\u00eft un error en afegir la subscripci\u00f3."],"Successfully created payment plan":["El pla de pagament s'ha creat correctament"],"Successfully created subscription":["La subscripci\u00f3 s'ha creat correctament"],"Payment plan requires a name":["El pla de pagament requereix un nom"],"Payment plan requires a valid price":["El pla de pagament requereix un preu v\u00e0lid"],"Subscription requires a name":["La subscripci\u00f3 requereix un nom"],"Subscription requires a valid price":["La subscripci\u00f3 requereix un preu v\u00e0lid"],"Saving payment plan\u2026":["S'est\u00e0 desant el pla de pagament..."],"Saving subscription\u2026":["S'est\u00e0 desant la subscripci\u00f3..."],"QR Code":["Codi QR"],"Payment plan not found":["No s'ha trobat el pla de pagament"],"Take advantage of the QR code to open the post from different devices.":["Aprofiteu el codi QR per obrir l'entrada des de diferents dispositius."],"Add a new payment plan":["Afegeix un nou pla de pagament"],"Select a subscription":["Seleccioneu una subscripci\u00f3"],"Manage your payment plans.":["Gestioneu els vostres plans de pagament."],"Learn more about these blocks":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre aquests blocs"],"QR Post code":["Codi QR de l'entrada"],"Insert the Payment Button or the Donations Form \u2014 no plugin required.":["Insereix el bot\u00f3 de pagament o el formulari de donatius \u2014 no es requereix cap extensi\u00f3."],"Get QR code":["Obt\u00e9 el codi QR"],"Change view":["Canvia la vista"],"Please select which kind of payment you'd like to add.":["Seleccioneu quin tipus de pagament voleu afegir."],"Start accepting payments":["Comen\u00e7a a acceptar pagaments"],"An error was encountered during the upload. Check your network connection.":["S'ha trobat un error durant la pujada. Comproveu la connexi\u00f3 de xarxa."],"Default view":["Vista per defecte"],"Button Text":["Text del bot\u00f3"],"Button Background":["Fons del bot\u00f3"],"Typography":["Tipografia"],"Success message":["Missatge d'\u00e8xit"],"<span>%s reader<\/span> is\u00a0subscribed.":["S'ha subscrit <span>%s lector<\/span>.","S'han subscrit <span>%s lectors<\/span>."],"Border":["Vora"],"Type your email\u2026":["Escriviu el vostre correu electr\u00f2nic\u2026"],"Edit the message displayed when a user subscribes.":["Edita el missatge que es mostra quan un usuari se subscriu."],"Guest View":["Vista de convidat"],"Spacing":["Espaiat"],"This will remain hidden until there is at least one subscriber.":["Aix\u00f2 romandr\u00e0 ocult fins que hi hagi almenys un subscriptor."],"Subscription not found":["No s'ha trobat la subscripci\u00f3"],"Remove block and keep content":["Suprimeix el bloc i mant\u00e9 el contingut"],"The subscribe button will be hidden from your visitors until you select a valid subscription.":["El bot\u00f3 de subscripci\u00f3 s'amagar\u00e0 als vostres visitants fins que seleccioneu una subscripci\u00f3 v\u00e0lida."],"Upgrade to %s to use this premium block":["Actualitzeu a %s per utilitzar aquest bloc pr\u00e8mium"],"Invalid subscription configured for this block.":["La subscripci\u00f3 configurada per a aquest bloc no \u00e9s v\u00e0lida."],"Magnifying Glass":["Lupa"],"Embed a Descript Item.":["Incrusta un element descript."],"descript":["descript"],"Progress Bar Colors":["Colors de la barra de progr\u00e9s"],"Button tooltip text\u0004play":["reprodueix"],"Button tooltip text\u0004unmute":["activa el so"],"Deleting":["S'est\u00e0 suprimint"],"Colors adapt to the video as it plays":["Els colors s'adapten al v\u00eddeo mentre es reprodueix"],"Allow download":["Permet les baixades"],"Share Your Content Again":["Torneu a compartir el vostre contingut"],"Button tooltip text\u0004pause":["pausa"],"Button tooltip text\u0004mute":["silencia"],"Select track":["Selecciona la pista"],"Sharing is disabled":["La compartici\u00f3 est\u00e0 desactivada"],"Share when publishing":["Comparteix en publicar"],"Change track":["Canvia la pista"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["Incrusta un v\u00eddeo des de la mediateca o en puja un de nou amb el VideoPress."],"Re-sharing your content":["Torna a compartir el contingut"],"Match video":["Coincid\u00e8ncia de v\u00eddeo"],"Connection":["Connexi\u00f3"],"Display download option and allow viewers to download this video":["Mostra l'opci\u00f3 de baixada i permet als espectadors descarregar aquest v\u00eddeo"],"Delete %s":["Suprimeix %s"],"English":["Angl\u00e8s"],"Error: %s":["Error: %s"],"File":["Fitxer"],"Upgrade now":["Actualitza ara"],"paid":["pagat"],"Source language":["Idioma origen"],"Allowed formats: %s":["Formats permesos: %s"],"Unable to share the Post":["No es pot compartir l'entrada"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiqueta d'idioma (en, fr, etc.)"],"More information.":["M\u00e9s informaci\u00f3."],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["Utilitzeu aquesta eina per compartir la vostra entrada a tots els vostres comptes de xarxes socials."],"You must publish your post before you can share it.":["Heu de publicar la vostra entrada abans de poder compartir-la."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["Per tornar a compartir una entrada, heu d'actualitzar al pla %s"],"This feature is for sites with a %s plan.":["Aquesta caracter\u00edstica \u00e9s per a llocs web amb un pla %s."],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["Comenceu a compartir les vostres entrades connectant els vostres comptes de xarxes socials."],"Share post":["Comparteix l'entrada"],"Add tracks":["Afegeix pistes"],"Upload track":["Puja la pista"],"Connect to Google Photos":["Connecta amb el Google Photos"],"Title of track":["T\u00edtol de la pista"],"Edit track":["Edita la pista"],"Kind":["Classe"],"To get started, connect your site to your Google Photos library.":["Per comen\u00e7ar, connecteu el lloc web a la biblioteca del Google Photos."],"Text tracks":["Pistes de text"],"Embed a SmartFrame Image.":["Incrusta una imatge SmartFrame."],"smartframe":["smartframe"],"A track already exists for that language and kind.":["Ja existeix una pista per a aquesta llengua i tipus."],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Les pistes poden ser subt\u00edtols, t\u00edtols, cap\u00edtols o descripcions. Elles poden fer que el contingut sigui m\u00e9s accessible per a un rang m\u00e9s ampli d'usuaris."],"Captions":["Llegendes"],"Descriptions":["Descripcions"],"Subtitles":["Subt\u00edtols"],"Chapters":["Cap\u00edtols"],"Content to dowload before the video is played":["Contingut per baixar abans de reproduir el v\u00eddeo"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["Nota: la baixada autom\u00e0tica de v\u00eddeos pot causar problemes si es mostren molts v\u00eddeos a la mateixa p\u00e0gina."],"Could not find the coordinates of the provided address. Displaying default location. Feel free to add the location manually.":["No s'han pogut trobar les coordenades de l'adre\u00e7a proporcionada. Es mostra la ubicaci\u00f3 predeterminada. No dubteu a afegir la ubicaci\u00f3 manualment."],"Display the video playback controls":["Mostra els controls de reproducci\u00f3 de v\u00eddeo"],"Start playing the video as soon as the page loads":["Comen\u00e7a a reproduir el v\u00eddeo tan bon punt es carregui la p\u00e0gina"],"Restarts the video when it reaches the end":["Reinicia el v\u00eddeo quan arriba al final"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices":["Reprodueix el v\u00eddeo en l\u00ednia en lloc de fer-ho a pantalla completa als dispositius m\u00f2bils"],"Join my Mailchimp audience":["Uniu-vos a l'audi\u00e8ncia de Mailchimp"],"Loading\u2026":["S'est\u00e0 carregant\u2026"],"Jetpack Logo":["Logotip del Jetpack"],"Not now":["Ara no"],"Replace Image":["Reempla\u00e7a la imatge"],"Remove Hours":["Suprimeix les hores"],"Press escape to exit.":["Premeu Esc per sortir."],"Press space to pause.":["Premeu espai per fer una pausa."],"Press space to play.":["Premeu espai per reproduir."],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["Primer, haureu de connectar el vostre compte de WordPress.com."],"You are currently playing a story.":["Actualment esteu reproduint una hist\u00f2ria."],"Play Inline":["Reprodueix en l\u00ednia"],"Preview unavailable in site editor.":["La previsualitzaci\u00f3 no est\u00e0 disponible a l'editor del lloc web."],"Width settings":["Par\u00e0metres de l'amplada"],"Percentage Width":["Percentatge d'amplada"],"Dismiss":["Descarta"],"Retry":["Reintenta"],"Log in":["Entra"],"Premium Content login button":["Bot\u00f3 d'inici de sessi\u00f3 de contingut premium"],"Prompt subscriber visitors to log in with a button-style link (only visible for logged out users).":["Demana als visitants subscriptors que inici\u00efn sessi\u00f3 amb un enlla\u00e7 d'estil de bot\u00f3 (nom\u00e9s visible per als usuaris que han tancat la sessi\u00f3)."],"link":["enlla\u00e7"],"Add content here that will only be visible to your subscribers.":["Afegiu aqu\u00ed contingut que nom\u00e9s ser\u00e0 visible per als vostres subscriptors."],"The container for all content shown to subscribers.":["El contenidor per a tot el contingut que es mostra als subscriptors."],"Premium Content buttons":["Botons de contingut pr\u00e8mium"],"Color settings":["Par\u00e0metres de color"],"Border settings":["Par\u00e0metres de la vora"],"Prompt Premium Content visitors to take action with a group of button-style links.":["Demana als visitants de contingut pr\u00e8mium que actu\u00efn amb un grup d'enlla\u00e7os d'estil de botons."],"The container for all content shown to site visitors who are not subscribers.":["El contenidor per a tot el contingut que es mostra als visitants del lloc web que no s\u00f3n subscriptors."],"Subscriber Content":["Contingut del subscriptor"],"Subscribe to get access":["Subscriviu-vos per obtenir acc\u00e9s"],"Read more of this content when you subscribe today.":["Llegiu m\u00e9s d'aquest contingut quan us subscriviu avui."],"Interval":["Interval"],"There was an error when adding the payment plan.":["S'ha produ\u00eft un error en afegir el pla de pagament."],"Add a new subscription":["Afegeix una nova subscripci\u00f3"],"Monthly Subscription":["Subscripci\u00f3 mensual"],"Add subscription":["Afegeix una subscripci\u00f3"],"Subscriber View":["Vista de subscriptor"],"Manage your subscriptions.":["Gestioneu les vostres subscripcions."],"Episode":["Episodi"],"Country code":["Codi de pa\u00eds"],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Aquest bloc nom\u00e9s apareixer\u00e0 a les persones que hagin visitat aquesta p\u00e0gina m\u00e9s d'%d vegada.","Aquest bloc nom\u00e9s apareixer\u00e0 a les persones que hagin visitat aquesta p\u00e0gina m\u00e9s de %d vegades."],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Aquest bloc nom\u00e9s apareixer\u00e0 a les persones que visiten aquesta p\u00e0gina %d vegada.","Aquest bloc nom\u00e9s apareixer\u00e0 a les persones que hagin visitat aquesta p\u00e0gina com a m\u00e0xim %d vegades."],"Connect Stripe":["Connecta el Stripe"],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Save colors":["Desa els colors"],"Progress":["Progr\u00e9s"],"Loaded":["Carregat"],"Main":["Principal"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Classificaci\u00f3"],"Video File Settings":["Configuraci\u00f3 del fitxer de v\u00eddeo"],"Skip Forward":["Salta endavant"],"Jump Back":["Salta enrere"],"Show Episode Title":["Mostra el t\u00edtol de l'episodi"],"Click here to purchase":["Feu clic aqu\u00ed per comprar"],"Click here to purchase.":["Feu clic aqu\u00ed per comprar."],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["Introdu\u00efu el text que voleu mostrar en un enlla\u00e7 de compra com a alternativa quan no es pot utilitzar el bot\u00f3 de PayPal (p. ex. correus electr\u00f2nics, AMP, etc.)"],"Purchase link text":["Text de l'enlla\u00e7 de compra"],"Play story":["Reprodueix la hist\u00f2ria"],"Slide %d, currently selected":["Diapositiva %d, seleccionada actualment"],"Account Name":["Nom del compte"],"Twitter profile image":["Imatge de perfil del Twitter"],"video":["v\u00eddeo"],"Embed a Facebook post.":["Insereix una entrada del Facebook."],"Embed an Instagram post.":["Insereix una entrada de l'Instagram."],"Expand":["Expandeix"],"Embed a Loom video.":["Incrusta un v\u00eddeo del Loom."],"Social Previews":["Previsualitzacions socials"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Previsualitzeu com es veur\u00e0 a les xarxes socials i a la cerca del Google."],"Tier %d":["Nivell %d"],"Change currency":["Canvia de moneda"],"Custom amount":["Quantitat personalitzada"],"Google Search":["Cerca del Google"],"Choose an amount":["Tria una quantitat"],"Open Social Previews":["Obre les previsualitzacions socials"],"premium":["pr\u00e8mium"],"Premium Block":["Bloc pr\u00e8mium"],"Upgrade your plan to upload audio":["Actualitzeu el vostre pla per penjar \u00e0udio"],"Upgrade your plan to use video covers":["Actualitzeu el vostre pla per utilitzar portades de v\u00eddeo"],"Upgrade your plan to use this premium block":["Actualitzeu el vostre pla per utilitzar aquest bloc pr\u00e8mium."],"Redirecting\u2026":["S'est\u00e0 redirigint..."],"Disconnect from Google Photos":["Desconnecteu-vos del Google Fotos"],"Donations":["Donacions"],"Donate":["Feu una donaci\u00f3"],"Write a message\u2026":["Escriviu un missatge\u2026"],"Story":["Hist\u00f2ria"],"Edit Story":["Edita la hist\u00f2ria"],"Could not load data from WordPress.com.":["No s'han pogut carregar les dades de WordPress.com."],"View donation earnings":["Visualitza els guanys dels donatius"],"Loading data\u2026":["S'estan carregant les dades..."],"Your contribution is appreciated.":["S'agraeix la vostra contribuci\u00f3."],"Drag images and videos, upload new ones, or select files from your library.":["Arrossegueu imatges i v\u00eddeos, pengeu-ne de nous o seleccioneu fitxers de la vostra biblioteca."],"One-Time":["Una vegada"],"Show annual donations":["Mostra els donatius anuals"],"Show monthly donations":["Mostra els donatius mensuals"],"Donate yearly":["Donatius anuals"],"Donate monthly":["Donatius mensuals"],"Make a yearly donation":["Feu una donaci\u00f3 anual"],"Make a monthly donation":["Feu una donaci\u00f3 mensual"],"Make a one-time donation":["Feu una donaci\u00f3 \u00fanica"],"Or enter a custom amount":["O introdu\u00efu una quantitat personalitzada"],"Show custom amount option":["Mostra l'opci\u00f3 d'import personalitzat"],"Any Month":["Qualsevol mes"],"Apply":["Aplica"],"Specific Month\/Year":["Mes\/Any espec\u00edfic"],"Exit Fullscreen":["Surt de la pantalla completa"],"Instagram":["Instagram"],"Open in new tab":["Obre en una pestanya nova"],"Your phone number\u2026":["El n\u00famero de tel\u00e8fon..."],"block search term\u0004payments":["pagaments"],"block search term\u0004simple":["simple"],"WhatsApp Button":["Bot\u00f3 del WhatsApp"],"Chat on WhatsApp":["Fes un xat per WhatsApp"],"Let your visitors send you a message on WhatsApp with the tap of a button.":["Permet als visitants enviar-vos un missatge al WhatsApp fent clic en un bot\u00f3."],"keyword\u0004support":["assist\u00e8ncia"],"Please enter a valid phone number.":["Introdueix un n\u00famero de tel\u00e8fon v\u00e0lid."],"background color name\u0004White":["Blanc"],"background color name\u0004WhatsApp Light":["WhatsApp clar"],"background color name\u0004WhatsApp Dark":["WhatsApp fosc"],"background color name\u0004WhatsApp Green":["WhatsApp verd"],"WhatsApp Button Settings":["Par\u00e0metres del bot\u00f3 del WhatsApp"],"The default first message that will be sent by visitors when using this button.":["El primer missatge per defecte que enviaran els visitants en usar aquest bot\u00f3."],"Default First Message":["Primer missatge per defecte"],"Add payment plan":["Afegeix un pla de pagament"],"keyword\u0004contact":["contacte"],"keyword\u0004whatsapp":["WhatsApp"],"One-Time Payment":["Pagament \u00fanic"],"keyword\u0004messenger":["messenger"],"Let your visitors send you messages on WhatsApp with the tap of a button.":["Deixeu que els vostres visitants us envi\u00efn missatges al WhatsApp amb nom\u00e9s tocar un bot\u00f3."],"Hi, I got your WhatsApp information from your website.":["Hola, he obtingut la vostra informaci\u00f3 de WhatsApp del vostre lloc web."],"When the button is tapped, should a new tab be opened if the visitor does not have WhatsApp installed?":["Quan es prem el bot\u00f3, s'ha d'obrir una pestanya nova si el visitant no t\u00e9 instal\u00b7lat el WhatsApp?"],"Enter the phone number you use for WhatsApp and would like to be contacted on.":["N\u00famero de tel\u00e8fon que fareu servir per al WhatsApp i al qual voleu que us contactin."],"Images":["Imatges"],"Last 12 months":["\u00daltims 12 mesos"],"Last 6 months":["\u00daltims 6 mesos"],"Last 30 days":["\u00daltims 30 dies"],"Last 7 days":["\u00daltims 7 dies"],"Photos":["Fotos"],"Select media":["Selecciona els m\u00e8dia"],"Post":["Entrada"],"Search\u2026":["Cerca..."],"Tag":["Etiqueta"],"Page":["P\u00e0gina"],"Filters":["Filtres"],"Show filters":["Mostra els filtres"],"Is a product.":["\u00c9s un producte."],"Is an event.":["\u00c9s un esdeveniment."],"Has audio.":["T\u00e9 \u00e0udio."],"Add Filter":["Afegeix un filtre"],"Albums":["\u00c0lbums"],"All categories":["Totes les categories"],"Animals":["Animals"],"Any time":["En qualsevol moment"],"Arts":["Arts"],"Birthdays":["Aniversaris"],"Crafts":["Artesania"],"WordPress.com Connections":["Connexions de WordPress.com"],"Weddings":["Casaments"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Sport":["Esport"],"Select Image":["Seleccioneu una imatge"],"Select Images":["Seleccioneu imatges"],"Selfies":["Selfies"],"Remove Filter":["Suprimeix el filtre"],"Pets":["Mascotes"],"Pexels Free Photos":["Fotos gratis de Pexels"],"Night":["Nit"],"Media Type":["Tipus de m\u00e8dia"],"Load More":["Carrega'n m\u00e9s"],"Landmarks":["Llocs emblem\u00e0tics"],"Inserting\u2026":["Inserint..."],"Inserting Image\u2026":["Inserint imatge..."],"Inserting media":["Inserint m\u00e8dia"],"Holidays":["Vacances"],"Houses":["Cases"],"Google Photos":["Google Photos"],"Flowers":["Flors"],"Food":["Menjar"],"Gardens":["Jardins"],"Fashion":["Moda"],"Favorites":["Preferits"],"Cityscapes":["Paisatges urbans"],"Filter by time period":["Filtra per per\u00edode de temps"],"Travel":["Viatges"],"Awaiting authorization":["A l'espera d'autoritzaci\u00f3"],"Has a video.":["T\u00e9 un v\u00eddeo."],"Has an image.":["T\u00e9 una imatge."],"Has multiple images.":["T\u00e9 m\u00faltiples imatges."],"You can remove the connection in either of these places:":["Podeu suprimir la connexi\u00f3 en qualsevol d'aquests llocs:"],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["Quan el m\u00e8dia s'hagi acabat de copiar i inserir, tornareu a l'editor."],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Res no coincideix amb els vostres criteris de cerca."],"Matching comment.":["Comentari coincident."],"Google Security page":["P\u00e0gina de seguretat de Google"],"Select Media":["Selecciona el m\u00e8dia"],"Select the media you would like to insert into the editor.":["Seleccioneu els mitjans que voleu inserir en l'editor."],"Toggle search filters.":["Canvia els filtres de cerca."],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["Actualment nom\u00e9s hi ha %s entrada al vostre compte d'Instagram.","Actualment nom\u00e9s hi ha %s entrades al vostre compte d'Instagram."],"After":["Despr\u00e9s"],"Before":["Abans"],"Orientation":["Orientaci\u00f3"],"Write caption":["Escriviu una llegenda"],"Example image":["Imatge d'exemple"],"Side by side":["Un al costat de l'altre"],"Image after":["Imatge despr\u00e9s"],"Image before":["Imatge abans"],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Felicitats! El vostre lloc web ja est\u00e0 connectat a Stripe. Ja podeu comen\u00e7ar a acceptar fons!"],"Remove button margin":["Suprimeix el marge del bot\u00f3"],"Place button on new line":["Col\u00b7loca el bot\u00f3 a una nova l\u00ednia"],"Above and below":["Per sobre i per sota"],"Border Color":["Color de la vora"],"Button Background Color":["Color del fons del bot\u00f3"],"Button Text Color":["Color del text del bot\u00f3"],"Stack on mobile":["Mostra en columna al m\u00f2bil"],"Add a new account":["Afegeix un nou compte"],"Border Weight":["Pes de la vora"],"Latest Instagram Posts":["Darreres entrades de l'Instagram"],"Loading your connections\u2026":["S'estan carregant les vostres connexions..."],"Show subscriber count":["Mostra el recompte de subscriptors"],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Si actualment esteu connectat a l'Instagram en aquest dispositiu, \u00e9s possible que primer h\u00e0giu de sortir."],"Space Inside":["Espai interior"],"Space Between":["Espai intermedi"],"Sign Up":["Registreu-vos"],"Display Settings":["Mostra la configuraci\u00f3"],"Latest Instagram Posts placeholder":["\u00daltim marcador de posici\u00f3 de les entrades de l'Instagram"],"Contact Us":["Contacteu-nos"],"SEO":["SEO"],"Post & email":["Entrada i correu electr\u00f2nic"],"Connecting\u2026":["S'est\u00e0 connectant\u2026"],"Account":["Compte"],"Disconnecting\u2026":["S'est\u00e0 desconnectant..."],"Connect to Instagram":["Connecta a l'Instagram"],"Image Spacing (px)":["Espaiat d'imatges (px)"],"No images were found in your Instagram account.":["No s'ha trobat cap imatge al vostre compte d'Instagram."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["Actualment no hi ha cap entrada al vostre compte d'Instagram."],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Connecteu-vos a Instagram per comen\u00e7ar a compartir les vostres imatges."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["Amb el bloc de l'OpenTable podeu trobar problemes de visualitzaci\u00f3 si utilitzeu el seu estil \"ample\" amb qualsevol altra alineaci\u00f3 que no sigui \"ample\" o \"complet\". L'estil de pantalla ampla tamb\u00e9 pot no funcionar b\u00e9 en pantalles m\u00e9s petites."],"Background & Text Color":["Color de fons i del text"],"Button":["Bot\u00f3"],"Border radius":["Radi de la vora"],"An unexpected error occured within the Podcast Player. Reloading this page might fix the problem.":["S'ha produ\u00eft un error inesperat dins del reproductor del podcast. Tornar a carregar aquesta p\u00e0gina podria solucionar el problema."],"The podcast player cannot be displayed as your browser settings do not allow for sounds to be played in webpages. This can be changed in your browser\u2019s \"Internet options\" settings. In the \"Advanced\" tab you will have to check the box next to \"Play sounds in webpages\" in the \"Multimedia\" section. Once you have confirmed that the box is checked, please press \"Apply\" and then reload this page.":["No es pot mostrar el reproductor de podcasts perqu\u00e8 la configuraci\u00f3 del navegador no permet reproduir sons a les p\u00e0gines web. Aix\u00f2 es pot canviar a la configuraci\u00f3 \u00abopcions d'Internet\u00bb del navegador. A la pestanya \u00abAvan\u00e7at\u00bb haureu de marcar la casella que hi ha al costat de \u00abReprodueix sons en p\u00e0gines web\u00bb a la secci\u00f3 \u00abMultim\u00e8dia\u00bb. Un cop h\u00e0giu confirmat que la casella est\u00e0 marcada, premeu \u00abAplica\u00bb i despr\u00e9s torneu a carregar aquesta p\u00e0gina."],"Paused":["En pausa"],"Error:":["Error:"],"%s:":["%s:"],"Playlist: %s":["Llista de reproducci\u00f3: %s"],"Error: Episode unavailable - Open in a new tab":["Error: episodi no disponible - Obre en una nova pestanya"],"Loading: %s":["S'est\u00e0 carregant: %s"],"Select an episode to play it in the audio player.":["Seleccioneu un episodi per reproduir-lo al reproductor d'\u00e0udio."],"track":["pista"],"block search term\u0004buy":["compra"],"Number of Columns":["Nombre de columnes"],"Number of Posts":["Nombre d'entrades"],"Select your Instagram account:":["Seleccioneu el vostre compte d'Instagram:"],"Show title":["Mostra el t\u00edtol"],"Google Calendar":["Google Calendar"],"Secondary Color":["Color secundari"],"Primary Color":["Color principal"],"Number of items":["Nombre d'elements"],"Replace":["Reempla\u00e7a"],"Open in a new tab":["Obre en una nova pestanya"],"Show Episode Description":["Mostra la descripci\u00f3 de l'episodi"],"Show Cover Art":["Mostra la portada"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Introdu\u00efu els termes de cerca, p. ex. gat\u2026"],"Loading podcast feed\u2026":["S'est\u00e0 carregant el canal del podcast..."],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Introdu\u00efu un URL o un iframe per incrustar aqu\u00ed..."],"Enter URL here\u2026":["Introdu\u00efu un URL aqu\u00ed..."],"Enter your podcast RSS feed URL.":["Introdu\u00efu l'URL del canal RSS del vostre podcast."],"Minimum allowed price is %s.":["El preu m\u00ednim perm\u00e8s \u00e9s de %s."],"Playing:":["S'est\u00e0 reproduint:"],"Podcast Player":["Reproductor de podcasts"],"Edit Podcast Feed URL":["Edita l'URL del canal de podcast"],"Hide on mobile":["Amaga al m\u00f2bil"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Amaga aquest bloc per als visitants del lloc web en dispositius m\u00f2bils."],"block search term\u0004social":["social"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Activa els permisos per al calendari que voleu compartir"],"Podcast settings":["Configuraci\u00f3 del podcast"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Enganxeu el codi incrustat que heu copiat del vostre Google Calendar a continuaci\u00f3"],"Google Calendar URL or iframe":["URL o iframe del Google Calendar"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["El calendari no s'ha pogut inserir. Comproveu la URL o el codi incrustat. Tingueu en compte que heu d'utilitzar l'\"URL p\u00fablic\" o el \"Codi incrustat\", l'\"Enlla\u00e7 compartible\" no funcionar\u00e0."],"Background":["Fons"],"Upload":["Penja"],"block search term\u0004purchase":["compra"],"block search term\u0004products":["productes"],"Media Library":["Mediateca"],"block search term\u0004commerce":["comer\u00e7"],"Zoom level":["Nivell de zoom"],"Find it on Mapbox":["Trobeu-lo a Mapbox"],"You can optionally enter your own access token.":["Opcionalment, podeu introduir el vostre propi testimoni d'acc\u00e9s."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["Permeteu als visitants mostrar el mapa a pantalla completa."],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["El nivell de zoom predeterminat no es pot canviar quan hi ha dos o m\u00e9s marcadors al mapa."],"Show Fullscreen Button":["Mostra el bot\u00f3 de pantalla completa"],"Marker Color":["Color del marcador"],"Map Settings":["Configuraci\u00f3 del mapa"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["Permet que el mapa capti el despla\u00e7ament i apropi o redueixi el zoom."],"Scroll to zoom":["Despla\u00e7a per ampliar"],"Add a marker":["Afegeix un marcador"],"Grow":["Creix"],"Move image forward":["Mou la imatge cap endavant"],"Move image backward":["Mou la imatge cap enrere"],"Rounded corners":["Cantonades arrodonides"],"Your podcast couldn't be embedded. Please double check your URL.":["No s'ha pogut incrustar el vostre podcast. Comproveu el vostre URL."],"Link":["Enlla\u00e7"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Adre\u00e7a web o codi d'incrustaci\u00f3 del Calendly..."],"Calendar settings":["Configuraci\u00f3 del calendari"],"Need help finding your embed code?":["Necessiteu ajuda per trobar el vostre codi d'incrustaci\u00f3?"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Introdu\u00efu l'adre\u00e7a web o el codi d'inserci\u00f3 del Calendly a continuaci\u00f3."],"Learn more about embeds":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre les incrustacions"],"Hide event type details":["Amaga els detalls del tipus d'esdeveniment"],"Inline":["Alineat"],"Calendly":["Calendly"],"submit button label\u0004Embed":["Incrusta"],"Style":["Estil"],"Styles":["Estils"],"Fill":["Emplena"],"Open in a new window":["Obre en una nova finestra"],"Border Radius":["Radi de la vora"],"Eventbrite URL":["URL de l'Eventbrite"],"We ran into an issue":["Ens hem trobat amb un problema"],"Outline":["Contorn"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["Carrega el giny en un iFrame (recomanat)"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Tipus d'incrustaci\u00f3"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["No s'ha pogut incrustar el vostre calendari. Comproveu el vostre URL o codi."],"OpenTable Reservation":["Reserva d'OpenTable"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Introdu\u00efu l'URL d'un esdeveniment per incrustar-lo aqu\u00ed..."],"Button & Modal":["Bot\u00f3 i finestra emergent"],"In-page Embed":["Incrusta a la p\u00e0gina"],"Learn more about Eventbrite embeds":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre les incrustacions de l'Eventbrite"],"Border Settings":["Configuraci\u00f3 de la vora"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["Assegureu-vos que aquest incrustat coincideix amb el del compte de l'OpenTable"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["Registra"],"In page Eventbrite checkout example":["Exemple de pagament de l'Eventbrite a la p\u00e0gina"],"Eventbrite Checkout":["Pagament del Eventbrite"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Enganxeu un enlla\u00e7 a un esdeveniment del Eventbrite per incrustar la compra d'entrades."],"Sign up for OpenTable":["Registreu-vos per a OpenTable"],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Introdu\u00efu el nom del restaurant o enganxeu un codi incrustat en un giny de la reserva a l'OpenTable."],"Open Table Preview %s":["Previsualitzaci\u00f3 de l'Open Table %s"],"Restaurant":["Restaurant","Restaurants"],"Button (210 x 113 pixels)":["Bot\u00f3 (210 x 113 p\u00edxels)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Ample (840 x 150 p\u00edxels)"],"Embed":["Incrusta"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Est\u00e0ndard (224 x 301 p\u00edxels)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["Alt (288 x 490 p\u00edxels)"],"Schedule time with me":["Programa una cita"],"button label\u0004Embed":["Incrusta"],"Color":["Color"],"Signup Field Value":["Valor del camp de registre"],"SIGNUP":["REGISTRE"],"Signup Field Tag":["Etiqueta del camp de registre"],"Signup Location Tracking":["Seguiment de la ubicaci\u00f3 del registre"],"Learn about groups":["Apr\u00e8n sobre els grups"],"Learn about signup location tracking":["Apr\u00e8n sobre el seguiment de la ubicaci\u00f3 del registre"],"Mailchimp Groups":["Grups del Mailchimp"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Aquest contingut no es pot incrustar."],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdueix l'URL a incrustar aqu\u00ed..."],"Pinterest URL":["URL del Pinterest"],"Edit URL":["Edita l'URL"],"Color Settings":["Par\u00e0metres de color"],"Highest rating":["Puntuaci\u00f3 m\u00e9s alta"],"button label\u0004Convert block to link":["Converteix bloc a enlla\u00e7"],"website":["lloc web"],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Per a captar donacions o pagaments de productes i serveis."],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Felicitats! El vostre lloc web ara est\u00e0 en un pla de pagament."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Felicitats! El vostre lloc web ara est\u00e0 en el pla %s."],"View my plan":["Visualitza el meu pla"],"Image Settings":["Configuraci\u00f3 de la imatge"],"Map Preview":["Vista pr\u00e8via del mapa"],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Connecteu amb Stripe per utilitzar aquest bloc al lloc web"],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Aquest bloc estar\u00e0 ocult als vostres visitants fins que us connecteu al Stripe."],"Next Slide":["Seg\u00fcent diapositiva"],"Previous Slide":["Diapositiva anterior"],"Go to slide %d":["V\u00e9s a la diapositiva %d"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Heu cancel\u00b7lat la connexi\u00f3 del lloc amb Stripe."],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Metadades"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Cap"],"Poster Image":["Imatge de p\u00f2ster"],"Preload":["Prec\u00e0rrega "],"Playback Controls":["Controls de reproducci\u00f3"],"Muted":["Silenciat"],"Loop":["Bucle"],"Generating preview\u2026":["S'est\u00e0 generant la previsualitzaci\u00f3..."],"Remove Poster Image":["Suprimeix la imatge de p\u00f2ster"],"There is no poster image currently selected":["Actualment no hi ha cap imatge de p\u00f2ster seleccionada"],"The current poster image url is %s":["L'URL de la imatge actual del p\u00f2ster \u00e9s %s"],"Video Settings":["Par\u00e0metres del v\u00eddeo"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Auto"],"Replace image":["Reempla\u00e7a la imatge"],"Select Poster Image":["Selecciona una imatge de p\u00f2ster"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Nota: la reproducci\u00f3 autom\u00e0tica de v\u00eddeos pot causar problemes d\u2019usabilitat per a alguns visitants."],"Select a payment plan":["Seleccioneu un pla de pagament"],"%s \/ year":["%s \/ any"],"%s \/ month":["%s \/ mes"],"Yearly":["Anual"],"Monthly":["Mensual"],"SEO Description":["Descripci\u00f3 SEO"],"Shortlink":["Enlla\u00e7 curt"],"Number of posts":["Nombre d'entrades"],"Display context (category or tag)":["Mostra el context (categoria o etiqueta)"],"Text Elements":["Elements de text"],"August 3, 2018":["3 d'agost de 2018"],"Icon for image":["Icona per a la imatge"],"Grey square":["Quadrat gris"],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["Vista pr\u00e8via no disponible: no heu publicat suficients publicacions amb contingut similar."],"Error text":["Text d\u2019error"],"Success text":["Text d\u2019\u00e8xit"],"Mailchimp Connection":["Connexi\u00f3 amb Mailchimp"],"Manage Connection":["Gestiona la connexi\u00f3"],"Re-check Connection":["Torna a comprovar la connexi\u00f3"],"In \u201cUncategorized\u201d":["A \"Sense categoria\""],"Set up Mailchimp form":["Configura el formulari de Mailchimp"],"Write consent text":["Escriu el text del consentiment"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["Podeu editar el text variable del correu electr\u00f2nic a la barra lateral."],"Processing text":["S'est\u00e0 processant el text"],"%d character":["%d car\u00e0cter","%d car\u00e0cters"],"Write a description\u2026":["Escriu una descripci\u00f3..."],"Grid view":["Vista de graella"],"List view":["Vista en llista"],"Display thumbnail":["Mostra la miniatura"],"Placeholder image":["Imatge de mostra"],"You need to connect your Mailchimp account and choose an audience in order to start collecting Email subscribers.":["Heu de connectar el compte del Mailchimp i triar una audi\u00e8ncia per comen\u00e7ar a recollir subscriptors de correu electr\u00f2nic."],"Read more about Payments and related fees.":["Llegir m\u00e9s sobre pagaments i quotes relacionades."],"Email Placeholder":["Marcador de posici\u00f3 del correu electr\u00f2nic"],"Mailchimp":["MailChimp"],"Embedding\u2026":["S'est\u00e0 incrustant..."],"Visit count threshold":["Llindar de recompte de visites"],"Are you sure you wish to leave this page?":["Segur que voleu sortir d'aquesta p\u00e0gina?"],"Saturday":["Dissabte"],"Friday":["Divendres"],"Thursday":["Dijous"],"Wednesday":["Dimecres"],"Tuesday":["Dimarts"],"Monday":["Dilluns"],"Sunday":["Diumenge"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["Tancat"],"Open":["Obert"],"Opening":["Obertura"],"block search term\u0004image":["imatge"],"Effects":["Efectes"],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Aquest bloc nom\u00e9s apareixer\u00e0 a les persones que visitin aquesta p\u00e0gina per primera vegada.","Aquest bloc nom\u00e9s apareixer\u00e0 a les persones que han visitat aquesta p\u00e0gina com a m\u00e0xim %d vegades."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Aquest bloc nom\u00e9s apareixer\u00e0 a les persones que han visitat aquesta p\u00e0gina m\u00e9s d'una vegada.","Aquest bloc nom\u00e9s apareixer\u00e0 a les persones que han visitat aquesta p\u00e0gina m\u00e9s de %d vegades."],"Loading business hours":["S'estan carregant els horaris comercials"],"Uploading\u2026":["S'est\u00e0 carregant..."],"Add Hours":["Afegeix hores"],"Closing":["Tancament"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrossegueu imatges, pengeu-ne algunes o seleccioneu-les des de la mediateca."],"Search for a term or paste a Giphy URL":["Cerqueu un terme o enganxeu un URL de Giphy"],"Please enter a valid number.":["Introdueix un n\u00famero v\u00e0lid."],"Write caption\u2026":["Escriu un t\u00edtol..."],"Edit Slideshow":["Edita la presentaci\u00f3 de diapositives"],"Show after threshold":["Mostra despr\u00e9s del llindar"],"Show before threshold":["Mostra abans del llindar"],"Repeat Visitor":["Visitant recurrent"],"Rectangle 300x250":["Rectangle 300x250"],"Wide Skyscraper 160x600":["Gratacel ampli 160x600"],"Pick an ad format":["Trieu un format d'anunci"],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Escriviu el vostre _Markdown_ **aqu\u00ed**..."],"Mobile Leaderboard 320x50":["Marcador m\u00f2bil 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Marcador 728x90"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["L'opci\u00f3 d'accessibilitat de reduir moviment est\u00e0 seleccionada, per tant la reproducci\u00f3 autom\u00e0tica estar\u00e0 inactiva en aquest navegador."],"Autoplay":["Reprodueix autom\u00e0ticament"],"block search term\u0004shop":["botiga"],"block search term\u0004sell":["vendre"],"The Swiper library could not be loaded.":["No s'ha pogut carregar la biblioteca Swiper."],"Support reference":["Refer\u00e8ncia de suport"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["Us permet crear i inserir botons de pagament amb targeta de cr\u00e8dit i d\u00e8bit amb una configuraci\u00f3 m\u00ednima."],"Delay between transitions (in seconds)":["Retard entre les transicions (en segons)"],"Autoplay between slides":["Reproducci\u00f3 autom\u00e0tica entre diapositives"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Diapositiva"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Introdueix el correu electr\u00f2nic associat amb el compte de Paypal. No en tens cap?"],"Create one on PayPal":["Crea'n una a Paypal"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Esvaeix"],"Allow people to buy more than one item at a time":["Permet la gent que compri m\u00e9s d'un element a la mateixa vegada"],"Currency":["Moneda"],"Describe your item in a few words":["Descriu l'element en unes poques paraules"],"Item name":["Nom de l'element"],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["Afegiu un t\u00edtol breu per a qu\u00e8 la gent s\u00e0piga per qu\u00e8 estan pagant."],"Invalid price.":["El preu no \u00e9s v\u00e0lid."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Si esteu venent alguna cosa, necessiteu una etiqueta de preu. Afegiu-la aqu\u00ed."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["Sabem que cada c\u00e8ntim compta, per\u00f2 els preus en aquesta moneda no poden contenir valors decimals."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["El preu no pot tenir m\u00e9s d'%d decimal.","El preu no pot tenir m\u00e9s de %d decimals."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["El preu \u00e9s negatiu \u2014 introdu\u00efu un n\u00famero positiu per qu\u00e8 la gent pugui pagar la quantitat correcta."],"Product Image":["Imatge del producte"],"Edit Image":["Edita la imatge"],"Pay with PayPal":["Paga amb Paypal"],"Create an account or log in to Mapbox.":["Creeu un compte o inicieu sessi\u00f3 a Mapbox."],"Colors":["Colors"],"Show street names":["Mostra els noms dels carrers"],"No results.":["Cap resultat."],"Select":["Selecciona"],"Accept":["Accepta"],"Confirm":["Confirma"],"Add a marker\u2026":["Afegeix un marcador..."],"Update Token":["Actualitza el testimoni"],"Markers":["Marcadors"],"Add a location":["Afegeix una ubicaci\u00f3"],"Add marker":["Afegeix un marcador"],"Set Token":["Defineix el testimoni"],"Paste Token Here":["Enganxa el testimoni aqu\u00ed"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Localitzeu i copieu el testimoni d'acc\u00e9s predeterminat. Aleshores, enganxeu-lo al camp seg\u00fcent."],"Remove Token":["Suprimeix el testimoni"],"Mapbox Access Token":["Testimoni d'acc\u00e9s a Mapbox"],"To use the map block, you need an Access Token.":["Per utilitzar el bloc de mapes, necessiteu un testimoni d\u2019acc\u00e9s."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["S'ha trobat %d resultat, feu servir les tecles de fletxa amunt i avall per navegar.","S'han trobat %d resultats, feu servir les tecles de fletxa amunt i avall per navegar."],"Mobile":["M\u00f2bil"],"%s is not a valid email address.":["%s no \u00e9s una adre\u00e7a electr\u00f2nica v\u00e0lida."],"block search term\u0004cell":["cel\u00b7la"],"block search term\u0004telephone":["tel\u00e8fon"],"block search term\u0004mobile":["m\u00f2bil"],"Phone Number":["N\u00famero de tel\u00e8fon"],"Country":["Pa\u00eds"],"Postal\/Zip Code":["Codi postal"],"State\/Province\/Region":["Estat\/Prov\u00edncia\/Regi\u00f3"],"City":["Ciutat"],"Link address to Google Maps":["Enlla\u00e7 a Google Maps"],"Tiled Gallery":["Galeria en mosaic"],"Remove Image":["Suprimeix la imatge"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Black and White":["Blanc i negre"],"image style\u0004Original":["Original"],"Text Color":["Color del text"],"Delete Marker":["Suprimeix el marcador"],"block search term\u0004location":["ubicaci\u00f3"],"Link To":["Enlla\u00e7 a"],"Columns":["Columnes"],"Tiled Gallery settings":["Configuraci\u00f3 de la galeria en mosaic"],"Satellite":["Sat\u00e8l\u00b7lit"],"Basic":["B\u00e0sic"],"Pick an image filter":["Trieu un filtre d'imatges"],"block search term\u0004message":["missatge"],"Edit Gallery":["Edita la galeria"],"Upload an image":["Penja una imatge"],"Open address in Google Maps":["Obre l'adre\u00e7a a Google Maps"],"Connect an account":["Connecta un compte"],"Add text\u2026":["Afegeix text..."],"block search term\u0004place":["lloc"],"block search term\u0004direction":["direcci\u00f3"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["Permet afegir un n\u00famero de tel\u00e8fon amb un enlla\u00e7 de clic per trucar generat autom\u00e0ticament."],"Address":["Adre\u00e7a"],"Address Line 3":["L\u00ednia d'adre\u00e7a 3"],"Street Address":["Adre\u00e7a"],"Marker Caption":["T\u00edtol del marcador"],"Marker Title":["T\u00edtol del marcador"],"Phone number":["N\u00famero de tel\u00e8fon"],"Likes and Sharing":["M'agrada i comparteix"],"Share this post":["Comparteix aquesta entrada"],"image style\u0004Gingham":["A quadres"],"image style\u0004Sepia":["S\u00e9pia"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["Permet afegir una adre\u00e7a f\u00edsica amb el marcatge d'Schema"],"image %1$d of %2$d in gallery":["Imatge %1$d de %2$d a la galeria"],"%d character remaining":["Queda %d car\u00e0cter","Queden %d car\u00e0cters"],"Terrain":["Terreny"],"Address Line 2":["L\u00ednia 2 de l'adre\u00e7a"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["Permet afegir una adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic amb un enlla\u00e7 de clic a correu electr\u00f2nic generat autom\u00e0ticament."],"Closed":["Tancat"],"Map":["Mapa"],"Success! You're on the list.":["\u00c8xit! Esteu a la llista."],"Processing\u2026":["S'est\u00e0 processant\u2026"],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["En fer clic a enviar, accepteu compartir l'adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic amb el propietari del lloc web i el Mailchimp per rebre comunicacions de m\u00e0rqueting, actualitzacions i altres correus electr\u00f2nics del propietari del lloc web. Utilitzeu l'enlla\u00e7 de cancel\u00b7laci\u00f3 de la subscripci\u00f3, en aquests correus electr\u00f2nics, per donar-vos de baixa en qualsevol moment."],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Vaja! S'ha produ\u00eft un error i no hem pogut processar la vostra subscripci\u00f3. Torneu a carregar la p\u00e0gina i torneu-ho a provar."],"Join my email list":["Uneix-te a la llista de correu electr\u00f2nic"],"Enter your email":["Introdueix l'adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"Activate Jetpack Social":["Activa Jetpack Social"],"Get started":["Primers passos"],"Go to Sharing settings":["Ves a la configuraci\u00f3 de compartici\u00f3"],"Your LinkedIn connection needs to be reauthenticated to continue working \u2013 head to Sharing to take care of it.":["Cal que torneu a autentificar la vostra connexi\u00f3 a LinkedIn per seguir treballant: feu clic a compartir per tenir-ne cura."],"Invalid price":["El preu no \u00e9s v\u00e0lid"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Volem assegurar-nos que els pagament us arribin, aix\u00ed que afegiu una adre\u00e7a electr\u00f2nica."],"Remove image":["Suprimeix la imatge"],"Cookie Policy":["Pol\u00edtica de galetes"],"Sort by":["Ordena per"],"Send":["Envia"],"Account Settings":["Par\u00e0metres del compte"],"People":["Gent"],"Log out":["Tanca la sessi\u00f3"],"View":["Visualitza"],"Year":["Any"],"Month":["Mes"],"Translate":["Tradu\u00efu"],"Height in pixels":["Al\u00e7ada en p\u00edxels"],"Display author":["Mostra l'autor"],"Display date":["Mostra la data"],"Try Again":["Torneu-ho a provar"],"%1$s and %2$s":["%1$s i %2$s"],"Background Colors":["Colors de fons"],"Background Color":["Color de fons"],"verb\u0004Copy":["Copia"],"Copied!":["S'ha copiat!"],"Upgrade":["Actualitza"],"Saving\u2026":["S'est\u00e0 desant..."],"WhatsApp":["WhatsApp"],"Try again":["Torneu-ho a provar"],"images":["imatges"],"Views":["Vistes"],"Information.":["Informaci\u00f3."],"Featured Image":["Imatge destacada"],"Enable Jetpack Search":["Activa el Jetpack Search"],"Landscapes":["Paisatges"],"Width":["Amplada"],"Learn more":["Saber-ne m\u00e9s"],"Disconnect your account":["Desconnecteu el vostre compte"],"Category":["Categoria"],"Delete":["Suprimeix"],"Large":["Gran"],"Left":["Esquerra"],"Media File":["M\u00e8dia"],"Right":["Dreta"],"Small":["Petit"],"Visibility":["Visibilitat"],"Attachment Page":["P\u00e0gina de les adjuncions "],"Goodreads":["Goodreads"],"Join %s other subscriber":["Uneix %s altre subscriptor","Uneix altres %s subscriptors"],"Subscribe":["Subscriu-me"],"Submit":["Tramet"],"VideoPress":["VideoPress"],"Success! An email was just sent to confirm your subscription. Please find the email now and click 'Confirm Follow' to start subscribing.":["S'acaba d'enviar un correu electr\u00f2nic perqu\u00e8 confirmeu la subscripci\u00f3. Cerqueu ara el correu electr\u00f2nic i feu clic a activa per iniciar la subscripci\u00f3."],"Close":["Tanca"],"Facebook":["Facebook"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Pinterest":["Pinterest"],"Print":["Imprimeix"],"Share":["Comparteix"],"Slideshow":["Presentaci\u00f3 amb diapositives"],"Time":["Hora"],"Tumblr":["Tumblr"],"Connect":["Connecta"],"Save":["Desa"],"Title":["T\u00edtol"],"Site icon":["Icona del lloc web"],"Email Address":["Adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic"],"Notifications":["Notificacions"],"Like":["M'agrada"],"Reply":["Respon"],"Markdown":["Markdown"],"%1$s \/ %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"Excerpt":["Extracte"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Description":["Descripci\u00f3"],"None":["Cap"],"Preview":["Previsualitza"],"Price":["Preu"],"Order":["Ordre"],"Comment":["Comentari"],"Date":["Data"],"Enter your email address":["Introdu\u00efu el vostre correu electr\u00f2nic"],"Label":["Etiqueta"],"Message":["Missatge"],"Yes":["S\u00ed"],"Language":["Idioma"],"Metadata":["Metadades"],"Email":["Correu electr\u00f2nic"],"An error occurred. Please try again later.":["S'ha produ\u00eft un error. Torneu-ho a provar."],"Connect to WordPress.com":["Connectat amb WordPress.com"],"Type":["Tipus"],"Reconnect Jetpack":["Torna a connectar el Jetpack"],"Connected":["Connectat"],"Edit":["Edita"],"Name":["Nom"],"Search":["Cerca"],"Feedback":["Opinions (en angl\u00e8s)"],"Settings":["Opcions"],"All":["Tot"],"Visit the post for more.":["Visiteu l'entrada per obtenir m\u00e9s informaci\u00f3."]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-experimental.js"}}