{"translation-revision-date":"2024-10-10 13:54:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"This site has been suspended.":["Bu site ask\u0131ya al\u0131nm\u0131\u015f."],"By clicking <strong>%s<\/strong>, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["<strong>%s<\/strong>'e t\u0131klayarak <tosLink>Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131<\/tosLink> ve <shareDetailsLink>sitenizin verilerini<\/shareDetailsLink> bizimle senkronize etmeyi kabul etmi\u015f olursunuz."],"By clicking <strong>%1$s<\/strong> or <strong>%2$s<\/strong>, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["<strong>%1$s<\/strong> veya <strong>%2$s<\/strong> se\u00e7ene\u011fine t\u0131klayarak <tosLink>Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131<\/tosLink> ve <shareDetailsLink>sitenizin verilerini<\/shareDetailsLink> bizimle senkronize etmeyi kabul etmi\u015f olursunuz."],"Your site host is on a private network. Jetpack can only connect to public sites.":["Sitenizin sunucusu \u00f6zel bir a\u011fa ba\u011fl\u0131. Jetpack yaln\u0131zca herkese a\u00e7\u0131k siteleri ba\u011flayabilir."],"Unavailable in <a>Offline Mode<\/a>":["<a>\u00c7evrimd\u0131\u015f\u0131 Mod<\/a>\u2019da kullan\u0131lamaz."],"By clicking the buttons above, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["Yukar\u0131daki butonlara t\u0131klayarak <tosLink>Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131<\/tosLink> ve <shareDetailsLink>sitenizin verilerini<\/shareDetailsLink> bizimle senkronize etmeyi kabul etmi\u015f olursunuz."],"<strong>Need help?<\/strong> Learn more about the <connectionInfoLink>Jetpack connection<\/connectionInfoLink> or <supportLink>contact Jetpack support<\/supportLink>":["<strong>Yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var?<\/strong> <connectionInfoLink>Jetpack ba\u011flant\u0131s\u0131<\/connectionInfoLink> veya <supportLink>Jetpack deste\u011fine ba\u015fvurun<\/supportLink> hakk\u0131nda daha fazla bilgi al\u0131n"],"Transfer ownership to another admin":["Sahipli\u011fi ba\u015fka bir ki\u015fiye devretme."],"At least one user must be connected for your Jetpack products to work properly.":["Jetpack \u00fcr\u00fcnlerinizin d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in en az bir kullan\u0131c\u0131 ba\u011fl\u0131 olmal\u0131d\u0131r."],"Log in to get started":["Ba\u015flamak i\u00e7in giri\u015f yap\u0131n"],"Already have a subscription? <connectButton\/>":["Zaten bir aboneli\u011finiz var m\u0131? <connectButton\/>"],"Submit Feedback":["Geri Bildirim G\u00f6nder"],"Submitting\u2026":["G\u00f6nderiliyor\u2026"],"Icon for the product %s":["%s \u00fcr\u00fcn\u00fcn\u00fcn simgesi"],"Your answer has been submitted. <br\/>Thanks for your input on how we can improve Jetpack.":["Yan\u0131t\u0131n\u0131z g\u00f6nderildi. <br\/>Jetpack'i nas\u0131l geli\u015ftirebilece\u011fimize dair katk\u0131lar\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz."],"Thank you!":["Te\u015fekk\u00fcr ederiz!"],"Skip for now":["\u015eimdilik atla"],"Let us know what didn\u2018t work for you":["Nelerin i\u015finize yaramad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bize bildirin"],"Before you go, help us improve Jetpack":["Gitmeden \u00f6nce l\u00fctfen Jetpack'i geli\u015ftirmemize yard\u0131m edin."],"Stay connected":["Ba\u011fl\u0131 kal\u0131n"],"<strong>Need help?<\/strong> Learn more about the <jpConnectionInfoLink>Jetpack connection<\/jpConnectionInfoLink> or <jpSupportLink>contact Jetpack support<\/jpSupportLink>.":["<strong>Yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var?<\/strong><jpConnectionInfoLink>Jetpack ba\u011flant\u0131s\u0131<\/jpConnectionInfoLink> hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin veya <jpSupportLink>Jetpack deste\u011fine ba\u015fvurun<\/jpSupportLink>."],"Once you disconnect Jetpack, these will no longer work.":["Jetpack'in ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesti\u011finizde bunlar art\u0131k \u00e7al\u0131\u015fmayacakt\u0131r."],"Jetpack is currently powering multiple products on your site.":["Jetpack \u015fu anda sitenizde birden fazla \u00fcr\u00fcne g\u00fc\u00e7 sa\u011fl\u0131yor."],"Back to my website":["Web siteme geri d\u00f6n"],"No thank you":["Hay\u0131r, te\u015fekk\u00fcrler"],"Help us improve":["Geli\u015ftirmemize yard\u0131m edin"],"We\u2019re sorry to see you go. Here at Jetpack, we\u2019re always striving to provide the best experience for our customers. Please take our short survey (2 minutes, promise).":["Ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in \u00fczg\u00fcn\u00fcz. Jetpack olarak her zaman m\u00fc\u015fterilerimize en iyi deneyimi sunmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. L\u00fctfen k\u0131sa anketimize kat\u0131l\u0131n (sadece 2 dakika s\u00fcr\u00fcyor, s\u00f6z veriyoruz)."],"Jetpack has been <br\/>successfully disconnected.":["Jetpack ba\u011flant\u0131s\u0131 <br\/>ba\u015far\u0131yla kesildi."],"Jetpack is powering other plugins on your site. If you disconnect, these plugins will no longer work.":["Jetpack sitenizdeki di\u011fer eklentilere g\u00fc\u00e7 sa\u011fl\u0131yor. Ba\u011flant\u0131y\u0131 keserseniz bu eklentiler art\u0131k \u00e7al\u0131\u015fmayacakt\u0131r."],"\/month, paid yearly":["\/ay, y\u0131ll\u0131k \u00f6denir"],"Loading\u2026":["Y\u00fckleniyor..."],"Over 5 million WordPress sites are faster and more secure":["5 milyondan fazla WordPress sitesi daha h\u0131zl\u0131 ve daha g\u00fcvenli"],"An error occurred. Please try again.":["Bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen yeniden deneyin."],"Jetpack Logo":["Jetpack Logosu"],"Restore Connection":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 Yenile"],"Reconnecting Jetpack":["Jetpack'e yeniden ba\u011flan\u0131yor"],"Disconnecting\u2026":["Ba\u011flant\u0131 kesiliyor\u2026"],"share your experience":["deneyiminizi payla\u015f\u0131n"],"Other:":["Di\u011fer:"],"Troubleshooting - I'll be reconnecting afterwards.":["Sorun Giderme - Daha sonra ba\u011flanaca\u011f\u0131m."],"I don't know what it does.":["Ne i\u015fe yarad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorum."],"It's buggy.":["Demode."],"It slowed down my site.":["Sitemi yava\u015flatt\u0131."],"I can't get it to work.":["\u00c7al\u0131\u015ft\u0131ram\u0131yorum."],"Are you sure you want to disconnect?":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kesmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"(opens in a new tab)":["(yeni bir sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Set up Jetpack":["Jetpack'i Kur"],"Manage your Jetpack connection":["Jetpack ba\u011flant\u0131n\u0131z\u0131 y\u00f6netin."],"Loading":["Y\u00fckleniyor"],"There was an error reconnecting Jetpack. Error: %s":["Jetpack'e ba\u011flan\u0131rken bir hata olu\u015ftu. Hata: %s"],"Connect":["Ba\u011flan"],"Disconnect":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kes"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Deactivate":["Etkisizle\u015ftir"],"Disconnect Jetpack":["Jetpack Ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 Kes"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-connection\/dist\/jetpack-connection.js"}}